{"data": [{"created_at": "2019-10-05T13:55:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180481732384100353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180481732384100353"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "1055588810967445505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:55:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Sucesos"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "Trujillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "diariodlosandes", "id": "301777616"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9ut0GFJy0n", "expanded_url": "http://ow.ly/UTPY50wCU0V", "display_url": "ow.ly/UTPY50wCU0V"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ERxDONjLHs", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodlosandes/status/1180480983117815808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ERxDONjLHs", "media_key": "3_1180480981461016581"}]}, "id": "1180481671143071745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180481671143071745"], "text": "RT @diariodlosandes: #Sucesos Anciano se suicida en su casa en #Trujillo https://t.co/9ut0GFJy0n https://t.co/ERxDONjLHs", "author_id": "50897127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180480983117815808"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:55:32.000Z", "id": "1180481652428099584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180481652428099584"], "text": "@vitorcbrasil Nem me fale, \u00e9 se duvidar j\u00e1 deve ser a quarta not\u00edcia de algum conhecido que se suicidou e ele vem comentar essas coisas", "author_id": "989443020482367488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180480751852232706"}], "in_reply_to_user_id": "3304787409"}, {"created_at": "2019-10-05T13:55:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.468, "type": "Organization", "normalized_text": "RTA"}, {"start": 141, "end": 159, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Khanakorn Pianchana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RTA"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/2n1BmRbGz5", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y4w7yhau", "display_url": "tinyurl.com/y4w7yhau"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Z0QwzQ40IX", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaNws/status/1180481581317853184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z0QwzQ40IX", "media_key": "3_1180481580369879041"}]}, "id": "1180481581317853184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180481581317853184"], "text": "#RTA Juez tailand\u00e9s se dispara en el pecho en el tribunal en un aparente intento de suicidio. Tras la supuesta acci\u00f3n suicida del magistrado Khanakorn Pianchana, un informe circul\u00f3 en l\u00ednea en el que acusaba a tribunales superiores de forzarlo a... https://t.co/2n1BmRbGz5 https://t.co/Z0QwzQ40IX", "author_id": "425092108"}, {"created_at": "2019-10-05T13:55:15.000Z", "id": "1180481579170353152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180481579170353152"], "text": "mente suicida do crl", "author_id": "3294527967"}, {"created_at": "2019-10-05T13:54:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180481428393529344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180481428393529344"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "2739978028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:54:33.000Z", "id": "1180481402661474306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180481402661474306"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1134122220916289538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:53:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180481028139474944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180481028139474944"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "54172293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:52:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "Trujillo"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9ut0GFJy0n", "expanded_url": "http://ow.ly/UTPY50wCU0V", "display_url": "ow.ly/UTPY50wCU0V"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ERxDONjLHs", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodlosandes/status/1180480983117815808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ERxDONjLHs", "media_key": "3_1180480981461016581"}]}, "id": "1180480983117815808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480983117815808"], "text": "#Sucesos Anciano se suicida en su casa en #Trujillo https://t.co/9ut0GFJy0n https://t.co/ERxDONjLHs", "author_id": "301777616"}, {"created_at": "2019-10-05T13:52:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9032, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/YDSCBRum2L", "expanded_url": "https://concentradonoticias.com/hombre-se-suicida-en-santiago-manzanillo/", "display_url": "concentradonoticias.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/m4ahDZcyd1", "expanded_url": "https://twitter.com/ConcentradoNoti/status/1180480819527331840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m4ahDZcyd1", "media_key": "3_1180480818017386496"}]}, "id": "1180480819527331840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480819527331840"], "text": "Hombre se suicida en Santiago,\u00a0Manzanillo https://t.co/YDSCBRum2L https://t.co/m4ahDZcyd1", "author_id": "602489980"}, {"created_at": "2019-10-05T13:51:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180480722437627906", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480722437627906"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1044940012410875904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:51:22.000Z", "id": "1180480602778279936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480602778279936"], "text": "RT @LoadComics: Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}]}, "author_id": "70159932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180132131147862017"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:51:20.000Z", "id": "1180480594221948928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480594221948928"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "262203294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:51:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/mkFJZh5pTM", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZifyELrYBk.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180480535296172032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480535296172032"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/mkFJZh5pTM", "author_id": "59523962"}, {"created_at": "2019-10-05T13:50:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180480467801391104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480467801391104"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "145350986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:50:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180480464596951042", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480464596951042"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "728321457458139136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:50:02.000Z", "id": "1180480268613890048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480268613890048"], "text": "T\u00e1 reclamando da vida amore? Reclama n\u00e3o pq nesse momento uma pessoa j\u00e1 tirou a pr\u00f3pria vida, uma crian\u00e7a foi estrupada, uma mulher acedida e voc\u00ea a\u00ed reclamando da vida s\u00f3 pq algo deu errado, olha pra tr\u00e1s quantas pessoas queria estar no seu lugar agora, quantas pessoas....\ud83d\ude34", "author_id": "1078300994251952129"}, {"created_at": "2019-10-05T13:49:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180480232475766784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480232475766784"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "705051194415308800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:49:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180480135058907138", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480135058907138"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "3317618397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:49:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180480134001909760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480134001909760"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "176570576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:49:07.000Z", "id": "1180480036903804931", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480036903804931"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "1000566687446589440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:48:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BWzs0bL0oO", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZifMuNFTHg.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180479977306898432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479977306898432"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/BWzs0bL0oO", "author_id": "79453663"}, {"created_at": "2019-10-05T13:48:51.000Z", "id": "1180479968255660033", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479968255660033"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "2508021147", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:48:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fjosi1", "id": "2268730459"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/sOb8fb4fxo", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180479936454365189", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479936454365189"], "text": "RT @fjosi1: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/sOb8fb4fxo", "author_id": "876959853905932288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180479103490777088"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:47:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180479715351678982", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479715351678982"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1367941184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:47:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180479692400463872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479692400463872"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "2811462838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:47:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180479624171675653", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479624171675653"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "42271371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:47:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.6935, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "Adelio"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jrodrigues1954", "id": "391606213"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}]}, "id": "1180479622527496192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479622527496192"], "text": "@Jrodrigues1954 @radiobandnewsfm \u00e9 porque esse caso j\u00e1 foi investigado pela PF, que concluiu que ele agiu sozinho. al\u00e9m disso, os dois casos tem motiva\u00e7\u00f5es completamente diferentes, al\u00e9m da grande diferen\u00e7a de que o Adelio n\u00e3o matou o alvo e foi preso, enquanto o caso Marielle est\u00e1 at\u00e9 hoje se desdobrando", "author_id": "51899725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179713258216923136"}], "in_reply_to_user_id": "391606213"}, {"created_at": "2019-10-05T13:46:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "id": "1180479478457389065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479478457389065"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "author_id": "112264038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180470195250434048"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:46:51.000Z", "id": "1180479463815073796", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479463815073796"], "text": "@katlencarvalho_ O problema e que as comiss\u00f5es t\u00e9cnicas insistem em colocar ela nas posi\u00e7\u00f5es eradas! hoje ela teve que jogar de lateral e isso e rid\u00edculo, teve que volta varias vezes pra ajudar na defesa como se fosse zagueira, praticamente matou o futebol dela", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "katlencarvalho_", "id": "594849533"}]}, "author_id": "336711884", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180478678830125056"}], "in_reply_to_user_id": "594849533"}, {"created_at": "2019-10-05T13:46:45.000Z", "id": "1180479440725389312", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479440725389312"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "56181278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:46:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180479414532018176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479414532018176"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "607809336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:46:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180479396819410944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479396819410944"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "55891961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:45:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/sOb8fb4fxo", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180479103490777088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479103490777088"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/sOb8fb4fxo", "author_id": "2268730459"}, {"created_at": "2019-10-05T13:45:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180479090303930370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479090303930370"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "1116842428164603905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:45:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7039, "type": "Other", "normalized_text": "A3 Noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "worldcitizen899", "id": "938699902485442560"}]}, "id": "1180479042857918464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479042857918464"], "text": "RT @worldcitizen899: Alucino con A3 Noticias.\nUna mujer entrega a una amiga una caja para que la guarde, la caja conten\u00eda la cabeza de su p\u2026", "author_id": "3866531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178679849193480196"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:45:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180479032271474695", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479032271474695"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "1160918076331896833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:45:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Guyger"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Mmf1fBlNkm", "expanded_url": "http://noticias.r7.com/internacional/eua-policial-que-matou-homem-em-apartamento-errado-e-condenada-02102019", "display_url": "noticias.r7.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/internacional/eua-policial-que-matou-homem-em-apartamento-errado-e-condenada-28062022"}]}, "id": "1180479024730185730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479024730185730"], "text": "Durante o julgamento, Guyger alegou que desceu no andar errado e entrou no apartamento acima do seu e se assustou com o morador, um homem negro de 26 anos. Sem que ele a amea\u00e7asse, no entanto, ela atirou com sua pistola.\n\nhttps://t.co/Mmf1fBlNkm", "author_id": "713618014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180479023002062848"}], "in_reply_to_user_id": "713618014"}, {"created_at": "2019-10-05T13:44:49.000Z", "id": "1180478953745551360", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478953745551360"], "text": "@DiFrancescoM93 La posizione di sala, oltre che economicamente suicida \u00e8 anche elettoralmente una cazzata. \u00c8 tutto assurdo, francamente", "author_id": "1408482001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180478549309960192"}], "in_reply_to_user_id": "557244838"}, {"created_at": "2019-10-05T13:44:44.000Z", "id": "1180478934892331008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478934892331008"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "30407688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:44:38.000Z", "id": "1180478905960030210", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478905960030210"], "text": "RT @shned_org: \u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}]}, "author_id": "4023172936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345698732122112"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:44:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "id": "1180478886892716033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478886892716033"], "text": "RT @shned_org: Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por su\u2026", "author_id": "4023172936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345688577789952"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:44:30.000Z", "id": "1180478875194810368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478875194810368"], "text": "RT @shned_org: Vamos a analizarlo teniendo en cuenta que es exactamente la misma situaci\u00f3n, una persona que se suicida pero mata tambi\u00e9n a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "author_id": "4023172936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345679824207872"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:44:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180478797470208006", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478797470208006"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "981590946071678976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:44:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180478780290342912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478780290342912"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "3092572929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:43:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180478615521304579", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478615521304579"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "44678011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:43:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180478608038678528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478608038678528"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "3220777273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:43:22.000Z", "id": "1180478588690284544", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478588690284544"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "799219281451958272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:43:07.000Z", "id": "1180478524710424582", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478524710424582"], "text": "@MarceloM311 T\u00e1 com uma cara de ser um novo esquadr\u00e3o suicida!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarceloM311", "id": "963181039257563136"}]}, "author_id": "3254593553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180478095167504384"}], "in_reply_to_user_id": "963181039257563136"}, {"created_at": "2019-10-05T13:42:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180478431701733377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478431701733377"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "53979508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:42:32.000Z", "id": "1180478381013553152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478381013553152"], "text": "RT @shned_org: \u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}]}, "author_id": "484991990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345698732122112"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:42:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "id": "1180478355151478786", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478355151478786"], "text": "RT @shned_org: Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por su\u2026", "author_id": "484991990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345688577789952"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:42:22.000Z", "id": "1180478337187274752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478337187274752"], "text": "RT @shned_org: Vamos a analizarlo teniendo en cuenta que es exactamente la misma situaci\u00f3n, una persona que se suicida pero mata tambi\u00e9n a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shned_org", "id": "927448803464175616"}]}, "author_id": "484991990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180345679824207872"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:42:18.000Z", "id": "1180478320787558401", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478320787558401"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "774510837306449920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:41:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180478189761699845", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478189761699845"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "974769772654145536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:41:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180478171449380866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478171449380866"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "4508643695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:41:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180478168823676928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478168823676928"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "164860961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:41:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180478156920250369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478156920250369"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "56452419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:41:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.499, "type": "Person", "normalized_text": "carocol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MagiaPokemon", "id": "820659434137522176"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "polifck", "id": "874734565419610112"}]}, "id": "1180477991345934338", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477991345934338"], "text": "@MagiaPokemon @polifck Dios me han recordado al carocol con paresito suicida que horror", "author_id": "590128199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180471848779309056"}], "in_reply_to_user_id": "1949652690"}, {"created_at": "2019-10-05T13:40:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180477943899987970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477943899987970"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "175536380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:40:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180477911226372096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477911226372096"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "87988021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:40:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.6501, "type": "Person", "normalized_text": "MARY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luwosmaxima", "id": "1382359497746841602"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "jownlock", "id": "2310949164"}]}, "id": "1180477847548370950", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477847548370950"], "text": "@luwosmaxima @jownlock quando ele se matou eu fiquei desacreditada pq tipo     PORQUE (nunca li os livros antes da serie ou filmes) e ai depois tava tudo de boa, MAS A MARY CARAAAAAAAAAAA eu nao gostava dela no comecinho, justo quando tinha come\u00e7ado a amar ela morreu mANO e o dvd ai serio me mate agora", "author_id": "1345387975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180475283125739521"}], "in_reply_to_user_id": "2732534133"}, {"created_at": "2019-10-05T13:40:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Guyger"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "afrorevolt", "id": "713618014"}]}, "id": "1180477839738626049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477839738626049"], "text": "RT @afrorevolt: Durante o julgamento, Guyger alegou que desceu no andar errado e entrou no apartamento acima do seu e se assustou com o mor\u2026", "author_id": "3147234554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180477268025659393"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:40:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180477819589218304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477819589218304"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "162548961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:40:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180477798340857856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477798340857856"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "894599978571755521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:40:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maedoluffy", "id": "789867852115369985"}]}, "id": "1180477744079151105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477744079151105"], "text": "RT @maedoluffy: Eren nunca ser\u00e1 her\u00f3i\nEle matou pessoas por escolha pr\u00f3pria e nem ao menos se sentiu mal por isso\nPassou por cima dos amigo\u2026", "author_id": "746149376733626372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180280596007968769"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:39:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil 247"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/nH3W2UAA5o", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180477597840560129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477597840560129"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato - Brasil 247 https://t.co/nH3W2UAA5o", "author_id": "103700891"}, {"created_at": "2019-10-05T13:39:25.000Z", "id": "1180477595470778368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477595470778368"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "894367192770326529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:39:14.000Z", "id": "1180477549706727426", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477549706727426"], "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "author_id": "190767834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:39:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180477488482402305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477488482402305"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "154535574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:37:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "id": "1180477149817364480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477149817364480"], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "872962795419074562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:37:18.000Z", "id": "1180477063905579009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477063905579009"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "880216697214566401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:37:05.000Z", "id": "1180477007257313287", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477007257313287"], "text": "RT @samuelchavarria: A nadie le interesa la salud mental, hasta que alguien se suicida. No; ni aun suicidandose.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "samuelchavarria", "id": "282297115"}]}, "author_id": "2942500930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179950842734137344"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:36:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180476946943229952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476946943229952"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "925557660371574785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:36:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180476902059978752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476902059978752"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "825079794119356416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:36:21.000Z", "id": "1180476823861374977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476823861374977"], "text": "No hay suicida reincidente.", "author_id": "176531658"}, {"created_at": "2019-10-05T13:36:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.8776, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "casaconchas", "id": "310307576"}]}, "id": "1180476810544463872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476810544463872"], "text": "RT @casaconchas: la vieja Biblioteca P\u00fablica de Los Angeles\n...evit\u00f3 que me convirtiera en un\nsuicida, un ladr\u00f3n de bancos...\ny cuando abr\u00ed\u2026", "author_id": "58555535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180092685992026113"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:36:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9893, "type": "Organization", "normalized_text": "ulpa "}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "tida de"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.843, "type": "Person", "normalized_text": ". \ud83d\udc47"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "a\u00e7ar a L"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/EmT7aW9Lhy", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180476782287446017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476782287446017"], "text": "\u2066@RedeGlobo\u2069 \u2066@jornalnacional\u2069\nA culpa da Globo \u00e9 t\u00e3o evidente, que n\u00e3o existe mais pudor algum. Requentar a dela\u00e7\u00e3o j\u00e1 desmentida de Palloci, \u00e9 prova disso. \nZero escr\u00fapulos. \ud83d\udc47\n\nNassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/EmT7aW9Lhy", "author_id": "130309184"}, {"created_at": "2019-10-05T13:36:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180476780962074625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476780962074625"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "3330366899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:35:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180476643837657089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476643837657089"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "152140603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:35:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180476633158995969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476633158995969"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "110211306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:35:35.000Z", "id": "1180476631137345538", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476631137345538"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1025751442181840896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:35:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180476626494246915", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476626494246915"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "133435046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:35:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}]}, "id": "1180476589378801667", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476589378801667"], "text": "Vitinho \u00e9 suicida de cb300 kkkkkk", "author_id": "894439534678745089"}, {"created_at": "2019-10-05T13:34:53.000Z", "id": "1180476452199944192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476452199944192"], "text": "Democracia suicida https://t.co/XqPS2zRTfV v\u00eda @valor_pe", "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 56, "username": "valor_pe", "id": "1121157582234763267"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/XqPS2zRTfV", "expanded_url": "https://valor.pe/democracia-suicida/", "display_url": "valor.pe/democracia-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://valor.pe/democracia-suicida/"}]}, "author_id": "237016454"}, {"created_at": "2019-10-05T13:34:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180476413935341574", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476413935341574"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "44781874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:34:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180476397237739521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476397237739521"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "3456451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:34:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180476331437576192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476331437576192"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "197641377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:34:03.000Z", "id": "1180476244959416322", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476244959416322"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1596739105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:33:57.000Z", "id": "1180476219118239745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476219118239745"], "text": "@Ashlyymonri @yuqi90s @godisabadguy porra?? nao se matou ainda?? caralho", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ashlyymonri", "id": "1176268458016817152"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "yuqi90s", "id": "1348093894010036228"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "godisabadguy", "id": "1045773286414651392"}]}, "author_id": "818601043693076481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180472750990856197"}], "in_reply_to_user_id": "1176268458016817152"}, {"created_at": "2019-10-05T13:33:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180476072829300738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180476072829300738"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1044294182188257282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:32:48.000Z", "id": "1180475929560256513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475929560256513"], "text": "@ManoelMainLB SUPONDO que tem um vag\u00e3o s\u00f3 pra homens, se uma mulher entrar l\u00e1 sozinha pode ter certeza que ela \u00e9 suicida por motivos \u00f3bvios", "author_id": "4714889957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180475507646877696"}], "in_reply_to_user_id": "3655974977"}, {"created_at": "2019-10-05T13:32:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9787, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8603, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SoldierFCB", "id": "1261077080651051011"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}]}, "id": "1180475906688782336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475906688782336"], "text": "RT @SoldierFCB: @3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender\u2026", "author_id": "704401253451878400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180104131937230848"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:32:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180475835356258304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475835356258304"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1056057725111676928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:32:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "id": "1180475822068645888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475822068645888"], "text": "se matou e o para\u00edso n existe", "author_id": "1089617699909632001"}, {"created_at": "2019-10-05T13:31:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9667, "type": "Other", "normalized_text": "fall season"}]}, "id": "1180475681546948608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475681546948608"], "text": "fall season porque me matou minha internet ruim sem poder baixar um epis\u00f3diozinho se quer to vendo que vou ficar atrasada e s\u00f3 de pensar na possibilidade eu surto", "author_id": "3307359843"}, {"created_at": "2019-10-05T13:31:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180475651876360192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475651876360192"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "79758292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:31:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/0G26odGO32", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZibOYhfmvM.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180475645643706368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475645643706368"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/0G26odGO32", "author_id": "39804437"}, {"created_at": "2019-10-05T13:31:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 81, "probability": 0.5796, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rejannealb", "id": "790677340359651329"}]}, "id": "1180475643982733314", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475643982733314"], "text": "RT @rejannealb: @MaryGdiniz Acho q s\u00f3 1 sniper suicida resolveria o problema d STF", "author_id": "861623966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180475220605440001"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:31:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9609, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9902, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "FelipeAcevedoM", "id": "129027166"}]}, "id": "1180475613615984640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475613615984640"], "text": "@elsemblante @FelipeAcevedoM Entonces falta Brasil con el suicida ambiental de Bolsonaro", "author_id": "269628554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180326842848423937"}], "in_reply_to_user_id": "157202279"}, {"created_at": "2019-10-05T13:31:28.000Z", "id": "1180475595106476033", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475595106476033"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "3326955855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:31:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180475510859714560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475510859714560"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1053370958831120385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:31:03.000Z", "id": "1180475488957018113", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475488957018113"], "text": "@Uriel16549924 @ValArgen el primer terrorista suicida de la historia fue jud\u00edo:  sans\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Uriel16549924", "id": "4665455474"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "ValArgen", "id": "314668323"}]}, "author_id": "1014605375608324096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180473421030920193"}], "in_reply_to_user_id": "4665455474"}, {"created_at": "2019-10-05T13:30:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Moyano"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Yasky"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Baradel"}, {"start": 45, "end": 45, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 274, "tag": "SiSePuede"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/NMCOtkHwP5", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandobach/status/1180475469898145792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NMCOtkHwP5", "media_key": "3_1180475460150583297"}]}, "id": "1180475469898145792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475469898145792"], "text": "Hugo y Pablo Moyano. Yasky. Baradel. Maximo  K. \u00c9sta es la gente que va a manejar el pa\u00eds si no gana Macri. Estoy enojado con muchas cosas de este gobierno, pero no soy suicida y valoro la libertad y los valores republicanos, por lo que voy a votarlos convencido. #SiSePuede https://t.co/NMCOtkHwP5", "author_id": "88054160", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-10-05T13:30:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180475434502381569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475434502381569"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "983693198089424896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:30:44.000Z", "id": "1180475411333079040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475411333079040"], "text": "Apanhar autocarros depois de ir sair \u00e9 jogada suicida malta https://t.co/PTFKGi2cxb", "author_id": "3047844877", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180471020744052739"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/PTFKGi2cxb", "expanded_url": "https://twitter.com/kidsseedrugs/status/1180471020744052739", "display_url": "twitter.com/kidsseedrugs/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T13:30:36.000Z", "id": "1180475377908637696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475377908637696"], "text": "@rubrone_gra Olha, pode ter sido arranh\u00e3o, ou algum mosquito que voc\u00ea matou. Mas eu tinha um problema s\u00e9rio de sangramento no nariz mas sangrava muito, n\u00e3o era s\u00f3 uma gotinha. Mas enfim, se isso te preocupa, procura um otorrino", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rubrone_gra", "id": "166289787"}]}, "author_id": "1045144619208577024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180465174156894210"}], "in_reply_to_user_id": "298597783"}, {"created_at": "2019-10-05T13:30:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180475238045360128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475238045360128"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "172961465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:29:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7751, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "id": "1180475220605440001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475220605440001"], "text": "@MaryGdiniz Acho q s\u00f3 1 sniper suicida resolveria o problema d STF", "author_id": "790677340359651329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180472227248197632"}], "in_reply_to_user_id": "1158686484586803200"}, {"created_at": "2019-10-05T13:29:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180475208051892224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475208051892224"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "2771907910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:29:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180475123255693312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475123255693312"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "802145396755693568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:28:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180474949078835200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180474949078835200"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "1094582473718140929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:28:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180474903109292032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180474903109292032"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "317335898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:28:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180474871404548096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180474871404548096"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "777948668402040832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:28:35.000Z", "id": "1180474869135396864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180474869135396864"], "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026", "author_id": "256380050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:28:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180474817440600064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180474817440600064"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "152997608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:28:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180474812621307905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180474812621307905"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "849013626761605120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:27:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}]}, "id": "1180474700851564549", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180474700851564549"], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "author_id": "875342805517955072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:27:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180474514628583427", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180474514628583427"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "513330053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:26:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180474319882858497", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180474319882858497"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "3303806601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:25:45.000Z", "id": "1180474153788416004", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180474153788416004"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "author_id": "764917032399826963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:25:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "elcarty", "id": "1276159659049713665"}]}, "id": "1180474094120308736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180474094120308736"], "text": "RT @elcarty: Bueno, Rivera est\u00e1 acojonado porque va a perde un 30% de esca\u00f1os gracias a su pol\u00edtica suicida de intentar jugar a ser el PP.\u2026", "author_id": "15316214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180435624609890304"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:25:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180474011010121728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180474011010121728"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "2906267175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:24:59.000Z", "id": "1180473962905636864", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473962905636864"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "3217541818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:24:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180473955594964997", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473955594964997"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "1578098006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:24:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180473894236557316", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473894236557316"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "106779222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:24:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5012, "type": "Other", "normalized_text": "Mr T"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "sargentocharli", "id": "191790460"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "jovenzero", "id": "959030151081332736"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "FacebookGaming", "id": "918574108148764672"}]}, "id": "1180473890268688387", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473890268688387"], "text": "@T4isonTV @sargentocharli @jovenzero @FacebookGaming Que bien felicitaciones a todo es squad chiflado suicida jejejejeje exist\u00eda Mr T", "author_id": "271614839", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180273701675261953"}], "in_reply_to_user_id": "429749928"}, {"created_at": "2019-10-05T13:24:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180473794500141056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473794500141056"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "323967883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:24:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180473781040619521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473781040619521"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1055236710227996672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:24:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180473757057597440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473757057597440"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1544394050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:24:08.000Z", "id": "1180473746970292225", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473746970292225"], "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026", "author_id": "138069251", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:24:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6514, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180473735985471496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473735985471496"], "text": "RT @brasil247: Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "52513350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180473577893703682"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:23:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180473685007831040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473685007831040"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "894360375055044608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:23:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180473577893703682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 15, "like_count": 669, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473577893703682"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "248890506"}, {"created_at": "2019-10-05T13:23:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "id": "1180473467738759168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473467738759168"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "author_id": "52071567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180470195250434048"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:22:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180473459522060288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473459522060288"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "335034681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:22:50.000Z", "id": "1180473421030920193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473421030920193"], "text": "@ValArgen Estos tipos tienen una obsesi\u00f3n con lo suicida. Hasta a las maqolas hacen inmolarse!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ValArgen", "id": "314668323"}]}, "author_id": "4665455474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180229918409592833"}], "in_reply_to_user_id": "314668323"}, {"created_at": "2019-10-05T13:22:21.000Z", "id": "1180473299786256384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473299786256384"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "2157723203", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:22:12.000Z", "id": "1180473263820025863", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473263820025863"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2653731460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:22:00.000Z", "id": "1180473212272087040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473212272087040"], "text": "@oPaiTaOnline eu nao entendi pq DIABOS a irma dela se matou tb e matou os pais porra?!?!??!?!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OPAITAONLINE", "id": "1488152452205531139"}]}, "author_id": "1149284400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180472997846671360"}], "in_reply_to_user_id": "1520076043"}, {"created_at": "2019-10-05T13:21:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180473195788460033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473195788460033"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "55577764", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:21:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180473163400011776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473163400011776"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1100841856483631104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:21:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180472996072435712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472996072435712"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "author_id": "1145413994863370240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:21:07.000Z", "id": "1180472991316107264", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472991316107264"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2540778070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:20:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180472838421135361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472838421135361"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1045040190643941376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:20:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "id": "1180472775552782338", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472775552782338"], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "570401224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:20:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180472710293536774", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472710293536774"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1027232504477114368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:19:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/dyqR1iB7CU", "expanded_url": "https://twitter.com/masm2010/status/1180472630920515586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dyqR1iB7CU", "media_key": "3_1180472624763277314"}]}, "id": "1180472630920515586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472630920515586"], "text": "@RenovaMidia A igreja brasileira se curvou a corrup\u00e7\u00e3o do PT que matou e continua matando milhares de pessoas principalmente os mais pobres e menos favorecidos!! https://t.co/dyqR1iB7CU", "author_id": "218917855", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180460155957325825"}], "in_reply_to_user_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-10-05T13:19:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "id": "1180472570367348741", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472570367348741"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "author_id": "1085961777568014336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180470195250434048"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:19:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180472518127312896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472518127312896"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "131906975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:19:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180472472849788928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472472849788928"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1044013305235468289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:18:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/klAxPsudli", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "id": "1180472450473177091", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472450473177091"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/klAxPsudli", "author_id": "451572095"}, {"created_at": "2019-10-05T13:18:31.000Z", "id": "1180472334165184512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472334165184512"], "text": "As\u00ed se ve un ataque suicida desde el convoy atacado https://t.co/r0K9zv2zNU", "author_id": "136098302", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180464581073870849"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/r0K9zv2zNU", "expanded_url": "https://twitter.com/Villarejo/status/1180464581073870849", "display_url": "twitter.com/Villarejo/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T13:18:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180472324295925765", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472324295925765"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1011333726922559488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:18:19.000Z", "id": "1180472283330224128", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472283330224128"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1106947801722863616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:18:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 229, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 301, "end": 304, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 51, "end": 57, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 58, "end": 70, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}]}, "id": "1180472205530079232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472205530079232"], "text": "@msalazarcongres @MartinVizcarraC @Almagro_OEA2015 @CNNEE @EFEnoticias Es para asegurarse que los corruptos ex-congresistas delincuentes, a los que apa\u00f1as, no lo utilicen para malos fines; como los apristas que se fueron a Uruguay a denunciar \u201cpersecuci\u00f3n pol\u00edtica\u201d cuando el suicida vulgar ladr\u00f3n de Alan se meti\u00f3 a la casa del embajador...lo botaron", "author_id": "19653429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180176634999164930"}], "in_reply_to_user_id": "764219808145629184"}, {"created_at": "2019-10-05T13:17:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180472048688209925", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472048688209925"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "819703372571963394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:17:18.000Z", "id": "1180472028740116488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472028740116488"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "75091666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:16:57.000Z", "id": "1180471940521369601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471940521369601"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "83229235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:16:53.000Z", "id": "1180471923110797312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471923110797312"], "text": "@LuisamarGG Un pa\u00eds que cambia los jueces a conveni\u00e8ncia, que mueren testigos en estra\u00f1a circunstacias, que el Gobierno ni se inmuta cuando el pueblo pierde sus casas y se suicida por no poder hacer frente con la deuda, vamos muy creible NO ES.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuisamarGG", "id": "379222962"}]}, "author_id": "2173347857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176159966320893952"}], "in_reply_to_user_id": "379222962"}, {"created_at": "2019-10-05T13:16:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Grimm"}]}, "id": "1180471905779892224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471905779892224"], "text": "Nea si uno se pone a ponchar ese g\u00fciro entre los voladores y los de tierra en ese cap\u00edtulo de los Cuentos de los hermanos Grimm, una avispa le chuza el culo al zorro ese, esa es una misi\u00f3n suicida ni\u00f1o, esos animales chuzan y se mueren, qu\u00e9 voltereta guev\u00f3n s\u00ed sabe?", "author_id": "569387217"}, {"created_at": "2019-10-05T13:16:47.000Z", "id": "1180471900151123970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471900151123970"], "text": "@comassperling Cara escroto meu pai \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nE dando corda ainda na dm. J\u00e1 est\u00e1 torrado, como suicida e abusivo, chifrudo e gordof\u00f3bico. O que falta?", "author_id": "1021593618447040512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180471432008077312"}], "in_reply_to_user_id": "3302863517"}, {"created_at": "2019-10-05T13:16:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180471780651216896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471780651216896"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1076473222860861440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:16:15.000Z", "id": "1180471765945982978", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471765945982978"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1420691731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:16:01.000Z", "id": "1180471705338306566", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471705338306566"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "1168168001096552448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:15:43.000Z", "id": "1180471629731766272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471629731766272"], "text": "@Astraterreztre T\u00fa eres un suicida!!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Astraterreztre", "id": "1176819318560120832"}]}, "author_id": "922813761810989056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180470490177126400"}], "in_reply_to_user_id": "1176819318560120832"}, {"created_at": "2019-10-05T13:15:22.000Z", "id": "1180471541412311041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471541412311041"], "text": "acordo com a not\u00edcia de que uma parente distante se suicidou por causa da depressao. to me tremendo todinha", "author_id": "1145452694"}, {"created_at": "2019-10-05T13:15:06.000Z", "id": "1180471476308324357", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471476308324357"], "text": "cuando la historia es una patolog\u00eda el presente se suicida...", "author_id": "104804474"}, {"created_at": "2019-10-05T13:15:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 26, "probability": 0.5861, "type": "Other", "normalized_text": "Las24HorasDeTodoCoraz\u00f3n"}, {"start": 89, "end": 90, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "al"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7646, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 27, "tag": "Las24HorasDeTodoCoraz\u00f3n"}, {"start": 146, "end": 153, "tag": "Sumate"}, {"start": 154, "end": 162, "tag": "Mendoza"}, {"start": 163, "end": 175, "tag": "Solidaridad"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/cSEP4hMRpx", "expanded_url": "https://bit.ly/2VbmW1A", "display_url": "bit.ly/2VbmW1A", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnueve.com/como-trabajan-los-voluntarios-de-asistencia-al-suicida-y-como-podemos-ayudar"}]}, "id": "1180471457622704128", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471457622704128"], "text": "En #Las24HorasDeTodoCoraz\u00f3n conocemos historias de solidaridad | El centro de Asistencia al Suicida y su gran labor \ud83e\udd17\ud83e\udd17  | Estos son los n\u00fameros | #Sumate #Mendoza #Solidaridad | https://t.co/cSEP4hMRpx", "author_id": "118396917"}, {"created_at": "2019-10-05T13:14:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.5268, "type": "Person", "normalized_text": "MARTHA"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.5205, "type": "Person", "normalized_text": "Dra Leslie"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.8538, "type": "Person", "normalized_text": "Joe Chill"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8168, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LukeTozz", "id": "1456395759591493636"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "mauriciotdantas", "id": "76073810"}]}, "id": "1180471314039095297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471314039095297"], "text": "@LukeTozz @mauriciotdantas Ok. Thomas e MARTHA! morreram em um pacto suicida. O pequeno Bruce foi hipnotizado pela Dra Leslie pra acreditar q morreram em um assalto comum. Joe Chill era apenas o bedel da escola, mas o Bruce transferiu a raiva pra ele.", "author_id": "47758881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180470006875901952"}], "in_reply_to_user_id": "978385615698956288", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-10-05T13:14:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.877, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.5079, "type": "Person", "normalized_text": "Debinha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FernandaSchuch", "id": "69494281"}]}, "id": "1180471297022812161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471297022812161"], "text": "RT @FernandaSchuch: Se o treinador da Inglaterra n\u00e3o cair agora, n\u00e3o cai mais.. Debinha com sorte, quem diria.. primeiro gol um frango e ag\u2026", "author_id": "75938750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180471131905691648"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:14:02.000Z", "id": "1180471208468471813", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471208468471813"], "text": "@_pepiyo_ Sois unos malditos enfermos con una misi\u00f3n suicida.", "author_id": "1339558237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180462061110861825"}], "in_reply_to_user_id": "1563853579"}, {"created_at": "2019-10-05T13:13:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "Debinha"}]}, "id": "1180471131905691648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471131905691648"], "text": "Se o treinador da Inglaterra n\u00e3o cair agora, n\u00e3o cai mais.. Debinha com sorte, quem diria.. primeiro gol um frango e agora um desvio que matou a goleira.", "author_id": "69494281"}, {"created_at": "2019-10-05T13:13:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Punkecit0", "id": "163746367"}]}, "id": "1180471072807964673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471072807964673"], "text": "@Punkecit0 La verdad  entonces tendr\u00e9 que buscar en que pel\u00edcula el Joker no ha sido protagonista porque hasta el dia de hoy solo ha sido un papel secundario de pocas lineas en escuadr\u00f3n suicida. Es una opini\u00f3n,  a mi me gusto su interpretaci\u00f3n para esa pel\u00edcula.", "author_id": "2999927366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180469784355442688"}], "in_reply_to_user_id": "163746367"}, {"created_at": "2019-10-05T13:13:13.000Z", "id": "1180470999835394048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470999835394048"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "1089891366539284480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:13:03.000Z", "id": "1180470959465209856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470959465209856"], "text": "@kauerodrigueslp o que mata \u00e9 o amor e hj eu to suicida HEUSHEUSH", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "kauerodrigueslp", "id": "871023330"}]}, "author_id": "358818363", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180368037335183360"}], "in_reply_to_user_id": "871023330"}, {"created_at": "2019-10-05T13:12:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180470904884736000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470904884736000"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "2504521430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:12:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180470857635905541", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470857635905541"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "779028927310364672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:12:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180470769089953792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470769089953792"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "92780914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:12:14.000Z", "id": "1180470753529126912", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470753529126912"], "text": "@_Aleald0 @EnricoFedeRossi Io non mi sento di dare alcun giudizio, bisognerebbe sempre sapere il contesto. L\u2019unica cosa certa \u00e8 solo che altri due fratelli sono volati in cielo grazie a questa politica suicida....", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Aleald0", "id": "1159497522555039745"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "EnricoFedeRossi", "id": "483054946"}]}, "author_id": "3298421851", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180469168191221762"}], "in_reply_to_user_id": "1159497522555039745"}, {"created_at": "2019-10-05T13:11:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "id": "1180470663800336384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470663800336384"], "text": "E Esquadr\u00e3o Suicida dirigido e roteirizado por James Gunn imposs\u00edvel de sair algo ruim...", "author_id": "1103435322829037570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180470661141204992"}], "in_reply_to_user_id": "1103435322829037570"}, {"created_at": "2019-10-05T13:11:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180470658490339328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470658490339328"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1039691992433864705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:11:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180470506883096577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470506883096577"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "3384512415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:10:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.6678, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 24, "end": 29, "probability": 0.391, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}]}, "id": "1180470356714369024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470356714369024"], "text": "Esse trailer de aves de rapina passou a impress\u00e3o de que ser\u00e1 um esquadr\u00e3o suicida 2.0", "author_id": "139573554"}, {"created_at": "2019-10-05T13:10:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3804, "type": "Place", "normalized_text": "Oruro"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "correodelsurcom", "id": "735321776"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/aWeU65B2RT", "expanded_url": "https://correodelsur.com/seguridad/20191005_se-suicida-un-funcionario-involucrado-en-corrupcion.html", "display_url": "correodelsur.com/seguridad/2019\u2026"}]}, "id": "1180470276187930625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470276187930625"], "text": "Trabajaba en la Alcald\u00eda de Oruro https://t.co/aWeU65B2RT v\u00eda @correodelsurcom", "author_id": "735321776"}, {"created_at": "2019-10-05T13:10:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 201, "probability": 0.5142, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 291, "end": 294, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Mich"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OscarContardo", "id": "1412942945792233472"}]}, "id": "1180470245892468737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470245892468737"], "text": "@OscarContardo Eso !! hoy en demosgracias el estado no nos miente ni silencia a sus dirigentes sociales (hoy los suicida), ya no hay pobreza (los jubilados son unos quejones empedernidos), ya la Polic\u00eda no reprime en Las calles ni tortura en los calabozos y a\u00fan seguimos esperando justicia. Mich", "author_id": "714834269873561605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180463655030345729"}], "in_reply_to_user_id": "64442285"}, {"created_at": "2019-10-05T13:10:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pfZKMRiFMS", "expanded_url": "http://bit.ly/30MG5Ih", "display_url": "bit.ly/30MG5Ih", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/exigen-al-estado-garantizar-salud-y-educacion-a-ninos-y-adolescentes/"}]}, "id": "1180470195250434048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470195250434048"], "text": "#SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluyendo cinco casos de pacientes con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones. https://t.co/pfZKMRiFMS", "author_id": "2941644267"}, {"created_at": "2019-10-05T13:10:00.000Z", "id": "1180470191773364224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470191773364224"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1047066587059118080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:09:38.000Z", "id": "1180470099108618240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470099108618240"], "text": "@NoctemRok Es una misi\u00f3n suicida. Ya me contar\u00e1s ^^", "author_id": "1087053146025873408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180434430894186497"}], "in_reply_to_user_id": "4550843003"}, {"created_at": "2019-10-05T13:09:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.3028, "type": "Organization", "normalized_text": "Super"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Clark"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "PPFLima", "id": "47758881"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "LukeTozz", "id": "1456395759591493636"}]}, "id": "1180470041021751296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470041021751296"], "text": "@PPFLima @LukeTozz O suicida. Fez uma mini do Super e, j\u00e1 na primeira edi\u00e7\u00e3o, o Clark pensa em se matar", "author_id": "76073810", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180469901305290753"}], "in_reply_to_user_id": "47758881"}, {"created_at": "2019-10-05T13:09:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180469997065383938", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469997065383938"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "886947527467118592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:09:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8686, "type": "Place", "normalized_text": "Monteagudo"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 141, "username": "correodelsurcom", "id": "735321776"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/uz1Lfmg83y", "expanded_url": "https://correodelsur.com/seguridad/20191005_joven-se-suicida-e-imputan-a-su-pareja-por-violencia.html", "display_url": "correodelsur.com/seguridad/2019\u2026"}]}, "id": "1180469941809614848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469941809614848"], "text": "El 12 de septiembre una joven universitaria fue encontrada muerta en su habitaci\u00f3n de Monteagudo https://t.co/uz1Lfmg83y v\u00eda @correodelsurcom", "author_id": "735321776"}, {"created_at": "2019-10-05T13:08:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "merypeople_", "id": "422680900"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "id": "1180469904375459840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469904375459840"], "text": "@merypeople_ @GretaThunberg Porque no se suicida y ya hay algo menos de CO2", "author_id": "3054357467", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180206355875057667"}], "in_reply_to_user_id": "422680900"}, {"created_at": "2019-10-05T13:08:51.000Z", "id": "1180469901305290753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469901305290753"], "text": "@LukeTozz @mauriciotdantas Esse \u00e9 o suicida ou o bom?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LukeTozz", "id": "1456395759591493636"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "mauriciotdantas", "id": "76073810"}]}, "author_id": "47758881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180469355668283392"}], "in_reply_to_user_id": "978385615698956288", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-10-05T13:08:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180469888688807936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469888688807936"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "2422593877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:08:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180469816362196992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469816362196992"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "909617308896825344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:08:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7544, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}], "mentions": [{"start": 160, "end": 170, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/G9m1inFhf4", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "id": "1180469773269897216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469773269897216"], "text": "Aqu\u00ed  esta los resultado \"de sacase una  mulita\" como dijo feminazi \ud83d\udc47\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/G9m1inFhf4 v\u00eda @aciprensa", "author_id": "888851544128487424"}, {"created_at": "2019-10-05T13:07:50.000Z", "id": "1180469645226205185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469645226205185"], "text": "@meninodingresso Esquadr\u00e3o suicida o que salva \u00e9 a trilha sonora, pistoleiro e alerquina", "author_id": "116264629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180378307189075968"}], "in_reply_to_user_id": "700710907928772608"}, {"created_at": "2019-10-05T13:07:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "id": "1180469576846495744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469576846495744"], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "1147930014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:05:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 104, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}]}, "id": "1180469034342633473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469034342633473"], "text": "RT @FNV01: Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentad\u2026", "author_id": "139758204", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180463344475615233"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:05:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9788, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viejoolimpica", "id": "3234072741"}]}, "id": "1180469018542690305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469018542690305"], "text": "@viejoolimpica Ojal\u00e1 fuera la tipograf\u00eda de Disney, ah\u00ed los firuletes salen para cualquier lado. Si lo ve un cal\u00edgrafo, se suicida", "author_id": "945977325405032449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180320406210830336"}], "in_reply_to_user_id": "3234072741"}, {"created_at": "2019-10-05T13:05:13.000Z", "id": "1180468986699538437", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468986699538437"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "1070140687008653312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:05:05.000Z", "id": "1180468956391456768", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468956391456768"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1668400208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:04:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.6212, "type": "Other", "normalized_text": "manga suicida"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/9fg1WHNk4S", "expanded_url": "https://twitter.com/MulherTamarindo/status/1179510830636904450", "display_url": "twitter.com/MulherTamarind\u2026"}]}, "id": "1180468872924864518", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468872924864518"], "text": "suco de manga suicida https://t.co/9fg1WHNk4S", "author_id": "1017177425208373250", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179510830636904450"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:04:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 45, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "2"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4863, "type": "Person", "normalized_text": "pyke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "zTheJoe", "id": "2910402218"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "baianolol1", "id": "2567508709"}]}, "id": "1180468811532771337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468811532771337"], "text": "@zTheJoe @baianolol1 ele quase matou bot lvl 2, se o pyke n tivesse upado ele matava, dps teve a play 3x2 no bot q ele ganhou solo, dando uma fucking outplay e deu uma vantagem pra kct pro tt, unico erro do luci no jogo 1 foi o flash E que ele errou, mas msm assim n mudou nada pq eles mataram", "author_id": "3839257157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180467984512499714"}], "in_reply_to_user_id": "2910402218"}, {"created_at": "2019-10-05T13:04:18.000Z", "id": "1180468758344650753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468758344650753"], "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026", "author_id": "540968041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:03:19.000Z", "id": "1180468509538693122", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468509538693122"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "408748386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:03:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180468466819747840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468466819747840"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "708310166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:02:52.000Z", "id": "1180468395122274304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468395122274304"], "text": "RT @LaCaballero: @HOLLMANMORRIS \u00a1Respete, carajo! Las personas con alguna pulsi\u00f3n suicida merecen respeto, su comparaci\u00f3n denota una falta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaCaballero", "id": "106131505"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "author_id": "115940346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130499085455361"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:02:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180468343968583680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468343968583680"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1078051285662863360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:02:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180468335508623360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468335508623360"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "725114956094558208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:02:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9845, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MauryWilde", "id": "118533783"}]}, "id": "1180468246413074433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468246413074433"], "text": "RT @MauryWilde: Cada vez que confundes \"ocupo\" con \"necesito\" alguien que podr\u00eda ser el futuro de M\u00e9xico se suicida.", "author_id": "1180204687020220416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177631161125888000"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:01:57.000Z", "id": "1180468168139120646", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468168139120646"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "3438529882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:01:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180468166562111488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468166562111488"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "295790645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:01:52.000Z", "id": "1180468146626535427", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468146626535427"], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "author_id": "1170422585580019713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:01:19.000Z", "id": "1180468006545231873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180468006545231873"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "849923281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:01:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180467985980559360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180467985980559360"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "2565743456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:01:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180467968679010306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180467968679010306"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "178879731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:00:45.000Z", "id": "1180467866208030721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180467866208030721"], "text": "O namorado de uma grande amiga minha se suicidou e eu t\u00f4 sem saber o que fazer pra poder acalentar ela", "author_id": "363741813"}, {"created_at": "2019-10-05T13:00:41.000Z", "id": "1180467846826078208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180467846826078208"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "866215838134788096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:00:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180467791612334080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180467791612334080"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "55623525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T13:00:12.000Z", "id": "1180467723693969409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180467723693969409"], "text": "Ese estuvo bueno \nESCUADR\u00d3N SUICIDA \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/xyU9PpiWNh", "author_id": "874372155609423872", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/xyU9PpiWNh", "expanded_url": "https://twitter.com/Liss2021SV/status/1180461251878633473", "display_url": "twitter.com/Liss2021SV/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T13:00:00.000Z", "id": "1180467675815768065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180467675815768065"], "text": "INTERNACIONAL | Un hombre se suicida matando a sus 2 hijos menores https://t.co/W4YuTKlQkQ", "author_id": "950793816495349762", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/W4YuTKlQkQ", "expanded_url": "https://www.compostela24horas.com/texto-diario/mostrar/1588330/hombre-suicida-matando-2-hijos-menores", "display_url": "compostela24horas.com/texto-diario/m\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T12:59:58.000Z", "id": "1180467666861121536", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180467666861121536"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2162961591", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:59:37.000Z", "id": "1180467580450099200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180467580450099200"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "852626621681070081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:57:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180467097853399041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180467097853399041"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1080831124593627136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:57:22.000Z", "id": "1180467011559796751", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180467011559796751"], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "author_id": "832999521739214848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:57:15.000Z", "id": "1180466982380085249", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466982380085249"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "253714436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:56:52.000Z", "id": "1180466888775815168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466888775815168"], "text": "@Raphael97786857 @edkanthack Esquadr\u00e3o Suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Raphael97786857", "id": "1114208873076932608"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "edkanthack", "id": "1462839618"}]}, "author_id": "142695391", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180198634828251142"}], "in_reply_to_user_id": "1114208873076932608"}, {"created_at": "2019-10-05T12:56:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "Figueirense"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.7869, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Tony"}]}, "id": "1180466768709668864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466768709668864"], "text": "Figueirense ontem foi o seguinte: Entrou de novo mal escalado, mal posicionado e sem saber o que fazer! Se o Gugu for mantido, j\u00e1 come\u00e7a a planejar ano que vem que j\u00e1 ca\u00edmos. A enteada do Tony no segundo tempo matou o time... Ele n\u00e3o quer mais jogar.", "author_id": "181172850"}, {"created_at": "2019-10-05T12:56:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180466684144037888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466684144037888"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "957926191788326914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:55:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4424, "type": "Other", "normalized_text": "skillshot"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 213, "end": 220, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "yetz1", "id": "172236790"}, {"start": 201, "end": 210, "username": "Dioudlol", "id": "1684249988"}]}, "id": "1180466639072059394", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466639072059394"], "text": "@yetz1 O maluco n\u00e3o sabe acertar skillshot, a\u00ed me pega um thresh e um pyke, pelo amor de Deus cara, ainda vem o tockers defender esse doente, maluco s\u00f3 se matou o jogo todo, deu call merda, se fosse o @Dioudlol o Flamengo tinha ganhado essa partida", "author_id": "820783451183910912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180464333920321537"}], "in_reply_to_user_id": "172236790"}, {"created_at": "2019-10-05T12:55:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180466553839591424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466553839591424"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "898160212263284737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:55:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180466417013022721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466417013022721"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1026282642352820224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:54:48.000Z", "id": "1180466366069051392", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466366069051392"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2463405756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:54:25.000Z", "id": "1180466269193211910", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466269193211910"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1013487802523226112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:54:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180466206324731904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466206324731904"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "149102598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:53:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180466149231861760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466149231861760"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1139611634215903237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:53:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180466073885401093", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466073885401093"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "3161548930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:53:23.000Z", "id": "1180466011977519105", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180466011977519105"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "280585054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:53:16.000Z", "id": "1180465980457312258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465980457312258"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "210100445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:53:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 104, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}]}, "id": "1180465976103579648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465976103579648"], "text": "RT @FNV01: Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentad\u2026", "author_id": "2376514615", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180463344475615233"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:53:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 104, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}]}, "id": "1180465969078161408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465969078161408"], "text": "RT @FNV01: Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentad\u2026", "author_id": "325313167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180463344475615233"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:52:59.000Z", "id": "1180465908298518530", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465908298518530"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "174643719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:52:58.000Z", "id": "1180465904217460739", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465904217460739"], "text": "RT @genGlasnovic: Dragi Hrvati i Hrvatice! \nVi ste branik protiv bauka moralne anarhije i latentnog virusa kulturnog marksizma koji kru\u017ei Z\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "genGlasnovic", "id": "828004957794230272"}]}, "author_id": "387324647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1132037505207947269"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:52:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180465901482717184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465901482717184"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1042296777679020032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:52:39.000Z", "id": "1180465826899660800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465826899660800"], "text": "@ELTIEMPO Transitar por la v\u00eda al llano es una acci\u00f3n suicida,con la irresponsabilidad de coviandes,esas monta\u00f1as siguen desmoron\u00e1ndose", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}]}, "author_id": "1148689336851980289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180463934073167872"}], "in_reply_to_user_id": "9633802"}, {"created_at": "2019-10-05T12:52:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180465805546475521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465805546475521"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1052986580615479296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:52:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180465789385789440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465789385789440"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "809497998518603776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:51:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180465652647239680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465652647239680"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "942393194637033473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:51:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180465565716090881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465565716090881"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "829134100053254144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:51:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}]}, "id": "1180465516554719233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465516554719233"], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "author_id": "1122119186233339904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:50:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180465356583952388", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465356583952388"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "938751958520860677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:49:56.000Z", "id": "1180465143118991360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465143118991360"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "890372978537529348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:49:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180465065767649280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465065767649280"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "796504690913673216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:49:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180465048248082433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180465048248082433"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "939623551006597125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:49:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "birdsofpray"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.4638, "type": "Organization", "normalized_text": "theescuadr\u00f3n"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.2075, "type": "Other", "normalized_text": "batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}]}, "id": "1180464979436331008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464979436331008"], "text": "@StripMarvel Y mira ahora parese que se van a encaminar hacia un futuro muy prometedor empesando por el joker y ya viene birdsofpray y theescuadr\u00f3n suicida the batman vieneno cosas buenas a\u00f1os donde podremos gastar buen dinero por buen producto", "author_id": "901998711819161605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180460886739296256"}], "in_reply_to_user_id": "3715623795"}, {"created_at": "2019-10-05T12:49:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vandercoragem", "id": "996213846724562945"}]}, "id": "1180464976034717703", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464976034717703"], "text": "@vandercoragem Valeu L\u00e9o suicida kkkkkkkkkkkkkk", "author_id": "770514284212285441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180453692023156736"}], "in_reply_to_user_id": "996213846724562945"}, {"created_at": "2019-10-05T12:49:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180464950873137153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464950873137153"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1113972877370458112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:49:01.000Z", "id": "1180464912398770178", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464912398770178"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "494192596", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:48:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180464814344278017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464814344278017"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1102726227218100226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:48:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180464787559518208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464787559518208"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "202756750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:48:17.000Z", "id": "1180464728327503874", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464728327503874"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "995775583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:47:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180464598425714688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464598425714688"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "110485164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:47:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180464579236773892", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464579236773892"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "850698538937966593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:47:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 104, "probability": 0.808, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}]}, "id": "1180464445467824129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464445467824129"], "text": "RT @FNV01: Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentad\u2026", "author_id": "133894743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180463344475615233"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:47:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180464437012127744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464437012127744"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "956967913512202242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:46:56.000Z", "id": "1180464387338985473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464387338985473"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1012387659082354688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:46:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180464383811563521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464383811563521"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1087052756639277056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:46:52.000Z", "id": "1180464371392303106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464371392303106"], "text": "RT @thairkassam: En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolesc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "author_id": "108427670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171590181364875264"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:46:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180464343290454016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464343290454016"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "64587629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:46:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180464288483422208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464288483422208"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "220742365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:46:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180464281747431424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464281747431424"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "196420450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:46:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5827, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "id": "1180464233600999424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464233600999424"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: \u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fize\u2026", "author_id": "1157477778079518720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179909057639063553"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:45:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180464112922501121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464112922501121"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "187231652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:45:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "id": "1180464109915168768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464109915168768"], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "1002626475818876933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:45:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180464100486328322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464100486328322"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1074693847635148801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:45:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 125, "username": "LibertadoresBR", "id": "1021446194197925888"}]}, "id": "1180463990557806592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463990557806592"], "text": "\"Ain, o Flamengo perdeu a chance de matar o Gr\u00eamio!\"\n\nAmig\u00e3o, o Flamengo matou o Gr\u00eamio!\nMas a vergonha que a @LibertadoresBR fez, impossibilitou que se traduzisse em RESULTADO!\n\nNa moral, t\u00f4 muito puto!", "author_id": "223003936"}, {"created_at": "2019-10-05T12:45:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180463963588485127", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463963588485127"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "2535739595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:44:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180463893006737411", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463893006737411"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "68768693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:44:52.000Z", "id": "1180463865668218881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463865668218881"], "text": "@cadeteyucael Jajaja. Este tarado alanista alucina ser un gur\u00fa intelectualoide para perdidos millenials. Al igual que su corrupto padre, cree que robar a la plebe es lo correcto.\nAh! @Neiraelmutante es alucinado amiguis y  del ultra corrupto y supuesto suicida @AlanGarciaPeru.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cadeteyucael", "id": "1052043764192202753"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "Neiraelmutante", "id": "3504136654"}, {"start": 261, "end": 276, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "245645102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180142313156292610"}], "in_reply_to_user_id": "1052043764192202753"}, {"created_at": "2019-10-05T12:44:45.000Z", "id": "1180463839005069313", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463839005069313"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "3374257163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:44:29.000Z", "id": "1180463770436603904", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463770436603904"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "988343635547770880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:44:25.000Z", "id": "1180463752812154887", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463752812154887"], "text": "Fdp do periodo que me deixa@suicida", "author_id": "2784424527"}, {"created_at": "2019-10-05T12:44:06.000Z", "id": "1180463672562507777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463672562507777"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "157498648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:43:34.000Z", "id": "1180463540601159681", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463540601159681"], "text": "Muerto en vida, voy por la avenida. Directo al puente me siento un poco suicida", "author_id": "1092408538352308224"}, {"created_at": "2019-10-05T12:42:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 93, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}, {"start": 172, "end": 200, "probability": 0.6739, "type": "Organization", "normalized_text": "Servicio Federal de Seguridad"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.6276, "type": "Organization", "normalized_text": "FSB"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "KGB"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XJXIj471k2", "expanded_url": "https://twitter.com/FNV01/status/1180463344475615233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXIj471k2", "media_key": "3_1180463302121594884"}]}, "id": "1180463344475615233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463344475615233"], "text": "Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentado suicida en octubre de 2018 en la sede del Servicio Federal de Seguridad (FSB) antigua KGB.\n\nFuera los invasores terroristas rusos de Venezuela ! https://t.co/XJXIj471k2", "author_id": "1091069972066066437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180459435266891776"}], "in_reply_to_user_id": "1091069972066066437"}, {"created_at": "2019-10-05T12:42:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180463314146603015", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463314146603015"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1075844498477985794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:42:11.000Z", "id": "1180463193375887360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463193375887360"], "text": "Quando ele viu que nem a m\u00e3e dele ajudava, ele perdeu a sanidade. Descobriu que seu pai n\u00e3o era seu pai. Dps que [SPOILER] ele matou a m\u00e3e dele, ele se \"libertou\" e quis se vingar de todo mundo. \"Um homem pode enlouquecer em apenas um dia ruim\".", "author_id": "1013533471116087296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180462513839845377"}], "in_reply_to_user_id": "1013533471116087296"}, {"created_at": "2019-10-05T12:42:09.000Z", "id": "1180463181782831104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463181782831104"], "text": "Porque \u00e9l que compra y suicida testigos es otro https://t.co/aaqt8EqrJ0", "author_id": "1127913283091095552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180236086062264320"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/aaqt8EqrJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/ArianaAladin/status/1180236086062264320", "display_url": "twitter.com/ArianaAladin/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T12:42:02.000Z", "id": "1180463154263986176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463154263986176"], "text": "RT @agrobio87: Por cada 2 Soldados ca\u00eddos 1 se Suicida, el ejercito supera la tasa de suicidios a nivel de la sociedad civil", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agrobio87", "id": "714493081"}]}, "author_id": "509380248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180341224592556032"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:42:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7768, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/T5dN17QxiX", "expanded_url": "https://twitter.com/jkuijperm/status/1180364718411780098", "display_url": "twitter.com/jkuijperm/stat\u2026"}]}, "id": "1180463146353545217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463146353545217"], "text": "A saber qui\u00e9n narices ha votado Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/T5dN17QxiX", "author_id": "559542700", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180364718411780098"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:41:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Doiiisp", "id": "877401042031345664"}]}, "id": "1180463024890695683", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463024890695683"], "text": "RT @Doiiisp: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo\u2026", "author_id": "934759951041523712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180338395819778048"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:41:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180462998466506752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462998466506752"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1037804480035782656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:41:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180462993290797056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462993290797056"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1054058964420300803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:40:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180462873115594754", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462873115594754"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "165168894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:40:15.000Z", "id": "1180462703418183683", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462703418183683"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "791055640441544704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:40:09.000Z", "id": "1180462681897222144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462681897222144"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1316176820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:39:57.000Z", "id": "1180462630961647627", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462630961647627"], "text": "RT @LaCaballero: @HOLLMANMORRIS \u00a1Respete, carajo! Las personas con alguna pulsi\u00f3n suicida merecen respeto, su comparaci\u00f3n denota una falta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LaCaballero", "id": "106131505"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "author_id": "928851506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130499085455361"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:39:54.000Z", "id": "1180462618097717249", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462618097717249"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "214206113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:39:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Luci"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.5777, "type": "Other", "normalized_text": "LeagueOfLegends"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8733, "type": "Other", "normalized_text": "Worlds2019"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "LeagueOfLegends"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "Worlds2019"}]}, "id": "1180462516679430145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462516679430145"], "text": "Flamengo tiltou legal em. Brtt fora de posi\u00e7\u00e3o varias vezes, Rob\u00f4 errando toda as ults quase, e o Luci suicida #LeagueOfLegends #Worlds2019", "author_id": "67874271"}, {"created_at": "2019-10-05T12:39:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180462409342967808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462409342967808"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1013636816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:38:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.474, "type": "Other", "normalized_text": "NNA"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}]}, "id": "1180462347711852544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462347711852544"], "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluy\u2026", "author_id": "137115686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180288996875763712"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:38:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.731, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barreiragabriel", "id": "128968138"}]}, "id": "1180462331123384321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462331123384321"], "text": "RT @barreiragabriel: Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o pro\u2026", "author_id": "1166083365998682112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180111667465801728"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:38:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1180462291315232769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462291315232769"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "250280238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:38:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4263, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "FelizSabado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GloriaLigero", "id": "1265501874"}]}, "id": "1180462274923892736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462274923892736"], "text": "RT @GloriaLigero: Buenos d\u00edas #FelizSabado \nProhibido rendirse! Al...\nBipartidismo\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nCorrupci\u00f3n del psoe ERES\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nJuego de Tronos de Podemos\u2026", "author_id": "705388452087513088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180429330889007104"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:38:29.000Z", "id": "1180462260852002818", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462260852002818"], "text": "@isabelamagioni Suicida o presidente", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "isabelamagioni", "id": "732340054551629824"}]}, "author_id": "882978221796597761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180415350636208129"}], "in_reply_to_user_id": "732340054551629824"}, {"created_at": "2019-10-05T12:37:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180462077238022144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462077238022144"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "2239453278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:37:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180461953006919680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461953006919680"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "34027641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:37:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180461936980500482", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461936980500482"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "183662418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:37:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180461893883961344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461893883961344"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1114496757503811584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:36:49.000Z", "id": "1180461840612122624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461840612122624"], "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "author_id": "111493899", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:36:13.000Z", "id": "1180461690556534784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461690556534784"], "text": "RT @RichardArcePeru: Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}]}, "author_id": "297633645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179954866514464769"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:35:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "id": "1180461594322583552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461594322583552"], "text": "@Winston_Dunhill A Fern\u00e1ndez a los 6 meses m\u00e1ximo le agarra una enfermedad mortal o a lo NISMAN de pronto se suicida. Para m\u00ed no hay duda", "author_id": "1244144274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180257627642761217"}], "in_reply_to_user_id": "1114590254"}, {"created_at": "2019-10-05T12:35:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "id": "1180461582213623814", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461582213623814"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "4409770954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:35:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180461539427524608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461539427524608"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "69464435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:35:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180461506397388800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461506397388800"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1681957052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:34:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3926, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "luizaqs", "id": "1119482186"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/5d4vgj8P7g", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}]}, "id": "1180461335102013440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461335102013440"], "text": "RT @luizaqs: t\u00e1 parecendo o coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/5d4vgj8P7g", "author_id": "2366058780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180201139339501570"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:34:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "id": "1180461275391909888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461275391909888"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "author_id": "95394033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:34:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180461251354353670", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461251354353670"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "54605110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:34:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180461181234012160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461181234012160"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1046524519337406464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:33:55.000Z", "id": "1180461111684030467", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461111684030467"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "980990315376119810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:33:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180461046324219904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180461046324219904"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "76515271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:33:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Demi Lovato"}]}, "id": "1180460991450112000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180460991450112000"], "text": "No me sorprender\u00eda si un d\u00eda de estos Demi Lovato se suicida por tanta mierda que le tiran. Es una persona m\u00e1s entiendan.", "author_id": "1460769488"}, {"created_at": "2019-10-05T12:32:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180460776894672897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180460776894672897"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1539245281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:31:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Luci"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matheusfjorjao", "id": "911335053866696704"}]}, "id": "1180460557956259842", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180460557956259842"], "text": "@matheusfjorjao Retiro o que eu disse. O Luci t\u00e1 trollando j\u00e1. Nesse tempo que te falei o cara se matou 3 vezes", "author_id": "243432666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180459730973741056"}], "in_reply_to_user_id": "243432666"}, {"created_at": "2019-10-05T12:31:33.000Z", "id": "1180460515430150144", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180460515430150144"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "816341288215859200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:31:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "brusnos", "id": "1015972843"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "id": "1180460429786718213", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180460429786718213"], "text": "RT @brusnos: deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1137008545323540480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179926832579252224"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:30:59.000Z", "id": "1180460373847216129", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180460373847216129"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2941381210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:30:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180460225557606400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180460225557606400"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1058039668971896832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:29:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Cipriani"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Kapellan"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.4552, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JEESxorcismo", "id": "73848066"}]}, "id": "1180460065654022145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180460065654022145"], "text": "@JEESxorcismo Cipriani, el Kapellan de la dictadura fujimorista, para quien los DDHH es \"una cojudez\", el que alab\u00f3 el cad\u00e1ver suicida de AG, el que justific\u00f3 que su obispo auxiliar tuviera un hijo, el que fue jubilado r\u00e1pidamente por el Papa, el operador eclesial de la mafia", "author_id": "1057875499920297984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180425964981047296"}], "in_reply_to_user_id": "73848066", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}}, {"created_at": "2019-10-05T12:29:43.000Z", "id": "1180460054585233408", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180460054585233408"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "360779424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:29:21.000Z", "id": "1180459960527937538", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180459960527937538"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "849932066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:28:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180459863924707330", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180459863924707330"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "940396764212973568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:28:49.000Z", "id": "1180459828134715392", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180459828134715392"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "926507756345012230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:28:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180459630717214723", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180459630717214723"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "3188469779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:27:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.732, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9616, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "HARI"}, {"start": 211, "end": 218, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "NACIONAL"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 81, "tag": "AFazenda11"}]}, "id": "1180459522172825600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180459522172825600"], "text": "SE ACONTECER ALGUMA COISA COM O DOC A CULPA VAI SER DA HARI !         #AFazenda11 .MEU IRM\u00c3O SE MATOU POR VERGONHA DE UMA MULHER COMO HARI ! ELA ESTAVA NAMORANDO P Q N\u00c3O TERMINOU ANTES DE ENTRAR TRAI\u00c7\u00c3O EM REDE NACIONAL \u00c9 PESADO  . ELA J\u00c1 TINHA TRA\u00cdDO ANTES ,DE NOVO \u00c9 SACANAGEM.", "author_id": "874280541046140928"}, {"created_at": "2019-10-05T12:27:13.000Z", "id": "1180459423292121088", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180459423292121088"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "232185911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:26:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180459360197251073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180459360197251073"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "119295989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:25:43.000Z", "id": "1180459048967327746", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180459048967327746"], "text": "@Rafael_alvsan @suicida_roots Apaixonadooo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "author_id": "1153430440839196676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180451669676568576"}], "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "geo": {"place_id": "6de84e0ea8c5921e"}}, {"created_at": "2019-10-05T12:25:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180459036262752256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180459036262752256"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "154708903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:25:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "P. Hasel"}]}, "id": "1180458942612291588", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458942612291588"], "text": "\"Fracas\u00e9 como suicida\ny me enamor\u00e9 de la vida...\"\n\nP. Hasel", "author_id": "182843788"}, {"created_at": "2019-10-05T12:24:57.000Z", "id": "1180458855911833602", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458855911833602"], "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "author_id": "4807821021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:24:12.000Z", "id": "1180458667990274050", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458667990274050"], "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:24:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180458653696057345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458653696057345"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "706113482211651584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:24:02.000Z", "id": "1180458624558272512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458624558272512"], "text": "@Mauriciomulder @elcomercio_peru @orbisa35 T\u00fa eras guaripolera del suicida, tienes que estar aburrido, no? jajajaja ahora a chambear en serio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "orbisa35", "id": "32163337"}]}, "author_id": "42029103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180351979622735872"}], "in_reply_to_user_id": "235139317"}, {"created_at": "2019-10-05T12:23:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Luci"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "riyevlol", "id": "2942565814"}]}, "id": "1180458607957151745", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458607957151745"], "text": "@riyevlol Luci n ta mt suicida nao mano?", "author_id": "284534770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180458461043331078"}], "in_reply_to_user_id": "2942565814"}, {"created_at": "2019-10-05T12:23:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180458577842049029", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458577842049029"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "55819598", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:23:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8188, "type": "Person", "normalized_text": "Luci"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.6185, "type": "Organization", "normalized_text": "GoFla"}, {"start": 74, "end": 88, "probability": 0.321, "type": "Organization", "normalized_text": "JogaremosJuntos"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9141, "type": "Other", "normalized_text": "Worlds2019"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 72, "tag": "GoFla"}, {"start": 73, "end": 89, "tag": "JogaremosJuntos"}, {"start": 91, "end": 102, "tag": "Worlds2019"}]}, "id": "1180458498594869248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458498594869248"], "text": "Luci ta mt suicida que isso, Vamo flamengo, cabeca no lugar porra #GoFla #JogaremosJuntos  #Worlds2019", "author_id": "284534770"}, {"created_at": "2019-10-05T12:23:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180458413928652800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458413928652800"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "3351077428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:22:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180458128275623936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458128275623936"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "481423638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180458125763252224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458125763252224"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "192051319", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:21:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.6772, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "deCastroMateus", "id": "251853372"}]}, "id": "1180458107866095623", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458107866095623"], "text": "RT @deCastroMateus: A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pon\u2026", "author_id": "2846141063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180143359832285185"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:21:52.000Z", "id": "1180458080330498049", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458080330498049"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "873951588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:21:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9364, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlbaCurrie", "id": "82635177"}, {"start": 62, "end": 70, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "id": "1180458062261477382", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458062261477382"], "text": "RT @AlbaCurrie: No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es i\u2026", "author_id": "170854340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180090474918502400"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:21:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Luci"}]}, "id": "1180458050496466945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458050496466945"], "text": "Luci se matou ali mds q time horr\u00edvel", "author_id": "1012421964227629057"}, {"created_at": "2019-10-05T12:21:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.8063, "type": "Other", "normalized_text": "UCR"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 29, "tag": "News"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/zA33WQp977", "expanded_url": "http://bit.ly/1SUs93W", "display_url": "bit.ly/1SUs93W"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/7fJi9iTnxv", "expanded_url": "https://ift.tt/2LOJuC1", "display_url": "ift.tt/2LOJuC1"}]}, "id": "1180457992405291008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180457992405291008"], "text": "https://t.co/zA33WQp977 #News UCR inventa segundo episodio suicida https://t.co/7fJi9iTnxv", "author_id": "2185085300"}, {"created_at": "2019-10-05T12:21:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180457966702616576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180457966702616576"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1024261262061051905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:20:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180457707578507264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180457707578507264"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1345192519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:20:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180457615240904704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180457615240904704"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "263646582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:19:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180457563495813120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180457563495813120"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "331988321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:19:32.000Z", "id": "1180457489676062725", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180457489676062725"], "text": "@brunosofistinha Amigo, ele n\u00e3o conseguiu processar tanta beleza e se \u201csuicidou\u201d kkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brunosofistinha", "id": "728628307298820097"}]}, "author_id": "71138216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180450329193783297"}], "in_reply_to_user_id": "728628307298820097", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"created_at": "2019-10-05T12:19:10.000Z", "id": "1180457400215756800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180457400215756800"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "365551675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:18:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180457226487697408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180457226487697408"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1039295631943249921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:18:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "id": "1180457130371014656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180457130371014656"], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "950925555725201409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:17:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1180456994492207104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180456994492207104"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "764177390411083776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:17:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180456950405967872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180456950405967872"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "545681135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:17:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180456891308236801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180456891308236801"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "16492871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:16:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180456688916324364", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180456688916324364"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "2851484932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:16:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180456600965980160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180456600965980160"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "25200018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:14:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180456310967586822", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180456310967586822"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1062493956414550017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:14:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180456254659072001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180456254659072001"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1027636869796954114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:14:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180456231959515136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180456231959515136"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1119294897926934529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:14:29.000Z", "id": "1180456222555824132", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180456222555824132"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "author_id": "513329355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:13:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180455980473163777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455980473163777"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "59218057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:12:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180455831772504064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455831772504064"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "4861284375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:12:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180455787677786119", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455787677786119"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "2883843188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:12:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180455697022115841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455697022115841"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1636451462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:12:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180455680572043266", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455680572043266"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "2446225497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:12:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180455662997905408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455662997905408"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "171329134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:12:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180455618999721984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455618999721984"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "328790552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:11:52.000Z", "id": "1180455560396840969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455560396840969"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "702983836850917376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:11:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180455467136557056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455467136557056"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "769879381187723264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:11:21.000Z", "id": "1180455432676098048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455432676098048"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1059922792790048769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:10:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180455310621908993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455310621908993"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1176682023911665666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:10:20.000Z", "id": "1180455178232827904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455178232827904"], "text": "@Antonio_Marn97 Un suicida jajajaha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Antonio_Marn97", "id": "863231498"}]}, "author_id": "247406152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180416666913689601"}], "in_reply_to_user_id": "863231498"}, {"created_at": "2019-10-05T12:10:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maedoluffy", "id": "789867852115369985"}]}, "id": "1180455137174798337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455137174798337"], "text": "RT @maedoluffy: Eren nunca ser\u00e1 her\u00f3i\nEle matou pessoas por escolha pr\u00f3pria e nem ao menos se sentiu mal por isso\nPassou por cima dos amigo\u2026", "author_id": "911317684217946114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180280596007968769"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:10:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180455097630941185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455097630941185"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "985911291058573313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:09:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180455003254902786", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180455003254902786"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "391606213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:09:32.000Z", "id": "1180454974431645697", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180454974431645697"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "611733183", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:08:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9785, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Labuelafuma1", "id": "995842081"}]}, "id": "1180454801026494466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180454801026494466"], "text": "@Labuelafuma1 Titulares como \"Un enano espa\u00f1ol se suicida en Las Vegas\" o \"Mat\u00f3 a su madre a golpes de bombona de butano\" son lo que nos significa como pa\u00eds.", "author_id": "3246141274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180453565413969920"}], "in_reply_to_user_id": "3246141274"}, {"created_at": "2019-10-05T12:08:02.000Z", "id": "1180454599305711617", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180454599305711617"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2663310346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:07:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8178, "type": "Other", "normalized_text": "Medium"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.7987, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 75, "tag": "RockInRio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "o_weverton", "id": "172559293"}]}, "id": "1180454569576484864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180454569576484864"], "text": "RT @o_weverton: Contei l\u00e1 no Medium sobre minhas experi\u00eancias no #RockInRio e sobre o dia em que o Jared Leto me decepcionou mais do que em\u2026", "author_id": "630725973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180298170145873920"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:07:48.000Z", "id": "1180454539905748992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180454539905748992"], "text": "RT @eudmed: Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquell\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eudmed", "id": "129305935"}]}, "author_id": "717429391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180116860819234816"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:07:13.000Z", "id": "1180454391268220929", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180454391268220929"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2384766514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:06:51.000Z", "id": "1180454301203869696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180454301203869696"], "text": "\"Malditos veganos, impo\u00f1endo o seu estilo de vida aos nosos nenos\":\n\nUn ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/Dx6gpBbJBN a trav\u00e9s de @laSextaTV", "entities": {"mentions": [{"start": 209, "end": 219, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Dx6gpBbJBN", "expanded_url": "https://goo.gl/UAy3HR", "display_url": "goo.gl/UAy3HR"}]}, "author_id": "206860139"}, {"created_at": "2019-10-05T12:06:10.000Z", "id": "1180454128746663937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180454128746663937"], "text": "RT @20m: Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "568201593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180183318970687489"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:06:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180454103744483328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180454103744483328"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "52291332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:05:59.000Z", "id": "1180454082126974976", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180454082126974976"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "995061557334806533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:05:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180453860961325056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453860961325056"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1155200952636510210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:04:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180453801679097856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453801679097856"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "4019216549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:04:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180453793684709379", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453793684709379"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "327672607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:04:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180453781219229696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453781219229696"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "2400941133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:04:41.000Z", "id": "1180453755520770048", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453755520770048"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "613717195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:04:35.000Z", "id": "1180453730191319041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453730191319041"], "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 37, "tag": "40segundos"}]}, "text": "RT @21tipsdepresion: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer\u2026", "author_id": "90016006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180314258648784897"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:04:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180453600792846336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453600792846336"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1084274568603336710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:03:21.000Z", "id": "1180453417245974529", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453417245974529"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "4150713016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:03:10.000Z", "id": "1180453372572422144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453372572422144"], "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "Investigaci\u00f3n"}, {"start": 33, "end": 40, "tag": "c\u00e1ncer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "webconsultas", "id": "239812554"}]}, "text": "RT @webconsultas: #Investigaci\u00f3n #c\u00e1ncer | Esta nueva terapia frena la proliferaci\u00f3n de c\u00e9lulas tumorales de los 3 tipos de c\u00e1ncer m\u00e1s frec\u2026", "author_id": "758089660769853440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180426181889417216"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:02:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.6187, "type": "Other", "normalized_text": "Daisy Appleby"}]}, "id": "1180453313713717248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453313713717248"], "text": "Tudo come\u00e7ou com um acidente de \u00f4nibus. Daisy Appleby era pequena demais para lembrar \u2014 tem apenas flashes do acidente que a matou, e de ter sido trazida de volta \u00e0 vida. A partir daquele momento, ela se tornou uma das catorze crian\u00e7as que fazem parte de um programa", "author_id": "975731264874573826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180453269392502784"}], "in_reply_to_user_id": "975731264874573826"}, {"created_at": "2019-10-05T12:02:36.000Z", "id": "1180453228812611584", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453228812611584"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "2587428897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:02:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180453152434397184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453152434397184"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "79833656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:02:04.000Z", "id": "1180453095417012224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453095417012224"], "text": "@Ale28mp Era obvio no? Si C\u2019s no busca el centro de suicida estas elecciones \ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ale28mp", "id": "1544178967"}]}, "author_id": "244078652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180445005212721152"}], "in_reply_to_user_id": "1544178967"}, {"created_at": "2019-10-05T12:01:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180453052651839489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453052651839489"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "755572184953724929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:01:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180453009320562688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453009320562688"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1857444374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T12:01:27.000Z", "id": "1180452942421352448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180452942421352448"], "text": "El escuadr\u00f3n suicida se est\u00e1 desintegrando \ud83d\ude02", "author_id": "381678777"}, {"created_at": "2019-10-05T12:00:56.000Z", "id": "1180452811659718659", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180452811659718659"], "text": "RT @ktikariza: Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ktikariza", "id": "68238336"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "author_id": "850334941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180222756295716864"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:59:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180452567098236929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180452567098236929"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "339775109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:59:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 156, "end": 163, "probability": 0.6331, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1180452397178593286", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180452397178593286"], "text": "minha m\u00e3e j\u00e1 matou duas plantas aqui em casa pq ela n\u00e3o sabe cuidar direito \n\na\u00ed meu pai: se vc continuar assim, o bolsonaro vai te contratar pra cuidar da amaz\u00f4nia \n\nKKKKKKKKKKKKKKKK EU AMO UM HOMEM", "author_id": "902324991072632832"}, {"created_at": "2019-10-05T11:59:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180452383375204352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180452383375204352"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "37237453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:59:13.000Z", "id": "1180452380325941253", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180452380325941253"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1448878471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:58:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180452238961074178", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180452238961074178"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1001030234685214720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:58:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180452132937457664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180452132937457664"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "author_id": "430068601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:58:07.000Z", "id": "1180452100008038400", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180452100008038400"], "text": "@misteralfi Si @misteralfi  si suicida sbattendo la testa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "misteralfi", "id": "420137134"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "misteralfi", "id": "420137134"}]}, "author_id": "2372107795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180451774764912640"}], "in_reply_to_user_id": "420137134", "geo": {"place_id": "6e63f51d107c4746"}}, {"created_at": "2019-10-05T11:57:48.000Z", "id": "1180452020211388416", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180452020211388416"], "text": "Studente si suicida il giorno della laurea: il motivo del gesto https://t.co/9FmOlrmNKA", "author_id": "317679514", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9FmOlrmNKA", "expanded_url": "http://bit.ly/2LNBe5d", "display_url": "bit.ly/2LNBe5d"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T11:56:58.000Z", "id": "1180451812400390145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180451812400390145"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "287164853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:56:45.000Z", "id": "1180451756293132288", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180451756293132288"], "text": "RT @RRobitt2011: \u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}]}, "author_id": "2501851306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180130270906929152"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:56:24.000Z", "id": "1180451669676568576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180451669676568576"], "text": "@suicida_roots Apaixonado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "author_id": "1127329468694114304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180428196262625286"}], "in_reply_to_user_id": "373708174"}, {"created_at": "2019-10-05T11:55:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "id": "1180451511396179969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180451511396179969"], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "246058739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:54:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180451129089499136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180451129089499136"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "118817131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:53:43.000Z", "id": "1180450992590086146", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450992590086146"], "text": "RT @mayssabnabd: 2) HANNIBAL BARCA: Comment d\u00e9buter ce thread sans parler du SEUL et UNIQUE Hannibal Barca? Il est n\u00e9 en 247 av JC et se su\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mayssabnabd", "id": "1020440421204447233"}]}, "author_id": "482241282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140326779309252609"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:53:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "id": "1180450895143690240", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450895143690240"], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "author_id": "1500789884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:53:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180450855096651776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450855096651776"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "2310733223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:52:40.000Z", "id": "1180450732048289793", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450732048289793"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "1015166941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:52:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8826, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.9125, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hiloinformativo", "id": "1158130327904296961"}]}, "id": "1180450713509466112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450713509466112"], "text": "RT @hiloinformativo: (7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del e\u2026", "author_id": "969617937186414592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180133324548972545"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:52:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180450668617834496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450668617834496"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1069360729017454592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:52:14.000Z", "id": "1180450621230665734", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450621230665734"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "743070434011271168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:52:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180450615593447425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450615593447425"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "808353827111976961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:51:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 184, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "MARTIN"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/280gOc8AV4", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1180440704067219456", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "id": "1180450476678090754", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450476678090754"], "text": "LA ASQUEROSA DICTADURA APROFUJIKONGRESAL EL BLINDAJE A LA MAS FETIDA KORRUPCION Y EL OBSTRUCCIONISMO AL PAIS IMPUESTA POR LA SRA K Y EL SUICIDA AG CONCLUY\u00d3, GRACIAS SR PRESIDENTE MARTIN VIZCARRA Y SU PREMIER SALVADOR DEL SOLAR, AHORA A TRABAJAR POR EL BIEN DEL PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/280gOc8AV4", "author_id": "1025580083036205058", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180440704067219456"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:51:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180450406557728768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450406557728768"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1106967921560035329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:51:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180450397678424064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450397678424064"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1097867824381546496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:51:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180450330053611521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450330053611521"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1063119793132371973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:50:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180450256288395264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450256288395264"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1357467373", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:50:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180450148423553024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450148423553024"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1062758842449215489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:50:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180450093117427712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450093117427712"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "280281962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:49:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180450043322605568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450043322605568"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "913105002041937920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:48:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180449799558094849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180449799558094849"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "54268370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:48:34.000Z", "id": "1180449698873786368", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180449698873786368"], "text": "@_justsonia Rifiutare una terapia medica (l'emotrasfusione) optando per una valida alternativa (la medicina e la chirurgia senza sangue) non \u00e8 una scelta suicida ma razionale e intelligente, specie se si considerano i potenziali rischi delle trasfusioni (AIDS in primis)...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_justsonia", "id": "354588071"}]}, "author_id": "2399185546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180259688853712898"}], "in_reply_to_user_id": "354588071"}, {"created_at": "2019-10-05T11:47:32.000Z", "id": "1180449438608834562", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180449438608834562"], "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "534383477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:47:19.000Z", "id": "1180449383038382080", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180449383038382080"], "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}, "author_id": "4885967061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:47:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7622, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}]}, "id": "1180449378718355456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180449378718355456"], "text": "@FeCastanhari Caim matou Abel com uma pedra. Agora, imagina se Deus tivesse banido as pedras... Abel estaria vivo at\u00e9 hoje.", "author_id": "40575071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177661999863488512"}], "in_reply_to_user_id": "226542162"}, {"created_at": "2019-10-05T11:47:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.6263, "type": "Other", "normalized_text": "pistolero loco"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.7917, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "LucyMGD", "id": "1430720745718652929"}]}, "id": "1180449359403655168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180449359403655168"], "text": "RT @LucyMgd: De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021\u2026", "author_id": "3865015932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180334229282070528"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:46:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180449133481607168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180449133481607168"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "71519923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:45:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180449022672359426", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180449022672359426"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1003820611846705152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:45:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180448999750459393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448999750459393"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "48026489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:45:05.000Z", "id": "1180448823044390912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448823044390912"], "text": "gana suicida", "author_id": "917086695455117312"}, {"created_at": "2019-10-05T11:44:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8764, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8644, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FollaBulbasaurs", "id": "777487666929627136"}]}, "id": "1180448723106766849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448723106766849"], "text": "RT @FollaBulbasaurs: La verdad es que me gustaba el Joker de escuadr\u00f3n suicida y estar\u00eda guay ver una pel\u00edcula del Joker que est\u00e9 as\u00ed de pi\u2026", "author_id": "1029485029406199809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180444554996174848"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:44:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8742, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "id": "1180448586020077568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448586020077568"], "text": "e pensar que a menos de 60 anos atr\u00e1s o brasil passou por uma ditadura militar que matou diversos jovens estudantes que queriam liberdade para viver e se expressar...\ne hj em dia muitos jovens que nasceram dps da ditadura n\u00e3o acreditam que ela existiu...", "author_id": "740324968848842752"}, {"created_at": "2019-10-05T11:43:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180448525554982912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448525554982912"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "25855394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:43:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180448477689589760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448477689589760"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1060222098130513922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:43:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180448378326601728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448378326601728"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1043947398089887746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:43:08.000Z", "id": "1180448330343690241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448330343690241"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "938487505313296385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:43:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180448305291022336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448305291022336"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "1129809327374655488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:42:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.5087, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9li"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "flaviofachel", "id": "42157075"}]}, "id": "1180448283367485440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448283367485440"], "text": "RT @flaviofachel: Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9li\u2026", "author_id": "883127799107768320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179857981753745410"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:42:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180448279169032193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448279169032193"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "67487546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:42:39.000Z", "id": "1180448209308700672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448209308700672"], "text": "@ilicvatar La falta de empat\u00eda con el que no act\u00faa dentro de los par\u00e1metros, el individualismo del que critica y se burla del que se suicida y el abandono de un sistema indolente que no da cabida a las enfermedades mentales. La ver\u00eda mil veces", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ilicvatar", "id": "39885423"}]}, "author_id": "87988684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180446202246172674"}], "in_reply_to_user_id": "39885423"}, {"created_at": "2019-10-05T11:42:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180448156888305664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448156888305664"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "2511018197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:42:16.000Z", "id": "1180448113569517569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448113569517569"], "text": "RT @ldpsincomplejos: Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ldpsincomplejos", "id": "241993704"}]}, "author_id": "1257827988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180060952684847106"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:41:55.000Z", "id": "1180448026017574913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180448026017574913"], "text": "Cuando el hu\u00e9sped del hotel se cae del balc\u00f3n y se\u00a0suicida https://t.co/E8WWQV7dAV https://t.co/VO9LhrtQyH", "author_id": "1548332060", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/E8WWQV7dAV", "expanded_url": "https://www.notiulti.com/cuando-el-huesped-del-hotel-se-cae-del-balcon-y-se-suicida/", "display_url": "notiulti.com/cuando-el-hues\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/VO9LhrtQyH", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiasdelmun4/status/1180448026017574913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VO9LhrtQyH", "media_key": "3_1180448024461479937"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T11:41:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180447965892300802", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180447965892300802"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "91855434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:41:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}]}, "id": "1180447961572167680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180447961572167680"], "text": "RT @Clauwild1: Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fat\u2026", "author_id": "183074804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180409545052626944"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1055588810967445505", "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9", "username": "MariaJo06401024", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2452, "tweet_count": 89453, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "248890506", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Brasil 247", "username": "brasil247", "public_metrics": {"followers_count": 597261, "following_count": 658, "tweet_count": 274807, "listed_count": 1940}}, {"verified": false, "id": "50897127", "location": "EE.UU", "name": "Pablo Mart\u00ednez...\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "PRANGELMARMOL", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 6810, "tweet_count": 377548, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "301777616", "location": "Venezuela", "name": "Diario de Los Andes", "username": "diariodlosandes", "public_metrics": {"followers_count": 116881, "following_count": 1298, "tweet_count": 256054, "listed_count": 414}}, {"verified": false, "id": "989443020482367488", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Paulo Brificado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "Paulo_Briff_", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 37, "tweet_count": 22900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "425092108", "location": "Managua, Nicaragua", "name": "Nica Noticias", "username": "NicaNws", "public_metrics": {"followers_count": 9030, "following_count": 2870, "tweet_count": 723100, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "id": "3294527967", "name": "lia 19am / 23top", "username": "heronwessa", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 2057, "tweet_count": 79578, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2739978028", "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Rodrigo", "username": "digosantos1989", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 567, "tweet_count": 103162, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "894281995689349120", "name": "Claudia Wild", "username": "Clauwild1", "public_metrics": {"followers_count": 256789, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}}, {"verified": false, "id": "1134122220916289538", "name": "AVCG", "username": "AVCG11", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 809, "tweet_count": 17886, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "241993704", "location": "Madrid", "name": "Luis del Pino", "username": "ldpsincomplejos", "public_metrics": {"followers_count": 306853, "following_count": 3786, "tweet_count": 145567, "listed_count": 1574}}, {"verified": false, "id": "54172293", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "moema4", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 9616, "tweet_count": 740205, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "602489980", "location": "Colima, M\u00e9xico", "name": "Concentrado Noticias", "username": "ConcentradoNoti", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 1713, "tweet_count": 172701, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1044940012410875904", "name": "Jos\u00e9 Roberto Dias Sim\u00f5es", "username": "JosRobertoDia14", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1066, "tweet_count": 33718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "70159932", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "TECNO GAMBIARRA ... Vamos juntos esquerda!", "username": "cldearaujo", "public_metrics": {"followers_count": 4245, "following_count": 4313, "tweet_count": 26768, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "572207383", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7", "name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural.", "username": "LoadComics", "public_metrics": {"followers_count": 102400, "following_count": 1327, "tweet_count": 144080, "listed_count": 205}}, {"verified": false, "id": "262203294", "location": "Holland", "name": "Eurico M.Barbosa", "username": "euricoBr", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 587, "tweet_count": 15415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "59523962", "name": "Hilario Muylaert 3", "username": "LalinhoMuylaert", "public_metrics": {"followers_count": 3342, "following_count": 2870, "tweet_count": 70553, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "145350986", "location": "Goi\u00e2nia - GO, Brasil", "name": "Cleber A. Santos", "username": "cleberpmgo", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 3272, "tweet_count": 103614, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "728321457458139136", "name": "Claudia Abreu", "username": "claudia_abreu22", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 291, "tweet_count": 140460, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1078300994251952129", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "@Bianquinha", "username": "crlh_bianquinha", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 409, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705051194415308800", "location": "LADO CERTO DA HIST\u00d3RIA ", "name": "vera araujo \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula13 CPX", "username": "veluc111", "public_metrics": {"followers_count": 11470, "following_count": 11146, "tweet_count": 325923, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "3317618397", "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental", "username": "feduambiental", "public_metrics": {"followers_count": 1911, "following_count": 5001, "tweet_count": 298793, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "176570576", "name": "ErikGremista11", "username": "erikrs11", "public_metrics": {"followers_count": 5151, "following_count": 4361, "tweet_count": 165745, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1000566687446589440", "name": "Juan", "username": "Juan50022937", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1226, "tweet_count": 17831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "68238336", "location": "Manizales, Colombia", "name": "Katherine Ariza \ud83e\ude7a", "username": "ktikariza", "public_metrics": {"followers_count": 32586, "following_count": 6370, "tweet_count": 67470, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "79453663", "name": "Paulo Silva", "username": "frieira", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 98, "tweet_count": 152959, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2508021147", "name": "tonia patella\u2764\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf40\u2606\u2606\u2606", "username": "Toniapatty", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 2515, "tweet_count": 127938, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "388946039", "location": "Rome, Italy", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "CesareOrtis", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "id": "876959853905932288", "location": "Taubat\u00e9 SP", "name": "BolsoZumbi \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "PraiaItamanbuca", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1435, "tweet_count": 154472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2268730459", "location": "Crato, Cear\u00e1", "name": "Fifico Siebra 13 \ud83d\udea9", "username": "fjosi1", "public_metrics": {"followers_count": 34123, "following_count": 31038, "tweet_count": 103405, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1367941184", "name": "Ana Vasques", "username": "AVasquesv", "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 5296, "tweet_count": 184732, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2811462838", "name": "Enio Taniguti", "username": "EnioTaniguti", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 429, "tweet_count": 71874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "42271371", "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9", "username": "sonia_divinaa", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2424, "tweet_count": 793840, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "51899725", "location": "Florian\u00f3polis, SC", "name": "a favor da rinha de publicit\u00e1rios", "username": "kdapest", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 641, "tweet_count": 9006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "391606213", "location": "Curititiba/PR", "name": "Jos\u00e9 Rodrigues", "username": "Jrodrigues1954", "public_metrics": {"followers_count": 40894, "following_count": 26199, "tweet_count": 488691, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "112264038", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Janette", "username": "malave2", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 1980, "tweet_count": 98526, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "2941644267", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Efecto Cocuyo", "username": "EfectoCocuyo", "public_metrics": {"followers_count": 788895, "following_count": 2920, "tweet_count": 688403, "listed_count": 2729}}, {"verified": false, "id": "336711884", "name": "DianyWayne \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udc27", "username": "diany90210", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 211, "tweet_count": 28385, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "594849533", "name": "carol\ud83d\udc7d", "username": "katlencarvalho_", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1370, "tweet_count": 14436, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "56181278", "location": "Watching tv series", "name": "yle", "username": "_hedaleksa", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 2702, "tweet_count": 269158, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "id": "622123429", "name": "E.", "username": "femmefleurie", "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "607809336", "location": "brasilia df", "name": "ramona  carneiro", "username": "Ramonabrt", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 439, "tweet_count": 94054, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "55891961", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Fernanda Takitani", "username": "FerTakitani", "public_metrics": {"followers_count": 4498, "following_count": 692, "tweet_count": 57571, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1116842428164603905", "name": "\ud83d\udd4a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fora Bozo\u00b9\u00b3", "username": "Lumabas1", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1997, "tweet_count": 20458, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3866531", "location": "madrid, spain", "name": "Cesar N.", "username": "CesarNspain", "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 4983, "tweet_count": 38824, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "938699902485442560", "location": "Asturias Esp, Europa, Tierra", "name": "worldcitizen899", "username": "worldcitizen899", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 222, "tweet_count": 39298, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1160918076331896833", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Joice Sousa", "username": "JoiceSo45078027", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 619, "tweet_count": 16048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "713618014", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "AFRO REVOLT", "username": "afrorevolt", "public_metrics": {"followers_count": 45862, "following_count": 7538, "tweet_count": 151160, "listed_count": 195}}, {"verified": false, "id": "1408482001", "location": "Lombardia, Italia", "name": "losqualosaltato", "username": "losqualosaltato", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 456, "tweet_count": 10956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "30407688", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "jvasquez@casamedica.com.co", "username": "jvasquez78", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1458, "tweet_count": 11212, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4023172936", "name": "Observator", "username": "Observatorflip", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1387, "tweet_count": 56629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "927448803464175616", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ser Hombre No Es Delito", "username": "shned_org", "public_metrics": {"followers_count": 14704, "following_count": 148, "tweet_count": 11058, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "981590946071678976", "name": "DKEN", "username": "DKen79857614", "public_metrics": {"followers_count": 33240, "following_count": 33959, "tweet_count": 158030, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3092572929", "name": "Sofi", "username": "Sofimagal", "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 4070, "tweet_count": 114113, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "44678011", "location": "Estados Unidos", "name": "ANA CEC\u00cdLIA \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NACILIA", "public_metrics": {"followers_count": 3940, "following_count": 1649, "tweet_count": 563436, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "3220777273", "name": "Flavio Minchioti Jr - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Flavio_M_Junior", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1927, "tweet_count": 22656, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "799219281451958272", "location": "Rome, Lazio", "name": "Serenella", "username": "Serenel73", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 1002, "tweet_count": 297176, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "3254593553", "location": "BH/7L", "name": "PV", "username": "paulovitor_mo", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 659, "tweet_count": 11259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "963181039257563136", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u06de\ud83d\udd31 \u13b7\u13d7\u13d2\u1348\u13cb\u13dd\u13a7 \ud83d\udd31\u06de", "username": "MarceloM311", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 216, "tweet_count": 13518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53979508", "location": "Brazil", "name": "Vera Lula Rousseff 13 \ud83d\udea9", "username": "verabottino", "public_metrics": {"followers_count": 13952, "following_count": 13423, "tweet_count": 303710, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "484991990", "name": "\u010c\u03b1\u03b7\u03c3 \ud83c\udf40", "username": "Canonigo55", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 276, "tweet_count": 24312, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "774510837306449920", "location": "She/Her", "name": "\u265fLena\u2077\u265f", "username": "amby_xxever", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 346, "tweet_count": 13271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "974769772654145536", "location": "Texas, USA", "name": "Werner Hermann Meyer Jr.:", "username": "WernerHermannJr", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 188, "tweet_count": 23610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4508643695", "name": "L Hawthorne", "username": "lmhhawthorne", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 413, "tweet_count": 13040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164860961", "location": "Cidade (dita) Maravilhosa", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elias Aguiar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "easmartfingers", "public_metrics": {"followers_count": 1651, "following_count": 2469, "tweet_count": 69496, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "56452419", "location": "Salvador - Brasil", "name": "\ud83d\udfe5JR Mutti\ud83d\udfe5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddff\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "jrmutti", "public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 1118, "tweet_count": 300033, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "590128199", "location": "Barovia", "name": "Nlin a.k.a Mcpeixe", "username": "cgudec", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 245, "tweet_count": 4703, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1949652690", "name": "magia", "username": "magiapk", "public_metrics": {"followers_count": 26961, "following_count": 408, "tweet_count": 126162, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "175536380", "location": "A la sombra del Angel", "name": "SPADASANADORA", "username": "spadasanadora", "public_metrics": {"followers_count": 103175, "following_count": 37635, "tweet_count": 65811, "listed_count": 124}}, {"verified": false, "id": "87988021", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Regis Serra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Registh", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1198, "tweet_count": 187279, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1345387975", "location": "\ud83e\udd96 Catt; enquanto o mar lavar a areia e as estrelas brilharem no c\u00e9u, nos encontraremos de novo.", "name": "\ud835\udc2b. \ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc28\u00b2\u2079 \ud83d\udcd6 as cr\u00f4nicas de gelo e fogo\u00b9", "username": "raillaverse", "public_metrics": {"followers_count": 5751, "following_count": 5278, "tweet_count": 69791, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "2732534133", "location": "ela, dela", "name": "gabi 9\u00be", "username": "sixofglass", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 816, "tweet_count": 29275, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3147234554", "location": "Brasil /Picos - Piau\u00ed", "name": "sammyra alencar \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfa4", "username": "AlencarSammyra", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 2814, "tweet_count": 17763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "162548961", "name": "Ana Maria Rodrigues", "username": "profaanamr", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 500, "tweet_count": 77130, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "894599978571755521", "name": "Mario Augusto", "username": "RevMarq", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 3433, "tweet_count": 84232, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "746149376733626372", "name": "Bobo", "username": "aomigakatta", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1212, "tweet_count": 27306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "789867852115369985", "name": "Hange's Wife", "username": "maedoluffy", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 524, "tweet_count": 22763, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "103700891", "name": "Artur Rocha", "username": "Arturdarocha", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2307, "tweet_count": 190584, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "894367192770326529", "location": "027 Old Village", "name": "paiN Maciel", "username": "guilhMaciel", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 367, "tweet_count": 37210, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2967437679", "location": "100% vagabundo", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "iagofoster", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "190767834", "name": "carmen rivas", "username": "rivasbeatriz", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 794, "tweet_count": 452807, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "120873942", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "name": "Reportero24", "username": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}}, {"verified": false, "id": "154535574", "location": "S\u00e3o Paulo Br", "name": "Fernando Brand\u00e3 Tena", "username": "nandotena", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 481, "tweet_count": 38156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872962795419074562", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "name": "Minerva  Elena  Glez", "username": "MinervaElenaGl2", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 5003, "tweet_count": 433205, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1158130327904296961", "name": "hiloinformativo", "username": "hiloinformativo", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 54, "tweet_count": 5167, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "880216697214566401", "name": "Monica Rodriguez", "username": "MonicaRVZ", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 964, "tweet_count": 139658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2942500930", "location": "Nicaragua", "name": "rod_antrod", "username": "TheAntDiaz", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 385, "tweet_count": 6136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282297115", "location": "Nicaragua", "name": "SamuelChT", "username": "samuelchavarria", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 283, "tweet_count": 484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "925557660371574785", "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brazil", "name": "Luciana", "username": "lugamaroTheReal", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1048, "tweet_count": 35396, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "825079794119356416", "name": "13Jonathan Lula Haddad da Silva", "username": "JothaSCarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 86, "tweet_count": 32714, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "176531658", "location": "Uruguay-Montevideo-Buceo", "name": "Fernando Mieres", "username": "fernando_mieres", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 81, "tweet_count": 25330, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "58555535", "location": "Luj\u00e1n (BA)", "name": "Fernando G Guti\u00e9rrez", "username": "fggutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 2344, "tweet_count": 56875, "listed_count": 321}}, {"verified": false, "id": "310307576", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "name": "Biblioteca Salamanca", "username": "casaconchas", "public_metrics": {"followers_count": 12667, "following_count": 10520, "tweet_count": 20636, "listed_count": 375}}, {"verified": false, "id": "130309184", "location": "Brasil", "name": "Suzi Cidreira", "username": "SuCidreira", "public_metrics": {"followers_count": 4814, "following_count": 3617, "tweet_count": 143475, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "3330366899", "name": "Gui Campos 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "guilhermgood", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 1022, "tweet_count": 14545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "152140603", "name": "Marcelinho Ca\u00f3tico", "username": "rodrigokwt", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 649, "tweet_count": 54405, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "110211306", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pprabelo", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 2117, "tweet_count": 43783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1025751442181840896", "name": "Irene", "username": "ireincaos", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 793, "tweet_count": 1464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "133435046", "location": "Mato Grosso do Sul", "name": "j senna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24df\ud83d\udc37\ud83d\udc37\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 22", "username": "senna70", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1666, "tweet_count": 62500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "894439534678745089", "name": "victinho", "username": "_vmelo_", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 116, "tweet_count": 4873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "237016454", "name": "Ruth Gomez", "username": "ruthgomez1", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 10, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44781874", "location": "B\u00fazios - Rio de Janeiro", "name": "Raul Silvestre", "username": "RaulSilvestre", "public_metrics": {"followers_count": 4315, "following_count": 5002, "tweet_count": 250378, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "3456451", "name": "Manoel Neto", "username": "magasine", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 988, "tweet_count": 72952, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "197641377", "name": "Sheila Mallmann", "username": "voga1", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 2513, "tweet_count": 183208, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1596739105", "name": "Tatiana", "username": "haunorizzonte", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 670, "tweet_count": 6001, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "818601043693076481", "location": "\ud83d\udd70\ufe0f", "name": "gabriel \ud83d\udd70\ufe0f MIDNIGHTS DAY", "username": "folkIIore", "public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 1850, "tweet_count": 74177, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1044294182188257282", "location": "Jo\u00e3o Pessoa-PB ", "name": "Gerson Bolsonaro Carvalho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "GersonC33316796", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1919, "tweet_count": 105389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4714889957", "name": "\ud83c\udf6fissa", "username": "tratorzin", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 139, "tweet_count": 12381, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "704401253451878400", "location": "Catalu\u00f1a, Santpedor", "name": "Anssumane Fati", "username": "anssumanefati10", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 273, "tweet_count": 100819, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "519816583", "location": "Gotham City", "name": "Bruno", "username": "B5UNO", "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 172, "tweet_count": 52907, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "1056057725111676928", "name": "@luluzinhapreciosa", "username": "luluzinhapreci1", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 725, "tweet_count": 177410, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1089617699909632001", "name": "Demetrius Bitencourt \ud83e\ude78", "username": "deme_ee", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 451, "tweet_count": 17903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3307359843", "name": "ana", "username": "maroonperry", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 545, "tweet_count": 40271, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "robsonhcosta", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5031, "tweet_count": 502651, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "id": "39804437", "name": "Lula o Estadista que Precisamos 2022", "username": "AndorCrain", "public_metrics": {"followers_count": 7557, "following_count": 4268, "tweet_count": 53684, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "861623966", "location": "Contagem, Brasil", "name": "Al\u00f4 direita Brasileira !", "username": "Mr_Jinks1", "public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 3441, "tweet_count": 41272, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "790677340359651329", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rejanne", "username": "rejannealb", "public_metrics": {"followers_count": 13813, "following_count": 12282, "tweet_count": 110073, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "269628554", "location": "Espanha", "name": "malexrm", "username": "malexrm", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 1622, "tweet_count": 89282, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "157202279", "location": "Costa caribe", "name": "Celso Tete Crespo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "CelsoTeteC", "public_metrics": {"followers_count": 144673, "following_count": 23616, "tweet_count": 96982, "listed_count": 188}}, {"verified": false, "id": "3326955855", "location": "Italy", "name": "\u1d0d\u1d07\u0280\u1d04\u028f", "username": "Daniela61294378", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 884, "tweet_count": 16428, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1053370958831120385", "location": "Portugal", "name": "GeoCoelho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "GeoFeCoelho", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 488, "tweet_count": 34305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1014605375608324096", "location": "Rep\u00fablica Impositiva de Argentina", "name": "pisco onlain", "username": "fernand53158455", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 252, "tweet_count": 39355, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4665455474", "location": "Canada", "name": "Uriel", "username": "Uriel16549924", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 531, "tweet_count": 40914, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "88054160", "location": "Buenos Aires", "name": "Fernando Bach", "username": "fernandobach", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1403, "tweet_count": 10427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "983693198089424896", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Nelson", "username": "Nelson16385101", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 175, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3047844877", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Zi", "username": "kidsseedrugs", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 744, "tweet_count": 37202, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1045144619208577024", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "D\u00e9borah Fontes", "username": "debbscrf", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 146, "tweet_count": 7228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "172961465", "location": "Brasil", "name": "Jack", "username": "gmrpessoa", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 176, "tweet_count": 18899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1158686484586803200", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mary Diniz \ud83d\udc492\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc48", "username": "Dgnizd", "public_metrics": {"followers_count": 38716, "following_count": 26184, "tweet_count": 40909, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "2771907910", "name": "Larissa Ribeiro", "username": "LariccLarissa", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1125, "tweet_count": 25855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "802145396755693568", "location": "Porto Alegre", "name": "Aisedo2 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Aisedo2", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 3670, "tweet_count": 38609, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1094582473718140929", "name": "Cor do universo", "username": "vvigilantey", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 2193, "tweet_count": 23540, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "317335898", "location": "Recife, Brasil", "name": "Reginaldo Ribeiro", "username": "Kadyonoro", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2971, "tweet_count": 88052, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "777948668402040832", "location": "Fortaleza CE", "name": "Glauber Ferreira bar", "username": "bar_glauber", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1580, "tweet_count": 25854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "256380050", "name": "Catalina Due\u00f1as Z", "username": "cataduenas", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1329, "tweet_count": 7213, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "248235229", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Ciudadana Sumerc\u00e9\u2764\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udc98", "username": "Angietuiteando", "public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 7073, "tweet_count": 98498, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "152997608", "location": "Curitiba-PR-Brasil", "name": "jos\u00e9 altair msampaio", "username": "jamszeca", "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 4992, "tweet_count": 132437, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "849013626761605120", "location": "Itajai, SC", "name": "Paulo", "username": "pauloaa1969", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1635, "tweet_count": 63687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "875342805517955072", "name": "s\u1d00\u0262\u1d00\u1d22", "username": "sagazinho00", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 333, "tweet_count": 29411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "877401042031345664", "location": "Ilha do Governador", "name": "2 P DO D E N D \u00ca \ud83c\udf34", "username": "Doiiisp", "public_metrics": {"followers_count": 25208, "following_count": 1706, "tweet_count": 47913, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "513330053", "location": "Cara\u00fabas-RN", "name": "Pedro Gurgel \uea00", "username": "HPedroGurgel", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1341, "tweet_count": 14761, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3303806601", "location": "URSENE/PI", "name": "ispim de ful\u00f4 CPX", "username": "ispimdefulo", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 3547, "tweet_count": 46664, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "764917032399826963", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Calmon", "username": "_calmonzz", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 768, "tweet_count": 38309, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "15316214", "location": "Euskadi", "name": "Iker Merodio", "username": "ikermerodio", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 631, "tweet_count": 65182, "listed_count": 245}}, {"verified": false, "id": "14402603", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "A. Cartier", "username": "acartierf", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 2500, "tweet_count": 139208, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "id": "2906267175", "name": "Carlos Sato", "username": "carl_sato", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 669, "tweet_count": 73639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3217541818", "location": "Roma ", "name": "Luca\ud83c\udf31", "username": "Imbohemien", "public_metrics": {"followers_count": 17320, "following_count": 14353, "tweet_count": 26402, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1578098006", "location": "Pindorama", "name": "Nivaldo TM", "username": "AdsumP", "public_metrics": {"followers_count": 21147, "following_count": 18539, "tweet_count": 598394, "listed_count": 134}}, {"verified": false, "id": "106779222", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jonas Silva", "username": "jonasilva_rj", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 502, "tweet_count": 140117, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "271614839", "location": "Barquisimeto-Venezuela", "name": "efrain melendez", "username": "efra_melendez69", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 540, "tweet_count": 25576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "429749928", "location": "Madrid", "name": "Taison TV", "username": "TaisonTV", "public_metrics": {"followers_count": 47268, "following_count": 606, "tweet_count": 52378, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "323967883", "name": "Quem viver ver\u00e1", "username": "EliasOurinhos", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 281, "tweet_count": 2954, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1055236710227996672", "name": "Yogagt", "username": "Yogagt6", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1472, "tweet_count": 93911, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1544394050", "location": "Brasil", "name": "Diego Cunha Santana", "username": "cunhasantana90", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 761, "tweet_count": 11358, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138069251", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Germancho - trino opiniones personales", "username": "gevelasco", "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 4992, "tweet_count": 92144, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "52513350", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Roberto Macedo", "username": "Discrepante", "public_metrics": {"followers_count": 2774, "following_count": 3164, "tweet_count": 84742, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "894360375055044608", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Alltemir", "username": "Alltemir7", "public_metrics": {"followers_count": 12411, "following_count": 12403, "tweet_count": 128387, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "52071567", "location": "Coro, Venezuela", "name": "Francisco Medina", "username": "fjmt1022", "public_metrics": {"followers_count": 3827, "following_count": 4657, "tweet_count": 315875, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "335034681", "location": "rio", "name": "GON\u00c7ALO MONIZ VIANNA", "username": "goncaloveronese", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 338, "tweet_count": 33682, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "314668323", "location": "Goring, England", "name": "Harris\ud83e\udda0", "username": "ValArgen", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 3686, "tweet_count": 115738, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2157723203", "name": "Dime El Ke", "username": "dimelke", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 74, "tweet_count": 10705, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2653731460", "location": "Piedmont, Italy", "name": "\u1d33\u1d35\u1d41\u1d38\u1d35\u1d2c \u210b", "username": "ehigiulit", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1304, "tweet_count": 25985, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1149284400", "name": "prin", "username": "sayonayara", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 425, "tweet_count": 93605, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "55577764", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Jair Olavo Guedes Trump Brasil", "username": "JorgeMurilo", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 824, "tweet_count": 39456, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1100841856483631104", "name": "Leiloca Bolsonaro", "username": "LeilaBolsonaros", "public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 6956, "tweet_count": 201962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145413994863370240", "location": "El Salvador", "name": "homotoxina", "username": "homotoxina", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 448, "tweet_count": 6047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "391785721", "location": "El Salvador", "name": "Lucila Guardado", "username": "LucilaGuardado", "public_metrics": {"followers_count": 4484, "following_count": 1065, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2540778070", "location": "Napoli, Campania", "name": "\u2615Euphoria\u2615\ud83e\udd0d\u2077 \ubcf4\ub77c\ud574\ud83e\udd0d SCARA/DOTTORE WAITING ROOM", "username": "anomalouslife", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 925, "tweet_count": 95275, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1045040190643941376", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Lola Perucchi", "username": "lolaperucchi", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 5001, "tweet_count": 31793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "570401224", "location": "Bogota Sabana Centro Colombia", "name": "N. A. M. R.", "username": "ozillemnoslen", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 3522, "tweet_count": 34417, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1027232504477114368", "name": "N\u00e3o tenhais medo \u271d\ufe0f B38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ThiagoA13777929", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1150, "tweet_count": 17000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "218917855", "name": "Marco A S Maria", "username": "masm2010", "public_metrics": {"followers_count": 4938, "following_count": 5369, "tweet_count": 85871, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1388402174", "location": "Brasil", "name": "Tarciso Morais", "username": "TarcisoRenova", "public_metrics": {"followers_count": 313540, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}}, {"verified": false, "id": "1085961777568014336", "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "name": "nancyfernandez", "username": "nancyestela23", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 162, "tweet_count": 44165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "131906975", "location": "Jo\u00e3o Pessoa PB - Brasil", "name": "Janailton Cavalcante\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "JHSCavalcante", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 450, "tweet_count": 7806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044013305235468289", "location": "Brasil", "name": "\u00cdndio Preto", "username": "MACUXI86", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 499, "tweet_count": 12626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "451572095", "name": "Gaby", "username": "ggv_78", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 66, "tweet_count": 2451, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "136098302", "location": "Mexico", "name": "Godofredo de Bouillon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "g_bouillon", "public_metrics": {"followers_count": 8593, "following_count": 459, "tweet_count": 298873, "listed_count": 51}}, {"verified": true, "id": "31401611", "location": "Madrid", "name": "Esteban Villarejo", "username": "Villarejo", "public_metrics": {"followers_count": 12244, "following_count": 1569, "tweet_count": 29069, "listed_count": 234}}, {"verified": false, "id": "1011333726922559488", "location": " Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cidad\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "FabianoFundaoRJ", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 3213, "tweet_count": 77888, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1106947801722863616", "location": "N\u00e1poles, Campania", "name": "pearlol", "username": "centore_lorenzo", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 98, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "19653429", "name": "Artemio Mercado", "username": "artemiomerc7", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 79, "tweet_count": 3595, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "764219808145629184", "name": "Milagros Salazar", "username": "msalazarcongres", "public_metrics": {"followers_count": 43974, "following_count": 451, "tweet_count": 4012, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "id": "819703372571963394", "name": "\u24c3\u24be\u24c1\u24b9\u24c4 \u1d31\u1d9c\u1d2e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd32\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "nildosantos70", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1047, "tweet_count": 23444, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "75091666", "location": "Cali, Colombia \u029a\u03ca\u025e", "name": "Lujam \ud83d\udc32", "username": "LuJam37", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 979, "tweet_count": 11059, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "83229235", "location": "Itagui, Colombia", "name": "Do\u00f1a Nati", "username": "AveNatalia", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 156, "tweet_count": 30242, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2173347857", "location": "Manresa, Rep\u00fablica d CATALUNYA", "name": "XaViilovki-mijailov#FemXarxa", "username": "xamartinez1966", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 2926, "tweet_count": 42465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "379222962", "name": "LuisaMar\u00eda", "username": "LuisamarGG", "public_metrics": {"followers_count": 34253, "following_count": 1441, "tweet_count": 25368, "listed_count": 320}}, {"verified": false, "id": "569387217", "location": "Little Pwagmattasquarmsettport", "name": "Alejo M \ud83d\udc80", "username": "7amb7", "public_metrics": {"followers_count": 4564, "following_count": 450, "tweet_count": 229257, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1021593618447040512", "name": "Wanessa", "username": "surtemprala", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 636, "tweet_count": 42737, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3302863517", "name": "ste", "username": "comasste", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 225, "tweet_count": 29098, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1076473222860861440", "name": "Vavo_Barbosa", "username": "VavoBarbosa", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 591, "tweet_count": 38969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1420691731", "location": "Mundo, Europa, Espa\u00f1a", "name": "Zibelina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf0e", "username": "Zibelinam", "public_metrics": {"followers_count": 8819, "following_count": 8708, "tweet_count": 664141, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1168168001096552448", "name": "Elisa", "username": "Elisa34012803", "public_metrics": {"followers_count": 7290, "following_count": 7089, "tweet_count": 204656, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "922813761810989056", "location": "Na Aldea Global capital Galiza", "name": "\ud83d\udef0\ufe0f Miguel o neto do Alfredo", "username": "foucellaas", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1178, "tweet_count": 24375, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1145452694", "location": "Boa Vista, Brasil", "name": "little grey", "username": "kailakalliny_", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 199, "tweet_count": 17057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104804474", "location": "Omni ausente.", "name": "\u2695\ufe0f Un tal David \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "SirDavidRomero", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1426, "tweet_count": 7733, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "118396917", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Canal 9 Televida", "username": "Canal9Televida", "public_metrics": {"followers_count": 53384, "following_count": 255, "tweet_count": 21174, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "id": "47758881", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "name": "Pedro Paulo F. Lima", "username": "PPFLima", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 600, "tweet_count": 27569, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "75938750", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Kamila Villarreal", "username": "Kami_Villarreal", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 483, "tweet_count": 235927, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "69494281", "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "name": "Fernanda Schuch", "username": "FernandaSchuch", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 1261, "tweet_count": 25987, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1339558237", "location": "Agrestic ", "name": "La Kimsal\u00eda.", "username": "merimath", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 358, "tweet_count": 24768, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1563853579", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "El Gran Pep", "username": "erherpep", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 479, "tweet_count": 73156, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2999927366", "location": "Colombia", "name": "losdelaintuicion", "username": "lapaty328", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 384, "tweet_count": 26662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "163746367", "location": "Las Vergas, Nevada", "name": "Anti todo.", "username": "Punkecit0", "public_metrics": {"followers_count": 20579, "following_count": 996, "tweet_count": 111306, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "1089891366539284480", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Yan Roa \ud83d\udc8e", "username": "roa_yan", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 3284, "tweet_count": 127939, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "358818363", "location": "Ant\u00f4nio Prado, Brasil", "name": "Icarus", "username": "IcaroBaroni", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 531, "tweet_count": 16133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "871023330", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "mec", "username": "kauerodrigueslp", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 517, "tweet_count": 6289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2504521430", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "fabio de souza", "username": "fabioss71", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 4643, "tweet_count": 71824, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "779028927310364672", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Jade Ribeiro. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "JadeRibeiro22", "public_metrics": {"followers_count": 27844, "following_count": 11661, "tweet_count": 53994, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "92780914", "location": "Rio de Janeiro", "name": "DBA", "username": "mnunesvsc", "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 3355, "tweet_count": 443446, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3298421851", "location": "Paese dei balocchi ", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Tommaso San.\ud83d\udc94", "username": "SonTommaso", "public_metrics": {"followers_count": 3988, "following_count": 4807, "tweet_count": 15045, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1103435322829037570", "name": "Japa\ud83d\ude0e", "username": "Kenz0_Arie", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1440, "tweet_count": 7339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039691992433864705", "location": "Inferno Devastado", "name": "Ale\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "AleBR74", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 4884, "tweet_count": 109173, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3384512415", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Paulo Guilherme", "username": "Guilherme2702", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1544, "tweet_count": 33907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "139573554", "name": "O venenoso camiseta branca", "username": "cara_de_hamster", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 178, "tweet_count": 47088, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "735321776", "location": "Sucre - Bolivia", "name": "Correo del Sur", "username": "correodelsurcom", "public_metrics": {"followers_count": 96288, "following_count": 307, "tweet_count": 117087, "listed_count": 434}}, {"verified": false, "id": "714834269873561605", "name": "Jorge Mart\u00ednez F.", "username": "jmartinezf64", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 2149, "tweet_count": 10560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1047066587059118080", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Eirene", "username": "_Eirene___", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 799, "tweet_count": 16840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1087053146025873408", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "name": "Bomb. Cherry Bomb \ud83c\udf52", "username": "Cherry4Bomb", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 211, "tweet_count": 6579, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "76073810", "location": "Recife, Brasil", "name": "Maur\u00edcio\ud83d\udd78\ufe0fDantas", "username": "mauriciotdantas", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 869, "tweet_count": 33284, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "886947527467118592", "location": "Sedona, USA", "name": "Maniti Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ManitiF", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 2563, "tweet_count": 145655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3054357467", "location": "Cuenca, Castilla-La Mancha", "name": "Samuel_RM\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Samuelcolmena23", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 4804, "tweet_count": 88695, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "422680900", "name": "\u274c\u274c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Mery \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c\u274c", "username": "merypeople_", "public_metrics": {"followers_count": 3975, "following_count": 4230, "tweet_count": 12495, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2422593877", "name": "Malvadeza Patriota", "username": "Malvadeza_BR", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 965, "tweet_count": 130848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "909617308896825344", "name": "Rafael Moraes", "username": "Bittmora", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 944, "tweet_count": 9395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "888851544128487424", "location": "Necochea, Argentina", "name": "hipolito", "username": "hipolito_nec", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 2511, "tweet_count": 88915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "116264629", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd30", "username": "blzjessica", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 655, "tweet_count": 102084, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "700710907928772608", "location": "Rio Branco, Brasil", "name": "surf", "username": "tresde93", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 389, "tweet_count": 29528, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1147930014", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Antonio", "username": "antoniomind59", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 4997, "tweet_count": 49536, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "139758204", "name": "Francys2C", "username": "Francys2c", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1867, "tweet_count": 52271, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1091069972066066437", "location": "Worldwide", "name": "Fraternidad Nacionalista de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "FNV01", "public_metrics": {"followers_count": 13944, "following_count": 85, "tweet_count": 22981, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "945977325405032449", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Anastasia", "username": "Anastasia1_uy", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 2354, "tweet_count": 25994, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3234072741", "location": "Monte sexto de este a oeste", "name": "Viejo de la Ol\u00edmpica", "username": "viejoolimpica", "public_metrics": {"followers_count": 20893, "following_count": 253, "tweet_count": 34071, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1070140687008653312", "name": "Jurado\ud83d\udc7915 \ud83c\udf1f\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "ShemyazaJura2", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 475, "tweet_count": 50146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1668400208", "location": "L;G", "name": "mary \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "obssesionzayn", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1947, "tweet_count": 121108, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1017177425208373250", "location": "Grenoble, France", "name": "matheus", "username": "putosantoyago", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 553, "tweet_count": 24975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67772538", "name": "Tamarindo", "username": "MulherTamarindo", "public_metrics": {"followers_count": 43975, "following_count": 6341, "tweet_count": 190611, "listed_count": 204}}, {"verified": false, "id": "3839257157", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rabello", "username": "Rabello_CRF", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 251, "tweet_count": 5730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2910402218", "location": "Contagem", "name": "que se foda\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "zTheJoe", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 173, "tweet_count": 15581, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "540968041", "location": "Midgard - La Tierra Media", "name": "Kmil\u00f8 KraTh\u00f8r\u00f8z", "username": "kmilothorozl", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1006, "tweet_count": 60229, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "408748386", "location": "Lombardy, Italy", "name": "Natal\u00eca 58 Albertoni Gilioli \ud83e\udd81\ud83c\udf4b\ud83d\udca3\ud83c\udfdf\ufe0f", "username": "NataAlbertoni", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1678, "tweet_count": 70406, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "708310166", "location": "Catanduva SP", "name": "Tadeu Aguena Arakaki", "username": "tadeusam", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 212, "tweet_count": 33876, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "115940346", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Juli\u00e1n", "username": "kavusDG", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1052, "tweet_count": 8925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "106131505", "location": "Medell\u00edn - Colombia ", "name": "Di \ud83c\udfaf", "username": "LaCaballero", "public_metrics": {"followers_count": 7231, "following_count": 4437, "tweet_count": 200444, "listed_count": 68}}, {"verified": false, "id": "1078051285662863360", "name": "Forze Armate", "username": "Armate16", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 952, "tweet_count": 43986, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "725114956094558208", "name": "Marcelo Mendes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "mendemm01", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1138, "tweet_count": 44715, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1180204687020220416", "name": "NO se dice ocupo, se dice NECESITO", "username": "OcupasNo", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 373, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118533783", "location": "Hollywoob", "name": "M. Wilde", "username": "MauryWilde", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 329, "tweet_count": 16106, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3438529882", "location": "Basilicata, Italia", "name": "Antonio Macellaro \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "avvmacellaro", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 1343, "tweet_count": 91215, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "295790645", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisabete\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "elisabeterando", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1500, "tweet_count": 70673, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1170422585580019713", "name": "Nicol", "username": "NiclaDeMartino1", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 206, "tweet_count": 7699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1064245830", "location": "Roma", "name": "Robson", "username": "RRobitt2011", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 3400, "tweet_count": 57276, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "849923281", "location": "Brentwood, TN", "name": "Carlos.Eth", "username": "carlosospinocom", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 2929, "tweet_count": 59586, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2565743456", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "\u1d05\u1d52\u1d50 \u0299\u1d43\u02b3\u1d58\u1d60\u1d58\u1d49", "username": "DomBaruque", "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 4760, "tweet_count": 162676, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "178879731", "location": "Brasil", "name": "Bruna Mello", "username": "bralmello", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 2280, "tweet_count": 50432, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "363741813", "name": "Luana", "username": "TaylrVersion13", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 526, "tweet_count": 20172, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "866215838134788096", "location": "Espanha", "name": "Eduardo", "username": "garmEduardo", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 151, "tweet_count": 19732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55623525", "name": "WOLF \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "WOLF_Lorn", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 877, "tweet_count": 55246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "874372155609423872", "location": "Nueva York, USA", "name": "MAURICIO rat\u00f3n HERRERA", "username": "Maurici49389012", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 904, "tweet_count": 11740, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "950793816495349762", "location": "Santiago de Compostela, Spain", "name": "Compostela24horas.com", "username": "compos24horas", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 437, "tweet_count": 43650, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "2162961591", "location": "Somewhere in the simulation", "name": "Neptune\ud83c\udf0c", "username": "betteriinblack", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1558, "tweet_count": 26185, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "852626621681070081", "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Spain", "name": "Kaimna Jim\u00e9nez Gonza", "username": "GonzaKaimna", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 441, "tweet_count": 1858, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1080831124593627136", "location": "Terra do Nunca", "name": "Reginaldo Alves", "username": "ReginaldoBra82", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 992, "tweet_count": 33879, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "832999521739214848", "location": "Sassari, Sardegna", "name": "Giovanni Mureddu \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Patriota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MuredduGiovanni", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 576, "tweet_count": 288754, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "253714436", "location": "Italia", "name": "Roberto Carnevale", "username": "robinit66", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1001, "tweet_count": 153449, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "142695391", "location": "Fortaleza Cear\u00e1", "name": "Paulo Horta", "username": "paulorshorta", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 332, "tweet_count": 6125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "181172850", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Tiago Costa", "username": "TiagoCosta_ffc", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 363, "tweet_count": 16077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "957926191788326914", "location": "Canoas ", "name": "Jailso", "username": "CorreiaJailso", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1324, "tweet_count": 19442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "820783451183910912", "name": "\ud800\udf12\u16bb\u16cf", "username": "Ween___", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 229, "tweet_count": 2078, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "172236790", "location": "CE/SP", "name": "Mateus", "username": "yetz1", "public_metrics": {"followers_count": 506326, "following_count": 528, "tweet_count": 98770, "listed_count": 236}}, {"verified": false, "id": "898160212263284737", "name": "KPoli", "username": "PoliKeila", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 935, "tweet_count": 23767, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1026282642352820224", "name": "Kleber_SO", "username": "KleberSoliveir1", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 595, "tweet_count": 50224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2463405756", "location": "hyunjin\u2019s dimples", "name": "Adele;", "username": "_unstoppablexx_", "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 586, "tweet_count": 105557, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1013487802523226112", "name": "Rosa \u2077 \ud83c\udf39", "username": "sweetvgirlll", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 466, "tweet_count": 2751, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "149102598", "name": "Nelson Teixeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "nelsantei", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1020, "tweet_count": 28777, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1139611634215903237", "name": "FCE4251\u2696\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "username": "cef1942spbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 4771, "tweet_count": 91744, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3161548930", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Felipe de Freitas", "username": "felipemauron", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1640, "tweet_count": 38512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "280585054", "location": "La Puta Ama", "name": "Purple \ud83d\udc51\ud83c\udf3b", "username": "puppy_hyun", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 2131, "tweet_count": 192470, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "210100445", "name": "vladicol", "username": "vladicol", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 857, "tweet_count": 199925, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "id": "2376514615", "location": " VENEZUELA", "name": "DIOS Y LIBERTAD !!! | #VzlaClamaJusticiaALaCPI", "username": "VOLTEANDOLOCURA", "public_metrics": {"followers_count": 50214, "following_count": 55723, "tweet_count": 207463, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "id": "325313167", "location": "Texas, USA", "name": "Election Integrity & more", "username": "alero9999", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 3567, "tweet_count": 74806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "174643719", "name": "Ariela \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Ariel2575", "public_metrics": {"followers_count": 3818, "following_count": 3920, "tweet_count": 272165, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "387324647", "name": "L_Lily", "username": "Ljubica48", "public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 2012, "tweet_count": 44384, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "828004957794230272", "name": "\u017deljko Glasnovi\u0107", "username": "genGlasnovic", "public_metrics": {"followers_count": 1975, "following_count": 130, "tweet_count": 662, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1042296777679020032", "name": "Sr.Jairo", "username": "Jairojls_", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 96, "tweet_count": 90207, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1148689336851980289", "name": "@0pinin", "username": "opineitorr1", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 121, "tweet_count": 1362, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "9633802", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "EL TIEMPO", "username": "ELTIEMPO", "public_metrics": {"followers_count": 8316757, "following_count": 25125, "tweet_count": 679950, "listed_count": 16110}}, {"verified": false, "id": "1052986580615479296", "location": "Rio do Sul - SC", "name": "Dolores", "username": "Dolores_Hoepers", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1861, "tweet_count": 20109, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "809497998518603776", "name": "Nelson Pedra", "username": "PedraNelson", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 981, "tweet_count": 66466, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "942393194637033473", "name": "Fl\u00e1vio Moura", "username": "FlvioMoura9", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 91, "tweet_count": 19890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "829134100053254144", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Margaux", "username": "margareth_rei", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 1447, "tweet_count": 27039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1122119186233339904", "location": "Cacuia city ", "name": "Play \uf8ff\ud83d\udcb8\ud83e\udd34\ud83c\udffe", "username": "Chefinho44", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 876, "tweet_count": 16187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "938751958520860677", "name": "Cl\u00e9o LP", "username": "cleo_lp", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 421, "tweet_count": 11202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "890372978537529348", "location": "Antioquia, Colombia", "name": "La mam\u00e1 de los pollitos", "username": "IsabelC26333765", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 741, "tweet_count": 95870, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "796504690913673216", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Flavio Mioto", "username": "ufmioto", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 533, "tweet_count": 27660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "939623551006597125", "name": "Eleitor de Bolsonaro at\u00e9 2026", "username": "magno2099", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 3757, "tweet_count": 30869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "901998711819161605", "name": "j Brand", "username": "Brandonovj", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 508, "tweet_count": 866, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3715623795", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Dani Lagi \u26a1\ufe0fStrip Marvel", "username": "StripMarvel", "public_metrics": {"followers_count": 197097, "following_count": 873, "tweet_count": 47020, "listed_count": 429}}, {"verified": false, "id": "770514284212285441", "name": "matheus", "username": "sacideskatex", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 475, "tweet_count": 38520, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "996213846724562945", "location": "Hell de Janeiro", "name": "Tal Do Coragem", "username": "vandercoragem", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 199, "tweet_count": 3318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1113972877370458112", "name": "Cid 88\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "VilacaCidinha", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1477, "tweet_count": 37516, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "494192596", "name": "\ud83e\udde1 Marvi \ud83d\udda4", "username": "hazsmyall", "public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 1423, "tweet_count": 25502, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1102726227218100226", "name": "Luiz Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LuizFilhoLima", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1680, "tweet_count": 15477, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "202756750", "location": "Francisco Beltr\u00e3o, Brasil", "name": "Augusto Valenga Jr", "username": "avalengajr", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 4895, "tweet_count": 100444, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "995775583", "location": "cali ", "name": "Oye Nicol\u00e1s", "username": "nico_cacolas", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 360, "tweet_count": 121069, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "110485164", "location": "Sugar Land, TX", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf1", "username": "Bebethsal", "public_metrics": {"followers_count": 10767, "following_count": 3171, "tweet_count": 192752, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "id": "850698538937966593", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Renato de Fran\u00e7a", "username": "manzanoarrais", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 331, "tweet_count": 25546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "133894743", "location": "Santiago, Chile", "name": "PaisBizarro", "username": "paisbizzarro", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 2128, "tweet_count": 13325, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "956967913512202242", "location": "Mato Grosso do Sul", "name": "Luciane galli", "username": "luciane_galli", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1853, "tweet_count": 29176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1012387659082354688", "location": "Granada, Spain", "name": "SOLIDARIDAD, IGUALDAD Y LIBERTAD", "username": "SIL_nacional", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 2309, "tweet_count": 47972, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1087052756639277056", "name": "Hannibal_Lecter", "username": "Hanniba88457374", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 970, "tweet_count": 12040, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "108427670", "name": "NosVemosEnDemocracia", "username": "mariadescherer", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 444, "tweet_count": 144251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam", "public_metrics": {"followers_count": 184798, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}}, {"verified": false, "id": "64587629", "location": "Sao Paulo", "name": "ALBERTO ARGENTINO", "username": "albertoargentin", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 4832, "tweet_count": 134052, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "220742365", "location": "Brasil", "name": "Marly Winnie", "username": "Easyoil_Br", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 2947, "tweet_count": 106255, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "196420450", "name": "HelloDrumm\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "hellodrumm", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1588, "tweet_count": 17692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157477778079518720", "name": "josy", "username": "evemaze12", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 2233, "tweet_count": 18956, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu", "public_metrics": {"followers_count": 3010652, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}}, {"verified": false, "id": "187231652", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "Edison V. Campos 100% conservador", "username": "Edison_vander", "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 5900, "tweet_count": 60724, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1002626475818876933", "location": "Mis l\u00e1grimas\u2122", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udda4\ud83e\udde1\u2664Spooky Rito Covid Edition\u2664\ud83e\udde1\ud83d\udda4\ud83c\udf83", "username": "ritorubatto2", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 532, "tweet_count": 69272, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1074693847635148801", "name": "\"\ud83d\udce3\u201cN\u00e3o h\u00e1 ordem sem justi\u00e7a\"\"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2694", "username": "carolyn40373657", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3194, "tweet_count": 103146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "223003936", "location": "Volta Redonda", "name": "\ud83d\udd34\u26ab Um Flamenguista\u1d9c\u02b3\u1da0\u26ab\ud83d\udd34", "username": "carlosrosa1984", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1234, "tweet_count": 33786, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2535739595", "name": "Dalila O. R.", "username": "DalilaOliveiraR", "public_metrics": {"followers_count": 5385, "following_count": 3386, "tweet_count": 316589, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "68768693", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Alex", "username": "jw_alex", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 2487, "tweet_count": 12777, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Hernando_MR", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052043764192202753", "location": "San isidro, Peru", "name": "Yucael Fallido Treta", "username": "cadeteyucael", "public_metrics": {"followers_count": 4833, "following_count": 1555, "tweet_count": 1680, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "3374257163", "location": "she/her", "name": "Carl$\ud83c\udf4c", "username": "arthvgs", "public_metrics": {"followers_count": 4041, "following_count": 3887, "tweet_count": 40374, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "988343635547770880", "location": "Italia", "name": "selena fan account\u2b50", "username": "_Selenator_001", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 233, "tweet_count": 2617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2784424527", "name": "\ud83d\udda4", "username": "osheosheoshe123", "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 151, "tweet_count": 21345, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "157498648", "location": "Medell\u00edn", "name": "Kenzo Paolo Huertas", "username": "Kenzopaolo", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 3480, "tweet_count": 98163, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1092408538352308224", "name": "JM", "username": "Jamq0118", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 27, "tweet_count": 4722, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1075844498477985794", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ubirajara viana junior", "username": "Ubirajaraviana1", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 244, "tweet_count": 9816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1013533471116087296", "name": "Gabriel", "username": "GabrielPiazzet", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 2941, "tweet_count": 33967, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1127913283091095552", "name": "virtuosa", "username": "ligiamireno50", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 84, "tweet_count": 7267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2511314292", "location": "Colombia", "name": "Ariana", "username": "ArianaAladin", "public_metrics": {"followers_count": 17954, "following_count": 15046, "tweet_count": 127165, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "509380248", "location": "bogota. ", "name": "JOSE FERNANDO PARRA", "username": "ferchoprr", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 508, "tweet_count": 28721, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "714493081", "name": "Juan Garc\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf05\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udfd4\ufe0f", "username": "agrobio87", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 4999, "tweet_count": 55574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "559542700", "location": "Mordor", "name": "\ud83c\udf83 \ud83d\udc7a \ud83d\udc7b", "username": "jkuijperm", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 282, "tweet_count": 67108, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "934759951041523712", "name": "D\u2019ra\u00e7a", "username": "Trajadao_31", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 818, "tweet_count": 10002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037804480035782656", "name": "Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ESCUTAR A TERRA TREMER!!!", "username": "MariaCezarino", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 2151, "tweet_count": 16181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1054058964420300803", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "M\u00edriam #BrasilConsciente", "username": "Mriam05898928", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1007, "tweet_count": 50967, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "165168894", "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Vev\u00e9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro22", "username": "Vevenegreiros", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1098, "tweet_count": 112726, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "791055640441544704", "name": "Dora\ud83d\udc0d", "username": "Dorise88C", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 178, "tweet_count": 3125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1316176820", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Francesc", "username": "FRANCES09344413", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1324, "tweet_count": 51323, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "928851506", "location": "New York", "name": "Andr\u00e9s Trece \ud83d\udd3b", "username": "AndrsTrece", "public_metrics": {"followers_count": 10221, "following_count": 11159, "tweet_count": 296511, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "214206113", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "name": "cesar  cuellar", "username": "cacm56", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 846, "tweet_count": 18370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67874271", "location": "Porto Alegre, RS", "name": "rodrigo ferreira", "username": "eurodriferreira", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 1462, "tweet_count": 149085, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1013636816", "name": "A_Ferndes", "username": "airton_fernand", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 338, "tweet_count": 126992, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "137115686", "location": "Venezolana en Cuenca, Ecuador", "name": "Mar\u00eda Elisa Espinosa", "username": "nanwitter", "public_metrics": {"followers_count": 4107, "following_count": 2038, "tweet_count": 50178, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "1166083365998682112", "name": "f\u00ea", "username": "Fesousax", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 26, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "128968138", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Barreira \ud83d\udc89", "username": "barreiragabriel", "public_metrics": {"followers_count": 18803, "following_count": 1759, "tweet_count": 16339, "listed_count": 130}}, {"verified": false, "id": "250280238", "location": "Limburg", "name": "Isula", "username": "Yzula", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 298, "tweet_count": 78622, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP", "public_metrics": {"followers_count": 49423, "following_count": 949, "tweet_count": 26749, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "id": "705388452087513088", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "name": "MaJe / \ud83e\udde1\ud83c\udf4a\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "CsMJe", "public_metrics": {"followers_count": 3573, "following_count": 3485, "tweet_count": 67175, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1265501874", "location": "Espanha", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaGloria Ligero \ud83e\udde1Cs\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GloriaLigero", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4294, "tweet_count": 25810, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "882978221796597761", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Gus", "username": "GusHenryN", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 511, "tweet_count": 8171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "732340054551629824", "location": "goi\u00e2nia", "name": "magioni", "username": "isabelamagioni", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 810, "tweet_count": 96278, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2239453278", "location": "Estados Unidos", "name": "M\u00e1rcio Silva", "username": "mrcio_l", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 659, "tweet_count": 65652, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "34027641", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tropa Bolsonarista", "username": "rbglima", "public_metrics": {"followers_count": 3590, "following_count": 4076, "tweet_count": 96003, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "183662418", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Max Trindade", "username": "max_trindade", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 2244, "tweet_count": 58685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114496757503811584", "name": "@D_almeida", "username": "Dalmeid99345342", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 751, "tweet_count": 19881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "111493899", "location": "Bucaramanga", "name": "Miguel Rondon", "username": "m_rondon", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 3768, "tweet_count": 30386, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "297633645", "location": "Lima Peru", "name": "Oscar chirinos cayas", "username": "Bosscar77", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3613, "tweet_count": 46806, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "63195697", "location": "Apurimac - Per\u00fa", "name": "Richard Arce", "username": "RichardArcePeru", "public_metrics": {"followers_count": 49248, "following_count": 3106, "tweet_count": 21124, "listed_count": 132}}, {"verified": false, "id": "1244144274", "name": "Vivi-Martinez Soy del 41%", "username": "vivimartinez197", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 765, "tweet_count": 36924, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1114590254", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "username": "Winston_Dunhill", "public_metrics": {"followers_count": 180655, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}}, {"verified": false, "id": "4409770954", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "sissy", "username": "ohnituoc_ysseg", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 322, "tweet_count": 8041, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1015972843", "location": "Londrina, Brasil", "name": "fumei diamba vencida", "username": "brusnos", "public_metrics": {"followers_count": 522649, "following_count": 881, "tweet_count": 34421, "listed_count": 351}}, {"verified": false, "id": "69464435", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Priscilla Poggi", "username": "prixx_piu", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 741, "tweet_count": 101412, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1681957052", "location": "S\u00e3o Paulo, SP ", "name": "Marcelo Alexandre Reis", "username": "Celoreis10", "public_metrics": {"followers_count": 6720, "following_count": 6346, "tweet_count": 206371, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2366058780", "location": "Rio de janeiro, zona norte", "name": "Amaral", "username": "Bernardeszz", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 725, "tweet_count": 15951, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1119482186", "name": "Queiroz Luiza", "username": "luizaqs", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 1378, "tweet_count": 31323, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "95394033", "location": "Ezkerraldea-Bilbo", "name": "tambe_StopTTIP", "username": "tambeNOTTIP", "public_metrics": {"followers_count": 2914, "following_count": 4943, "tweet_count": 108756, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "4685258616", "name": "Emma", "username": "Emma1492is", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "id": "54605110", "location": "Niter\u00f3i/RJ Brasil", "name": "RicardodeAlbuquerque", "username": "rbuncker", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 4867, "tweet_count": 159846, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1046524519337406464", "name": "Eliana", "username": "Eliana55240427", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 683, "tweet_count": 51222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "980990315376119810", "name": "Willington", "username": "Willing60218509", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 0, "tweet_count": 21000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "76515271", "name": "nica mendes \ud83d\ude4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "username": "nicole2776", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 879, "tweet_count": 100991, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1460769488", "location": "Chile", "name": "Juanpi", "username": "Chichandiaa", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 2527, "tweet_count": 29776, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1539245281", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7LuizCast\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lcccast", "public_metrics": {"followers_count": 7571, "following_count": 8323, "tweet_count": 15424, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "243432666", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "name": "Aomine Daiki", "username": "Claiuson", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 607, "tweet_count": 12580, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "816341288215859200", "name": "Lori B", "username": "biasi_lorena", "public_metrics": {"followers_count": 2038, "following_count": 750, "tweet_count": 63754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1137008545323540480", "location": "Sc", "name": "Lu\u00a2\u2206$\ud83d\udd75\ufe0f", "username": "Luscax16", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 48, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2941381210", "name": "rebs", "username": "_inomniaparatus", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1281, "tweet_count": 15260, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1058039668971896832", "location": "South Carolina, USA", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marc\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf702-052-138T\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marcao_Nem", "public_metrics": {"followers_count": 29735, "following_count": 29893, "tweet_count": 42166, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1057875499920297984", "location": "Lima, Peru", "name": "Nilton VelaZco", "username": "NiltonVelazco", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 630, "tweet_count": 8152, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "73848066", "location": "\u1d40\u1d34\u1d31 \u1d35\u1d3a\u207b\u1d2e\u1d31\u1d40\u1d42\u1d31\u1d31\u1d3a", "name": "JEES \u1d56\u02b3\u1d52\u207f\u1d52\u1d58\u207f\u1d9c\u1d49\u1d48 \u1d43\u02e2 \u02b0\u1d49\u02e1\u02e1", "username": "JEESxorcismo", "public_metrics": {"followers_count": 32535, "following_count": 1, "tweet_count": 133553, "listed_count": 214}}, {"verified": false, "id": "360779424", "location": "palermo", "name": "Alessia Nigro", "username": "AlessiaNigro1", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 275, "tweet_count": 9634, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "849932066", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Ana", "username": "Chichomaremoto", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 296, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "940396764212973568", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Vera", "username": "CunhaLucare", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1299, "tweet_count": 164524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "926507756345012230", "name": "Maria Rosaria\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "delirious_being", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 300, "tweet_count": 20441, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3188469779", "name": "nelson marques", "username": "nelson970726961", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 509, "tweet_count": 54416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "874280541046140928", "location": "RIO DE JANEIRO -BRASIL", "name": "@Tellesval1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Tellesval1", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 0, "tweet_count": 43210, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "232185911", "location": "Tardis", "name": "MrsHannigram", "username": "MrsHannigram", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 904, "tweet_count": 59459, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "119295989", "location": "Brazil and Germany", "name": "Gil Coleman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "Gilcoleman", "public_metrics": {"followers_count": 5382, "following_count": 5982, "tweet_count": 414858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1153430440839196676", "location": "Port\u00e3o, Brasil", "name": "wiliam\ud83e\udd4b", "username": "vulgo_japaah", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 113, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1127329468694114304", "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Rafael_alvsan", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "154708903", "location": "Santa Vit\u00f3ria/MG", "name": "Wilian Vasconcellos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "wsvasconcellos", "public_metrics": {"followers_count": 14972, "following_count": 14930, "tweet_count": 129555, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "id": "182843788", "name": "Noxius", "username": "noxnerium", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 221, "tweet_count": 11982, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4807821021", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Marcos paulo", "username": "nsaneWanderer", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1042, "tweet_count": 48068, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "28436011", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rita Lisauskas", "username": "RitaLisauskas", "public_metrics": {"followers_count": 113193, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}}, {"verified": false, "id": "706113482211651584", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Cris \ud83d\udc80", "username": "crikaconserva", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1308, "tweet_count": 56551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "42029103", "location": "Per\u00fa-Lima-", "name": "Jess", "username": "Volada33", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 876, "tweet_count": 3837, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"verified": false, "id": "284534770", "location": "Mogi das Cruzes - SP", "name": "Raphael Moraes", "username": "raphaeldrummerm", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 496, "tweet_count": 7283, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "2942565814", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Riyev", "username": "riyevlol", "public_metrics": {"followers_count": 47020, "following_count": 555, "tweet_count": 49858, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "55819598", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Jorge Mansoldo", "username": "JorgeDemans", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 138, "tweet_count": 20122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3351077428", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Reinaldo G Ramos \ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f", "username": "2394_41", "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 4695, "tweet_count": 40644, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "481423638", "location": "Santa Maria, Brasil", "name": "Luiz Bortoluzzi", "username": "1LuizBortoluzzi", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1372, "tweet_count": 1250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "192051319", "location": "Bras\u00edlia de Minas, Brasil", "name": "Brasil Verdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "brasilverdadedf", "public_metrics": {"followers_count": 7699, "following_count": 6960, "tweet_count": 35968, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "2846141063", "location": "Atlanta, GA", "name": "Daniela Ponchio", "username": "DPonchio", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 226, "tweet_count": 51661, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "251853372", "name": "Mateus de Castro", "username": "deCastroMateus", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 289, "tweet_count": 12656, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "873951588", "name": "Lucky\ud83e\udd8b\u2728", "username": "infinity_dream7", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1001, "tweet_count": 6213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "170854340", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "name": "Adriana Law & Order", "username": "acmonroys", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 1349, "tweet_count": 176221, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "82635177", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Alba", "username": "AlbaCurrie", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1238, "tweet_count": 29350, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1012421964227629057", "location": "g \u2661", "name": "mari (3-3) (4-2)\ud83c\udfc8", "username": "iscoalarcron", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 907, "tweet_count": 83310, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "2185085300", "location": "Espa\u00f1a", "name": "milenio 2052", "username": "Milenio2052", "public_metrics": {"followers_count": 5957, "following_count": 5309, "tweet_count": 481896, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "1024261262061051905", "location": "Outra dimens\u00e3o.", "name": "Thiago", "username": "Jonathan7Archer", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 2992, "tweet_count": 103076, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1345192519", "location": "R'lyeh", "name": "\uff2f\uff59\uff41\uff53\uff55\uff4d\uff49 \ud83c\udf19\u2728", "username": "G1zaMat0x", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1732, "tweet_count": 189735, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "263646582", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Bruna", "username": "lanzinha16", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 293, "tweet_count": 7856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "331988321", "location": "Bras\u00edlia", "name": "F\u00e1bio Gomes", "username": "PoliticaeSaude", "public_metrics": {"followers_count": 7286, "following_count": 618, "tweet_count": 214270, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "71138216", "name": "Temporariamente alienado", "username": "nol_bruno", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 601, "tweet_count": 27792, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "728628307298820097", "name": "Bruno Sofistinha", "username": "brunosofistinha", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 322, "tweet_count": 25344, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "365551675", "location": "Miami", "name": "Catalina Valenzuela", "username": "cavalenzu", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 4999, "tweet_count": 81809, "listed_count": 382}}, {"verified": false, "id": "1039295631943249921", "name": "Botelho Pinto", "username": "jacintobotelho1", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 636, "tweet_count": 3357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "950925555725201409", "name": "Alfonso", "username": "Alfonso_renaud", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 214, "tweet_count": 4262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "764177390411083776", "name": "KhrizStarr", "username": "KhrizzStarr", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 640, "tweet_count": 2813, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "42157075", "location": "Rio de Janeiro, RJ - Brasil", "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa", "username": "flaviofachel", "public_metrics": {"followers_count": 144419, "following_count": 226, "tweet_count": 125304, "listed_count": 1013}}, {"verified": false, "id": "545681135", "name": "ceruliansky", "username": "ceruliansky1", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1527, "tweet_count": 139111, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "16492871", "location": "Fortaleza-CE-BR", "name": "Hugo Costa", "username": "huguinho45", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1366, "tweet_count": 25502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2851484932", "name": "Toni Migliato\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "ToniMigliato", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 705, "tweet_count": 27532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "25200018", "location": "Rio", "name": "LMil", "username": "Muc58", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1381, "tweet_count": 53744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062493956414550017", "location": "Minas Gerais,Brasil ", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Meyre 100%Bolsonaro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MeyreMadalon", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 3311, "tweet_count": 21167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1027636869796954114", "name": "antonieta", "username": "antonie93183728", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 0, "tweet_count": 14998, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1119294897926934529", "location": "Pouso Alegre, Brasil", "name": "Douglas Rodrigues", "username": "odouglasresolve", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 282, "tweet_count": 15590, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "513329355", "name": "Manoel Machado", "username": "ManekaMachado", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 208, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "89410723", "location": "Brasil", "name": "Schwarza", "username": "Schwarza79", "public_metrics": {"followers_count": 67077, "following_count": 745, "tweet_count": 46667, "listed_count": 201}}, {"verified": false, "id": "59218057", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Antonio Hoppe", "username": "tonehoppe", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 914, "tweet_count": 32867, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "4861284375", "location": "Brasil", "name": "minion robot 22", "username": "_TEQUEL_", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 454, "tweet_count": 22598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2883843188", "name": "JOS\u00c9 LUIZ GON\u00c7ALEZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jlgoncalez", "public_metrics": {"followers_count": 5885, "following_count": 6443, "tweet_count": 402088, "listed_count": 178}}, {"verified": false, "id": "1636451462", "location": "Mariland ", "name": "Jo\u00e3o Mariland", "username": "JoaoScheibel", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 2921, "tweet_count": 77534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2446225497", "name": "\u0181\u2113\u0454\u0455\u0455\u0454\u2202 \u1d9c\u02b3\u1da0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "blessedfamily19", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 3800, "tweet_count": 90948, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "171329134", "location": "BRASIL", "name": "Gaud\u00e9rio", "username": "birobiorhaueh", "public_metrics": {"followers_count": 6685, "following_count": 7387, "tweet_count": 171250, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "328790552", "location": "Brasil", "name": "Renato Lino", "username": "renatoplino", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 819, "tweet_count": 19474, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "702983836850917376", "location": "Santiago de C, Sanse y Barna.", "name": "Javi Vilari\u00f1o Fdez.", "username": "JVF_1980", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 88, "tweet_count": 51786, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "769879381187723264", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Shotokan 78", "username": "Bisonho5000", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 596, "tweet_count": 3161, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1059922792790048769", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "CRANCKER969", "username": "crancker969", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1389, "tweet_count": 10364, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1176682023911665666", "location": "New Jersey, USA", "name": "Nando_Kieu \u2694\ufe0f", "username": "MAV_ERICK38", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 263, "tweet_count": 14782, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "247406152", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Santos el unicornio \ud83e\udd84\ud83e\udd84\ud83e\udd84", "username": "TakatoVentisca", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 573, "tweet_count": 7369, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "863231498", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "name": "Same Ol\u2019 Mistakes. \ud83c\udfb4", "username": "Antonio_Marn97", "public_metrics": {"followers_count": 42361, "following_count": 4970, "tweet_count": 47668, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "911317684217946114", "location": "Distrito Kabuki", "name": "\u096a B\u0101jiru \ud81a\udd10", "username": "neoangelo___", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 569, "tweet_count": 16831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985911291058573313", "name": "Darildo de Souza Fernandes", "username": "darildo_de", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 68, "tweet_count": 6223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "611733183", "name": "b\u0259rb kitten parent era", "username": "barb_edwire", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 807, "tweet_count": 33098, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3246141274", "location": "The Boss Shack", "name": "Lord Fancy-Pants", "username": "fancy_lord", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1123, "tweet_count": 73200, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "2663310346", "location": "Savona", "name": "Giorgia", "username": "Giorgia_Revello", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 300, "tweet_count": 15687, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "630725973", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Michele Vampira P.", "username": "VampiraP", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1827, "tweet_count": 122427, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "172559293", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\u00c9 Weverton com W", "username": "o_weverton", "public_metrics": {"followers_count": 9134, "following_count": 779, "tweet_count": 20894, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "717429391", "location": "Per\u00fa", "name": "Margot Garcia", "username": "Margari2012", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1445, "tweet_count": 107039, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "129305935", "name": "Eugenio D'Medina Lora", "username": "eudmed", "public_metrics": {"followers_count": 49983, "following_count": 1265, "tweet_count": 99998, "listed_count": 119}}, {"verified": false, "id": "2384766514", "name": "Chiara \ud83c\udfad", "username": "leoncina__", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2121, "tweet_count": 21914, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "206860139", "location": "M\u00fcnster, Deutschland", "name": "A Malvada Profe", "username": "MariaArtze", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 642, "tweet_count": 32173, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "568201593", "name": "Kirian", "username": "kiriangm", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 157, "tweet_count": 71903, "listed_count": 6}}, {"verified": true, "id": "31090827", "location": "Spain", "name": "20minutos.es", "username": "20m", "public_metrics": {"followers_count": 1503485, "following_count": 51566, "tweet_count": 577126, "listed_count": 14227}}, {"verified": false, "id": "52291332", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Vivian Costa Manso", "username": "vivixcostamanso", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 573, "tweet_count": 6874, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "995061557334806533", "location": "Padova, Veneto (Italy)", "name": "Gianmarco \ud83e\udd7a", "username": "Gian_Corvo", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 423, "tweet_count": 6585, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1155200952636510210", "name": "BolsoNina", "username": "bolso_nina", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1362, "tweet_count": 43416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4019216549", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marcos FlaTT\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude802\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "SilvaMarcosrj", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 747, "tweet_count": 413029, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "327672607", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mauricio Gangana", "username": "Mgangana", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1053, "tweet_count": 7390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2400941133", "name": "D.D.", "username": "DDezzotti", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 302, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "613717195", "location": "/traveling the world\ud83c\udf0e", "name": "Rosie.", "username": "louishappines", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 610, "tweet_count": 22703, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "90016006", "location": "La Calera, Colombia", "name": "mari", "username": "CALILA0304", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 3184, "tweet_count": 77233, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1084274568603336710", "location": "Minas Gerais", "name": "Dalmo Sergio", "username": "DalmoSergio", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 912, "tweet_count": 38546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4150713016", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Ari21009", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 842, "tweet_count": 37104, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "758089660769853440", "name": "Albert", "username": "RicardoReyes555", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 524, "tweet_count": 29300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "239812554", "name": "Webconsultas | Web de salud y bienestar", "username": "webconsultas", "public_metrics": {"followers_count": 6922, "following_count": 1752, "tweet_count": 26629, "listed_count": 147}}, {"verified": false, "id": "975731264874573826", "name": "Descubra Livros", "username": "descubralivros", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1, "tweet_count": 157107, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2587428897", "name": "B\ud83c\udf3b", "username": "avdoredylan", "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4415, "tweet_count": 43279, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "79833656", "name": "leonardo oliveira", "username": "leoserigy", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 133, "tweet_count": 4558, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "244078652", "name": "Batlex\ud83e\udd87", "username": "Raserolex3", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 186, "tweet_count": 1399, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1544178967", "name": "Alejandro Mart\u00ednez", "username": "Ale28mp", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 898, "tweet_count": 27611, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "755572184953724929", "location": "Fora da Matrix e Fora de Zion.", "name": "MarcelusS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Marceluss7", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 178, "tweet_count": 58512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1857444374", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marisa devechi ginez 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarisaGinez", "public_metrics": {"followers_count": 3807, "following_count": 4829, "tweet_count": 80569, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "381678777", "location": "Venezuela, Carabobo", "name": "an\ud83e\udd88", "username": "angellongboard", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 637, "tweet_count": 27728, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "850334941", "name": "Ivan Monta\u00f1o Lazala", "username": "ImontanoLazala", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 601, "tweet_count": 90124, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "339775109", "name": "Maria A S V Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc95\ud83d\udc3e", "username": "DoraPereira2", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 957, "tweet_count": 140031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "902324991072632832", "location": "SP", "name": "mari |\ud83c\udf3f", "username": "lesbianchandler", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1033, "tweet_count": 34206, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "37237453", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "MBSM\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\uded0\u271d\ufe0f\u2665\ufe0f #STFVergonhaMundial", "username": "Michella3", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 781, "tweet_count": 99919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1448878471", "name": "DEL_CID_R", "username": "Del_Cid_R", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1017, "tweet_count": 8416, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1001030234685214720", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "Arnaldo Braz", "username": "braz_arnaldo", "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 2862, "tweet_count": 17300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "430068601", "location": "El Salvador", "name": "Miguel Ar\u00e9valo", "username": "arevalogalvan", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 907, "tweet_count": 7841, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2372107795", "location": "Genova, Liguria", "name": "Guido P.", "username": "GuidoP8", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 162, "tweet_count": 798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "420137134", "name": "Alfonso Antoniozzi", "username": "misteralfi", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 398, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "317679514", "location": "Italia", "name": "informazione estero", "username": "infoitestero", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "287164853", "location": "Pozuelo de Alarc\u00f3n. Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8J M D\u00edaz Trapero", "username": "ChusDiazTrapi", "public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 4976, "tweet_count": 107242, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "2501851306", "name": "Stefania", "username": "Stefaniacasp", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 3954, "tweet_count": 217017, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "id": "373708174", "location": "brasil", "name": "Luis Felipe Oliveira", "username": "suicida_roots", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "246058739", "location": "Michoacan", "name": "No soy el Papa", "username": "elsantopadre", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 326, "tweet_count": 4204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "118817131", "name": "Manoel Evaldt", "username": "MANOEL_EVALDT", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1258, "tweet_count": 43867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "482241282", "location": "perpignan ", "name": "\ud835\udd30\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd22\u0300\ud835\udd30\ud83c\udf19", "username": "sovndes", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 787, "tweet_count": 65485, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1020440421204447233", "location": "West London ", "name": "Mayssa", "username": "mayssabnabd", "public_metrics": {"followers_count": 9698, "following_count": 686, "tweet_count": 36167, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1500789884", "name": "FxworX", "username": "fxworx_jp", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 541, "tweet_count": 10124, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1110742416", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "username": "yokohama_puente", "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "2310733223", "name": "Jane Maciel", "username": "JaneMacieljane", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 0, "tweet_count": 175392, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1015166941", "location": "Marche, Italia", "name": "\ud835\udc6d\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc86.", "username": "lifeoffederyca", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 618, "tweet_count": 25695, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "969617937186414592", "name": "Alfarito\ud83d\udc41", "username": "juliaan_alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 200, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1069360729017454592", "name": "Lou Olive", "username": "LouOlive1", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 4281, "tweet_count": 163738, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "743070434011271168", "location": "Italia", "name": "m;", "username": "aIItoojoon", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 1088, "tweet_count": 60306, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "808353827111976961", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Lucia Lopes", "username": "LopesMlucia", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1284, "tweet_count": 52402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102428, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "public_metrics": {"followers_count": 461230, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}}, {"verified": false, "id": "1106967921560035329", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais PR", "name": "Teresinha", "username": "Teresin38763581", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1421, "tweet_count": 12048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1097867824381546496", "name": "Zita", "username": "ZitaPFS", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1773, "tweet_count": 14267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1063119793132371973", "location": "Manaus,Amazonas,Brasil.", "name": "Cl\u00e1udio C\u00e9zar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab", "username": "claudiocezar18", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 2754, "tweet_count": 109171, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1357467373", "name": "Rodrigo De Costa", "username": "RodrigoWDeCosta", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 627, "tweet_count": 7735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1062758842449215489", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Viviane Fessel", "username": "FesselViviane", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 747, "tweet_count": 17181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "280281962", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jo\u00e3o F\u00e1bio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jfabio75", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 4080, "tweet_count": 31318, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "913105002041937920", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "name": "Murilo Brasil", "username": "mbrasilsilva", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 1333, "tweet_count": 62275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54268370", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Mixeline", "username": "Mixeline", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1146, "tweet_count": 23183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2399185546", "name": "Gianni Bl\u00f9", "username": "BluGianni", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 0, "tweet_count": 39632, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "354588071", "location": "Manchester, England", "name": "Sonia", "username": "_justsonia", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 2247, "tweet_count": 47384, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "534383477", "name": "MissEnzuccia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "MissEnzuccia", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1550, "tweet_count": 36974, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4885967061", "location": "Todi, Umbria", "name": "Silvia Bigaroni \ud83d\udc3b", "username": "BigaroniSilvia", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 383, "tweet_count": 142975, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "40575071", "location": "poa s\u00e3o paulo", "name": "Fernando dopheman", "username": "dopheman", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 511, "tweet_count": 8438, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "226542162", "location": "Osasco, SP", "name": "Felipe Castanhari", "username": "FeCastanhari", "public_metrics": {"followers_count": 7514875, "following_count": 1932, "tweet_count": 25803, "listed_count": 1136}}, {"verified": false, "id": "3865015932", "location": "Chalatenango, El Salvador", "name": "CM Maravilla\ud83e\ude7a", "username": "drmaravilla1", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 150, "tweet_count": 1825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "71519923", "name": "Miriam", "username": "MGmatos", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 609, "tweet_count": 11703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1003820611846705152", "name": "Vinicius  Ramos", "username": "ViniBonaro", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 260, "tweet_count": 16630, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "48026489", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Paulo Mathias", "username": "PauloMathias_RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1300, "tweet_count": 18136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "917086695455117312", "location": "no meu setor ", "name": "paula\u1d57\u02b3\u2071\u1d4f\u1d43\u02e2", "username": "calmibiana", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 429, "tweet_count": 28601, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "1029485029406199809", "location": "They/She/He", "name": "\ud83d\udcabAressss\ud83d\udcab", "username": "KAOTHIKENBY", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 329, "tweet_count": 79656, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "777487666929627136", "location": "Fabletown N\u00ba32", "name": "Hasel", "username": "FollaBulbasaurs", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 429, "tweet_count": 37077, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "740324968848842752", "location": "twiceland", "name": "LULA PELO BEM DO BRASIL", "username": "minjissue", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 780, "tweet_count": 26198, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "25855394", "location": "Brasil", "name": "Suzana Paz \u271d\ufe0f \ud83c\udf37 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35 \ud83c\udfa8", "username": "suzanapaz", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 750, "tweet_count": 6638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1060222098130513922", "name": "Marilene Gomes", "username": "Marilen85661243", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 68, "tweet_count": 43048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1043947398089887746", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "wania\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21", "username": "wania79289384", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 2055, "tweet_count": 155633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "938487505313296385", "name": "El Corsario Azul", "username": "azul_corsario", "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 3496, "tweet_count": 60524, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1129809327374655488", "name": "rosa maria stahlke", "username": "StahlkeRosa", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 0, "tweet_count": 44692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "883127799107768320", "location": "Brasil", "name": "Lula 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Feliz de novo!", "username": "gnaldobnunes", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 543, "tweet_count": 44119, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "67487546", "name": "Maria", "username": "madrilenha", "public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 8037, "tweet_count": 580899, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "87988684", "location": "Las Condes, Chile", "name": "\u2734Cassandra Emec\u00e9\u2734", "username": "CassEmece", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 309, "tweet_count": 73969, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "39885423", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ilic \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "ilicvatar", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1299, "tweet_count": 11090, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2511018197", "name": "Mike Appledeveloper", "username": "lynxeyes2014", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 4481, "tweet_count": 39850, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1257827988", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Juan Estrada Aguilera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "celtas60", "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 4175, "tweet_count": 218163, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1548332060", "name": "noticias del mundo", "username": "noticiasdelmun4", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 97, "tweet_count": 332326, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "91855434", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Urias Roberto da Silva", "username": "Urias1954", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 308, "tweet_count": 16153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "183074804", "location": "Manaus, Brasil", "name": "\u00c9rico Ribeiro", "username": "ericocr11", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 587, "tweet_count": 81810, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-05T13:23:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XtXSzxGg0b", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif#.XZiZTVQPqZ8.twitter"}]}, "id": "1180473577893703682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 15, "like_count": 669, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473577893703682"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/XtXSzxGg0b", "author_id": "248890506"}, {"created_at": "2019-10-05T13:52:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "Trujillo"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/9ut0GFJy0n", "expanded_url": "http://ow.ly/UTPY50wCU0V", "display_url": "ow.ly/UTPY50wCU0V"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ERxDONjLHs", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodlosandes/status/1180480983117815808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ERxDONjLHs", "media_key": "3_1180480981461016581"}]}, "id": "1180480983117815808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180480983117815808"], "text": "#Sucesos Anciano se suicida en su casa en #Trujillo https://t.co/9ut0GFJy0n https://t.co/ERxDONjLHs", "author_id": "301777616"}, {"created_at": "2019-10-05T09:09:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9597, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "id": "1180409545052626944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 899, "reply_count": 58, "like_count": 3437, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1180409545052626944"], "text": "Na Fran\u00e7a, um policial da divis\u00e3o antiterrorismo matou a facadas 4 colegas. A m\u00eddia est\u00e1 cheia de dedos para noticiar os fatos. Sabe-se que o criminoso se converteu ao isl\u00e3 em 2017 e se recusava a apertar a m\u00e3o de mulheres. Segundo ela, \u201cn\u00e3o h\u00e1 dados sobre a sua radicaliza\u00e7\u00e3o\u201d.", "author_id": "894281995689349120"}, {"created_at": "2019-10-04T10:03:50.000Z", "id": "1180060952684847106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 773, "reply_count": 39, "like_count": 1208, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1180060952684847106"], "text": "Lo de \"Arder\u00e9is como en el 36\" es un anacronismo. Las quemas de iglesias por los republicanos empezaron 5 a\u00f1os antes, en 1931, menos de un mes despu\u00e9s de proclamada la Rep\u00fablica, como ya cont\u00e9 en un editorial:\nhttps://t.co/cXS5SEpFSs", "author_id": "241993704", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/cXS5SEpFSs", "expanded_url": "http://blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11-m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/", "display_url": "blogs.libertaddigital.com/enigmas-del-11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/opinion/los-enigmas-del-11m/la-vocacion-suicida-de-la-izquierda-espanola-14771/"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T14:46:40.000Z", "id": "1180132131147862017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 189, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180132131147862017"], "text": "Como diz o Racionais '' Se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou,\nPrefiro ouvir o pastor:\n\"Filho meu, n\u00e3o inveje o homem violento e nem siga nenhum dos seus caminhos\"", "author_id": "572207383"}, {"created_at": "2019-10-04T20:46:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 164, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Cajamarca"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.3963, "type": "Other", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Supersalud", "id": "110758478"}]}, "id": "1180222756295716864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 249, "reply_count": 11, "like_count": 258, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1180222756295716864"], "text": "Sr @Supersalud un menor de edad (10 a\u00f1os) presenta un cuadro de depresi\u00f3n, cuting, ideaci\u00f3n suicida y agresividad. Lleva 5 d\u00edas internado en el hospital de Cajamarca esperando q @CoomevaSaludEPS se le de la gana de remitirlo a Ibagu\u00e9 para la valoraci\u00f3n del psiquiatra infantil.", "author_id": "68238336", "geo": {"place_id": "00fe503e330c0489"}}, {"created_at": "2019-10-04T21:46:03.000Z", "id": "1180237673459539968", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 10, "like_count": 126, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1180237673459539968"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/NoVYSQWldr", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/"}]}, "text": "#Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno! Salerno. Ex maestra si #suicida, sola a 73 anni con i debiti https://t.co/NoVYSQWldr", "author_id": "388946039"}, {"created_at": "2019-10-05T13:45:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Nassif"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/sOb8fb4fxo", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/midia/lava-jato-tinha-a-midia-nas-maos-diz-nassif", "display_url": "brasil247.com/midia/lava-jat\u2026"}]}, "id": "1180479103490777088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479103490777088"], "text": "Nassif: m\u00eddia brasileira se suicida ao abra\u00e7ar a Lava Jato https://t.co/sOb8fb4fxo", "author_id": "2268730459"}, {"created_at": "2019-10-03T11:02:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.5103, "type": "Organization", "normalized_text": "MG"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.903, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 132, "end": 153, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Messias Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}]}, "id": "1179713258216923136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179713258216923136"], "text": "@radiobandnewsfm Dia 06 de Setembro de 2018, em Juiz de Fora-MG, Ad\u00e9lio, tentou matar o ent\u00e3o candidato \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Jair Messias Bolsonaro. Preocupa\u00e7\u00e3o de voc\u00eas com teria financiado? Z E R O !", "author_id": "391606213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179690458672271361"}], "in_reply_to_user_id": "26573303"}, {"created_at": "2019-10-05T13:10:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pfZKMRiFMS", "expanded_url": "http://bit.ly/30MG5Ih", "display_url": "bit.ly/30MG5Ih", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/exigen-al-estado-garantizar-salud-y-educacion-a-ninos-y-adolescentes/"}]}, "id": "1180470195250434048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470195250434048"], "text": "#SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluyendo cinco casos de pacientes con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones. https://t.co/pfZKMRiFMS", "author_id": "2941644267"}, {"created_at": "2019-10-05T13:43:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 214, "tag": "BRAxING"}]}, "id": "1180478678830125056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478678830125056"], "text": "Acho uma sacanagem o Brasil ter q Marta e n\u00e3o saber usar ela em campo \ud83d\ude2a e n\u00e3o vem falar q \u00e9 idade pq n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o. Tem jogadora mais velha q ela q joga pra caralho, mas na sele\u00e7\u00e3o posicionam muito mal ela \ud83d\ude29\ud83d\ude29\n\n#BRAxING", "author_id": "594849533"}, {"created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "id": "1180165221094166528", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "author_id": "622123429"}, {"created_at": "2019-09-30T14:35:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7711, "type": "Other", "normalized_text": "A3 Noticias"}]}, "id": "1178679849193480196", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1178679849193480196"], "text": "Alucino con A3 Noticias.\nUna mujer entrega a una amiga una caja para que la guarde, la caja conten\u00eda la cabeza de su pareja. Ni una palabra de \"violencia de g\u00e9nero\"\nA continuaci\u00f3n otra noticia, un hombre mata a su pareja y se suicida, \"no constan denuncias por malos tratos\".", "author_id": "938699902485442560"}, {"created_at": "2019-10-05T13:45:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "Brandt Jean"}]}, "id": "1180479023002062848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180479023002062848"], "text": "\u201cEu nunca diria isso na frente da minha fam\u00edlia ou de ningu\u00e9m, mas nem quero que voc\u00ea v\u00e1 para a cadeia, quero o melhor para voc\u00ea, porque sei que \u00e9 exatamente o que Botham gostaria ... e o melhor seria seja, entregue sua vida a Cristo\"\n\nBrandt Jean (irm\u00e3o da v\u00edtima)", "author_id": "713618014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180479020993003520"}], "in_reply_to_user_id": "713618014"}, {"created_at": "2019-10-05T04:55:18.000Z", "id": "1180345698732122112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345698732122112"], "text": "\u00a1Vaya! Un hombre se suicida Y MATA a sus dos hijos.\n\nhttps://t.co/Rjojej1xBr https://t.co/VI3c1K2teR", "author_id": "927448803464175616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345691526324224"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/Rjojej1xBr", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/", "display_url": "20minutos.es/noticia/378964\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VI3c1K2teR", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345698732122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VI3c1K2teR", "media_key": "3_1180345693405364226"}]}, "in_reply_to_user_id": "927448803464175616"}, {"created_at": "2019-10-05T04:55:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/zdYBjbSxFf", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cronica/2015/12/13/566c071922601dcc038b4644.html", "display_url": "elmundo.es/cronica/2015/1\u2026"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/3SiTL2Wz2B", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/wkyfYYFmUe", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20151210/30714546264/mas-de-cien-personas-despiden-en-girona-a-la-mujer-y-sus-dos-hijas-muertas.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20151210/\u2026"}, {"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/EQ8uZqiOeA", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20151209/una-mujer-y-dos-hijos-menores-suyos-mueren-al-precipitarse-desde-un-13-piso-en-girona-4738509", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683540430848"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683561332736"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683590688768"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IcRXxtwzTU", "expanded_url": "https://twitter.com/shned_org/status/1180345688577789952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcRXxtwzTU", "media_key": "3_1180345683578167296"}]}, "id": "1180345688577789952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345688577789952"], "text": "Primero el caso de Gerona, mirad los titulares:\n\nSalt\u00f3 al vac\u00edo con sus hijas, lanza a sus hijas y se suicida, muerte por suicidio de una mujer y sus dos hijas, mueren al caer...\n\nhttps://t.co/zdYBjbSxFf\nhttps://t.co/3SiTL2Wz2B\nhttps://t.co/wkyfYYFmUe\nhttps://t.co/EQ8uZqiOeA https://t.co/IcRXxtwzTU", "author_id": "927448803464175616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345679824207872"}], "in_reply_to_user_id": "927448803464175616"}, {"created_at": "2019-10-05T04:55:14.000Z", "id": "1180345679824207872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180345679824207872"], "text": "Vamos a analizarlo teniendo en cuenta que es exactamente la misma situaci\u00f3n, una persona que se suicida pero mata tambi\u00e9n a 2 hijos suyos, y es que esto ha pasado recientemente en una localidad rusa, solo que en este caso el que ha matado a sus hijas es un hombre...", "author_id": "927448803464175616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180345677878046722"}], "in_reply_to_user_id": "927448803464175616"}, {"created_at": "2019-10-05T13:41:24.000Z", "id": "1180478095167504384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180478095167504384"], "text": "@paulovitor_mo Pois \u00e9 cara, at\u00e9 agora t\u00f4 contigo! N\u00e3o me interessei nada, e dificilmente acho que algo vai mudar, uma pena.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paulovitor_mo", "id": "3254593553"}]}, "author_id": "963181039257563136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180476310327644161"}], "in_reply_to_user_id": "3254593553"}, {"created_at": "2019-10-05T13:16:35.000Z", "id": "1180471848779309056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 10, "like_count": 1073, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471848779309056"], "text": "que bonitos son la verdad https://t.co/gRhMi6pzVi", "author_id": "1949652690", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/gRhMi6pzVi", "expanded_url": "https://twitter.com/MagiaPokemon/status/1180471848779309056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gRhMi6pzVi", "media_key": "7_1180471794043633669"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T13:38:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "Guyger"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Mmf1fBlNkm", "expanded_url": "http://noticias.r7.com/internacional/eua-policial-que-matou-homem-em-apartamento-errado-e-condenada-02102019", "display_url": "noticias.r7.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/internacional/eua-policial-que-matou-homem-em-apartamento-errado-e-condenada-28062022"}]}, "id": "1180477268025659393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180477268025659393"], "text": "Durante o julgamento, Guyger alegou que desceu no andar errado e entrou no apartamento acima do seu e se assustou com o morador, um homem negro de 26 anos. Sem que ele a amea\u00e7asse, no entanto, ela atirou com sua pistola.\n\nhttps://t.co/Mmf1fBlNkm", "author_id": "713618014", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180477265563574276"}], "in_reply_to_user_id": "713618014"}, {"created_at": "2019-10-05T00:36:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Eren"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/QFzvN26jCb", "expanded_url": "https://twitter.com/pruvd_/status/1180207209902415872", "display_url": "twitter.com/pruvd_/status/\u2026"}]}, "id": "1180280596007968769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180280596007968769"], "text": "Eren nunca ser\u00e1 her\u00f3i\nEle matou pessoas por escolha pr\u00f3pria e nem ao menos se sentiu mal por isso\nPassou por cima dos amigos que segundo ele, queria proteger\nFoi extremamente mal agradecido com a Tropa de Explora\u00e7\u00e3o que fez o imposs\u00edvel por esse moleque ego\u00edsta https://t.co/QFzvN26jCb", "author_id": "789867852115369985"}, {"created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "id": "1179536983326101504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "author_id": "2967437679", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}}, {"created_at": "2019-09-30T04:31:08.000Z", "id": "1178527674970574848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1178527674970574848"], "text": "El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Muchos mediocres opositores \u2013la mediocridad timorata\u2013 promover\u00e1n ese c\u00ednico acomodo. A mi juicio es peligros\u00edsimo, suicida. Al chavismo hay que erradicarlo\u2026 https://t.co/yt51vjUMVB", "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178525169909981186"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yt51vjUMVB", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1178525169909981186", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T14:51:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9479, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.926, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/BQmET7oaHA", "expanded_url": "https://twitter.com/hiloinformativo/status/1180133324548972545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BQmET7oaHA", "media_key": "3_1180133318643376128"}]}, "id": "1180133324548972545", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 27, "like_count": 358, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1180133324548972545"], "text": "(7/8) Jared Leto, en 'Escuadr\u00f3n suicida' (David Ayer, 2016) Para meterse en el papel se dedic\u00f3 a enviar al resto del elenco paquetes que conten\u00edan ratas vivas o cabezas de cerdo sacadas de una carnicer\u00eda. Construy\u00f3 un Joker todo virilidad y un asiduo de los clubs de striptease. https://t.co/BQmET7oaHA", "author_id": "1158130327904296961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180133316508430337"}], "in_reply_to_user_id": "1158130327904296961"}, {"created_at": "2019-10-04T02:46:17.000Z", "id": "1179950842734137344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1179950842734137344"], "text": "A nadie le interesa la salud mental, hasta que alguien se suicida. No; ni aun suicidandose.", "author_id": "282297115"}, {"created_at": "2019-10-04T12:09:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.8757, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 266, "end": 276, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "C. Bukowski"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hJamOJAtsB", "expanded_url": "https://twitter.com/Miss_Grape_/status/1180089046481154049", "display_url": "twitter.com/Miss_Grape_/st\u2026"}]}, "id": "1180092685992026113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180092685992026113"], "text": "la vieja Biblioteca P\u00fablica de Los Angeles\n...evit\u00f3 que me convirtiera en un\nsuicida, un ladr\u00f3n de bancos...\ny cuando abr\u00ed el\nperiodico\ny le\u00ed la noticia sobre el incendio\nque hab\u00eda destruido la\nbiblioteca...\nle dije a mi\nmujer: \"yo sol\u00eda pasar\nhoras y horas\nall\u00ed \u2026\" C. Bukowski https://t.co/hJamOJAtsB", "author_id": "310307576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180089046481154049"}]}, {"created_at": "2019-10-04T12:55:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "Avengers"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Liverpool"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "End Game"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "3gerardpique", "id": "224223563"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FCBarcelona", "id": "96951800"}]}, "id": "1180104131937230848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 120, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180104131937230848"], "text": "@3gerardpique @FCBarcelona Ni que fuera esto los Avengers.. \n\nEncima el Liverpool nos hizo el End Game y nos quer\u00e9is vender la moto que esto fue \u00e9pico cuando el final de temporada fue m\u00e1s parecido a escuadr\u00f3n suicida.", "author_id": "519816583", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180099950987956225"}], "in_reply_to_user_id": "224223563"}, {"created_at": "2019-10-05T13:29:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.7751, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "id": "1180475220605440001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180475220605440001"], "text": "@MaryGdiniz Acho q s\u00f3 1 sniper suicida resolveria o problema d STF", "author_id": "790677340359651329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180472227248197632"}], "in_reply_to_user_id": "1158686484586803200"}, {"created_at": "2019-10-05T03:40:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 214, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1180326842848423937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1627, "reply_count": 78, "like_count": 3889, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1180326842848423937"], "text": "El peso argentino y el peso colombiano fueron las monedas m\u00e1s devaluadas del mundo en el \u00faltimo a\u00f1o respecto al d\u00f3lar.\n\nY ambos con gobiernos de derecha, esos que llegaron como los \"salvadores\" de volverse Venezuela.", "author_id": "157202279"}, {"created_at": "2019-10-05T13:22:50.000Z", "id": "1180473421030920193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180473421030920193"], "text": "@ValArgen Estos tipos tienen una obsesi\u00f3n con lo suicida. Hasta a las maqolas hacen inmolarse!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ValArgen", "id": "314668323"}]}, "author_id": "4665455474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180229918409592833"}], "in_reply_to_user_id": "314668323"}, {"created_at": "2019-10-05T13:13:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "Portim\u00e3o"}]}, "id": "1180471020744052739", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471020744052739"], "text": "J\u00e1 devia estar em Portim\u00e3o mas isso \u00e9 outra conversa", "author_id": "3047844877"}, {"created_at": "2019-10-05T13:18:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Dias"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.9272, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "Brasil Online"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/tA0Y3MisK8", "expanded_url": "https://noticiabrasilonline.com/senador-alvaro-dias-chuta-o-balde-sobre-contradicoes-do-stf-e-denuncia-abusos/amp/", "display_url": "noticiabrasilonline.com/senador-alvaro\u2026"}]}, "id": "1180472227248197632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180472227248197632"], "text": "Senador \u00c1lvaro Dias 'chuta o balde' sobre contradi\u00e7\u00f5es do STF e denuncia abusos \u2013 Noticia Brasil Online https://t.co/tA0Y3MisK8 via @ NBO04169435", "author_id": "1158686484586803200"}, {"created_at": "2019-10-05T02:50:23.000Z", "id": "1180314258648784897", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180314258648784897"], "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}]}, "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo y todav\u00eda existen personas dedicadas a insultar, mirar como hacer la vida imposible al otro, juzgar, por debajear, humillar. \u00bfCuando entenderemos que lo que necesitamos es unirnos, apoyarnos, ayudarnos y construir juntos?", "author_id": "248235229"}, {"created_at": "2019-10-05T04:26:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1180338395819778048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180338395819778048"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "author_id": "877401042031345664"}, {"created_at": "2019-10-05T10:52:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9401, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.9613, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/SJd9bZ2aY4", "expanded_url": "https://twitter.com/ElsaGarciad/status/1180433674636075008", "display_url": "twitter.com/ElsaGarciad/st\u2026"}]}, "id": "1180435624609890304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180435624609890304"], "text": "Bueno, Rivera est\u00e1 acojonado porque va a perde un 30% de esca\u00f1os gracias a su pol\u00edtica suicida de intentar jugar a ser el PP. \nOtra vuelta de la veleta naranja. Aunque ya a pocos despistados enga\u00f1ar\u00e1 el vendemotos. https://t.co/SJd9bZ2aY4", "author_id": "14402603", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180433674636075008"}]}, {"created_at": "2019-10-05T00:09:13.000Z", "id": "1180273701675261953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180273701675261953"], "text": "Nuevo Record en el Directo de Hoy con esas partidazas que hemos jugado con los titanes de @sargentocharli @jovenzero con mas de 1000 Viewers simultaneos en @FacebookGaming 232 Mil personas os habeis pasado a vernos ganar. Os quiero. \ud83d\ude0d https://t.co/DDoQY64NCn", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 105, "username": "sargentocharli", "id": "191790460"}, {"start": 106, "end": 116, "username": "jovenzero", "id": "959030151081332736"}, {"start": 156, "end": 171, "username": "FacebookGaming", "id": "918574108148764672"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/DDoQY64NCn", "expanded_url": "https://twitter.com/T4isonTV/status/1180273701675261953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DDoQY64NCn", "media_key": "3_1180273696587558913"}]}, "author_id": "429749928"}, {"created_at": "2019-10-04T21:15:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/8nrtLaOe6e", "expanded_url": "https://twitter.com/HosseinDalirian/status/1180221655349678080/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8nrtLaOe6e", "media_key": "7_1180221257524154369"}]}, "id": "1180229918409592833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180229918409592833"], "text": "Ir\u00e1n muestra sus nuevos mini-drones terrestres suicidas para ser usados contra veh\u00edculos e infanter\u00eda enemigas. Un quadcoptero permite seguir y dirigir la operaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/8nrtLaOe6e", "author_id": "314668323"}, {"created_at": "2019-10-05T04:09:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "Ese es mi nylon"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.6322, "type": "Other", "normalized_text": "el pistolero loco"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Ud1rXZSrls", "expanded_url": "https://twitter.com/LucyMgd/status/1180334229282070528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ud1rXZSrls", "media_key": "3_1180334211624030208"}]}, "id": "1180334229282070528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 164, "like_count": 1671, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1180334229282070528"], "text": "De los creadores de \"Ese es mi nylon\" y \"el pistolero loco\", una nueva producci\u00f3n \"Escuadr\u00f3n suicida\"... Nos vemos en el 2021 \ud83e\udd96 https://t.co/Ud1rXZSrls", "author_id": "391785721"}, {"created_at": "2019-10-05T12:30:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.7928, "type": "Person", "normalized_text": "Evaristo Spengler"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.9036, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SemanaRENOVA"}, {"start": 168, "end": 175, "tag": "Brasil"}, {"start": 242, "end": 251, "tag": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/5lFXOBOLlP", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/bispo-diz-que-bolsonaro-ameaca-a-soberania-do-brasil/", "display_url": "renovamidia.com.br/bispo-diz-que-\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/bispo-diz-que-bolsonaro-ameaca-a-soberania-do-brasil/"}]}, "id": "1180460155957325825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 423, "like_count": 199, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1180460155957325825"], "text": "#SemanaRENOVA\n\nO bispo Evaristo Spengler afirmou:\n\n\"Quem est\u00e1 colocando a soberania em risco n\u00e3o \u00e9 a Igreja. Talvez seja esse governo que est\u00e1 colocando a soberania do #Brasil em risco. A Igreja, pelo contr\u00e1rio, defende os povos que vivem na #Amaz\u00f4nia.\"\n\nhttps://t.co/5lFXOBOLlP", "author_id": "1388402174"}, {"created_at": "2019-10-05T12:47:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.9526, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "EMADmde", "id": "2330514919"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/JnZJaMkmQw", "expanded_url": "https://twitter.com/Villarejo/status/1180464581073870849/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JnZJaMkmQw", "media_key": "7_1180464503441575936"}]}, "id": "1180464581073870849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 6, "like_count": 139, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464581073870849"], "text": "Hace cuatro d\u00edas, el @EMADmde inform\u00f3 de un ataque a un convoy de la misi\u00f3n de la UE en Somalia: en uno de los veh\u00edculos iba un militar espa\u00f1ol, que sali\u00f3 ileso.\n\nAqu\u00ed el v\u00eddeo del ataque: https://t.co/JnZJaMkmQw", "author_id": "31401611"}, {"created_at": "2019-10-04T17:43:31.000Z", "id": "1180176634999164930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 720, "reply_count": 1482, "like_count": 1329, "quote_count": 170}, "edit_history_tweet_ids": ["1180176634999164930"], "text": "Denunciamos a los medios internacionales que @MartinVizcarraC presidente de facto cort\u00f3 la se\u00f1al del congreso. No podemos informar las actividades del congreso, seguir\u00e1n diciendo la prensa NACIONAL, el ejecutivo y @Almagro_OEA2015 que NO HAY GOLPE DE ESTADO? @CNNEE\n@EFEnoticias https://t.co/3qXEPhHlTl", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 61, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 214, "end": 230, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 259, "end": 265, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}, {"start": 266, "end": 278, "username": "EFEnoticias", "id": "105082141"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/3qXEPhHlTl", "expanded_url": "https://twitter.com/mariobryceofic/status/1180173296077299713", "display_url": "twitter.com/mariobryceofic\u2026"}]}, "author_id": "764219808145629184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180173296077299713"}]}, {"created_at": "2019-09-23T15:42:42.000Z", "id": "1176159966320893952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 33, "like_count": 757, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176159966320893952"], "text": "... 5- sostener el car\u00e1cter no violento del independentismo es un tick ya habitual, a veces sincero y a veces completamente c\u00ednico. Pero si te das de narices con una amenaza seria y veros\u00edmil de violencia negarla solo te reportar\u00e1 problemas y descr\u00e9dito si se confirma ...", "author_id": "379222962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176159887413452800"}], "in_reply_to_user_id": "379222962"}, {"created_at": "2019-10-05T13:14:56.000Z", "id": "1180471432008077312", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471432008077312"], "text": "@surtemprala https://t.co/pmIviHDUJl", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "surtemprala", "id": "1021593618447040512"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/pmIviHDUJl", "expanded_url": "https://twitter.com/xgabilsm/status/1180468269330960384?s=19", "display_url": "twitter.com/xgabilsm/statu\u2026"}]}, "author_id": "3302863517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180471271345344512"}], "in_reply_to_user_id": "1021593618447040512"}, {"created_at": "2019-10-05T13:13:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5746, "type": "Person", "normalized_text": "Debinha"}]}, "id": "1180471131905691648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180471131905691648"], "text": "Se o treinador da Inglaterra n\u00e3o cair agora, n\u00e3o cai mais.. Debinha com sorte, quem diria.. primeiro gol um frango e agora um desvio que matou a goleira.", "author_id": "69494281"}, {"created_at": "2019-10-05T12:37:41.000Z", "id": "1180462061110861825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462061110861825"], "text": "@merimath Que no dice \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "merimath", "id": "1339558237"}]}, "author_id": "1563853579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180375011699445761"}], "in_reply_to_user_id": "1339558237"}, {"created_at": "2019-10-05T13:08:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 168, "end": 172, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1180469784355442688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469784355442688"], "text": "@cayita83 Hay cantidades de pel\u00edculas animadas y c\u00f3mics donde el Joker es un personaje secundario, siempre psic\u00f3pata y siempre ri\u00e9ndose, es lo b\u00e1sico del personaje. Un Joker que no se r\u00ede no es un Joker cre\u00edble.", "author_id": "163746367", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180469000112934913"}], "in_reply_to_user_id": "2999927366"}, {"created_at": "2019-10-05T06:24:04.000Z", "id": "1180368037335183360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180368037335183360"], "text": "@IcaroBaroni \u00c9 uma bilada sino", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IcaroBaroni", "id": "358818363"}]}, "author_id": "871023330", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180303434559434753"}], "in_reply_to_user_id": "358818363"}, {"created_at": "2019-10-05T13:11:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.7589, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.4734, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.7128, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.4605, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "de Rapina"}]}, "id": "1180470661141204992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180470661141204992"], "text": "Estou sentindo q DC vai trazer mais surpresas e filmes melhores do q a Marvel nesses pr\u00f3ximos anos...Depois de Coringa, Aquaman a DC vem acertando em cada filme e vem surpreendendo. Aves de Rapina, tem tudo para ser um puta de um filme", "author_id": "1103435322829037570"}, {"created_at": "2019-10-05T13:08:51.000Z", "id": "1180469901305290753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180469901305290753"], "text": "@LukeTozz @mauriciotdantas Esse \u00e9 o suicida ou o bom?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LukeTozz", "id": "1456395759591493636"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "mauriciotdantas", "id": "76073810"}]}, "author_id": "47758881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180469355668283392"}], "in_reply_to_user_id": "978385615698956288", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-10-04T19:41:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 126, "probability": 0.6229, "type": "Organization", "normalized_text": "CambioClimatico"}, {"start": 155, "end": 166, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "GreenNewDeal"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "GreenNewSteal"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "CambioClimatico"}, {"start": 154, "end": 167, "tag": "GreenNewDeal"}, {"start": 168, "end": 182, "tag": "GreenNewSteal"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 211, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ZleM7TCMix", "expanded_url": "https://twitter.com/diego_svnth7/status/1180145440416784385/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZleM7TCMix", "media_key": "7_1180145350662860802"}]}, "id": "1180206355875057667", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 63, "like_count": 162, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1180206355875057667"], "text": "\ud83e\udd2fDecimos que no cabe un tonto m\u00e1s, pero siempre aparece otro\n\n\u27a1\ufe0fAhora si no comemos beb\u00e9s, somos culpables del #CambioClimatico\n\n\ud83d\ude31Mentes poco l\u00facidas del #GreenNewDeal #GreenNewSteal\n\n\ud83d\udcb6Apuesto que @GretaThunberg hace buen negocio con las camisetas de\ud83d\udca9\ud83d\udcb6https://t.co/ZleM7TCMix", "author_id": "422680900"}, {"created_at": "2019-10-05T12:42:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 93, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopyeva"}, {"start": 172, "end": 200, "probability": 0.6739, "type": "Organization", "normalized_text": "Servicio Federal de Seguridad"}, {"start": 203, "end": 205, "probability": 0.6276, "type": "Organization", "normalized_text": "FSB"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "KGB"}, {"start": 263, "end": 271, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/XJXIj471k2", "expanded_url": "https://twitter.com/FNV01/status/1180463344475615233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJXIj471k2", "media_key": "3_1180463302121594884"}]}, "id": "1180463344475615233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463344475615233"], "text": "Siete a\u00f1os de prisi\u00f3n por una columna de dos p\u00e1ginas de la periodista rusa Svetlana Prokopyeva.\n\nPor un reporte sobre un atentado suicida en octubre de 2018 en la sede del Servicio Federal de Seguridad (FSB) antigua KGB.\n\nFuera los invasores terroristas rusos de Venezuela ! https://t.co/XJXIj471k2", "author_id": "1091069972066066437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180459435266891776"}], "in_reply_to_user_id": "1091069972066066437"}, {"created_at": "2019-10-05T03:14:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 102, "probability": 0.7037, "type": "Other", "normalized_text": "TatuajesDePlancha"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 103, "tag": "TatuajesDePlancha"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/K9BJ9XmRiR", "expanded_url": "https://twitter.com/viejoolimpica/status/1180320406210830336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K9BJ9XmRiR", "media_key": "3_1180320397293756416"}]}, "id": "1180320406210830336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 12, "like_count": 152, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180320406210830336"], "text": "El hijo de puta del chapa le hizo una carita feliz en la firma, suma puntos extra en #TatuajesDePlancha la tipograf\u00eda \"Disney\" \u00a1me gusta el arrrrte! https://t.co/K9BJ9XmRiR", "author_id": "3234072741"}, {"created_at": "2019-10-02T21:37:50.000Z", "id": "1179510830636904450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 336, "like_count": 426, "quote_count": 4314}, "edit_history_tweet_ids": ["1179510830636904450"], "text": "P\u00e3ozinho doce de boa https://t.co/NnHsimVW26", "author_id": "67772538", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/NnHsimVW26", "expanded_url": "https://twitter.com/MulherTamarindo/status/1179510830636904450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NnHsimVW26", "media_key": "3_1179510819970785281"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-10-05T13:01:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "turco"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "thresh"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rabello_CRF", "id": "3839257157"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "baianolol1", "id": "2567508709"}]}, "id": "1180467984512499714", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180467984512499714"], "text": "@Rabello_CRF @baianolol1 \u00danico jogo que jogou bem foi contra turco. O primeiro game teve mta emocionada e erros individuais dele, fora aqueles flashs que n\u00e3o dava em nada pq ele errava o combo de thresh", "author_id": "2910402218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180465779403296771"}], "in_reply_to_user_id": "3839257157"}, {"created_at": "2019-10-04T14:40:11.000Z", "id": "1180130499085455361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180130499085455361"], "text": "@HOLLMANMORRIS \u00a1Respete, carajo! Las personas con alguna pulsi\u00f3n suicida merecen respeto, su comparaci\u00f3n denota una falta de empat\u00eda incre\u00edble.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "author_id": "106131505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179770046274560004"}], "in_reply_to_user_id": "87266285"}, {"created_at": "2019-09-27T17:08:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.985, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "id": "1177631161125888000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1177631161125888000"], "text": "Cada vez que confundes \"ocupo\" con \"necesito\" alguien que podr\u00eda ser el futuro de M\u00e9xico se suicida.", "author_id": "118533783"}, {"created_at": "2019-10-04T14:39:17.000Z", "id": "1180130270906929152", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 5, "like_count": 86, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180130270906929152"], "text": "\u20ac5 sul conto corrente, padre single di 3 figli si suicida\nIl liberismo \u00e8 patogeno xch\u00e9 azzera le relazioni sociali, e spietato xch\u00e9 fondato sul darwinismo sociale. \nX amministrarlo, senza combatterlo, bisogna essere corrotti e senza intelligenza emotiva\nhttps://t.co/hKDW2HVtVs", "author_id": "1064245830", "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/hKDW2HVtVs", "expanded_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/", "display_url": "newnotizie.it/2019/07/22/deb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newnotizie.it/2019/07/22/debiti-padre-single-si-suicida-figli/"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T12:46:43.000Z", "id": "1180464333920321537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 34, "like_count": 1092, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1180464333920321537"], "text": "also luci com boneco de skillshot 8/80 total.. lan\u00e7a um alistar/braum da vida ae tmj flw", "author_id": "172236790", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180460761317040128"}], "in_reply_to_user_id": "172236790", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-05-24T21:35:48.000Z", "id": "1132037505207947269", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 21, "like_count": 84, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1132037505207947269"], "text": "Dragi Hrvati i Hrvatice! \nVi ste branik protiv bauka moralne anarhije i latentnog virusa kulturnog marksizma koji kru\u017ei Zemljom. Ustanite protiv civilizacijskog suicida. Izi\u0111ite na izbore i birajte. \nMi smo na LISTA br. 4 - NHR i HSP \nhttps://t.co/WScfiwVOZ4", "author_id": "828004957794230272", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WScfiwVOZ4", "expanded_url": "https://youtu.be/GEX96W1pKjM", "display_url": "youtu.be/GEX96W1pKjM", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578573340561657856/S6aLElob?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1578573340561657856/S6aLElob?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u271e March Of The Templars ~ Music Video ~ English & Latin Subtitles ~ Deus Vult \u271e", "description": "\"A Templar Knight is truly a fearless knight, and secure on every side, for his soul is protected by the armour of Faith, just as his body is protected by th...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=GEX96W1pKjM&feature=youtu.be"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T12:45:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "al"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/mNrL2HaaNb", "expanded_url": "http://ow.ly/DVsO30pFrTK", "display_url": "ow.ly/DVsO30pFrTK"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/83IotkfnMn", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1180463934073167872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/83IotkfnMn", "media_key": "3_1180463932315701249"}]}, "id": "1180463934073167872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180463934073167872"], "text": "Carros y motos podr\u00e1n circular este fin de semana por V\u00eda al Llano\n\u25bahttps://t.co/mNrL2HaaNb https://t.co/83IotkfnMn", "author_id": "9633802"}, {"created_at": "2019-10-05T12:33:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6764, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 189, "end": 209, "probability": 0.8428, "type": "Other", "normalized_text": "Universo Superheroico"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/IMovy0EyCj", "expanded_url": "https://twitter.com/StripMarvel/status/1180460886739296256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IMovy0EyCj", "media_key": "16_1180460876828172290"}]}, "id": "1180460886739296256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 4, "like_count": 338, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1180460886739296256"], "text": "Pese a todo lo malo que ha hecho, creo que Warner Bros se merece que valoremos las cosas que han hecho de forma brillante. S\u00ed, no saben crear un universo compartido pero si revolucionar el Universo Superheroico. https://t.co/IMovy0EyCj", "author_id": "3715623795", "geo": {"place_id": "5ad003e559cee757"}}, {"created_at": "2019-10-05T12:04:26.000Z", "id": "1180453692023156736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453692023156736"], "text": "Mano..\nAcordei BEBADO\nNa praia\nCom um hamb\u00farguer\nE um lat\u00e3o na m\u00e3o\n\nMim ajudaa\nQue porra \u00e9 essa", "author_id": "996213846724562945"}, {"created_at": "2019-09-11T01:04:00.000Z", "id": "1171590181364875264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1171590181364875264"], "text": "En un a\u00f1o se suicidan aproximadamente un mill\u00f3n de personas. Es decir, cada 40 segundos se suicida alguien. En los adolescentes es la segunda causa de muerte. Los que m\u00e1s se suicidan son personas con trastornos mentales, que muchas veces se asocian a ingesta de alcohol y drogas.", "author_id": "105352833"}, {"created_at": "2019-10-04T00:00:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.5777, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "id": "1179909057639063553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 310, "reply_count": 8, "like_count": 2180, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1179909057639063553"], "text": "\u00c1gatha foi morta numa a\u00e7\u00e3o de servidores do estado. Esses servidores do estado talvez nunca sejam punidos pelo que fizeram. A\u00ed, esses servidores invadem o hospital para tentar pegar a bala que matou Agatha.\n\nSe vc defende a atua\u00e7\u00e3o da Pm num caso desses, talvez vc deva repensar.", "author_id": "283230411"}, {"created_at": "2019-10-04T15:27:08.000Z", "id": "1180142313156292610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 50, "like_count": 307, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1180142313156292610"], "text": "Por qu\u00e9 se burlan de que sea periodista de conversaci\u00f3n y de guerra, boxeador, comandante y constitucionalista? A VER HIP SI\u00c9NTENSE CON HUGO NEIRA A DEBATIR HIP SI LOS INDIOS TIENEN ALMA O NO. NO HIP PUEDEN, COQUETOS TUITEROS HIP y no estoy choborra, solo un poco asilvestrado HIP https://t.co/n9U0QD9XOu", "author_id": "1052043764192202753", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/n9U0QD9XOu", "expanded_url": "https://twitter.com/cadeteyucael/status/1180142313156292610/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n9U0QD9XOu", "media_key": "7_1180142176128438272"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T12:27:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6289, "type": "Place", "normalized_text": "RUSIA"}, {"start": 170, "end": 186, "probability": 0.5607, "type": "Person", "normalized_text": "Vladislav Sinitsa"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8561, "type": "Place", "normalized_text": "Moscu"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.4323, "type": "Other", "normalized_text": "Europeo"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.5279, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/SsBUUfxgoq", "expanded_url": "https://twitter.com/FNV01/status/1180459435266891776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SsBUUfxgoq", "media_key": "3_1180459402693885952"}]}, "id": "1180459435266891776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180459435266891776"], "text": "RUSIA 100 A\u00d1OS DE COMUNISMO Y TERRORISMO.\n\nEl blogger de 30 a\u00f1os condenado el mes pasado a cinco a\u00f1os de prisi\u00f3n por tuitear sobre los hijos de los agentes de polic\u00eda. \n\nVladislav Sinitsa, 3 septiembre 2019 en Moscu\n \nEsto se debe presentar ante el Tribunal Europeo de DDHH https://t.co/SsBUUfxgoq", "author_id": "1091069972066066437"}, {"created_at": "2019-10-05T12:39:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1180462513839845377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180462513839845377"], "text": "O que eu vi no filme do Joker foi um homem em uma depress\u00e3o fudida, com um dist\u00farbio que ele n\u00e3o consegue controlar e precisando de ajuda. E foi negligenciado a ele em toda a vida essa ajuda. Ele gritava, ria e chorava por ajuda mas ngm ia l\u00e1 por ele.", "author_id": "1013533471116087296"}, {"created_at": "2019-10-04T21:39:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 149, "probability": 0.8111, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.4805, "type": "Person", "normalized_text": "Curul"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "CorteSupremaJ", "id": "208901797"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/VYWQIlUWb3", "expanded_url": "https://twitter.com/charoguerra/status/1180177344293691392", "display_url": "twitter.com/charoguerra/st\u2026"}]}, "id": "1180236086062264320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 10, "like_count": 193, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1180236086062264320"], "text": "Qu\u00e9 sucede en @CorteSupremaJ? En manos de quienes est\u00e1? Hay m\u00faltiples evidencias del constre\u00f1imiento de testigos d un marxista comunista hijo de la UP,que utiliza su Curul pagada con nuestros impuestos para hacerle da\u00f1o a quienes se oponen a la Cubanizaci\u00f3n de Col y no pasa nada? https://t.co/VYWQIlUWb3", "author_id": "2511314292", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180177344293691392"}]}, {"created_at": "2019-10-05T04:37:32.000Z", "id": "1180341224592556032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180341224592556032"], "text": "Por cada 2 Soldados ca\u00eddos 1 se Suicida, el ejercito supera la tasa de suicidios a nivel de la sociedad civil", "author_id": "714493081"}, {"created_at": "2019-10-05T06:10:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.7765, "type": "Other", "normalized_text": "KuijPeli"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "KuijPeli"}]}, "id": "1180364718411780098", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180364718411780098"], "text": "Buenas ma\u00f1anas de s\u00e1bado.\n\nOs dejo por aqu\u00ed la encuestilla de la #KuijPeli. Dadle ca\u00f1ita de la buena profavor", "author_id": "559542700"}, {"created_at": "2019-10-05T01:10:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.6675, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pfZKMRiFMS", "expanded_url": "http://bit.ly/30MG5Ih", "display_url": "bit.ly/30MG5Ih", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/la-humanidad/exigen-al-estado-garantizar-salud-y-educacion-a-ninos-y-adolescentes/"}]}, "id": "1180288996875763712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180288996875763712"], "text": "#SepaQue Seg\u00fan la ONG Cecodap, en 2018 uno de cada cuatro NNA que fue a consulta presentaron ansiedad o depresi\u00f3n, incluyendo cinco casos de pacientes con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones. https://t.co/pfZKMRiFMS", "author_id": "2941644267"}, {"created_at": "2019-10-04T13:25:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Henriqueg112", "id": "3669534261"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/W5Infz882m", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/04/suspeito-de-jogar-armas-no-mar-pediu-a-justica-salvo-conduto-meses-antes-de-prisao-no-caso-marielle.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "id": "1180111667465801728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 74, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180111667465801728"], "text": "Enquanto a pol\u00edcia procurava no mar a arma que matou Marielle, o suspeito de se livrar delas escreveu: \"Eles est\u00e3o procurando no lugar errado\". Com @Henriqueg112 https://t.co/W5Infz882m", "author_id": "128968138"}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171336245911400456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4975, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "author_id": "815994028189696004"}, {"created_at": "2019-10-05T10:27:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 202, "probability": 0.9251, "type": "Place", "normalized_text": "Iru\u00f1a"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.9393, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}, {"start": 266, "end": 279, "probability": 0.7275, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1aEnMarcha"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "FelizSabado"}, {"start": 197, "end": 203, "tag": "Iru\u00f1a"}, {"start": 204, "end": 212, "tag": "Navarra"}, {"start": 265, "end": 280, "tag": "Espa\u00f1aEnMarcha"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/17w8H20lTg", "expanded_url": "https://twitter.com/GloriaLigero/status/1180429330889007104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/17w8H20lTg", "media_key": "3_1180429324920512514"}]}, "id": "1180429330889007104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180429330889007104"], "text": "Buenos d\u00edas #FelizSabado \nProhibido rendirse! Al...\nBipartidismo\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nCorrupci\u00f3n del psoe ERES\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nJuego de Tronos de Podemos\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nIndependentismo suicida de Torra\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nNuevo terrorismo institucionalizado en #Iru\u00f1a #Navarra por Chivite+Bildu\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\nLas mentiras  de un okupafake\ud83d\udc4e\ud83c\udffc\n#Espa\u00f1aEnMarcha https://t.co/17w8H20lTg", "author_id": "1265501874"}, {"created_at": "2019-10-05T09:32:05.000Z", "id": "1180415350636208129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180415350636208129"], "text": "indo dar aula 0800 no s\u00e1bado de manh\u00e3 longe pra caralho daqui a\u00ed eu fico pensando na porra do presidente chamando estudante universit\u00e1rio de vagabundo e da vontade de cometer suicidio", "author_id": "732340054551629824"}, {"created_at": "2019-10-04T03:02:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.4981, "type": "Other", "normalized_text": "Permanente"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 240, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3Mcqxijslh", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1179951089417883648", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "id": "1179954866514464769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 6, "like_count": 159, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179954866514464769"], "text": "Sabias palabras, ayer en la Permanente note esa actitud en varios ex colegas. Para todos es un problema, me incluyo, pero debe ser m\u00e1s traum\u00e1tico para aquellos que se dejaron llevar a esta decisi\u00f3n suicida. \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s pierde? @KeikoFujimori https://t.co/3Mcqxijslh", "author_id": "63195697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179951089417883648"}]}, {"created_at": "2019-10-04T23:05:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.7264, "type": "Person", "normalized_text": "Massa"}]}, "id": "1180257627642761217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 192, "like_count": 2626, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1180257627642761217"], "text": "Si palma Alberto, asume la Porota y si palma la Porota, asume Massa, tranquilos va a estar todo bien.", "author_id": "1114590254"}, {"created_at": "2019-10-04T01:10:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7008, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.842, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nZj2ywyytk", "expanded_url": "https://twitter.com/brusnos/status/1179926832579252224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nZj2ywyytk", "media_key": "3_1179926824484327425"}]}, "id": "1179926832579252224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 481, "reply_count": 15, "like_count": 1810, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1179926832579252224"], "text": "deus: *quem matar hitler vai para o c\u00e9u*\nhitler: *se suicida* https://t.co/nZj2ywyytk", "author_id": "1015972843"}, {"created_at": "2019-10-04T19:20:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4657, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/5d4vgj8P7g", "expanded_url": "https://twitter.com/Prado18Naty/status/1178731205317074945", "display_url": "twitter.com/Prado18Naty/st\u2026"}]}, "id": "1180201139339501570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180201139339501570"], "text": "t\u00e1 parecendo o coringa do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/5d4vgj8P7g", "author_id": "1119482186"}, {"created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "id": "1068451125681143808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-10-05T12:28:26.000Z", "id": "1180459730973741056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180459730973741056"], "text": "@matheusfjorjao Mas t\u00e1 Mec por enquanto https://t.co/nyABYsiUaS", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matheusfjorjao", "id": "911335053866696704"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/nyABYsiUaS", "expanded_url": "https://twitter.com/Claiuson/status/1180459730973741056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nyABYsiUaS", "media_key": "3_1180459722639630337"}]}, "author_id": "243432666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180459321433436161"}], "in_reply_to_user_id": "911335053866696704"}, {"created_at": "2019-10-05T10:14:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.3139, "type": "Other", "normalized_text": "Sodalicio"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.5127, "type": "Person", "normalized_text": "Figari"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Sodalicio"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "Figari"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m0Xo9xdcfv", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1179777962285129728", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}, "id": "1180425964981047296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 449, "reply_count": 112, "like_count": 1562, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1180425964981047296"], "text": "Resucit\u00f3 el encubridor de abusos del #Sodalicio, el plagiador expulsado, el que acusa a las mujeres de provocar sus propios abusos, el que pidi\u00f3 que no hagan le\u00f1a del \u00e1rbol ca\u00eddo (su amigo #Figari), el que mand\u00f3 a empresarios a boicotear la revista cuando sal\u00edan mis denuncias. https://t.co/m0Xo9xdcfv", "author_id": "73848066", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179777962285129728"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:56:24.000Z", "id": "1180451669676568576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180451669676568576"], "text": "@suicida_roots Apaixonado", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "author_id": "1127329468694114304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180428196262625286"}], "in_reply_to_user_id": "373708174"}, {"created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "id": "1179848483811012608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "author_id": "28436011", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-10-05T05:20:16.000Z", "id": "1180351979622735872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 278, "like_count": 589, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1180351979622735872"], "text": "@elcomercio_peru @orbisa35 Faltaba que hablara la guaripolera mayor.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "orbisa35", "id": "32163337"}]}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180292466517434368"}], "in_reply_to_user_id": "233033221"}, {"created_at": "2019-10-05T12:23:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9812, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8326, "type": "Organization", "normalized_text": "gofla"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 75, "tag": "gofla"}]}, "id": "1180458461043331078", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180458461043331078"], "text": "Flamengo se baguncou agora mas eu confio que eles voltam aos trilhos #gofla", "author_id": "2942565814"}, {"created_at": "2019-10-04T15:31:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.4996, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e3"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Mu\u00e7ulmana"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 263, "end": 268, "probability": 0.85, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}]}, "id": "1180143359832285185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 176, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180143359832285185"], "text": "A situa\u00e7\u00e3o da Fran\u00e7a:\n\nO policial matou 4 colegas \u00e9 convertido ao Isl\u00e3. Falam em colapso mental, mas ningu\u00e9m une as pontas.\n\nMu\u00e7ulmana mata 4, mas a justi\u00e7a se nega a cham\u00e1-la de terrorista porque ela \u00e9 isl\u00e2mica e soaria mal.\n\nPrefeita socialista premia Lula.\n\nA Fran\u00e7a acabou!", "author_id": "251853372"}, {"created_at": "2019-10-04T12:01:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/nfscgrCFsh", "expanded_url": "https://twitter.com/jcsosazpurua/status/1179845671727386626", "display_url": "twitter.com/jcsosazpurua/s\u2026"}]}, "id": "1180090474918502400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180090474918502400"], "text": "No he querido apoyar nada en contra de Guaido @jguaido porque no voy a espichar la unica balsa de salvaci\u00f3n. Pero esto es inadmisible. Apoyar una iniciativa en contra de nuestro mejor y m\u00e1s poderoso aliado, es un acto est\u00fapido y suicida. \u00bfQu\u00e9 les pasa? https://t.co/nfscgrCFsh", "author_id": "82635177", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179845671727386626"}]}, {"created_at": "2019-10-05T11:51:04.000Z", "id": "1180450329193783297", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180450329193783297"], "text": "cheguei em casa e meu espelho em um ato de rebeldia caiu sozinho da parede e se quebrou inteiro \nse recusou a ver a feia", "author_id": "728628307298820097"}, {"created_at": "2019-10-03T20:37:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 121, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/MefCI1oYmo", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "id": "1179857981753745410", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 55, "like_count": 1162, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1179857981753745410"], "text": "Testemunhas dizem que um grupo de PMs invadiu hospital para tentar pegar estilha\u00e7o de bala que matou a menina \u00c1gatha F\u00e9lix. Equipe m\u00e9dica se recusou a entregar a prova do crime. https://t.co/MefCI1oYmo", "author_id": "42157075"}, {"created_at": "2019-10-03T13:33:17.000Z", "id": "1179751276403478528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 16, "like_count": 369, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1179751276403478528"], "text": "Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://t.co/VqLiiP455g", "author_id": "89410723", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750592979197952"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VqLiiP455g", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1179750592979197952", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T09:37:19.000Z", "id": "1180416666913689601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180416666913689601"], "text": "Adivinad quien se ha metido en la piscina en pleno Octubre \ud83d\ude02\ud83c\udf41", "author_id": "863231498"}, {"created_at": "2019-10-05T12:03:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.4973, "type": "Other", "normalized_text": "arriba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Labuelafuma1", "id": "995842081"}]}, "id": "1180453565413969920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453565413969920"], "text": "@Labuelafuma1 Los pocos ejemplares que veo los ponen de 150 leuros p'arriba, tengo un libro que escribi\u00f3 el segundo director de la revista pero no es lo mismo.", "author_id": "3246141274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180453165688381440"}], "in_reply_to_user_id": "995842081"}, {"created_at": "2019-10-05T01:46:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Medium"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "RockInRio"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 124, "end": 140, "probability": 0.7356, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "RockInRio"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/pDb14QWDSy", "expanded_url": "https://medium.com/@o_weverton/aqui-\u00e9-metal-porra-572b0c1b1c14", "display_url": "medium.com/@o_weverton/aq\u2026"}]}, "id": "1180298170145873920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180298170145873920"], "text": "Contei l\u00e1 no Medium sobre minhas experi\u00eancias no #RockInRio e sobre o dia em que o Jared Leto me decepcionou mais do que em Esquadr\u00e3o Suicida\nhttps://t.co/pDb14QWDSy", "author_id": "172559293"}, {"created_at": "2019-10-04T13:45:59.000Z", "id": "1180116860819234816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 34, "like_count": 324, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1180116860819234816"], "text": "Este patita es un buen ejemplo no solo de arrogancia sino de ignorancia suicida. Conozco muchos como \u00e9l que hoy aplauden aquello que se los va a devorar y han desmontado el pen\u00faltimo dique de contenci\u00f3n para defender el modelo econ\u00f3mico. Ese que les permite jugar a empresarios. https://t.co/PRKVicKGSk", "author_id": "129305935", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180114213110517765"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PRKVicKGSk", "expanded_url": "https://twitter.com/urrelo_rafael/status/1180114213110517765", "display_url": "twitter.com/urrelo_rafael/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-04T18:10:04.000Z", "id": "1180183318970687489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 10, "like_count": 12, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1180183318970687489"], "text": "Un hombre se suicida y mata a sus dos hijos al saltar con ellos desde un noveno piso porque su mujer quer\u00eda el divorcio https://t.co/3iR5DaIuSx", "author_id": "31090827", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/3iR5DaIuSx", "expanded_url": "http://ver.20m.es/k1zqa2", "display_url": "ver.20m.es/k1zqa2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3789648/0/hombre-suicida-mata-hijos-saltar-noveno-piso-mujer-divorcio/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T10:15:07.000Z", "id": "1180426181889417216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180426181889417216"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Investigaci\u00f3n"}, {"start": 15, "end": 22, "tag": "c\u00e1ncer"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/HuzIhNPRUg", "expanded_url": "https://www.webconsultas.com/noticias/salud-al-dia/cancer-de-colon/disenan-una-terapia-genica-suicida-eficaz-ante-varios-tipos-de", "display_url": "webconsultas.com/noticias/salud\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.webconsultas.com/noticias/salud-al-dia/cancer-de-colon/disenan-una-terapia-genica-suicida-eficaz-ante-varios-tipos-de"}]}, "text": "#Investigaci\u00f3n #c\u00e1ncer | Esta nueva terapia frena la proliferaci\u00f3n de c\u00e9lulas tumorales de los 3 tipos de c\u00e1ncer m\u00e1s frecuentes https://t.co/HuzIhNPRUg", "author_id": "239812554"}, {"created_at": "2019-10-05T12:02:45.000Z", "id": "1180453269392502784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180453269392502784"], "text": "Sinopse do Livro", "author_id": "975731264874573826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180453222202429440"}], "in_reply_to_user_id": "975731264874573826"}, {"created_at": "2019-10-05T11:29:55.000Z", "id": "1180445005212721152", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180445005212721152"], "text": "Jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaajajajajajajjajajajajajajajajajaajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaj. No se ve\u00eda venir. Para nada. https://t.co/GljJ3OYmAp", "author_id": "1544178967", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180440021217755136"}], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/GljJ3OYmAp", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1180440021217755136", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-05T11:56:49.000Z", "id": "1180451774764912640", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180451774764912640"], "text": "@GuidoP8 Che sarebbe la versione dove lei si ammazza?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GuidoP8", "id": "2372107795"}]}, "author_id": "420137134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172774509818077184"}], "in_reply_to_user_id": "2372107795"}, {"created_at": "2019-10-05T10:23:07.000Z", "id": "1180428196262625286", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180428196262625286"], "text": "Caraaa bjar eh muito bom...,mas vc j\u00e1 bjou a garota q est\u00e1 afim a maior temp\u00e3o...\ud83e\udd24eh maravilhoso \ud83e\udd70", "author_id": "373708174"}, {"created_at": "2019-06-16T18:34:25.000Z", "id": "1140326779309252609", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 5, "like_count": 105, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1140326779309252609"], "text": "2) HANNIBAL BARCA: Comment d\u00e9buter ce thread sans parler du SEUL et UNIQUE Hannibal Barca? Il est n\u00e9 en 247 av JC et se suicida (snif) en 183 av JC. Il est consid\u00e9r\u00e9 comme l\u2019un des plus grands strat\u00e8ges et tacticiens de l\u2019histoire de l\u2019humanit\u00e9. https://t.co/dl2HFEDT1I", "author_id": "1020440421204447233", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1140325894176870406"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/dl2HFEDT1I", "expanded_url": "https://twitter.com/mayssabnabd/status/1140326779309252609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dl2HFEDT1I", "media_key": "3_1140326702410883073"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020440421204447233"}, {"created_at": "2019-10-05T07:48:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0AkV0apnRM", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1180389197212835840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AkV0apnRM", "media_key": "3_1180389189558263808"}]}, "id": "1180389197212835840", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180389197212835840"], "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/0AkV0apnRM", "author_id": "1110742416"}, {"created_at": "2019-10-05T11:12:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.809, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/HYYU35A3dT", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/05/para-jose-elice-exoficial-mayor-del-congreso-pedro-olaechea-debe-ser-quien-ponga-orden-en-la-comision-permanente-martin-vizcarra-cierre-del-congreso-pcm-mdga/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/05/para-jose-elice-exoficial-mayor-del-congreso-pedro-olaechea-debe-ser-quien-ponga-orden-en-la-comision-permanente-martin-vizcarra-cierre-del-congreso-pcm-mdga/"}]}, "id": "1180440704067219456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 447, "reply_count": 75, "like_count": 1424, "quote_count": 31}, "edit_history_tweet_ids": ["1180440704067219456"], "text": "#VIDEO | Exoficial Mayor sobre recorte salarial en el Congreso: \u201cEllos conoc\u00edan las reglas antes de postular\" https://t.co/HYYU35A3dT", "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-10-04T23:13:32.000Z", "id": "1180259688853712898", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180259688853712898"], "text": "Che grande paradosso il fatto che i testimoni di Geova rifiutino le trasfusioni, quando ci sono malati terminali che non solo farebbero di tutto per poter vivere, ma che secondo alcuni non dovrebbero neanche poter scegliere di morire con dignit\u00e0.", "author_id": "354588071"}, {"created_at": "2019-09-27T19:11:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Chapman"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Lennon"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/zRoXf1p4Hz", "expanded_url": "https://twitter.com/FeCastanhari/status/1177661999863488512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRoXf1p4Hz", "media_key": "3_1177661995899858944"}]}, "id": "1177661999863488512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2539, "reply_count": 1789, "like_count": 12713, "quote_count": 347}, "edit_history_tweet_ids": ["1177661999863488512"], "text": "Sabe o que teria acontecido de diferente caso John Lennon estivesse armado?\nABSOLUTAMENTE NADA!\nO assassino Chapman atirou 5 VEZES nas COSTAS de Lennon, 4 acertaram em cheio o cantor.\n\nA\u00ed eu te pergunto, o que aconteceria se o ASSASSINO n\u00e3o tivesse acesso a uma arma de fogo? https://t.co/zRoXf1p4Hz", "author_id": "226542162"}, {"created_at": "2019-10-05T11:28:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7882, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.8036, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1180444554996174848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180444554996174848"], "text": "La verdad es que me gustaba el Joker de escuadr\u00f3n suicida y estar\u00eda guay ver una pel\u00edcula del Joker que est\u00e9 as\u00ed de pirado", "author_id": "777487666929627136"}, {"created_at": "2019-10-05T11:34:40.000Z", "id": "1180446202246172674", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1180446202246172674"], "text": "@CassEmece Me pas\u00f3 exactamente igual, d\u00eda a d\u00eda pasamos por encima de quienes se sienten marginados y seguimos avanzando aumentado una brecha, sin darnos cuenta que la olla a presi\u00f3n se est\u00e1 trizando y que un d\u00eda de estos puede reventar. Quiero verla de nuevo!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CassEmece", "id": "87988684"}]}, "author_id": "39885423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180271190692241408"}], "in_reply_to_user_id": "87988684"}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Port\u00e3o, Brasil", "id": "6de84e0ea8c5921e"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Busalla, Liguria", "id": "6e63f51d107c4746"}]}, "errors": [{"value": "3304787409", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3304787409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3304787409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180480751852232706", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180480751852232706].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180480751852232706", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "557244838", "value": "557244838", "detail": "User has been suspended: [557244838].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180478549309960192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180478549309960192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180478549309960192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1180475283125739521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180475283125739521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180475283125739521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176268458016817152", "value": "1176268458016817152", "detail": "User has been suspended: [1176268458016817152].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180472750990856197", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180472750990856197", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180472750990856197].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3655974977", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3655974977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3655974977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180475507646877696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180475507646877696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180475507646877696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "298597783", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [298597783].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "298597783", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180465174156894210", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180465174156894210].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180465174156894210", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1520076043", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1520076043].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1520076043", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180472997846671360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180472997846671360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180472997846671360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176819318560120832", "value": "1176819318560120832", "detail": "User has been suspended: [1176819318560120832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180470490177126400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180470490177126400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180470490177126400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "978385615698956288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [978385615698956288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "978385615698956288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180470006875901952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180470006875901952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180470006875901952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159497522555039745", "value": "1159497522555039745", "detail": "User has been suspended: [1159497522555039745].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180469168191221762", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180469168191221762", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180469168191221762].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "64442285", "value": "64442285", "detail": "User has been suspended: [64442285].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180463655030345729", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180463655030345729", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180463655030345729].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4550843003", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4550843003].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4550843003", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180434430894186497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180434430894186497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180434430894186497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "978385615698956288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [978385615698956288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "978385615698956288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180469355668283392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180469355668283392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180469355668283392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180378307189075968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180378307189075968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180378307189075968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1114208873076932608", "value": "1114208873076932608", "detail": "User has been suspended: [1114208873076932608].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1180198634828251142", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1180198634828251142", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1180198634828251142].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1180481732384100353", "oldest_id": "1180447961572167680", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8y4t1ejip6gmlju5cot27b8qxkt"}}