{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:29:28.000Z", "id": "1163926046669967363", "edit_history_tweet_ids": ["1163926046669967363"], "author_id": "43597289", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:29:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "722967578", "id": "1163926041917820934", "edit_history_tweet_ids": ["1163926041917820934"], "author_id": "1123971261665894401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AmorAPatria2019", "id": "722967578"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "Antonsilv1", "id": "1110137806934937601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163920367322312706"}], "text": "@AmorAPatria2019 @carloscezarcjr @Antonsilv1 Salvou quem o imbecil salvou porra nenhuma o cara est\u00e1 s\u00f3 com uma arma de brinquedo ent\u00e3o salvou quem ...... A pol\u00edcia matou porque quis se amostra pra ganhar fama ......ele ganhou fama mesmo mais de um assassino que mata sem um ser humano ter como se defender."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:29:20.000Z", "id": "1163926012368969729", "edit_history_tweet_ids": ["1163926012368969729"], "author_id": "3075371975", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:29:20.000Z", "id": "1163926012037619728", "edit_history_tweet_ids": ["1163926012037619728"], "author_id": "2828486811", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:29:17.000Z", "id": "1163925998351634434", "edit_history_tweet_ids": ["1163925998351634434"], "author_id": "451511921", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3967, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea 2"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/oIH9oIdOzE", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/edomex/2019/08/20/suicida-se-lanza-a-las-vias-en-la-linea-2-del-metro/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/edomex/20\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/eyLGI1MPp2", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1163925986951532546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eyLGI1MPp2", "media_key": "3_1163925985428955136"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:29:14.000Z", "id": "1163925986951532546", "edit_history_tweet_ids": ["1163925986951532546"], "author_id": "75732594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida se lanza a las v\u00edas en la L\u00ednea 2 del\u00a0Metro https://t.co/oIH9oIdOzE https://t.co/eyLGI1MPp2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:29:09.000Z", "id": "1163925966177079296", "edit_history_tweet_ids": ["1163925966177079296"], "author_id": "1381720592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Direitos humanos s\u00f3 defende bandido kkkkkkkkkkkkk n\u00e3o teriam aparecido se um ref\u00e9m tivesse morrido. Ali\u00e1s, teriam sim, pra justificar que o bandido n\u00e3o teve as mesmas oportunidades e por isso matou algu\u00e9m, vai tomar no cuuuu"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:29:01.000Z", "id": "1163925932161273857", "edit_history_tweet_ids": ["1163925932161273857"], "author_id": "708975188654878720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya sea desde una perspectiva ecol\u00f3gica, o de la calidad de vida o del derecho a elegir de las mujeres,  la idea de seguir promoviendo una  reducci\u00f3n de la natalidad y en el n\u00famero de miembros de las familias,  parece no s\u00f3lo absurdo sino suicida.\nhttps://t.co/aNHffRBiuG https://t.co/Apvc37FGYv", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aNHffRBiuG", "expanded_url": "https://buff.ly/2KQF3Ff", "display_url": "buff.ly/2KQF3Ff"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Apvc37FGYv", "expanded_url": "https://twitter.com/razonmasfe/status/1163925932161273857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Apvc37FGYv", "media_key": "3_1163925930764578817"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:28:56.000Z", "id": "1163925912250998786", "edit_history_tweet_ids": ["1163925912250998786"], "author_id": "804865593937719296", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:28:51.000Z", "id": "1163925888217600005", "edit_history_tweet_ids": ["1163925888217600005"], "author_id": "1017495811398266882", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:28:41.000Z", "id": "1163925847960629250", "edit_history_tweet_ids": ["1163925847960629250"], "author_id": "1047796658724061186", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:28:41.000Z", "id": "1163925846308077569", "edit_history_tweet_ids": ["1163925846308077569"], "author_id": "903374147551723520", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:28:40.000Z", "id": "1163925842168307719", "edit_history_tweet_ids": ["1163925842168307719"], "author_id": "3334803153", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:28:38.000Z", "id": "1163925834601771010", "edit_history_tweet_ids": ["1163925834601771010"], "author_id": "100606316", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:28:35.000Z", "id": "1163925823679807488", "edit_history_tweet_ids": ["1163925823679807488"], "author_id": "1161004031642341379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163908183703920640"}], "text": "Suic\u00eddio \u00e9 um fato social, n\u00e3o um problema individual, a pessoa se suicida a partir do momento q nao se encaixa na sociedade!!! https://t.co/YmZB9yVJjS", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/YmZB9yVJjS", "expanded_url": "https://twitter.com/f_faria1/status/1163908183703920640", "display_url": "twitter.com/f_faria1/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:28:35.000Z", "id": "1163925821163298816", "edit_history_tweet_ids": ["1163925821163298816"], "author_id": "1156392402145484801", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:28:30.000Z", "id": "1163925802242781184", "edit_history_tweet_ids": ["1163925802242781184"], "author_id": "805758645459947520", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jubs1629", "id": "3654159143"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163924661010391040"}], "text": "RT @jubs1629: O cara saiu de casa cedo, querendo 30 mil reais e a\u00ed ele pensou \"hm vou assaltar um \u00f4nibus cheio de trabalhador\", a\u00ed ok, imag\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 46, "probability": 0.747, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de educaci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuisBareiro", "id": "117188319"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:28:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "117188319", "id": "1163925793002725376", "edit_history_tweet_ids": ["1163925793002725376"], "author_id": "920310107472351232", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163923306778648576"}], "text": "@LuisBareiro Pero si el Ministerio de educaci\u00f3n, ense\u00f1a que al suicida hay que garrotear..imaginate en el nivel en que estamos, en la era arcaica todavia"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:28:22.000Z", "id": "1163925768939945985", "edit_history_tweet_ids": ["1163925768939945985"], "author_id": "47653684", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:28:20.000Z", "id": "1163925760517857280", "edit_history_tweet_ids": ["1163925760517857280"], "author_id": "834427030154387456", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:28:18.000Z", "id": "1163925751810408455", "edit_history_tweet_ids": ["1163925751810408455"], "author_id": "180408166", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:28:15.000Z", "id": "1163925739789529090", "edit_history_tweet_ids": ["1163925739789529090"], "author_id": "967857790353108997", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:28:14.000Z", "id": "1163925734806761473", "edit_history_tweet_ids": ["1163925734806761473"], "author_id": "96578915", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:28:00.000Z", "id": "1163925674018652160", "edit_history_tweet_ids": ["1163925674018652160"], "author_id": "735987561546547200", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:27:52.000Z", "id": "1163925641508638725", "edit_history_tweet_ids": ["1163925641508638725"], "author_id": "797604992408580096", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:27:38.000Z", "id": "1163925584436781056", "edit_history_tweet_ids": ["1163925584436781056"], "author_id": "963361805753114624", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:27:33.000Z", "id": "1163925564262113280", "edit_history_tweet_ids": ["1163925564262113280"], "author_id": "1112841498750607361", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:27:33.000Z", "id": "1163925562475384833", "edit_history_tweet_ids": ["1163925562475384833"], "author_id": "1622084324", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:27:31.000Z", "id": "1163925554648756229", "edit_history_tweet_ids": ["1163925554648756229"], "author_id": "701949424268926976", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:27:31.000Z", "id": "1163925552694267905", "edit_history_tweet_ids": ["1163925552694267905"], "author_id": "1568954276", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:27:30.000Z", "id": "1163925550819368961", "edit_history_tweet_ids": ["1163925550819368961"], "author_id": "2642174033", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:27:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "2846601688", "id": "1163925544024649728", "edit_history_tweet_ids": ["1163925544024649728"], "author_id": "1343139696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OlEulalia", "id": "2846601688"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163925047200948224"}], "text": "@OlEulalia @folha N\u00e3o matou ngm amore... vc provavelmente vai pro inferno, por julgar e nem se arrepender"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:27:27.000Z", "id": "1163925538462937093", "edit_history_tweet_ids": ["1163925538462937093"], "author_id": "248938503", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:27:20.000Z", "id": "1163925509979291649", "edit_history_tweet_ids": ["1163925509979291649"], "author_id": "189269608", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "felipefepacivil", "id": "235519679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163909629862195211"}], "text": "RT @felipefepacivil: Quando leio a cr\u00edtica: \"Policial reagiu e matou bandido\" soa tanto quanto:\n\nm\u00e9dico fez cirurgia \nbombeiro salvou vidas\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:27:19.000Z", "id": "1163925504178753539", "edit_history_tweet_ids": ["1163925504178753539"], "author_id": "4741356617", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:27:18.000Z", "id": "1163925497874702341", "edit_history_tweet_ids": ["1163925497874702341"], "author_id": "1862201660", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:27:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "55619035", "id": "1163925486185177090", "edit_history_tweet_ids": ["1163925486185177090"], "author_id": "39745482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paulakmc", "id": "55619035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163925237190340608"}], "text": "@paulakmc Que loucura. O cara ia preso e se matou, maior merda."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:27:11.000Z", "id": "1163925469663834112", "edit_history_tweet_ids": ["1163925469663834112"], "author_id": "868962078", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:27:07.000Z", "id": "1163925454312615937", "edit_history_tweet_ids": ["1163925454312615937"], "author_id": "742500933951750144", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:26:29.000Z", "id": "1163925295096893440", "edit_history_tweet_ids": ["1163925295096893440"], "author_id": "915987835", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:26:29.000Z", "id": "1163925293352046593", "edit_history_tweet_ids": ["1163925293352046593"], "author_id": "1265820174", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:26:28.000Z", "id": "1163925291590463490", "edit_history_tweet_ids": ["1163925291590463490"], "author_id": "1078489626795540481", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:26:17.000Z", "id": "1163925244786171905", "edit_history_tweet_ids": ["1163925244786171905"], "author_id": "1206312636", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.804, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:26:07.000Z", "id": "1163925202436329472", "edit_history_tweet_ids": ["1163925202436329472"], "author_id": "211953792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No supero la cagada que fue Escuadr\u00f3n Suicida, es que ni se lo perdono."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:26:04.000Z", "id": "1163925189119434755", "edit_history_tweet_ids": ["1163925189119434755"], "author_id": "560024024", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:25:54.000Z", "id": "1163925145678995456", "edit_history_tweet_ids": ["1163925145678995456"], "author_id": "564047762", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:25:34.000Z", "id": "1163925062413639682", "edit_history_tweet_ids": ["1163925062413639682"], "author_id": "884900772118495233", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:25:30.000Z", "id": "1163925048337543168", "edit_history_tweet_ids": ["1163925048337543168"], "author_id": "3474786562", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:25:27.000Z", "id": "1163925035293319168", "edit_history_tweet_ids": ["1163925035293319168"], "author_id": "259303130", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:25:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1013843045291347971", "id": "1163924998517678080", "edit_history_tweet_ids": ["1163924998517678080"], "author_id": "53215310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GersonC69667021", "id": "1013843045291347971"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "JoaquinShow", "id": "1648835442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163900047240695809"}], "text": "@GersonC69667021 @JoaquinShow Flamenguista t\u00e1 Alegre com o tima\u00e7o que tem, n\u00e3o vai fazer a\u00e7\u00e3o suicida! Isso \u00e9 coisa de desesperado, coisa de botafoguense ou vasca\u00edno! Kkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:25:13.000Z", "id": "1163924975813873664", "edit_history_tweet_ids": ["1163924975813873664"], "author_id": "935793200178122752", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:25:03.000Z", "id": "1163924931811401728", "edit_history_tweet_ids": ["1163924931811401728"], "author_id": "1894064112", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:25:02.000Z", "id": "1163924929580081152", "edit_history_tweet_ids": ["1163924929580081152"], "author_id": "3435810479", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 181, "end": 199, "tag": "AlbertoPresidente"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 198, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoPresidente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:24:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "400253569", "id": "1163924917877977088", "edit_history_tweet_ids": ["1163924917877977088"], "author_id": "2180322675", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "text": "@AdrianRavier Que el argentino es un suicida es cierto, coincido,  ya lo demostr\u00f3 en el 2015 , de estar bien,  prefiri\u00f3 dejarse endulzar lo o\u00eddos con, sii se puede,  as\u00ed nos va....\n#AlbertoPresidente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:24:56.000Z", "id": "1163924904510676992", "edit_history_tweet_ids": ["1163924904510676992"], "author_id": "1070415360308981766", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:24:53.000Z", "id": "1163924890342297600", "edit_history_tweet_ids": ["1163924890342297600"], "author_id": "306217236", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:24:33.000Z", "id": "1163924806674386946", "edit_history_tweet_ids": ["1163924806674386946"], "author_id": "1007387999557029888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Es incre\u00edble lo que estamos viviendo en este mundo . \n- cada d\u00eda aumenta el asesinato hacia mujeres por causa de celos.\n-Un hombre se suicida dentro de un  centro comercial.\n-la selva amaz\u00f3nica lleva 2-3 semanas ardiendo en llamas . Estas noticias son verdaderamente indignante"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:24:27.000Z", "id": "1163924784092241925", "edit_history_tweet_ids": ["1163924784092241925"], "author_id": "2965252551", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:24:24.000Z", "id": "1163924770246799362", "edit_history_tweet_ids": ["1163924770246799362"], "author_id": "1102426125979054081", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:24:21.000Z", "id": "1163924758112690176", "edit_history_tweet_ids": ["1163924758112690176"], "author_id": "2743124289", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:24:14.000Z", "id": "1163924728274403328", "edit_history_tweet_ids": ["1163924728274403328"], "author_id": "187243160", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:24:08.000Z", "id": "1163924700805947393", "edit_history_tweet_ids": ["1163924700805947393"], "author_id": "1019377143753650176", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:24:04.000Z", "id": "1163924685723226112", "edit_history_tweet_ids": ["1163924685723226112"], "author_id": "89175694", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:23:58.000Z", "id": "1163924661010391040", "edit_history_tweet_ids": ["1163924661010391040"], "author_id": "3654159143", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O cara saiu de casa cedo, querendo 30 mil reais e a\u00ed ele pensou \"hm vou assaltar um \u00f4nibus cheio de trabalhador\", a\u00ed ok, imagina como tava aquelas pessoas l\u00e1 dentro e todo trauma que elas v\u00e3o ter, sabe? E a\u00ed vcs ficam aqui se lamentando pq o cara matou o bandido, mano"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:23:50.000Z", "id": "1163924628995301377", "edit_history_tweet_ids": ["1163924628995301377"], "author_id": "148547071", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AlexYanez", "id": "48548862"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163924049946451970"}], "text": "RT @AlexYanez: Lo que deber\u00eda hacer la oposici\u00f3n es intentar recuperar lo que destruy\u00f3, la v\u00eda electoral, aferrarse a ella con el respaldo\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:23:47.000Z", "id": "1163924616668205056", "edit_history_tweet_ids": ["1163924616668205056"], "author_id": "745054256", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonOliveira7", "id": "93198783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796800991637504"}], "text": "RT @JonOliveira7: Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:23:46.000Z", "id": "1163924612406812672", "edit_history_tweet_ids": ["1163924612406812672"], "author_id": "881921103756701698", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:23:38.000Z", "id": "1163924578445471748", "edit_history_tweet_ids": ["1163924578445471748"], "author_id": "980227348111994880", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:23:33.000Z", "id": "1163924557490806794", "edit_history_tweet_ids": ["1163924557490806794"], "author_id": "3578310742", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.7517, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "JB"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:23:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "16076032", "id": "1163924553506140160", "edit_history_tweet_ids": ["1163924553506140160"], "author_id": "984743348429828096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163902890685153281"}], "text": "@ggreenwald Placa? Voc\u00ea sabe quem Matou Marielle\u2753 Quer saber\u2753 Eu lhe passo PISTAS q voc\u00ea Vai ver q PSL, JB, N\u00e3o tem nada a ver c isso, Eu acho MACABRO matar Uma pessoa p se dar BEM, Marielle, ou qqr Um q N\u00e3o ameasse outro N\u00e3o merece Morrer, Mas se vc ver Os Ind\u00edcios e FATOS, Ficaria quieto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:23:26.000Z", "id": "1163924526683627520", "edit_history_tweet_ids": ["1163924526683627520"], "author_id": "1145067967555805191", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:23:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "33522698", "id": "1163924507595120640", "edit_history_tweet_ids": ["1163924507595120640"], "author_id": "1085014235178913792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "tanke67", "id": "33522698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163871817737670657"}], "text": "@tanke67 hacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio!"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:23:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2332028285", "id": "1163924503719751681", "edit_history_tweet_ids": ["1163924503719751681"], "author_id": "3045296825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fran67marcolin", "id": "2332028285"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163923696991592448"}], "text": "@fran67marcolin @petergomezblog @matteosalvinimi come si vede che non fai politica, in politica non esiste il coraggio esistono le scelte. la politica non \u00e8 una storia d'amore che quando uno dei due muore l'altro si suicida. mai sentito parlare di scelte impopolari? ecco se fosse un amore non esisterebbero invece in politica si"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:23:16.000Z", "id": "1163924483285094400", "edit_history_tweet_ids": ["1163924483285094400"], "author_id": "1146956839130714112", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:23:15.000Z", "id": "1163924478847541249", "edit_history_tweet_ids": ["1163924478847541249"], "author_id": "3997977496", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:23:15.000Z", "id": "1163924478646263808", "edit_history_tweet_ids": ["1163924478646263808"], "author_id": "1069647986576289792", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:23:13.000Z", "id": "1163924472006660097", "edit_history_tweet_ids": ["1163924472006660097"], "author_id": "2313105278", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:23:11.000Z", "id": "1163924462699515905", "edit_history_tweet_ids": ["1163924462699515905"], "author_id": "305155074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Hot atend\u00ed a mi paciente psicoanalista suicida: \"me resulta mucho m\u00e1s c\u00f3modo cuando no soy\", me dijo."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:23:06.000Z", "id": "1163924443967762432", "edit_history_tweet_ids": ["1163924443967762432"], "author_id": "902552593", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:23:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "128958404", "id": "1163924435298148359", "edit_history_tweet_ids": ["1163924435298148359"], "author_id": "255030954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PamelaDolina", "id": "128958404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163924015372734464"}], "text": "@PamelaDolina Se matou o vagabundo, ent\u00e3o merece kkk\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:23:04.000Z", "id": "1163924433742061568", "edit_history_tweet_ids": ["1163924433742061568"], "author_id": "759039470406541315", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.861, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:23:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "108708370", "id": "1163924432680882179", "edit_history_tweet_ids": ["1163924432680882179"], "author_id": "108708370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163924005486845957"}], "text": "Se isso tivesse acontecido, eu teria comemorado muito mais do que o governador do Rio.\nS\u00f3 sabe que sentimento \u00e9 esse quem passa.\n\nBandido tem mais \u00e9 que se foder mesmo. O policial matou foi pouco e o governador comemorou foi pouco!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:22:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "9317502", "id": "1163924412183252993", "edit_history_tweet_ids": ["1163924412183252993"], "author_id": "1128937869635215360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163856971990216706"}], "text": "@Estadao @veramagalhaes Quem precisa de CENSURA, quando a PR\u00d3PRIA IMPRENSA se suicida, dia ap\u00f3s dia ???"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:22:57.000Z", "id": "1163924403245277189", "edit_history_tweet_ids": ["1163924403245277189"], "author_id": "324134682", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:22:36.000Z", "id": "1163924315445899265", "edit_history_tweet_ids": ["1163924315445899265"], "author_id": "878959557678125056", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:22:33.000Z", "id": "1163924304070885376", "edit_history_tweet_ids": ["1163924304070885376"], "author_id": "369777907", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "JOVEN"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 108, "username": "ItapuaNoticias", "id": "2354590694"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/lu98IOumVx", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:22:31.000Z", "id": "1163924295610822656", "edit_history_tweet_ids": ["1163924295610822656"], "author_id": "3374257113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "JOVEN SE SUICIDA EN EL CIRCUITO COMERCIAL DE ENCARNACI\u00d3N https://t.co/lu98IOumVx a trav\u00e9s de @ItapuaNoticias"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:22:22.000Z", "id": "1163924257178574848", "edit_history_tweet_ids": ["1163924257178574848"], "author_id": "814297226709266432", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:22:18.000Z", "id": "1163924242292977665", "edit_history_tweet_ids": ["1163924242292977665"], "author_id": "54377900", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lico Vieira"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/1r1LnoBovm", "expanded_url": "https://www.asbeiras.pt/2019/08/justica-avalia-em-setembro-se-forjaram-venda-de-carro-que-matou-angelico-vieira/", "display_url": "asbeiras.pt/2019/08/justic\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/31zqfziez9", "expanded_url": "https://twitter.com/asbeiras/status/1163924230859382784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/31zqfziez9", "media_key": "3_1163924227973681157"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:22:15.000Z", "id": "1163924230859382784", "edit_history_tweet_ids": ["1163924230859382784"], "author_id": "22017142", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Justi\u00e7a avalia em setembro se forjaram venda de carro que matou Ang\u00e9lico Vieira | https://t.co/1r1LnoBovm https://t.co/31zqfziez9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:22:14.000Z", "id": "1163924223326326785", "edit_history_tweet_ids": ["1163924223326326785"], "author_id": "155959656", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:22:09.000Z", "id": "1163924205529903104", "edit_history_tweet_ids": ["1163924205529903104"], "author_id": "710984743211409409", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:22:06.000Z", "id": "1163924190174613506", "edit_history_tweet_ids": ["1163924190174613506"], "author_id": "3299898923", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6211, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "fb2403", "id": "985345660596772865"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:21:56.000Z", "id": "1163924150760747013", "edit_history_tweet_ids": ["1163924150760747013"], "author_id": "949174189583425541", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163922982110224384"}], "text": "RT @fb2403: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:21:49.000Z", "id": "1163924119131475968", "edit_history_tweet_ids": ["1163924119131475968"], "author_id": "994929814028079105", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:21:46.000Z", "id": "1163924105290289153", "edit_history_tweet_ids": ["1163924105290289153"], "author_id": "112147626", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:21:43.000Z", "id": "1163924094900944907", "edit_history_tweet_ids": ["1163924094900944907"], "author_id": "2348566523", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:21:40.000Z", "id": "1163924081839878151", "edit_history_tweet_ids": ["1163924081839878151"], "author_id": "1014267546483249152", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:21:40.000Z", "id": "1163924080443236353", "edit_history_tweet_ids": ["1163924080443236353"], "author_id": "889913792", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:21:39.000Z", "id": "1163924076215328768", "edit_history_tweet_ids": ["1163924076215328768"], "author_id": "334044654", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 236, "tag": "20M"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 235, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "20M"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:21:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "48548862", "id": "1163924049946451970", "edit_history_tweet_ids": ["1163924049946451970"], "author_id": "48548862", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163924048482578432"}], "text": "Lo que deber\u00eda hacer la oposici\u00f3n es intentar recuperar lo que destruy\u00f3, la v\u00eda electoral, aferrarse a ella con el respaldo de la mayor\u00eda de los venezolanos. Pero para eso tiene que lidiar con su propio discurso suicida plasmado el #20M y los fantasmas de la antipolitica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:21:30.000Z", "id": "1163924040660213760", "edit_history_tweet_ids": ["1163924040660213760"], "author_id": "1154476480224796674", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:21:19.000Z", "id": "1163923992622837760", "edit_history_tweet_ids": ["1163923992622837760"], "author_id": "1074227651785777152", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:21:14.000Z", "id": "1163923973299691521", "edit_history_tweet_ids": ["1163923973299691521"], "author_id": "2387298926", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.9207, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:21:13.000Z", "id": "1163923966978920454", "edit_history_tweet_ids": ["1163923966978920454"], "author_id": "54253065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente, a pol\u00edcia do RJ matou um bandido que, ao que se sabia at\u00e9 o momento da morte dele, amea\u00e7ava a vida de muita gente. N\u00e3o \u00e9 motivo de comemora\u00e7\u00e3o, mas \u00e9 muito menos ainda motivo de choramingos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3047, "type": "Person", "normalized_text": "sniper"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:21:03.000Z", "id": "1163923927128858625", "edit_history_tweet_ids": ["1163923927128858625"], "author_id": "860187421991948289", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Me esclare\u00e7am se eu estiver errado. O sniper deu 5 tiros pra acertar um. E comemorou? \nE o hipop\u00f3tamo saltitante, estava comemorando o que? \nMatou um desequilibrado com uma arma de brinquedo?\nA que ponto chegarmos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:21:01.000Z", "id": "1163923918991908864", "edit_history_tweet_ids": ["1163923918991908864"], "author_id": "158218244", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:20:56.000Z", "id": "1163923897873567744", "edit_history_tweet_ids": ["1163923897873567744"], "author_id": "1131684109766545409", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:20:51.000Z", "id": "1163923876885254146", "edit_history_tweet_ids": ["1163923876885254146"], "author_id": "3441290895", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:20:50.000Z", "id": "1163923872888102913", "edit_history_tweet_ids": ["1163923872888102913"], "author_id": "4123769867", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:20:42.000Z", "id": "1163923839883063296", "edit_history_tweet_ids": ["1163923839883063296"], "author_id": "1128416169613041665", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:20:37.000Z", "id": "1163923819855327233", "edit_history_tweet_ids": ["1163923819855327233"], "author_id": "1072836147502555136", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:20:30.000Z", "id": "1163923787886268417", "edit_history_tweet_ids": ["1163923787886268417"], "author_id": "1163848063", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:20:26.000Z", "id": "1163923772103176194", "edit_history_tweet_ids": ["1163923772103176194"], "author_id": "3362908409", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "good37405813", "id": "921603884744957954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163660459163226112"}], "text": "RT @good37405813: mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJ\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:20:21.000Z", "id": "1163923751936954369", "edit_history_tweet_ids": ["1163923751936954369"], "author_id": "4287565107", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:20:14.000Z", "id": "1163923721687633926", "edit_history_tweet_ids": ["1163923721687633926"], "author_id": "3314193441", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:20:14.000Z", "id": "1163923721515687942", "edit_history_tweet_ids": ["1163923721515687942"], "author_id": "711372832639467521", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:19:58.000Z", "id": "1163923655165915136", "edit_history_tweet_ids": ["1163923655165915136"], "author_id": "65372301", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:19:45.000Z", "id": "1163923597745897472", "edit_history_tweet_ids": ["1163923597745897472"], "author_id": "632364510", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:19:39.000Z", "id": "1163923573620256771", "edit_history_tweet_ids": ["1163923573620256771"], "author_id": "3776782355", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:19:34.000Z", "id": "1163923553466687488", "edit_history_tweet_ids": ["1163923553466687488"], "author_id": "464052149", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:19:32.000Z", "id": "1163923543433916417", "edit_history_tweet_ids": ["1163923543433916417"], "author_id": "4194738743", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:19:22.000Z", "id": "1163923503218905091", "edit_history_tweet_ids": ["1163923503218905091"], "author_id": "201537435", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "devastaci\u00f3n"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 103, "end": 109, "tag": "poder"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "UnaBolivia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:19:15.000Z", "id": "1163923472604700679", "edit_history_tweet_ids": ["1163923472604700679"], "author_id": "816458409180594176", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163917138530357248"}], "text": "RT @CeciRequena: #YaEsDemasiada #devastaci\u00f3n derivada de la #corrupci\u00f3n y la obsesi\u00f3n por no soltar el #poder nunca m\u00e1s.\n\n\u00a1Urge #UnaBolivia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:19:09.000Z", "id": "1163923447090700288", "edit_history_tweet_ids": ["1163923447090700288"], "author_id": "440964428", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:19:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "227023587", "id": "1163923413876056064", "edit_history_tweet_ids": ["1163923413876056064"], "author_id": "227023587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163923092361662464"}], "text": "Isso \u00e9 um protocolo usado no mundo todo. Haviam 37 passageiros l\u00e1 e apenas 1 homem atentava contra a vida deles e a sua pr\u00f3pria. O gatilho matou um mas salvou 37 e n\u00e3o \u00e9 motivo de milit\u00e2ncia, sejam honestos, sejam justos. Voc\u00ea n\u00e3o reclamaria se fosse algu\u00e9m que vc ama naquele bus"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "pstu", "id": "26250547"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:18:57.000Z", "id": "1163923399007227904", "edit_history_tweet_ids": ["1163923399007227904"], "author_id": "276168356", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163892909768347649"}], "text": "RT @pstu: Enquanto Bolsonaro faz piada com o meio ambiente, persegue institutos de pesquisa e defende o fim das florestas e o garimpo, noss\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:18:57.000Z", "id": "1163923397199499265", "edit_history_tweet_ids": ["1163923397199499265"], "author_id": "1232215597", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:18:56.000Z", "id": "1163923395102330880", "edit_history_tweet_ids": ["1163923395102330880"], "author_id": "734217490952249344", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:18:56.000Z", "id": "1163923392409624576", "edit_history_tweet_ids": ["1163923392409624576"], "author_id": "725856634505953280", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:18:45.000Z", "id": "1163923349103398912", "edit_history_tweet_ids": ["1163923349103398912"], "author_id": "879192734392864768", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:18:40.000Z", "id": "1163923326227668992", "edit_history_tweet_ids": ["1163923326227668992"], "author_id": "3339144995", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8346, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vcabalg", "id": "46538809"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Antonio_De_Amat", "id": "1649504702"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:18:29.000Z", "id": "1163923281503760384", "edit_history_tweet_ids": ["1163923281503760384"], "author_id": "179088440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163918391578628096"}], "text": "RT @vcabalg: @Antonio_De_Amat @larepublica_pe @Mario29432547 La mafia sabe que el Sur siempre vota suicida (2da. vuelta 2001 Toledo 70%, 20\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "bjus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:18:27.000Z", "id": "1163923272993562624", "edit_history_tweet_ids": ["1163923272993562624"], "author_id": "963791840280547328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gente se eu n\u00e3o aparecer aqui amanh\u00e3 \u00e9 por que a mulher me matou bjus"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:18:26.000Z", "id": "1163923269172584448", "edit_history_tweet_ids": ["1163923269172584448"], "author_id": "4529549236", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SuaneCaroline1", "id": "705503597249880064"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "CarlaNatali5", "id": "4529549236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163872586536771584"}], "text": "RT @SuaneCaroline1: @CarlaNatali5 Se ela n\u00e3o matou alguma dessas crian\u00e7as."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:18:18.000Z", "id": "1163923233634209792", "edit_history_tweet_ids": ["1163923233634209792"], "author_id": "1166112074", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "iasd", "id": "19233442"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Tve5eJik2W", "expanded_url": "https://buff.ly/2KM6xNz", "display_url": "buff.ly/2KM6xNz"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/KtZAWvLm7g", "expanded_url": "https://twitter.com/iasd/status/1163876806392504320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KtZAWvLm7g", "media_key": "3_1163876805096480768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163876806392504320"}], "text": "RT @iasd: A influencer que se matou ap\u00f3s ter se casado com ela mesma: https://t.co/Tve5eJik2W https://t.co/KtZAWvLm7g"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:18:12.000Z", "id": "1163923208183209984", "edit_history_tweet_ids": ["1163923208183209984"], "author_id": "2790443249", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:18:11.000Z", "id": "1163923207101005824", "edit_history_tweet_ids": ["1163923207101005824"], "author_id": "431771186", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.4103, "type": "Place", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:18:07.000Z", "id": "1163923190579515392", "edit_history_tweet_ids": ["1163923190579515392"], "author_id": "729769470764322816", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163922958353518592"}], "text": "RT @LimaNoticia: El atroz atentado del Estado Isl\u00e1mico en una boda que dej\u00f3 63 muertos en Kabul - El Comercio - Per\u00fa: El atroz atentado del\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.4103, "type": "Place", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:18:07.000Z", "id": "1163923187102449664", "edit_history_tweet_ids": ["1163923187102449664"], "author_id": "3100534323", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163922958353518592"}], "text": "RT @LimaNoticia: El atroz atentado del Estado Isl\u00e1mico en una boda que dej\u00f3 63 muertos en Kabul - El Comercio - Per\u00fa: El atroz atentado del\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.4103, "type": "Place", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LimaNoticia", "id": "725332549485105153"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:18:07.000Z", "id": "1163923186829819904", "edit_history_tweet_ids": ["1163923186829819904"], "author_id": "2348878033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163922958353518592"}], "text": "RT @LimaNoticia: El atroz atentado del Estado Isl\u00e1mico en una boda que dej\u00f3 63 muertos en Kabul - El Comercio - Per\u00fa: El atroz atentado del\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:18:04.000Z", "id": "1163923177711570945", "edit_history_tweet_ids": ["1163923177711570945"], "author_id": "2525622646", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:17:55.000Z", "id": "1163923139530829825", "edit_history_tweet_ids": ["1163923139530829825"], "author_id": "110678014", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.4881, "type": "Person", "normalized_text": "gabi brandt"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:17:53.000Z", "id": "1163923129573531650", "edit_history_tweet_ids": ["1163923129573531650"], "author_id": "2740295219", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 observo esse povo hipocrita criticando e dando opini\u00f5es na vida da gabi brandt, sendo que h\u00e1 um m\u00eas tavam la pregando empatia pela mulher que se matou rs"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.545, "type": "Person", "normalized_text": "Ator"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:17:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "111123176", "id": "1163923129007247360", "edit_history_tweet_ids": ["1163923129007247360"], "author_id": "1038238222260887552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163836013569089536"}], "text": "@jeanwyllys_real \u00c9 verdade. Ator suicida!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:17:51.000Z", "id": "1163923119700099072", "edit_history_tweet_ids": ["1163923119700099072"], "author_id": "2896369485", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.4968, "type": "Person", "normalized_text": "dceu"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3306, "type": "Organization", "normalized_text": "liga"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4204, "type": "Organization", "normalized_text": "dcau"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/mkQ99dx5eV", "expanded_url": "https://twitter.com/gwencomics/status/1163920827076792321", "display_url": "twitter.com/gwencomics/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:17:44.000Z", "id": "1163923092902678531", "edit_history_tweet_ids": ["1163923092902678531"], "author_id": "2177047640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163920827076792321"}], "text": "ai mas anima\u00e7\u00e3o n\u00e3o vale olha pra liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida do dceu e pra trilogia da liga e os filmes do esquadr\u00e3o no dcau https://t.co/mkQ99dx5eV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4984, "type": "Person", "normalized_text": "sniper"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:17:43.000Z", "id": "1163923086363766785", "edit_history_tweet_ids": ["1163923086363766785"], "author_id": "976866001190051840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu ver algu\u00e9m achando ruim q o sniper matou o sequestrador arrombado eu desisto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:17:36.000Z", "id": "1163923057720909824", "edit_history_tweet_ids": ["1163923057720909824"], "author_id": "15441924", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:17:27.000Z", "id": "1163923018965540875", "edit_history_tweet_ids": ["1163923018965540875"], "author_id": "4197489880", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "Marcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "0_marcia", "id": "538214938"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:17:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "538214938", "id": "1163923009402540032", "edit_history_tweet_ids": ["1163923009402540032"], "author_id": "3105926001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163894395650920449"}], "text": "@0_marcia Marcia o doido tava depressivo , nao justifica mas e triste realmentever uma pessoa entrar numa espiral suicida dessa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:17:18.000Z", "id": "1163922982110224384", "edit_history_tweet_ids": ["1163922982110224384"], "author_id": "985345660596772865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:17:17.000Z", "id": "1163922980629614599", "edit_history_tweet_ids": ["1163922980629614599"], "author_id": "1067130838855417856", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:17:15.000Z", "id": "1163922968789049345", "edit_history_tweet_ids": ["1163922968789049345"], "author_id": "2585928274", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:17:14.000Z", "id": "1163922966700331008", "edit_history_tweet_ids": ["1163922966700331008"], "author_id": "105457520", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.3298, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.3583, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.6415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/9WxqArulhu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBZZxQ", "display_url": "dlvr.it/RBZZxQ"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/gjIzj4wjp2", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNoticia/status/1163922958353518592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gjIzj4wjp2", "media_key": "3_1163922956243701760"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:17:12.000Z", "id": "1163922958353518592", "edit_history_tweet_ids": ["1163922958353518592"], "author_id": "725332549485105153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El atroz atentado del Estado Isl\u00e1mico en una boda que dej\u00f3 63 muertos en Kabul - El Comercio - Per\u00fa: El atroz atentado del Estado Isl\u00e1mico en una boda que dej\u00f3 63 muertos en Kabul\u00a0\u00a0El Comercio - Per\u00fa Afganist\u00e1n | El atentado suicida se registr\u00f3 en la\u2026 https://t.co/9WxqArulhu https://t.co/gjIzj4wjp2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "Ashley"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Smash"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "smash"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YomiEskayeler", "id": "1531265811607785472"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:17:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "887399638151692288", "id": "1163922943002447873", "edit_history_tweet_ids": ["1163922943002447873"], "author_id": "729765170466201600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163920454282829825"}], "text": "@YomiEskayeler Una ni\u00f1a de 16 a\u00f1os que le gustaba Ashley y quer\u00eda que la metiesen en Smash se suicida tras que la comunidad de smash la acose d\u00eda si y d\u00eda tambien"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:16:59.000Z", "id": "1163922903672467463", "edit_history_tweet_ids": ["1163922903672467463"], "author_id": "1255670810", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:16:58.000Z", "id": "1163922899968909312", "edit_history_tweet_ids": ["1163922899968909312"], "author_id": "955213941080281088", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:16:52.000Z", "id": "1163922874295619586", "edit_history_tweet_ids": ["1163922874295619586"], "author_id": "928383738081370112", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:16:35.000Z", "id": "1163922803428593664", "edit_history_tweet_ids": ["1163922803428593664"], "author_id": "1039116881108582400", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:16:32.000Z", "id": "1163922792120815618", "edit_history_tweet_ids": ["1163922792120815618"], "author_id": "876248010988158976", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:16:32.000Z", "id": "1163922789528756224", "edit_history_tweet_ids": ["1163922789528756224"], "author_id": "962404526413230081", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:16:32.000Z", "id": "1163922789025406976", "edit_history_tweet_ids": ["1163922789025406976"], "author_id": "1149479996466982927", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:16:20.000Z", "id": "1163922738089746435", "edit_history_tweet_ids": ["1163922738089746435"], "author_id": "2780462625", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:16:09.000Z", "id": "1163922695702110210", "edit_history_tweet_ids": ["1163922695702110210"], "author_id": "755984751752843264", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:16:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "41870011", "id": "1163922680455675904", "edit_history_tweet_ids": ["1163922680455675904"], "author_id": "65973972", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "loswhitesox", "id": "41870011"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "Twins", "id": "39397148"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "LasMayores", "id": "55073162"}, {"start": 159, "end": 174, "username": "ACORDCOLOMBIA1", "id": "1329669372"}, {"start": 175, "end": 187, "username": "ACORDBOGOTA", "id": "2598195607"}, {"start": 188, "end": 197, "username": "EstewilQ", "id": "4845940565"}, {"start": 198, "end": 208, "username": "FCBeisbol", "id": "887792445114789889"}, {"start": 209, "end": 223, "username": "NotiCartagena", "id": "883034568"}, {"start": 224, "end": 236, "username": "MeridianoTV", "id": "65489923"}, {"start": 237, "end": 249, "username": "LuiSierraC7", "id": "234477193"}, {"start": 250, "end": 266, "username": "CanalTelecaribe", "id": "158889944"}, {"start": 268, "end": 277, "username": "abevibar", "id": "118409254"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/APIpXoS4TH", "expanded_url": "https://twitter.com/iscdeportes/status/1163922680455675904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/APIpXoS4TH", "media_key": "7_1163922642014834689"}]}, "text": "@loswhitesox VS. @Twins  Realiz\u00f3 una de las jugadas m\u00e1s dif\u00edciles del b\u00e9isbol en @LasMayores por su complejidad y sincronizaci\u00f3n: El toque de bola suicida!!!! @ACORDCOLOMBIA1 @ACORDBOGOTA @EstewilQ @FCBeisbol @NotiCartagena @MeridianoTV @LuiSierraC7 @CanalTelecaribe  @abevibar https://t.co/APIpXoS4TH"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:16:06.000Z", "id": "1163922679608557568", "edit_history_tweet_ids": ["1163922679608557568"], "author_id": "176859958", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:16:04.000Z", "id": "1163922674386690048", "edit_history_tweet_ids": ["1163922674386690048"], "author_id": "1088833449501306880", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:16:04.000Z", "id": "1163922674206355457", "edit_history_tweet_ids": ["1163922674206355457"], "author_id": "543026064", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:15:57.000Z", "id": "1163922645504679936", "edit_history_tweet_ids": ["1163922645504679936"], "author_id": "1140723535071076352", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:15:57.000Z", "id": "1163922645404045312", "edit_history_tweet_ids": ["1163922645404045312"], "author_id": "3578310742", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:15:49.000Z", "id": "1163922610947837952", "edit_history_tweet_ids": ["1163922610947837952"], "author_id": "4298499995", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:15:45.000Z", "id": "1163922592719413248", "edit_history_tweet_ids": ["1163922592719413248"], "author_id": "83682170", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:15:45.000Z", "id": "1163922591574306816", "edit_history_tweet_ids": ["1163922591574306816"], "author_id": "736831556690513920", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:15:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "17675497", "id": "1163922560641314816", "edit_history_tweet_ids": ["1163922560641314816"], "author_id": "1064014394420617216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jornalodia", "id": "17675497"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Dan_17Araujo", "id": "840964373363453958"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163911079539425281"}], "text": "@jornalodia @Dan_17Araujo Mereceu, ele literalmente se matou. N\u00e3o tenho pena pois se fosse uma v\u00edtima q tivesse morrido ele tbm n teria pena ent\u00e3o melhor 37 vivas do q mortas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:15:36.000Z", "id": "1163922557474627584", "edit_history_tweet_ids": ["1163922557474627584"], "author_id": "89818009", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:15:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "2862460560", "id": "1163922510204870657", "edit_history_tweet_ids": ["1163922510204870657"], "author_id": "3045296825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "adeoli1011", "id": "2862460560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163878474681114629"}], "text": "@adeoli1011 Gior purtroppo Salvini non si \u00e8 cagato addosso,la politica bisogna leggerla,a che serve sfiduciare a uno che in meno di un'ora va a dare le dimissioni?nella cronaca resteranno le dimissioni la sfiducia non sar\u00e0 mai esistista.tradotto perch\u00e8 sparare ad uno che tra poco si suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:15:25.000Z", "id": "1163922508963299329", "edit_history_tweet_ids": ["1163922508963299329"], "author_id": "1156796694", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:15:24.000Z", "id": "1163922504701960197", "edit_history_tweet_ids": ["1163922504701960197"], "author_id": "42522804", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:15:24.000Z", "id": "1163922503452041216", "edit_history_tweet_ids": ["1163922503452041216"], "author_id": "2962263425", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:15:22.000Z", "id": "1163922495742910465", "edit_history_tweet_ids": ["1163922495742910465"], "author_id": "592200573", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 11, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9857, "type": "Person", "normalized_text": "Demb\u00e9l\u00e9"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Su\u00e1rez"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Coutinho"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.912, "type": "Organization", "normalized_text": "Bayern"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Messidependencia"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9871, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:15:21.000Z", "id": "1163922493612142592", "edit_history_tweet_ids": ["1163922493612142592"], "author_id": "1149208877428301824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Con Valverde de entrenador para toda la temporada, con Demb\u00e9l\u00e9 lesion\u00e1ndose cada dos por tres, con Su\u00e1rez lesionado, con Coutinho en el Bayern, con Messidependencia y sin jugar a nuestra filosof\u00eda. \n\nQuien siga pensando que Neymar NO es una NECESIDAD, es un SUICIDA."}, {"lang": "en", "created_at": "2019-08-20T21:15:16.000Z", "id": "1163922473433391104", "edit_history_tweet_ids": ["1163922473433391104"], "author_id": "260522789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1146887126430179328"}], "text": "This is the only tope suicida I ever want to see. https://t.co/RZLRakcU1H", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/RZLRakcU1H", "expanded_url": "https://twitter.com/BulletClubIta/status/1146887126430179328", "display_url": "twitter.com/BulletClubIta/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:15:15.000Z", "id": "1163922469306228742", "edit_history_tweet_ids": ["1163922469306228742"], "author_id": "93949164", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:15:11.000Z", "id": "1163922448808591360", "edit_history_tweet_ids": ["1163922448808591360"], "author_id": "4871975729", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:15:02.000Z", "id": "1163922414406905858", "edit_history_tweet_ids": ["1163922414406905858"], "author_id": "834374744", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:15:01.000Z", "id": "1163922410489257984", "edit_history_tweet_ids": ["1163922410489257984"], "author_id": "4481957512", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:15:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "2277937200", "id": "1163922409390583808", "edit_history_tweet_ids": ["1163922409390583808"], "author_id": "2250668834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raffaelebarki", "id": "2277937200"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "amariMarisa", "id": "414978233"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "robertosaviano", "id": "14516324"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "serenabini73", "id": "2713320111"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163921176038711296"}], "text": "@raffaelebarki @amariMarisa @robertosaviano @serenabini73 Si vede che anche tu sei il pi\u00f9 puro dei puri...\n\nNo certo, secondo te doveva dire Stronzo a Salvini prima, cos\u00ec poi Salvini poteva essere legittimato moralmente a far cadere il governo. \n\nForse io non sar\u00f2 altrettanto puro, ma la tua strategia mi sembra suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:14:59.000Z", "id": "1163922401647833088", "edit_history_tweet_ids": ["1163922401647833088"], "author_id": "274556397", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:14:54.000Z", "id": "1163922380403675139", "edit_history_tweet_ids": ["1163922380403675139"], "author_id": "2757625763", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163893370877616128"}], "text": "RT @VittorioDeSant7: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:14:47.000Z", "id": "1163922350330535938", "edit_history_tweet_ids": ["1163922350330535938"], "author_id": "3070661831", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.8949, "type": "Organization", "normalized_text": "MAdrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:14:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "400253569", "id": "1163922345565786112", "edit_history_tweet_ids": ["1163922345565786112"], "author_id": "123617581", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "text": "@AdrianRavier EL argentino es un suicida dice el tipo desde MAdrid. Suicida fue votar a estos liberalotes que destruyeron todo en 4 a\u00f1os."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:14:45.000Z", "id": "1163922340159348736", "edit_history_tweet_ids": ["1163922340159348736"], "author_id": "838550214575329281", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:14:35.000Z", "id": "1163922299801755648", "edit_history_tweet_ids": ["1163922299801755648"], "author_id": "24984193", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:14:31.000Z", "id": "1163922284538662912", "edit_history_tweet_ids": ["1163922284538662912"], "author_id": "452437980", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:14:31.000Z", "id": "1163922284450631680", "edit_history_tweet_ids": ["1163922284450631680"], "author_id": "729510631792119809", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:14:27.000Z", "id": "1163922267576971269", "edit_history_tweet_ids": ["1163922267576971269"], "author_id": "281293767", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163841253961846784"}], "text": "RT @garcia__p: vai tomar no cu na moral, percebo que o Brasil t\u00e1 muito errado porque tem gente que t\u00e1 triste e julgando o cara que matou um\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:14:24.000Z", "id": "1163922254599794689", "edit_history_tweet_ids": ["1163922254599794689"], "author_id": "2406057658", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:14:11.000Z", "id": "1163922200128364545", "edit_history_tweet_ids": ["1163922200128364545"], "author_id": "35961319", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:14:09.000Z", "id": "1163922192016560128", "edit_history_tweet_ids": ["1163922192016560128"], "author_id": "2432634804", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:14:08.000Z", "id": "1163922186488467461", "edit_history_tweet_ids": ["1163922186488467461"], "author_id": "1000171623243309057", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:14:06.000Z", "id": "1163922177810456576", "edit_history_tweet_ids": ["1163922177810456576"], "author_id": "767128149595394048", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emmanuel_Night", "id": "879133405820203008"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163606865806315535"}], "text": "RT @Emmanuel_Night: Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Digitalmorph", "id": "196691585"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-20T21:13:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "196691585", "id": "1163922139076055041", "edit_history_tweet_ids": ["1163922139076055041"], "author_id": "734132586", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163921999699304448"}], "text": "@Digitalmorph Pacto suicida con Netflix"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:13:55.000Z", "id": "1163922132776247299", "edit_history_tweet_ids": ["1163922132776247299"], "author_id": "982324008916959232", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 246, "end": 253, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Daenerys"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ZKndC47g0H", "expanded_url": "https://twitter.com/Jaqssssss/status/1163909574463827968", "display_url": "twitter.com/Jaqssssss/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:13:53.000Z", "id": "1163922124114989057", "edit_history_tweet_ids": ["1163922124114989057"], "author_id": "1058197147026382848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163909574463827968"}], "text": "Nunca tive d\u00favidas do final feliz dele. O sorriso q ele deu no final deixou isso bem claro. Ele matou ela, ele teve um momento de d\u00favida depois, mas no final ele foi viver com o povo livre, provavelmente se casou, teve filhos, uma vida. No final Daenerys foi a \u00fanica q se fudeu. https://t.co/ZKndC47g0H"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/H67uI9gqfq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11920"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-08-20T21:13:44.000Z", "id": "1163922084998737920", "edit_history_tweet_ids": ["1163922084998737920"], "author_id": "16417731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3 https://t.co/H67uI9gqfq"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:13:44.000Z", "id": "1163922083828699137", "edit_history_tweet_ids": ["1163922083828699137"], "author_id": "1750185974", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:13:37.000Z", "id": "1163922056691535873", "edit_history_tweet_ids": ["1163922056691535873"], "author_id": "999047617832280064", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:13:36.000Z", "id": "1163922053520642048", "edit_history_tweet_ids": ["1163922053520642048"], "author_id": "224229360", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:13:35.000Z", "id": "1163922046633611264", "edit_history_tweet_ids": ["1163922046633611264"], "author_id": "2683902000", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:13:31.000Z", "id": "1163922032725241862", "edit_history_tweet_ids": ["1163922032725241862"], "author_id": "209259062", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3345, "type": "Person", "normalized_text": "Alvear"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.3868, "type": "Person", "normalized_text": "leguizamon"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:13:26.000Z", "id": "1163922009555910658", "edit_history_tweet_ids": ["1163922009555910658"], "author_id": "600565290", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Si no cruzas la Alvear y leguizamon en modo suicida capaz esperas 10 minutos que dejen de pasar autos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:13:05.000Z", "id": "1163921922456989697", "edit_history_tweet_ids": ["1163921922456989697"], "author_id": "711315320934408192", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:12:50.000Z", "id": "1163921860251152384", "edit_history_tweet_ids": ["1163921860251152384"], "author_id": "919996579649597440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A policia salvou 37 vidas. Se o bandido nao tivesse saido de casa para sequestrar um onibus e amea\u00e7ar 37 pessoas , nao estaria morto. Quem o matou foram suas a\u00e7oes. https://t.co/laPc7JSgLw", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/laPc7JSgLw", "expanded_url": "https://twitter.com/Pacheco_Online/status/1163823768734720006", "display_url": "twitter.com/Pacheco_Online\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:12:46.000Z", "id": "1163921842857545728", "edit_history_tweet_ids": ["1163921842857545728"], "author_id": "427794815", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:12:46.000Z", "id": "1163921841557331968", "edit_history_tweet_ids": ["1163921841557331968"], "author_id": "1146458184539934723", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:12:40.000Z", "id": "1163921818622861312", "edit_history_tweet_ids": ["1163921818622861312"], "author_id": "145443219", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:12:40.000Z", "id": "1163921817591001088", "edit_history_tweet_ids": ["1163921817591001088"], "author_id": "3079478607", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:12:23.000Z", "id": "1163921744677285888", "edit_history_tweet_ids": ["1163921744677285888"], "author_id": "1251089251", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 102, "end": 111, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163921182644736002"}], "text": "RT @MPenikas: @Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @Napo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:12:22.000Z", "id": "1163921740797493248", "edit_history_tweet_ids": ["1163921740797493248"], "author_id": "49641853", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:12:17.000Z", "id": "1163921720618754055", "edit_history_tweet_ids": ["1163921720618754055"], "author_id": "929249360", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:12:13.000Z", "id": "1163921702906224641", "edit_history_tweet_ids": ["1163921702906224641"], "author_id": "208824906", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:12:07.000Z", "id": "1163921680479264768", "edit_history_tweet_ids": ["1163921680479264768"], "author_id": "1003345166361612289", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:12:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "330749067", "id": "1163921672656871424", "edit_history_tweet_ids": ["1163921672656871424"], "author_id": "91837810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163770223901716480"}], "text": "@advjoelluizc Se matou bandido tudo certo!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:12:05.000Z", "id": "1163921670157078529", "edit_history_tweet_ids": ["1163921670157078529"], "author_id": "879381593982476288", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:12:04.000Z", "id": "1163921667959283725", "edit_history_tweet_ids": ["1163921667959283725"], "author_id": "128283711", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:12:02.000Z", "id": "1163921656861089794", "edit_history_tweet_ids": ["1163921656861089794"], "author_id": "2617590796", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:12:02.000Z", "id": "1163921655913209857", "edit_history_tweet_ids": ["1163921655913209857"], "author_id": "4914123317", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:12:02.000Z", "id": "1163921655858683910", "edit_history_tweet_ids": ["1163921655858683910"], "author_id": "818621969079865344", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:12:00.000Z", "id": "1163921648342487042", "edit_history_tweet_ids": ["1163921648342487042"], "author_id": "60219316", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:12:00.000Z", "id": "1163921648136937473", "edit_history_tweet_ids": ["1163921648136937473"], "author_id": "848318193433292800", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 239, "end": 244, "probability": 0.6606, "type": "Person", "normalized_text": "sniper"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "annagameleiro", "id": "244691386"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "rawnvena", "id": "163679748"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "dudabrantss", "id": "3048662103"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "lucas_siston", "id": "789660070569185280"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "244691386", "id": "1163921642554372097", "edit_history_tweet_ids": ["1163921642554372097"], "author_id": "704407549261553665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163885452451094535"}], "text": "@annagameleiro @dudxzz2 @rawnvena @dudabrantss @lucas_siston S\u00f3 queria que vcs que defendem o bandido, estivessem no lugar das pessoas dentro do \u00f4nibus, pra assim DEPOIS falar se era pra deixar ele vivo mesmo ap\u00f3s tentar negocia\u00e7\u00f5es. Se o sniper matou ele, n\u00e3o foi de gra\u00e7a, teve base e motivo bem \u00f3bvio por sinal."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:57.000Z", "id": "1163921638062211079", "edit_history_tweet_ids": ["1163921638062211079"], "author_id": "1892956488", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:53.000Z", "id": "1163921618042806273", "edit_history_tweet_ids": ["1163921618042806273"], "author_id": "960277172836585474", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:11:52.000Z", "id": "1163921617271107584", "edit_history_tweet_ids": ["1163921617271107584"], "author_id": "3408642455", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:11:48.000Z", "id": "1163921599692754945", "edit_history_tweet_ids": ["1163921599692754945"], "author_id": "3372650831", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:47.000Z", "id": "1163921593678147584", "edit_history_tweet_ids": ["1163921593678147584"], "author_id": "207091880", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:11:45.000Z", "id": "1163921588040994822", "edit_history_tweet_ids": ["1163921588040994822"], "author_id": "3414029069", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:11:36.000Z", "id": "1163921547146518533", "edit_history_tweet_ids": ["1163921547146518533"], "author_id": "161990619", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:11:34.000Z", "id": "1163921540452368385", "edit_history_tweet_ids": ["1163921540452368385"], "author_id": "52778002", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "El pa\u00eds europeo m\u00e1s libre es una monarqu\u00eda no simb\u00f3lica con ciertas derecho de veto y una sociedad participativa.\n\nEl faro de esperanza y referencia en un continente que se suicida culturalmente es una sociedad concreta muy aguerrida.\n\nEl catolicismo ah\u00ed est\u00e1...\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\u271d\ufe0f https://t.co/aAh23mwoyA", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/aAh23mwoyA", "expanded_url": "https://twitter.com/GarciaCarmonaAM/status/1163921540452368385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aAh23mwoyA", "media_key": "3_1163921522156875777"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/aAh23mwoyA", "expanded_url": "https://twitter.com/GarciaCarmonaAM/status/1163921540452368385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aAh23mwoyA", "media_key": "3_1163921522203013120"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:11:24.000Z", "id": "1163921498928812034", "edit_history_tweet_ids": ["1163921498928812034"], "author_id": "996075486710202368", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:24.000Z", "id": "1163921496412237829", "edit_history_tweet_ids": ["1163921496412237829"], "author_id": "996554678719668225", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:20.000Z", "id": "1163921481946075136", "edit_history_tweet_ids": ["1163921481946075136"], "author_id": "828414194726866944", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:19.000Z", "id": "1163921478796152833", "edit_history_tweet_ids": ["1163921478796152833"], "author_id": "948680382", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:19.000Z", "id": "1163921476648669191", "edit_history_tweet_ids": ["1163921476648669191"], "author_id": "162928522", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:16.000Z", "id": "1163921465948934145", "edit_history_tweet_ids": ["1163921465948934145"], "author_id": "225007496", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 116, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.5969, "type": "Place", "normalized_text": "Broadway"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Bolchoi"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "davizzzao", "id": "945729983267340288"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1002909428172120065", "id": "1163921446185439236", "edit_history_tweet_ids": ["1163921446185439236"], "author_id": "138024426", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163844940545310720"}], "text": "@davizzzao @advjoelluizc Claro. Inclusive vencemos a segunda guerra com um grupo de pagode, era o q tinha, mas os EUA levou a Broadway inteira e os russos o Bolchoi.\n\nFoi um show! Hitler viu o erro q cometeu e se matou."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:03.000Z", "id": "1163921412329021441", "edit_history_tweet_ids": ["1163921412329021441"], "author_id": "4836447508", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:02.000Z", "id": "1163921406985326592", "edit_history_tweet_ids": ["1163921406985326592"], "author_id": "839183220818202625", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:11:01.000Z", "id": "1163921400626855937", "edit_history_tweet_ids": ["1163921400626855937"], "author_id": "1033043246530945024", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:10:43.000Z", "id": "1163921328455528451", "edit_history_tweet_ids": ["1163921328455528451"], "author_id": "401534305", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163893370877616128"}], "text": "RT @VittorioDeSant7: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:10:42.000Z", "id": "1163921323267170305", "edit_history_tweet_ids": ["1163921323267170305"], "author_id": "876049211657211905", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:10:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "956700507090903040", "id": "1163921291973468160", "edit_history_tweet_ids": ["1163921291973468160"], "author_id": "620051049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163919878350393344"}], "text": "@solongoodnight_ @ayubrazil Eu acho que ele era suicida, queria ser morto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:10:33.000Z", "id": "1163921285849714688", "edit_history_tweet_ids": ["1163921285849714688"], "author_id": "202808654", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:10:33.000Z", "id": "1163921283329003521", "edit_history_tweet_ids": ["1163921283329003521"], "author_id": "1067450976838320133", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:10:27.000Z", "id": "1163921258339340288", "edit_history_tweet_ids": ["1163921258339340288"], "author_id": "1141064585044250624", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:10:16.000Z", "id": "1163921212717883392", "edit_history_tweet_ids": ["1163921212717883392"], "author_id": "856041309638979585", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:10:14.000Z", "id": "1163921204270551040", "edit_history_tweet_ids": ["1163921204270551040"], "author_id": "1124680617273319429", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:10:10.000Z", "id": "1163921189015818246", "edit_history_tweet_ids": ["1163921189015818246"], "author_id": "2941965455", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:10:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "882171761982418944", "id": "1163921182644736002", "edit_history_tweet_ids": ["1163921182644736002"], "author_id": "2898075617", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}, {"start": 120, "end": 134, "username": "NapolitanoIda", "id": "439908180"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "Viv_Dany", "id": "596467971"}, {"start": 145, "end": 153, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 154, "end": 163, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 164, "end": 176, "username": "donatellaR2", "id": "429203153"}, {"start": 177, "end": 186, "username": "MiScappa", "id": "2520076466"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "Dragonf61722680", "id": "1000347483065679872"}, {"start": 204, "end": 215, "username": "Carlo213Ge", "id": "834183191195955200"}, {"start": 216, "end": 232, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 233, "end": 247, "username": "terraeliberta", "id": "348554163"}, {"start": 260, "end": 270, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 271, "end": 278, "username": "vam237", "id": "445424014"}, {"start": 279, "end": 290, "username": "JUREGRANDE", "id": "2248959421"}, {"start": 291, "end": 302, "username": "BandyCarlo", "id": "733273703665020928"}, {"start": 303, "end": 316, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 317, "end": 327, "username": "is_amazon", "id": "943999907949678593"}, {"start": 328, "end": 339, "username": "ilcicalino", "id": "49464121"}, {"start": 340, "end": 349, "username": "iMoliere", "id": "50338513"}, {"start": 350, "end": 365, "username": "mariocaprio601", "id": "3954640157"}, {"start": 366, "end": 374, "username": "ANTEO17", "id": "2420586324"}, {"start": 375, "end": 386, "username": "Ribelllion", "id": "895308466990047232"}, {"start": 387, "end": 397, "username": "kitta1979", "id": "248154219"}, {"start": 398, "end": 413, "username": "MariaAversano1", "id": "899952481"}, {"start": 414, "end": 425, "username": "soniabetz1", "id": "1412500075"}, {"start": 426, "end": 435, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 436, "end": 451, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 452, "end": 462, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 463, "end": 471, "username": "fzanoli", "id": "69179973"}, {"start": 472, "end": 485, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 486, "end": 499, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 509, "end": 518, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 519, "end": 531, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 532, "end": 545, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 546, "end": 557, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 558, "end": 574, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}], "urls": [{"start": 819, "end": 842, "url": "https://t.co/7dwbfHLeGt", "expanded_url": "https://twitter.com/MPenikas/status/1163921182644736002/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dwbfHLeGt", "media_key": "7_1163920854448824325"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163919780895744001"}], "text": "@Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @NapolitanoIda @Viv_Dany @nicorst @Aquintoc @donatellaR2 @MiScappa @Dragonf61722680 @Carlo213Ge @salidaparallela @terraeliberta @at66605194 @MarceVann @vam237 @JUREGRANDE @BandyCarlo @marioerdrago @is_amazon @ilcicalino @iMoliere @mariocaprio601 @ANTEO17 @Ribelllion @kitta1979 @MariaAversano1 @soniabetz1 @stax7580 @ErmannoKilgore @ComSatyri @fzanoli @paolo_stillo @PaolaTacconi @cstambu @_kuball_ @acqu_marina @beppe_grillo @Mov5Stelle @GiuseppeConteIT Bagnai e' un peto\n   \n\"La strada e' SEMPLICE\" .. CAZZARO FUFFARO, venditore di peti\n    \n\"Uscire dall'euro ci conviene\"\nAlberto Bagnai, 22 feb 2018\n  \n\"Un\u2019uscita unilaterale dell\u2019Italia oggi sarebbe un atto suicida\"\nAlberto Bagnai, 14 giu 2019 https://t.co/7dwbfHLeGt"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:09:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1018574413069996037", "id": "1163921107545731072", "edit_history_tweet_ids": ["1163921107545731072"], "author_id": "3304478070", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "outrocosmic", "id": "1158469397545136133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163864670052200448"}], "text": "@outrocosmic Apenas iba a empezarlo... Ser\u00eda un acto suicida hacerlo ... A\u00fan as\u00ed lo pensar\u00e9 un poquito m\u00e1s... A veces necesito esa dosis de drama intenso para saber que sigo viva"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:09:50.000Z", "id": "1163921104248987649", "edit_history_tweet_ids": ["1163921104248987649"], "author_id": "220443631", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:09:37.000Z", "id": "1163921048133353477", "edit_history_tweet_ids": ["1163921048133353477"], "author_id": "463804646", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:09:29.000Z", "id": "1163921016596434945", "edit_history_tweet_ids": ["1163921016596434945"], "author_id": "570375813", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:09:26.000Z", "id": "1163921002197389312", "edit_history_tweet_ids": ["1163921002197389312"], "author_id": "3261508559", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:09:25.000Z", "id": "1163921001153028096", "edit_history_tweet_ids": ["1163921001153028096"], "author_id": "1091369338353926144", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:09:17.000Z", "id": "1163920964884844550", "edit_history_tweet_ids": ["1163920964884844550"], "author_id": "1380889896", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:09:05.000Z", "id": "1163920917187256323", "edit_history_tweet_ids": ["1163920917187256323"], "author_id": "1014727715151376384", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:09:03.000Z", "id": "1163920907401924619", "edit_history_tweet_ids": ["1163920907401924619"], "author_id": "1220281735", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:08:31.000Z", "id": "1163920774442491904", "edit_history_tweet_ids": ["1163920774442491904"], "author_id": "3291467647", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:08:18.000Z", "id": "1163920716879867904", "edit_history_tweet_ids": ["1163920716879867904"], "author_id": "54042105", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:08:10.000Z", "id": "1163920683505786882", "edit_history_tweet_ids": ["1163920683505786882"], "author_id": "1625752669", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:08:07.000Z", "id": "1163920671631691782", "edit_history_tweet_ids": ["1163920671631691782"], "author_id": "2728652601", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:07:57.000Z", "id": "1163920632091992064", "edit_history_tweet_ids": ["1163920632091992064"], "author_id": "136059282", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:07:57.000Z", "id": "1163920628677844992", "edit_history_tweet_ids": ["1163920628677844992"], "author_id": "508993951", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:07:53.000Z", "id": "1163920615197347841", "edit_history_tweet_ids": ["1163920615197347841"], "author_id": "3667780752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NataliaLaborde2", "id": "1110811625659863041"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/nePMs4Wg1n", "expanded_url": "https://twitter.com/JoyceSantanaPR/status/1163893028060377089", "display_url": "twitter.com/JoyceSantanaPR\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163894182752194562"}], "text": "RT @NataliaLaborde2: Del tubo se tira haciendome un suicida  \ud83e\udd2f https://t.co/nePMs4Wg1n"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:07:51.000Z", "id": "1163920607119122433", "edit_history_tweet_ids": ["1163920607119122433"], "author_id": "997237736556957699", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o \u00e9 nem meme suicida, mas tudo que eu queria era um thanos estralando os dedos sla acho que a gente j\u00e1 atingiu o ponto sem retorno"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.8346, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vcabalg", "id": "46538809"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Antonio_De_Amat", "id": "1649504702"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:07:48.000Z", "id": "1163920593475035137", "edit_history_tweet_ids": ["1163920593475035137"], "author_id": "1649504702", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163918391578628096"}], "text": "RT @vcabalg: @Antonio_De_Amat @larepublica_pe @Mario29432547 La mafia sabe que el Sur siempre vota suicida (2da. vuelta 2001 Toledo 70%, 20\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:07:48.000Z", "id": "1163920590669045760", "edit_history_tweet_ids": ["1163920590669045760"], "author_id": "2920409698", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:07:48.000Z", "id": "1163920590551625729", "edit_history_tweet_ids": ["1163920590551625729"], "author_id": "388243963", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:07:44.000Z", "id": "1163920575758290945", "edit_history_tweet_ids": ["1163920575758290945"], "author_id": "845313296", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:07:43.000Z", "id": "1163920570335059969", "edit_history_tweet_ids": ["1163920570335059969"], "author_id": "1006250559974838272", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:07:29.000Z", "id": "1163920511157620742", "edit_history_tweet_ids": ["1163920511157620742"], "author_id": "993614467459055616", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:07:29.000Z", "id": "1163920510943670272", "edit_history_tweet_ids": ["1163920510943670272"], "author_id": "365161396", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:07:26.000Z", "id": "1163920499224797184", "edit_history_tweet_ids": ["1163920499224797184"], "author_id": "1048667292354183168", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:07:24.000Z", "id": "1163920493872898048", "edit_history_tweet_ids": ["1163920493872898048"], "author_id": "435122551", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:07:24.000Z", "id": "1163920490555162625", "edit_history_tweet_ids": ["1163920490555162625"], "author_id": "491765488", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:07:23.000Z", "id": "1163920487782768641", "edit_history_tweet_ids": ["1163920487782768641"], "author_id": "118978778", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:07:22.000Z", "id": "1163920483974295558", "edit_history_tweet_ids": ["1163920483974295558"], "author_id": "945839773", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:07:18.000Z", "id": "1163920467100610561", "edit_history_tweet_ids": ["1163920467100610561"], "author_id": "1116123885613867008", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163867366410870787"}], "text": "RT @GuapoHerminio: La culpa es del argentino suicida que no entendi\u00f3 que Macri evitaba este desenlace que gener\u00f3 el gobierno de Macri \nhttp\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:07:07.000Z", "id": "1163920419457556482", "edit_history_tweet_ids": ["1163920419457556482"], "author_id": "872620952", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:07:03.000Z", "id": "1163920402961391616", "edit_history_tweet_ids": ["1163920402961391616"], "author_id": "1112417560752988160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Uma mulher aq da minha rua se enforcou .. Cara\u00ed o bagulho t\u00e1 ficando loco"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:07:00.000Z", "id": "1163920392815349762", "edit_history_tweet_ids": ["1163920392815349762"], "author_id": "1086847280", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:07:00.000Z", "id": "1163920392165179392", "edit_history_tweet_ids": ["1163920392165179392"], "author_id": "478420141", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:06:56.000Z", "id": "1163920375245398016", "edit_history_tweet_ids": ["1163920375245398016"], "author_id": "943542342979645440", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9359, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:06:42.000Z", "id": "1163920316902645762", "edit_history_tweet_ids": ["1163920316902645762"], "author_id": "275136171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O eterno conflito eterno ao usar o meme do Stalin matou foi pouco e me questionar se tem gente que usa e realmente acha Stalin uma figura hist\u00f3rica aceit\u00e1vel."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:06:41.000Z", "id": "1163920312704098305", "edit_history_tweet_ids": ["1163920312704098305"], "author_id": "168179195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida que filmasso slc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4404, "type": "Person", "normalized_text": "facinho"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "ICMS"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.3629, "type": "Other", "normalized_text": "iss"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:06:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "36146616", "id": "1163920295696228358", "edit_history_tweet_ids": ["1163920295696228358"], "author_id": "1542430020", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163918375321505795"}], "text": "@ggugaz mandado de seguran\u00e7a coletivo facinho, quem me matou foi ICMS e iss, e aparentemente uma decis\u00e3o que torna perp\u00e9tua isen\u00e7\u00e3o pra mol\u00e9stia grave (??) mas essa n\u00e3o sei se errei ou acertei, pq coloquei duas hip\u00f3teses\n\nvou chorar n\u00f3s recursos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:06:18.000Z", "id": "1163920213202444288", "edit_history_tweet_ids": ["1163920213202444288"], "author_id": "134952101", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Erika"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:06:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "87021796", "id": "1163920209784258564", "edit_history_tweet_ids": ["1163920209784258564"], "author_id": "1153449250858123265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163855770250817536"}], "text": "@erikakokay A criatura Erika \u00e9 repugnante assim como a esquerda em quase sua totalidade. Agora s\u00f3 pensam no cara que morreu...a policia matou o coitado mas se ele volta pra dentro e mata algum refem iriam criticar a falta de preparo da policia. \u00c9 um lixo a esquerda."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:06:07.000Z", "id": "1163920168772362240", "edit_history_tweet_ids": ["1163920168772362240"], "author_id": "792809226255163392", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:05:52.000Z", "id": "1163920106096877574", "edit_history_tweet_ids": ["1163920106096877574"], "author_id": "1959396624", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:05:38.000Z", "id": "1163920046076432384", "edit_history_tweet_ids": ["1163920046076432384"], "author_id": "79866265", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:05:34.000Z", "id": "1163920029945139200", "edit_history_tweet_ids": ["1163920029945139200"], "author_id": "1000498500512239617", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:05:20.000Z", "id": "1163919972567007238", "edit_history_tweet_ids": ["1163919972567007238"], "author_id": "4198026022", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:05:13.000Z", "id": "1163919943915704321", "edit_history_tweet_ids": ["1163919943915704321"], "author_id": "1021352717975982080", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:05:11.000Z", "id": "1163919933681651717", "edit_history_tweet_ids": ["1163919933681651717"], "author_id": "2407572261", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:05:10.000Z", "id": "1163919929000771584", "edit_history_tweet_ids": ["1163919929000771584"], "author_id": "805521127124729857", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:05:09.000Z", "id": "1163919926861737984", "edit_history_tweet_ids": ["1163919926861737984"], "author_id": "601469555", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:05:06.000Z", "id": "1163919914408783873", "edit_history_tweet_ids": ["1163919914408783873"], "author_id": "219927919", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:05:00.000Z", "id": "1163919889402347523", "edit_history_tweet_ids": ["1163919889402347523"], "author_id": "266956236", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:56.000Z", "id": "1163919872637751301", "edit_history_tweet_ids": ["1163919872637751301"], "author_id": "2985046030", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:45.000Z", "id": "1163919824428445696", "edit_history_tweet_ids": ["1163919824428445696"], "author_id": "3402998801", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:44.000Z", "id": "1163919820464754695", "edit_history_tweet_ids": ["1163919820464754695"], "author_id": "172366145", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "80306410", "id": "1163919811748999178", "edit_history_tweet_ids": ["1163919811748999178"], "author_id": "1057439874872213504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797718961201152"}], "text": "@Miltonneves s\u00f3 que ele n\u00e3o comemorasse como se fosse um gol. Queria que ele chorasse pelos 6 inocentes que a pol\u00edcia matou em 5 dias!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:04:39.000Z", "id": "1163919800055271424", "edit_history_tweet_ids": ["1163919800055271424"], "author_id": "212891725", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:37.000Z", "id": "1163919792241369090", "edit_history_tweet_ids": ["1163919792241369090"], "author_id": "3254592808", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:36.000Z", "id": "1163919788189605896", "edit_history_tweet_ids": ["1163919788189605896"], "author_id": "1024467383329742849", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:29.000Z", "id": "1163919758762397697", "edit_history_tweet_ids": ["1163919758762397697"], "author_id": "882817635091697665", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:04:29.000Z", "id": "1163919757202067456", "edit_history_tweet_ids": ["1163919757202067456"], "author_id": "1168726050", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163161547008593923"}], "text": "RT @GabyPac54589881: Si en lugar de 41,9 millones de beb\u00e9s, se hable de alg\u00fan animal. La ONU har\u00eda un llamamiento mundial para poner fin a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:25.000Z", "id": "1163919740412276736", "edit_history_tweet_ids": ["1163919740412276736"], "author_id": "942883831614509056", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:16.000Z", "id": "1163919704714633216", "edit_history_tweet_ids": ["1163919704714633216"], "author_id": "1003445536505069568", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:16.000Z", "id": "1163919702185435142", "edit_history_tweet_ids": ["1163919702185435142"], "author_id": "27557908", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:16.000Z", "id": "1163919702147686401", "edit_history_tweet_ids": ["1163919702147686401"], "author_id": "1110568173647159297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Idea\u00e7\u00e3o suicida vc NUNCA vai me vencer muahahahahaa"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:04:15.000Z", "id": "1163919698561552385", "edit_history_tweet_ids": ["1163919698561552385"], "author_id": "3093508031", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:04:13.000Z", "id": "1163919690583986176", "edit_history_tweet_ids": ["1163919690583986176"], "author_id": "1162697980652265472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "Suicida o pelotudo, porque si algunos la vimos y lo advertimos, porque ellos votaron esos engendros?? https://t.co/ihXgnkT3B1", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ihXgnkT3B1", "expanded_url": "https://twitter.com/AdrianRavier/status/1163778682592346112", "display_url": "twitter.com/AdrianRavier/s\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:13.000Z", "id": "1163919690378469377", "edit_history_tweet_ids": ["1163919690378469377"], "author_id": "241733333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea ficou com \u00f3dio do policial que matou o sequestrador, imagina se o sequestrador tivesse colocado fogo no \u00f4nibus?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:03:53.000Z", "id": "1163919606752468993", "edit_history_tweet_ids": ["1163919606752468993"], "author_id": "1074405785839513600", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:03:51.000Z", "id": "1163919598988775425", "edit_history_tweet_ids": ["1163919598988775425"], "author_id": "1892716375", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:03:51.000Z", "id": "1163919596602220546", "edit_history_tweet_ids": ["1163919596602220546"], "author_id": "1118333940111114240", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:03:48.000Z", "id": "1163919585768280066", "edit_history_tweet_ids": ["1163919585768280066"], "author_id": "589268209", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4919, "type": "Other", "normalized_text": "Nazi"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4767, "type": "Person", "normalized_text": "mafi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bel_ellie", "id": "298351758"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "jpurias", "id": "10602012"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:03:45.000Z", "id": "1163919573210542080", "edit_history_tweet_ids": ["1163919573210542080"], "author_id": "1022162130538323969", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163517924809814018"}], "text": "RT @bel_ellie: @jpurias Nazi eres t\u00fa que no reconoces que es injusto, suicida e insostenible, dejar que esa pobre gente sea v\u00edctima de mafi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:03:18.000Z", "id": "1163919460820017152", "edit_history_tweet_ids": ["1163919460820017152"], "author_id": "66399906", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:03:14.000Z", "id": "1163919442209890310", "edit_history_tweet_ids": ["1163919442209890310"], "author_id": "1633653277", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:03:14.000Z", "id": "1163919441689792513", "edit_history_tweet_ids": ["1163919441689792513"], "author_id": "926330207417532417", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:03:10.000Z", "id": "1163919428196753409", "edit_history_tweet_ids": ["1163919428196753409"], "author_id": "1017194382196396032", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:02:58.000Z", "id": "1163919376510259202", "edit_history_tweet_ids": ["1163919376510259202"], "author_id": "1480677984", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:02:57.000Z", "id": "1163919370868940800", "edit_history_tweet_ids": ["1163919370868940800"], "author_id": "840945417101705218", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:02:57.000Z", "id": "1163919370650890244", "edit_history_tweet_ids": ["1163919370650890244"], "author_id": "2389946324", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:02:56.000Z", "id": "1163919369140953089", "edit_history_tweet_ids": ["1163919369140953089"], "author_id": "1254834096", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:02:54.000Z", "id": "1163919359439462400", "edit_history_tweet_ids": ["1163919359439462400"], "author_id": "937270561968881665", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:02:48.000Z", "id": "1163919335167053825", "edit_history_tweet_ids": ["1163919335167053825"], "author_id": "378726303", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:02:41.000Z", "id": "1163919304724795392", "edit_history_tweet_ids": ["1163919304724795392"], "author_id": "1151555393077895169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un puerto en el desierto, tu boca de dia, ir sin pensamientos y un perro que se suicida en contra de su lealtad."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:02:40.000Z", "id": "1163919300652142592", "edit_history_tweet_ids": ["1163919300652142592"], "author_id": "196455323", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Pardo Messones"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:02:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "85840608", "id": "1163919297221156866", "edit_history_tweet_ids": ["1163919297221156866"], "author_id": "4029325732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163573068385722368"}], "text": "@diariocorreo Lo mismo dijo Pardo Messones cuando el suicida y este impresentable le quer\u00edan quitar su Banco...... Como da vuekras ka vida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:02:26.000Z", "id": "1163919242107981834", "edit_history_tweet_ids": ["1163919242107981834"], "author_id": "4423093217", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:02:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "747509369223393280", "id": "1163919200286650369", "edit_history_tweet_ids": ["1163919200286650369"], "author_id": "1351977806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "delarabru", "id": "747509369223393280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163798183270633472"}], "text": "@delarabru @alanisgma Blz ent\u00e3o da pr\u00f3xima pergunta se \u00e9 de brinquedo! E dps pega o o corpo da galera q ele matou q nesse caso se n\u00e3o fosse baleada seria queimada"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:02:06.000Z", "id": "1163919158788218880", "edit_history_tweet_ids": ["1163919158788218880"], "author_id": "248367509", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:02:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "446595867", "id": "1163919152442150912", "edit_history_tweet_ids": ["1163919152442150912"], "author_id": "4878442751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MendiMendi1", "id": "446595867"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163875993578344453"}], "text": "@MendiMendi1 @hermanntertsch y que lo digas\nHa sido la suicida divisi\u00f3n del voto centro derecha la que ha aupado a una izquierda minoritaria en nuestra regi\u00f3n.\nSaben que de repetir elecciones...esta vez perder\u00edan en esca\u00f1os.\nA joderse tocan\ud83d\ude2a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:01:59.000Z", "id": "1163919130711511042", "edit_history_tweet_ids": ["1163919130711511042"], "author_id": "2682663625", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:01:54.000Z", "id": "1163919107185618945", "edit_history_tweet_ids": ["1163919107185618945"], "author_id": "2656539978", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:01:40.000Z", "id": "1163919050390437888", "edit_history_tweet_ids": ["1163919050390437888"], "author_id": "199099889", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:01:33.000Z", "id": "1163919019835105280", "edit_history_tweet_ids": ["1163919019835105280"], "author_id": "194968522", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:01:32.000Z", "id": "1163919017331056640", "edit_history_tweet_ids": ["1163919017331056640"], "author_id": "4220935935", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:01:30.000Z", "id": "1163919005368967168", "edit_history_tweet_ids": ["1163919005368967168"], "author_id": "330712526", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:01:00.000Z", "id": "1163918880097652736", "edit_history_tweet_ids": ["1163918880097652736"], "author_id": "473194490", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:00:56.000Z", "id": "1163918865400770565", "edit_history_tweet_ids": ["1163918865400770565"], "author_id": "1715511896", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:00:55.000Z", "id": "1163918862297026566", "edit_history_tweet_ids": ["1163918862297026566"], "author_id": "150111494", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:00:51.000Z", "id": "1163918845003948033", "edit_history_tweet_ids": ["1163918845003948033"], "author_id": "3156620115", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:00:46.000Z", "id": "1163918823185113088", "edit_history_tweet_ids": ["1163918823185113088"], "author_id": "424084271", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:00:37.000Z", "id": "1163918784379445248", "edit_history_tweet_ids": ["1163918784379445248"], "author_id": "4461911603", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:00:37.000Z", "id": "1163918784186527749", "edit_history_tweet_ids": ["1163918784186527749"], "author_id": "3087633519", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:00:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "39636439", "id": "1163918758727114752", "edit_history_tweet_ids": ["1163918758727114752"], "author_id": "1015287541719879680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "magazorde", "id": "39636439"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788473393963010"}], "text": "@magazorde Porra, ent\u00e3o o sniper que matou o cara q se colocou em posi\u00e7\u00e3o de matar in\u00fameras pessoas inocentes, n\u00e3o sabia que o bandido tinha uma arma de brinquedo? Q falta de poderea paranormais, Q mundo..."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:00:30.000Z", "id": "1163918756244021250", "edit_history_tweet_ids": ["1163918756244021250"], "author_id": "944291864139718656", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:00:10.000Z", "id": "1163918673377222658", "edit_history_tweet_ids": ["1163918673377222658"], "author_id": "200947465", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:00:10.000Z", "id": "1163918672206995458", "edit_history_tweet_ids": ["1163918672206995458"], "author_id": "2583292025", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:00:09.000Z", "id": "1163918667630989312", "edit_history_tweet_ids": ["1163918667630989312"], "author_id": "3382068411", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:59:55.000Z", "id": "1163918610106109952", "edit_history_tweet_ids": ["1163918610106109952"], "author_id": "707157934636179456", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:59:53.000Z", "id": "1163918598819209223", "edit_history_tweet_ids": ["1163918598819209223"], "author_id": "1105506725199781888", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 235, "end": 240, "probability": 0.935, "type": "Place", "normalized_text": "Africa"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.8812, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:59:39.000Z", "id": "1163918540619112448", "edit_history_tweet_ids": ["1163918540619112448"], "author_id": "3425930879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "O governador esta se aproveitando dessa situa\u00e7\u00e3o para legitimar o combate a viol\u00eancia dele, com um caso completamente diferente. S\u00f3 esse m\u00eas ele matou 6 negros inocentes e menor de idade\n\n\"Eles tem que entender que lugar de preto \u00e9 na Africa n\u00e3o no brasil\"\n\nOk vov\u00f4."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:59:35.000Z", "id": "1163918525787987969", "edit_history_tweet_ids": ["1163918525787987969"], "author_id": "169284702", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:59:23.000Z", "id": "1163918472797216769", "edit_history_tweet_ids": ["1163918472797216769"], "author_id": "969908019810193409", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:59:20.000Z", "id": "1163918463599108098", "edit_history_tweet_ids": ["1163918463599108098"], "author_id": "782754079525179397", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:59:13.000Z", "id": "1163918431722397701", "edit_history_tweet_ids": ["1163918431722397701"], "author_id": "786506062040076288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deseja tudo de bom ou tudo de ruim? Curiosidade mrm rss \u2014 Desejo tudo de bom pra ela , que os sonhos dela se realizam \ud83d\ude4c\ud83d\ude0d .\n\nPronto , agora matou sua curiosidade  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd14 https://t.co/w2wTA7JheN", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/w2wTA7JheN", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Yago233/post/962888545?t=1566334753", "display_url": "curiouscat.me/Yago233/post/9\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:59:07.000Z", "id": "1163918405520515074", "edit_history_tweet_ids": ["1163918405520515074"], "author_id": "1096057310584233984", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.787, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Antonio_De_Amat", "id": "1649504702"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:59:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1649504702", "id": "1163918391578628096", "edit_history_tweet_ids": ["1163918391578628096"], "author_id": "46538809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163916842752253952"}], "text": "@Antonio_De_Amat @larepublica_pe @Mario29432547 La mafia sabe que el Sur siempre vota suicida (2da. vuelta 2001 Toledo 70%, 2011 Humala 70%, 2016 PPK 70%)."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7716, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:58:43.000Z", "id": "1163918305226350592", "edit_history_tweet_ids": ["1163918305226350592"], "author_id": "176153668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se,quem t\u00e1 acusando quem matou o sequestrador do \u00f4nibus na Ponte Rio-Niter\u00f3i,estivesse no \u00f4nibus,ser\u00e1 q continuaria acusando?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:58:42.000Z", "id": "1163918301577306113", "edit_history_tweet_ids": ["1163918301577306113"], "author_id": "960573265952624642", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:58:42.000Z", "id": "1163918300977516544", "edit_history_tweet_ids": ["1163918300977516544"], "author_id": "714254925354688512", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:58:42.000Z", "id": "1163918300566433792", "edit_history_tweet_ids": ["1163918300566433792"], "author_id": "883107039458848773", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.3745, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 55, "probability": 0.6848, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:58:41.000Z", "id": "1163918297626271745", "edit_history_tweet_ids": ["1163918297626271745"], "author_id": "951111730704338944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida pela 2\u00b0 p ter certeza que a DC fez uma bela bosta"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:58:40.000Z", "id": "1163918292807032832", "edit_history_tweet_ids": ["1163918292807032832"], "author_id": "1019314790806835200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sue tra poco si suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:58:39.000Z", "id": "1163918289078087680", "edit_history_tweet_ids": ["1163918289078087680"], "author_id": "911204884711723009", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:58:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "46040478", "id": "1163918282862354432", "edit_history_tweet_ids": ["1163918282862354432"], "author_id": "1105279344614825985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163824683675897856"}], "text": "@blogdopannunzio Se ele souber da\u00ed ter\u00e1 pena de quem matou ou n\u00e3o vai querer puni\u00e7\u00e3o?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:58:31.000Z", "id": "1163918255083458560", "edit_history_tweet_ids": ["1163918255083458560"], "author_id": "821138299725160448", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:58:30.000Z", "id": "1163918253745418243", "edit_history_tweet_ids": ["1163918253745418243"], "author_id": "1032422374165995520", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "Trampo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:58:11.000Z", "id": "1163918171763630082", "edit_history_tweet_ids": ["1163918171763630082"], "author_id": "981961760423993344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Trampo me matou hj, n\u00e3o vou pro curso, se lasque."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:58:09.000Z", "id": "1163918162670358530", "edit_history_tweet_ids": ["1163918162670358530"], "author_id": "123235349", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:58:00.000Z", "id": "1163918128188940289", "edit_history_tweet_ids": ["1163918128188940289"], "author_id": "772150482336935942", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:57:59.000Z", "id": "1163918122455375877", "edit_history_tweet_ids": ["1163918122455375877"], "author_id": "4297273755", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:57:50.000Z", "id": "1163918085298036746", "edit_history_tweet_ids": ["1163918085298036746"], "author_id": "1152451621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 19, "username": "dani_danieella", "id": "1019611289625165826"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/XNtjRXaNSh", "expanded_url": "https://twitter.com/30secflghts/status/1163873627038613504", "display_url": "twitter.com/30secflghts/st\u2026"}]}, "text": "A\u00ed, @dani_danieella...\nSe n\u00e3o matou, deixou bobo! https://t.co/XNtjRXaNSh"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:57:50.000Z", "id": "1163918083540602886", "edit_history_tweet_ids": ["1163918083540602886"], "author_id": "58951697", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.8199, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.8432, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/FJitRIXrYb", "expanded_url": "https://zabalaaldia.com/hispano-de-72-anos-asesina-esposa-y-se-suicida-en-manhattan-fiscal-de-ny-lidera-coalicion-por-control-armas-de-fuego-gobernador-ny-propone-juzgar-tiroteos-en-masa-como-terrorismo/", "display_url": "zabalaaldia.com/hispano-de-72-\u2026"}, {"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/NP3BlhDCKe", "expanded_url": "https://twitter.com/zabalaaldia/status/1163918062216781824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NP3BlhDCKe", "media_key": "3_1163918060853612544"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:57:45.000Z", "id": "1163918062216781824", "edit_history_tweet_ids": ["1163918062216781824"], "author_id": "65228781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hispano de 72 a\u00f1os asesina esposa y se suicida en Manhattan/ Fiscal de NY lidera coalici\u00f3n por control armas de fuego/ Gobernador NY propone juzgar tiroteos en masa como\u00a0terrorismo https://t.co/FJitRIXrYb https://t.co/NP3BlhDCKe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:57:36.000Z", "id": "1163918026351292417", "edit_history_tweet_ids": ["1163918026351292417"], "author_id": "1068925320", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:57:36.000Z", "id": "1163918025801850880", "edit_history_tweet_ids": ["1163918025801850880"], "author_id": "3657286575", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:57:27.000Z", "id": "1163917988577382405", "edit_history_tweet_ids": ["1163917988577382405"], "author_id": "3157124320", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:57:21.000Z", "id": "1163917961880592399", "edit_history_tweet_ids": ["1163917961880592399"], "author_id": "705608186", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:57:16.000Z", "id": "1163917940376449030", "edit_history_tweet_ids": ["1163917940376449030"], "author_id": "911181418490990593", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:57:03.000Z", "id": "1163917885200306178", "edit_history_tweet_ids": ["1163917885200306178"], "author_id": "519757770", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:57:00.000Z", "id": "1163917873787654146", "edit_history_tweet_ids": ["1163917873787654146"], "author_id": "899402497659482112", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:56:58.000Z", "id": "1163917864438554629", "edit_history_tweet_ids": ["1163917864438554629"], "author_id": "899601175024214017", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:56:55.000Z", "id": "1163917854636466180", "edit_history_tweet_ids": ["1163917854636466180"], "author_id": "2703541492", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:56:53.000Z", "id": "1163917845224448003", "edit_history_tweet_ids": ["1163917845224448003"], "author_id": "4157482947", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:56:53.000Z", "id": "1163917844406525955", "edit_history_tweet_ids": ["1163917844406525955"], "author_id": "2608206091", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:56:40.000Z", "id": "1163917788987240448", "edit_history_tweet_ids": ["1163917788987240448"], "author_id": "2214936792", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:56:36.000Z", "id": "1163917775087243269", "edit_history_tweet_ids": ["1163917775087243269"], "author_id": "176970445", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:56:32.000Z", "id": "1163917755713765377", "edit_history_tweet_ids": ["1163917755713765377"], "author_id": "1458566502", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LulaCostaPinto", "id": "52511001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840773571403777"}], "text": "RT @LulaCostaPinto: Estamos a arder nas selvas e savanas, e isso significa queimar dinheiro e impor um risco brutal - suicida - \u00e0 economia.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:56:29.000Z", "id": "1163917745529823232", "edit_history_tweet_ids": ["1163917745529823232"], "author_id": "393516961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:56:25.000Z", "id": "1163917726584381440", "edit_history_tweet_ids": ["1163917726584381440"], "author_id": "1067259294285012992", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:56:15.000Z", "id": "1163917685027147776", "geo": {"place_id": "d36286c0a7c88637"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163917685027147776"], "author_id": "439474995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Quien me suicida https://t.co/RGmtEKD046", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/RGmtEKD046", "expanded_url": "https://twitter.com/Dani_modric19/status/1163917685027147776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RGmtEKD046", "media_key": "3_1163917670875631616"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:56:08.000Z", "id": "1163917656459808768", "edit_history_tweet_ids": ["1163917656459808768"], "author_id": "224829883", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:56:04.000Z", "id": "1163917638235500544", "edit_history_tweet_ids": ["1163917638235500544"], "author_id": "613947394", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8218, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:55:49.000Z", "id": "1163917576344391682", "edit_history_tweet_ids": ["1163917576344391682"], "author_id": "2760812337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente, um psic\u00f3logo se suicidou... o que dizer \ud83d\ude23 Deus tem que voltar logo!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:55:48.000Z", "id": "1163917574389805057", "edit_history_tweet_ids": ["1163917574389805057"], "author_id": "149714641", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:55:48.000Z", "id": "1163917573756456965", "edit_history_tweet_ids": ["1163917573756456965"], "author_id": "2431345443", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/zf8XIRUDCz", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11920", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-08-20T20:55:43.000Z", "id": "1163917549794316288", "edit_history_tweet_ids": ["1163917549794316288"], "author_id": "2539964221", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3 https://t.co/zf8XIRUDCz"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:55:31.000Z", "id": "1163917501916254208", "edit_history_tweet_ids": ["1163917501916254208"], "author_id": "740332452779053056", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:55:29.000Z", "id": "1163917491669798912", "edit_history_tweet_ids": ["1163917491669798912"], "author_id": "156733251", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:55:23.000Z", "id": "1163917467820929024", "edit_history_tweet_ids": ["1163917467820929024"], "author_id": "2618875318", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:55:19.000Z", "id": "1163917452243288067", "edit_history_tweet_ids": ["1163917452243288067"], "author_id": "2345414978", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163816168714452995"}], "text": "RT @_henioo: O m\u00e9rito em matar um sequestrador e libertar os ref\u00e9ns n\u00e3o se faz v\u00e1lido e muita menos se valida a a\u00e7\u00e3o de um Estado que s\u00f3 at\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T20:55:17.000Z", "id": "1163917443644960768", "edit_history_tweet_ids": ["1163917443644960768"], "author_id": "939484063", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:55:15.000Z", "id": "1163917433490612226", "edit_history_tweet_ids": ["1163917433490612226"], "author_id": "980845798232555521", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 205, "end": 210, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "utopia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:55:12.000Z", "id": "1163917419552878593", "edit_history_tweet_ids": ["1163917419552878593"], "author_id": "4012316800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o \u00e9 comemorar que a pol\u00edcia matou mais um, \u00e9 se preocupar pq a pol\u00edcia matou mais um! Seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 morte, \u00e9 n\u00e3o haver mortes, sejam de culpados ou inocentes! Parem de acreditar que vivem numa utopia quando a gente claramente vive numa distopia!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:55:11.000Z", "id": "1163917417908711425", "edit_history_tweet_ids": ["1163917417908711425"], "author_id": "1119748332337942528", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:55:10.000Z", "id": "1163917413504704512", "edit_history_tweet_ids": ["1163917413504704512"], "author_id": "77586165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se s\u00f3 de pensar em matar, j\u00e1 matou\n\nEu prefiro ouvir o pastor:\n\nFilho meu, n\u00e3o inveje o homem violento\n\nE nem siga nenhum dos seus caminhos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:55:00.000Z", "id": "1163917369410015233", "edit_history_tweet_ids": ["1163917369410015233"], "author_id": "743926461342572545", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:54:55.000Z", "id": "1163917348413345792", "edit_history_tweet_ids": ["1163917348413345792"], "author_id": "1068403026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:54:53.000Z", "id": "1163917340964249601", "edit_history_tweet_ids": ["1163917340964249601"], "author_id": "1088211897219014657", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:54:51.000Z", "id": "1163917334307844096", "edit_history_tweet_ids": ["1163917334307844096"], "author_id": "48220496", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:54:49.000Z", "id": "1163917325864710145", "edit_history_tweet_ids": ["1163917325864710145"], "author_id": "312908817", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:54:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1104372557153751040", "id": "1163917270126669827", "edit_history_tweet_ids": ["1163917270126669827"], "author_id": "951261051311546368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Schmidt03_", "id": "1104372557153751040"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "wellingtonton00", "id": "4808387081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163914823597527045"}], "text": "@Schmidt03_ @wellingtonton00 claro que n\u00e3o!! mas oq difere ele, do  cara que o matou? ele ia tirar vidas? SIM. mas o cara tirou a vida dele e isso automaticamente se torna contradit\u00f3rio"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:54:32.000Z", "id": "1163917252875497473", "edit_history_tweet_ids": ["1163917252875497473"], "author_id": "176601783", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:54:29.000Z", "id": "1163917239403368449", "edit_history_tweet_ids": ["1163917239403368449"], "author_id": "770727318566436865", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:54:24.000Z", "id": "1163917221942444032", "edit_history_tweet_ids": ["1163917221942444032"], "author_id": "1969520448", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:54:11.000Z", "id": "1163917164367220736", "edit_history_tweet_ids": ["1163917164367220736"], "author_id": "1091570858806644736", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7841, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anahilugontt", "id": "427084959"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:54:10.000Z", "id": "1163917160927961088", "edit_history_tweet_ids": ["1163917160927961088"], "author_id": "315369796", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163903324569133058"}], "text": "RT @anahilugontt: Me pone tan mal todo lo que esta pasando, cuid\u00e9monos, nadie finge depresi\u00f3n ni nadie se suicida queriendo llamar la atenc\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 15, "end": 27, "tag": "devastaci\u00f3n"}, {"start": 43, "end": 54, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "poder"}, {"start": 111, "end": 127, "tag": "UnaBoliviaMejor"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 196, "probability": 0.8199, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EOpAHiPBkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RomayAraujo/status/1163873429432479744", "display_url": "twitter.com/RomayAraujo/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:54:05.000Z", "id": "1163917138530357248", "edit_history_tweet_ids": ["1163917138530357248"], "author_id": "258931189", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163873429432479744"}], "text": "#YaEsDemasiada #devastaci\u00f3n derivada de la #corrupci\u00f3n y la obsesi\u00f3n por no soltar el #poder nunca m\u00e1s.\n\n\u00a1Urge #UnaBoliviaMejor! Una que sea econ\u00f3mica, social y ecol\u00f3gicamente viable. Lo que el MAS propone y ejecuta es suicida. https://t.co/EOpAHiPBkQ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:53:57.000Z", "id": "1163917105030488064", "edit_history_tweet_ids": ["1163917105030488064"], "author_id": "1666361364", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:53:50.000Z", "id": "1163917076043567106", "edit_history_tweet_ids": ["1163917076043567106"], "author_id": "884047783950528512", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:53:48.000Z", "id": "1163917069878026242", "edit_history_tweet_ids": ["1163917069878026242"], "author_id": "943693150283075584", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:53:45.000Z", "id": "1163917058100346882", "edit_history_tweet_ids": ["1163917058100346882"], "author_id": "717951798666010624", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:53:32.000Z", "id": "1163917002802704384", "edit_history_tweet_ids": ["1163917002802704384"], "author_id": "383466080", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:53:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "60155033", "id": "1163917002504900613", "edit_history_tweet_ids": ["1163917002504900613"], "author_id": "53798305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "uarley001", "id": "60155033"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163916630549762065"}], "text": "@uarley001 @milene78 @raullsantiago Ent\u00e3o vc esta afirmando mais uma vez que foi a pol\u00edcia que matou? O tiro saiu da arma do policial pra matar o neto dele. Vc tem provas disso, certo? E volto a dizer, se n\u00e3o houvesse bandidos naquele local, n\u00e3o teria o confronto, PONTO."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:53:24.000Z", "id": "1163916967100715008", "edit_history_tweet_ids": ["1163916967100715008"], "author_id": "14521236", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:53:20.000Z", "id": "1163916951569272833", "edit_history_tweet_ids": ["1163916951569272833"], "author_id": "313578664", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4493, "type": "Person", "normalized_text": "Pl\u00e1cido"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7838, "type": "Person", "normalized_text": "Karmele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "eledhmel", "id": "3050371833"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:53:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "3050371833", "id": "1163916926759952384", "edit_history_tweet_ids": ["1163916926759952384"], "author_id": "550195653", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163856675935260672"}], "text": "@eledhmel @hermanntertsch Si de algo acuso a Pl\u00e1cido Domingo por tirarle los tejos a Karmele, es de suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:53:11.000Z", "id": "1163916912985817093", "edit_history_tweet_ids": ["1163916912985817093"], "author_id": "562881157", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:53:03.000Z", "id": "1163916879028768773", "edit_history_tweet_ids": ["1163916879028768773"], "author_id": "2396292156", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:52:57.000Z", "id": "1163916853397401601", "edit_history_tweet_ids": ["1163916853397401601"], "author_id": "1113501512494350336", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:52:52.000Z", "id": "1163916833839374336", "edit_history_tweet_ids": ["1163916833839374336"], "author_id": "920091365060612098", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:52:51.000Z", "id": "1163916831826030592", "edit_history_tweet_ids": ["1163916831826030592"], "author_id": "2312032806", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:52:48.000Z", "id": "1163916816638468098", "edit_history_tweet_ids": ["1163916816638468098"], "author_id": "1069647986576289792", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:52:46.000Z", "id": "1163916809139081217", "edit_history_tweet_ids": ["1163916809139081217"], "author_id": "1835245740", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:52:41.000Z", "id": "1163916787433521155", "edit_history_tweet_ids": ["1163916787433521155"], "author_id": "889674554796380160", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:52:24.000Z", "id": "1163916717820694528", "edit_history_tweet_ids": ["1163916717820694528"], "author_id": "764955643354738690", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:52:12.000Z", "id": "1163916666729893894", "edit_history_tweet_ids": ["1163916666729893894"], "author_id": "987454440549568512", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:52:10.000Z", "id": "1163916659591172097", "edit_history_tweet_ids": ["1163916659591172097"], "author_id": "1161100208731828230", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:51:59.000Z", "id": "1163916610421309447", "edit_history_tweet_ids": ["1163916610421309447"], "author_id": "2735750173", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:51:53.000Z", "id": "1163916587453296640", "edit_history_tweet_ids": ["1163916587453296640"], "author_id": "2262605440", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:51:52.000Z", "id": "1163916581887512577", "edit_history_tweet_ids": ["1163916581887512577"], "author_id": "870043994012758016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Na vida eu fa\u00e7o aquilo que eu quero\nN\u00e3o quero ser o mais fixe do game\nEu at\u00e9 tento ficar no meu espa\u00e7o e n\u00e3o criticar quem faz e devia ter shame\nDe viver uma vida, maldita, suicida, bandida, \u00e9 tudo que eu vejo\nBaby eu prefiro ficar sozinho a tocar uma guitarra no mundo das flames"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:51:39.000Z", "id": "1163916526824710146", "edit_history_tweet_ids": ["1163916526824710146"], "author_id": "2962601331", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T20:51:38.000Z", "id": "1163916522420613120", "edit_history_tweet_ids": ["1163916522420613120"], "author_id": "531177176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "On. Vittorio Sgarbi: Crisi di Governo, discorso di Conte \u201csuicida e dilettantesco\u201d - Agenpress https://t.co/73Z6nA0Iss", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/73Z6nA0Iss", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/08/20/on-vittorio-sgarbi-crisi-di-governo-discorso-di-conte-suicida-e-dilettantesco/", "display_url": "agenpress.it/2019/08/20/on-\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:51:32.000Z", "id": "1163916499683348483", "edit_history_tweet_ids": ["1163916499683348483"], "author_id": "720069131", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:51:30.000Z", "id": "1163916491454078976", "edit_history_tweet_ids": ["1163916491454078976"], "author_id": "325104701", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T20:51:17.000Z", "id": "1163916436311629829", "edit_history_tweet_ids": ["1163916436311629829"], "author_id": "423526874", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:51:16.000Z", "id": "1163916433178464256", "edit_history_tweet_ids": ["1163916433178464256"], "author_id": "1132028088479563778", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:51:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1087996052853219329", "id": "1163916396746686466", "edit_history_tweet_ids": ["1163916396746686466"], "author_id": "285916376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163243379033030663"}], "text": "@kelsxyx 7 u 8 a\u00f1os...... Pero soy tan cobarde que jam\u00e1s lo logr\u00e9 y ni lo iba a lograr jaja ,solo seg\u00fan yo me talle arriba de las venas y planeaba cortarme pero fui muy cobarde.....en pocas palabras creo que no soy suicida \ud83d\ude02 , pero ten\u00eda la idea seg\u00fan yo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:51:07.000Z", "id": "1163916394649522176", "edit_history_tweet_ids": ["1163916394649522176"], "author_id": "249479601", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T20:51:03.000Z", "id": "1163916377322864645", "edit_history_tweet_ids": ["1163916377322864645"], "author_id": "1908575102", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TwittGiorgio", "id": "513497583"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/hyKgkWoeCn", "expanded_url": "https://va.news-republic.com/a/6727301880218649094", "display_url": "va.news-republic.com/a/672730188021\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163908543205928961"}], "text": "RT @TwittGiorgio: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/hyKgkWoeCn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:51:02.000Z", "id": "1163916374361743360", "edit_history_tweet_ids": ["1163916374361743360"], "author_id": "986079782084411393", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:51:02.000Z", "id": "1163916372285505536", "edit_history_tweet_ids": ["1163916372285505536"], "author_id": "2201149684", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:51:01.000Z", "id": "1163916368481329152", "edit_history_tweet_ids": ["1163916368481329152"], "author_id": "979544543438737408", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:50:54.000Z", "id": "1163916339658072064", "edit_history_tweet_ids": ["1163916339658072064"], "author_id": "716165674", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valdesjorgel", "id": "152369649"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:50:53.000Z", "id": "1163916335933480960", "edit_history_tweet_ids": ["1163916335933480960"], "author_id": "4827485161", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163394963348033536"}], "text": "RT @valdesjorgel: A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:50:35.000Z", "id": "1163916261341966336", "edit_history_tweet_ids": ["1163916261341966336"], "author_id": "1228441129", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:50:32.000Z", "id": "1163916246276083713", "edit_history_tweet_ids": ["1163916246276083713"], "author_id": "1053645182137262080", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "43597289", "username": "bananiaforever", "location": "Tuvalu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 711, "tweet_count": 55541, "listed_count": 0}, "name": "Brasil Bananal"}, {"id": "225925013", "username": "filipebarrost", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 749216, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1123971261665894401", "username": "Claudiotimao4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 238, "tweet_count": 3134, "listed_count": 0}, "name": "Claudiotimao"}, {"id": "722967578", "username": "AmorAPatria2019", "location": "Itaitinga, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 3454, "tweet_count": 5749, "listed_count": 2}, "name": "Altami\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "3075371975", "username": "fellavelvet", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 602, "tweet_count": 27573, "listed_count": 0}, "name": "felipe"}, {"id": "178937349", "username": "diogosj", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "name": "Diogo Santos"}, {"id": "2828486811", "username": "foolforbizzle", "location": "zayn's girl ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4252, "following_count": 1806, "tweet_count": 131330, "listed_count": 5}, "name": "ari \u00b9\u00b3"}, {"id": "451511921", "username": "martinez56bis", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 518, "tweet_count": 938986, "listed_count": 26}, "name": "Maite Martinez \ud83d\udc9c"}, {"id": "400253569", "username": "AdrianRavier", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "name": "Adrian Ravier"}, {"id": "75732594", "username": "joseacontreras", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29226, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450647, "listed_count": 404}, "name": "Jose A Contreras"}, {"id": "1381720592", "username": "lucianasoares_v", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 325, "tweet_count": 70176, "listed_count": 2}, "name": "dona de mim"}, {"id": "708975188654878720", "username": "razonmasfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4187, "following_count": 2444, "tweet_count": 16975, "listed_count": 18}, "name": "Raz\u00f3n + Fe \u0646"}, {"id": "804865593937719296", "username": "julia_mainenti", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 391, "tweet_count": 37083, "listed_count": 0}, "name": "Mainenti"}, {"id": "2963171511", "username": "bellaffc_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "name": "beLLa"}, {"id": "1017495811398266882", "username": "joaopitanga_", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 522, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}, "name": "j\u03c3\u00e3\u03c3 \u03c1i\u0442\u03b1\u0438g\u03b1"}, {"id": "1047796658724061186", "username": "Gabis_ias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 496, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "name": "Princessa\ud83d\udc78"}, {"id": "903374147551723520", "username": "CandyRobbs", "location": "Peronia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614456, "following_count": 308, "tweet_count": 12406, "listed_count": 557}, "name": "Cande\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "3334803153", "username": "marcosvd__", "location": "Parla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 330, "tweet_count": 144345, "listed_count": 14}, "name": "Marcos Vicente D\u00edaz"}, {"id": "260788584", "username": "Santi_ABASCAL", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "100606316", "username": "paulla_raab", "location": "Brasil, PR.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 201, "tweet_count": 3426, "listed_count": 2}, "name": "\u262d Ana Paula Raab \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "1161004031642341379", "username": "Mariveiga201", "location": "Arax\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 224, "tweet_count": 1124, "listed_count": 0}, "name": "Mari Veiga"}, {"id": "705896973329698816", "username": "f_faria1", "location": "ZO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 756, "tweet_count": 5230, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Felipe Faria"}, {"id": "1156392402145484801", "username": "ddasil18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 176, "tweet_count": 5400, "listed_count": 0}, "name": "The Enchantress"}, {"id": "805758645459947520", "username": "CaarolineGomes_", "location": "Provid\u00eancia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 1515, "tweet_count": 127525, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "3654159143", "username": "jubs1629", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 1703, "tweet_count": 78265, "listed_count": 0}, "name": "Melo \ud83e\udd8b\ud83d\udcab"}, {"id": "920310107472351232", "username": "Jorge54415450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 391, "tweet_count": 5696, "listed_count": 0}, "name": "Jorge"}, {"id": "117188319", "username": "LuisBareiro", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736200, "following_count": 479, "tweet_count": 67093, "listed_count": 482}, "name": "Luis Bareiro"}, {"id": "47653684", "username": "andreaferraro", "location": "Chernobyl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 949, "tweet_count": 18685, "listed_count": 4}, "name": "Andrea"}, {"id": "201658727", "username": "VittorioSgarbi", "location": "mai nello stesso luogo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "name": "Vittorio Sgarbi"}, {"id": "834427030154387456", "username": "strinna_elsa", "location": "Ciudad Jardin Palomar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 4546, "tweet_count": 243532, "listed_count": 5}, "name": "Elsi Barbi\ud83d\ude3d\ud83d\udc9d"}, {"id": "180408166", "username": "Pankeallende", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1465, "tweet_count": 33075, "listed_count": 5}, "name": "FJA"}, {"id": "967857790353108997", "username": "phaelyrc", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 268, "tweet_count": 9390, "listed_count": 0}, "name": "PHAELY"}, {"id": "96578915", "username": "cangaceirinha", "location": "goianha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 331, "tweet_count": 97639, "listed_count": 10}, "name": "xena princesa guerreira ILILILILILILJLJL"}, {"id": "735987561546547200", "username": "abcdefgisa", "location": "CRVG \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 481, "tweet_count": 26488, "listed_count": 5}, "name": "giseli?"}, {"id": "797604992408580096", "username": "PxxxBiaa", "location": "Canad\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 251, "tweet_count": 31071, "listed_count": 0}, "name": "02/05/2020 \ud83d\udc75\ud83c\udffe\u271d\ufe0f\u2665\ufe0f"}, {"id": "963361805753114624", "username": "ManuelaSesIlles", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6545, "following_count": 3249, "tweet_count": 61518, "listed_count": 19}, "name": "Manuela Ca\u00f1adas. \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "1112841498750607361", "username": "Laerciovenanci2", "location": "Brasil ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 2143, "tweet_count": 17359, "listed_count": 1}, "name": "SD VEN\u00c2NCIO"}, {"id": "1622084324", "username": "Xabizinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 978, "tweet_count": 79239, "listed_count": 2}, "name": "Xabi"}, {"id": "701949424268926976", "username": "sentidocomun123", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 3179, "tweet_count": 37884, "listed_count": 4}, "name": "Gonzalo"}, {"id": "1568954276", "username": "MarthaSFossarel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 220, "tweet_count": 52665, "listed_count": 1}, "name": "Martina"}, {"id": "2642174033", "username": "mp_qmc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 202, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdcarcelo \ud835\udcd0lquimistoso"}, {"id": "1343139696", "username": "poc_disfarsada", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 941, "tweet_count": 71696, "listed_count": 7}, "name": "poczona 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"id": "2846601688", "username": "OlEulalia", "location": "Orlando, FL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 344, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "name": "Eul Oliveira"}, {"id": "248938503", "username": "Guasu_Guasol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 468, "tweet_count": 32785, "listed_count": 0}, "name": "Bubble Crush"}, {"id": "189269608", "username": "Jeovani_Gui", "location": "Rio de Janeiro- Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 492, "tweet_count": 36586, "listed_count": 2}, "name": "Jeovaniii \ud83d\udc63"}, {"id": "235519679", "username": "felipefepacivil", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4990, "following_count": 3485, "tweet_count": 50295, "listed_count": 12}, "name": "Felipe \uea00"}, {"id": "4741356617", "username": "_Furriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 361, "tweet_count": 3891, "listed_count": 0}, "name": "Furriel \u270c\ud83c\udfff"}, {"id": "1862201660", "username": "marisant0ss", "location": "ceil\u00e2ndia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 996, "tweet_count": 35206, "listed_count": 1}, "name": "mariana"}, {"id": "39745482", "username": "apindols", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6059, "following_count": 1152, "tweet_count": 313584, "listed_count": 86}, "name": "Andr\u00e9a #FORABOLSONARO"}, {"id": "55619035", "username": "paulakmc", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 797, "tweet_count": 120166, "listed_count": 31}, "name": "KHLOE"}, {"id": "868962078", "username": "NataliaReis84", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2325, "tweet_count": 43192, "listed_count": 2}, "name": "Natalia Reis #Lula2022"}, {"id": "742500933951750144", "username": "SantiagoN1976", "location": "Scottsdale, AZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1957, "tweet_count": 213393, "listed_count": 11}, "name": "Santiago Pittamiglio"}, {"id": "915987835", "username": "LeitoCerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 532, "tweet_count": 6598, "listed_count": 0}, "name": "Leo Cerd\u00e1"}, {"id": "1265820174", "username": "Vane210473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 110, "tweet_count": 24235, "listed_count": 0}, "name": "Vanesa"}, {"id": "1078489626795540481", "username": "lucamusicxx", "location": "nao tem cis aqui ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 522, "tweet_count": 12948, "listed_count": 0}, "name": "LUCA"}, {"id": "1206312636", "username": "dudabertocco", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 23, "tweet_count": 24359, "listed_count": 0}, "name": "Maria"}, {"id": "211953792", "username": "OhHiSoraya", "location": "Ourense.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 688, "tweet_count": 18071, "listed_count": 3}, "name": "Soraya \u2740"}, {"id": "560024024", "username": "araceli_noguera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 421, "tweet_count": 11489, "listed_count": 0}, "name": "\u262a\ufe0f"}, {"id": "96487057", "username": "_AWaffle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "name": "Atomic Raccoon"}, {"id": "564047762", "username": "CollaFederico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1513, "tweet_count": 13969, "listed_count": 1}, "name": "Federico Colla"}, {"id": "884900772118495233", "username": "Saritab122", "location": "Caldas Novas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 366, "tweet_count": 9945, "listed_count": 0}, "name": "sb"}, {"id": "3474786562", "username": "taurinachapadaa", "location": "Em algum banquinho f1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1027, "tweet_count": 29458, "listed_count": 0}, "name": "meu eu interior definido por Max chapada"}, {"id": "259303130", "username": "jairobmello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 254, "tweet_count": 27941, "listed_count": 0}, "name": "Dias melhores Vir\u00e3o"}, {"id": "53215310", "username": "herbertgon", "location": "BH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 733, "tweet_count": 51492, "listed_count": 1}, "name": "Gl\u00f3ria Eterna de um OCTA! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"id": "1013843045291347971", "username": "GersonC69667021", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 2736, "tweet_count": 80772, "listed_count": 0}, "name": "Gerson Carvalho"}, {"id": "935793200178122752", "username": "almasyasmim_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 221, "tweet_count": 32241, "listed_count": 0}, "name": "almas"}, {"id": "1894064112", "username": "YanCorrea20", "location": "RIO | BSB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 564, "tweet_count": 122056, "listed_count": 2}, "name": "Yan"}, {"id": "3435810479", "username": "kkkklais", "location": "s/h", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 123, "tweet_count": 80541, "listed_count": 5}, "name": "lais"}, {"id": "2180322675", "username": "montivero_pablo", "location": "buenos aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1173, "tweet_count": 3555, "listed_count": 4}, "name": "pablo montivero"}, {"id": "1070415360308981766", "username": "drapisar1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 270, "tweet_count": 26590, "listed_count": 0}, "name": "@drapisar"}, {"id": "306217236", "username": "lb_ld", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1672, "tweet_count": 64564, "listed_count": 0}, "name": "LD"}, {"id": "1007387999557029888", "username": "monjarrezvale95", "location": "Nicaragua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 167, "tweet_count": 12994, "listed_count": 0}, "name": "V\u03b1\u0285\u04bd\u027e\u03b9\u03b1 \u2728\ud83d\udcab"}, {"id": "2965252551", "username": "ronaldy_crvg", "location": "Konohagakure (021)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 700, "tweet_count": 54935, "listed_count": 2}, "name": "Ronaldy Webster"}, {"id": "1102426125979054081", "username": "S0ULATEEZ", "location": "rs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 880, "tweet_count": 5569, "listed_count": 0}, "name": "laura viana/off"}, {"id": "26426132", "username": "jnflesch", "location": "Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch"}, {"id": "2743124289", "username": "fbcmiin", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 762, "tweet_count": 32210, "listed_count": 1}, "name": "y\u03b1s\u043ci\u0e17"}, {"id": "187243160", "username": "MarisaZavaleta", "location": "Argentina.Espa\u00f1a.Italia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 5273, "tweet_count": 108495, "listed_count": 7}, "name": "Dra. Zavaleta"}, {"id": "1019377143753650176", "username": "cailaninha03", "location": "hosp\u00edcio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 44, "tweet_count": 75948, "listed_count": 0}, "name": "v\u00eanus"}, {"id": "89175694", "username": "LucianaIsis2207", "location": "Florida, USA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 728, "tweet_count": 55242, "listed_count": 1}, "name": "Lucy"}, {"id": "148547071", "username": "kayroxjesus", "location": "Caracas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 3655, "tweet_count": 21065, "listed_count": 3}, "name": "JESUS FERNANDEZ"}, {"id": "48548862", "username": "AlexYanez", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 1038, "tweet_count": 172637, "listed_count": 37}, "name": "Alex Y\u00e1nez"}, {"id": "745054256", "username": "_alefreitas_", "location": "Nova Igua\u00e7u - Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 269, "tweet_count": 21315, "listed_count": 1}, "name": "Alessandra"}, {"id": "93198783", "username": "JonOliveira7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1406, "tweet_count": 131567, "listed_count": 0}, "name": "Jonathan Oliveira"}, {"id": "881921103756701698", "username": "Ludmillaol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 239, "tweet_count": 6373, "listed_count": 0}, "name": "ludlud \ud83e\udddd\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "980227348111994880", "username": "__annamachado", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 996, "tweet_count": 45665, "listed_count": 0}, "name": "Juju"}, {"id": "3578310742", "username": "AIafornaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1344, "tweet_count": 217466, "listed_count": 5}, "name": "Qu\u00e9 gobierno de mierda!!!"}, {"id": "152369649", "username": "valdesjorgel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5876, "following_count": 6469, "tweet_count": 132713, "listed_count": 5}, "name": "Johnny Quest"}, {"id": "984743348429828096", "username": "DonnaFurlan17", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2574, "tweet_count": 17924, "listed_count": 1}, "name": "DonnaFurlan17"}, {"id": "16076032", "username": "ggreenwald", "location": "GlennGreenwald@gmail.com", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1867957, "following_count": 982, "tweet_count": 84292, "listed_count": 21396}, "name": "Glenn Greenwald"}, {"id": "1145067967555805191", "username": "Geraldo95846008", "location": "Pirapora, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 22, "tweet_count": 985, "listed_count": 0}, "name": "Geraldo Jr"}, {"id": "1085014235178913792", "username": "ClaudinskaM", "location": "M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13467, "following_count": 8829, "tweet_count": 32657, "listed_count": 10}, "name": "Claudinska & el mar\ud83d\udc1f\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc59\ud83d\udc33\ud83d\udc2c\ud83d\udc20"}, {"id": "33522698", "username": "tanke67", "location": "\u00dcT: 19.454423,-99.152108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 3941, "tweet_count": 139576, "listed_count": 97}, "name": "Tanke"}, {"id": "3045296825", "username": "vladimirobcn", "location": "barcelona, calabria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 255, "tweet_count": 15973, "listed_count": 1}, "name": "Vladimiro Itircilop"}, {"id": "2332028285", "username": "fran67marcolin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 728, "tweet_count": 24177, "listed_count": 5}, "name": "francesca"}, {"id": "1146956839130714112", "username": "kalibicalho", "location": "supercorp \u2661 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1200, "tweet_count": 30044, "listed_count": 10}, "name": "nay \u2022 13\u2022"}, {"id": "3997977496", "username": "incazza1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 338, "tweet_count": 11171, "listed_count": 0}, "name": "paolo"}, {"id": "1069647986576289792", "username": "Mariano28446036", "location": "V", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 910, "tweet_count": 14849, "listed_count": 0}, "name": "Mariano Sanchez"}, {"id": "2313105278", "username": "cmilapoem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9036, "following_count": 8122, "tweet_count": 212112, "listed_count": 8}, "name": "barbara"}, {"id": "305155074", "username": "franb_16", "location": "Olivos - Buenos Aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 631, "tweet_count": 93579, "listed_count": 7}, "name": "Francisco"}, {"id": "902552593", "username": "Fellypepereira1", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1046, "tweet_count": 26422, "listed_count": 0}, "name": "Fellypada"}, {"id": "255030954", "username": "KaueJanderSCI", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 871, "tweet_count": 58623, "listed_count": 1}, "name": "Kau\u00ea \u270a\ud83c\udffe\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "128958404", "username": "PamelaDolina", "location": "Novo Hamburgo, RS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 302, "tweet_count": 5569, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc9c"}, {"id": "759039470406541315", "username": "natacha75a", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 2871, "tweet_count": 242137, "listed_count": 7}, "name": "Natacha"}, {"id": "182195747", "username": "CHC31", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "108708370", "username": "marcos_araga0", "location": "Santa Cruz do Capibaribe, Bras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 176, "tweet_count": 17270, "listed_count": 11}, "name": "Marcos Henrique"}, {"id": "1128937869635215360", "username": "SydneyGPaes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 140, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}, "name": "KIM KATAGUILI"}, {"id": "9317502", "username": "Estadao", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7438636, "following_count": 303, "tweet_count": 492440, "listed_count": 13486}, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f"}, {"id": "324134682", "username": "car_pisani", "location": "En un pa\u00eds gobernado por ladri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1462, "tweet_count": 18393, "listed_count": 2}, "name": "#Basta\ud83d\udc4a\ud83d\udc4aCarmencita \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "878959557678125056", "username": "Fabian1981Lax", "location": "Mar Del Plata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1806, "tweet_count": 72885, "listed_count": 2}, "name": "Fabian Laxalde"}, {"id": "369777907", "username": "micavelazquez__", "location": "La Pampa, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 222, "tweet_count": 8939, "listed_count": 0}, "name": "Micaela Velazquez"}, {"id": "3374257113", "username": "laInform_delsur", "location": "Itapua, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 105, "tweet_count": 34202, "listed_count": 30}, "name": "LaInformaci\u00f3nDelSur"}, {"id": "814297226709266432", "username": "anawitchclara", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 415, "tweet_count": 12512, "listed_count": 0}, "name": "ana\u1da0\u1da0\u1d9c"}, {"id": "54377900", "username": "alvescrisap", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 774, "tweet_count": 4797, "listed_count": 5}, "name": "Cris Alves"}, {"id": "22017142", "username": "asbeiras", "location": "Coimbra, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6111, "following_count": 873, "tweet_count": 83787, "listed_count": 113}, "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS"}, {"id": "155959656", "username": "gustavocastroba", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 201, "tweet_count": 20712, "listed_count": 4}, "name": "Gustavo"}, {"id": "710984743211409409", "username": "elitebrazuca", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 ,Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3834, "following_count": 3526, "tweet_count": 230681, "listed_count": 1}, "name": "SouElite\u270c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83e\udd5bTrairagemN\u00c3O\ud83d\ude09"}, {"id": "977505629660213248", "username": "Crissrc", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "name": "CHRISS"}, {"id": "3299898923", "username": "yxscrf", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4118, "following_count": 2892, "tweet_count": 96886, "listed_count": 2}, "name": "y\u03b1s tetra\ud83c\udccf"}, {"id": "949174189583425541", "username": "Wenderson04", "location": "Rio de janeiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 634, "tweet_count": 32974, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd4e\ud835\udd3b \u2720"}, {"id": "985345660596772865", "username": "fb2403", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 4792, "tweet_count": 31015, "listed_count": 0}, "name": "Martins"}, {"id": "994929814028079105", "username": "mati02212496", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 670, "tweet_count": 56939, "listed_count": 0}, "name": "mati"}, {"id": "112147626", "username": "aliciasdeg", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 5163, "tweet_count": 108651, "listed_count": 0}, "name": "aliciasdeg"}, {"id": "2348566523", "username": "donatellabrusch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 196, "tweet_count": 76669, "listed_count": 0}, "name": "Donatella Bruschi"}, {"id": "1014267546483249152", "username": "gabs_antonio12", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 267, "tweet_count": 782, "listed_count": 0}, "name": "Antonio \u2720 \ud83d\udd34"}, {"id": "889913792", "username": "niksoares_", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1432, "tweet_count": 36290, "listed_count": 0}, "name": "Rainha preta"}, {"id": "334044654", "username": "pau4652", "location": "Buenos Aires, Lomas de Zamora ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 2940, "tweet_count": 207740, "listed_count": 20}, "name": "#MacriEsElLider"}, {"id": "1154476480224796674", "username": "EDITH97169324", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 157, "tweet_count": 2773, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd70\ud83d\udc9d\u2764\ud83e\udd29EDITH\u2764\ud83e\udd70\ud83e\udd29"}, {"id": "1074227651785777152", "username": "TereBen93463520", "location": "Merlo, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 451, "tweet_count": 21363, "listed_count": 0}, "name": "Tere Benitez"}, {"id": "2387298926", "username": "caterinacorda1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 309, "tweet_count": 250705, "listed_count": 36}, "name": "caterina corda"}, {"id": "2884530100", "username": "max_ronchi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "name": "m@verick"}, {"id": "54253065", "username": "zegotavidal", "location": "Ararangu\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 785, "tweet_count": 5469, "listed_count": 2}, "name": "Z\u00e9 Gota CPX das Avenidas"}, {"id": "860187421991948289", "username": "Ernesto91565846", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 408, "tweet_count": 10329, "listed_count": 0}, "name": "Ernesto Sierra"}, {"id": "158218244", "username": "bigger98", "location": "De la Opulenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 3289, "tweet_count": 64787, "listed_count": 3}, "name": "Libertad"}, {"id": "1131684109766545409", "username": "quarentenadaaaa", "location": "Lua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 534, "tweet_count": 11123, "listed_count": 0}, "name": "Br\u00e3nxy"}, {"id": "3441290895", "username": "lostindiangirl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 818, "tweet_count": 27352, "listed_count": 4}, "name": "maria"}, {"id": "4123769867", "username": "alllesty", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 164, "tweet_count": 22243, "listed_count": 0}, "name": "ys"}, {"id": "1128416169613041665", "username": "beeasouza1506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 233, "tweet_count": 587, "listed_count": 0}, "name": "Beatriz Mendon\u00e7a\ud83e\udd8b"}, {"id": "3387628131", "username": "SozinhaSolita", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia."}, {"id": "1072836147502555136", "username": "jameshvnt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 788, "tweet_count": 44927, "listed_count": 15}, "name": "daniel"}, {"id": "1163848063", "username": "angelinafcoelho", "location": "Campinas - S. Paulo - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1950, "tweet_count": 130212, "listed_count": 19}, "name": "angelina f coelho"}, {"id": "3362908409", "username": "AnaCupita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 112, "tweet_count": 71777, "listed_count": 6}, "name": "Amor gatuno"}, {"id": "921603884744957954", "username": "good37405813", "location": "CITY BELL,Country Club EdeLP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16141, "following_count": 16146, "tweet_count": 29455, "listed_count": 10}, "name": "good"}, {"id": "4287565107", "username": "infeLIZmente77", "location": "a vei sei la", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 742, "tweet_count": 19987, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd40\ud835\udd5f\ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd43\ud835\udd40\u2124\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd56\u269c\u262d"}, {"id": "3314193441", "username": "bittennara", "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 518, "tweet_count": 15663, "listed_count": 2}, "name": "Nar\u00e3o \u2b50\ufe0f"}, {"id": "711372832639467521", "username": "renankpdamazio", "location": "Cubat\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 923, "tweet_count": 1151, "listed_count": 0}, "name": "renankayo"}, {"id": "65372301", "username": "leodiazz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 656, "tweet_count": 13898, "listed_count": 0}, "name": "leodiazz"}, {"id": "632364510", "username": "oibruxao", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5324, "following_count": 844, "tweet_count": 121060, "listed_count": 4}, "name": "almeida"}, {"id": "3776782355", "username": "claudia5937", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3245, "following_count": 3494, "tweet_count": 306939, "listed_count": 21}, "name": "EliFerreras Siempre\ud83d\udc31"}, {"id": "464052149", "username": "manu10ruizdiaz", "location": "Encarnaci\u00f3n - Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 964, "tweet_count": 7600, "listed_count": 1}, "name": "Manu Ruiz Diaz"}, {"id": "617675801", "username": "jfergo86", "location": "Denver, CO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38822, "following_count": 7915, "tweet_count": 52817, "listed_count": 12}, "name": "Fergo\ud83c\udf0e"}, {"id": "4194738743", "username": "lauryta77_mas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 351, "tweet_count": 12990, "listed_count": 1}, "name": "Lauryta"}, {"id": "201537435", "username": "Kaio_SCCP", "location": "Sorocaba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 2137, "tweet_count": 172862, "listed_count": 6}, "name": "Kaio"}, {"id": "816458409180594176", "username": "cocoguz3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 2036, "tweet_count": 48039, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Guzm\u00e1n"}, {"id": "258931189", "username": "CeciRequena", "location": "La Paz, Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4018, "following_count": 771, "tweet_count": 18830, "listed_count": 54}, "name": "Cecilia Requena Z."}, {"id": "440964428", "username": "guachadamal", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7705, "following_count": 7368, "tweet_count": 96911, "listed_count": 6}, "name": "efe"}, {"id": "227023587", "username": "gethefuckout__", "location": "ocupado com EaD de medicina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 1543, "tweet_count": 46926, "listed_count": 2}, "name": "irland\u00eas"}, {"id": "276168356", "username": "Edithcastelani", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 958, "tweet_count": 225444, "listed_count": 10}, "name": "Edith"}, {"id": "26250547", "username": "pstu", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18917, "following_count": 413, "tweet_count": 14970, "listed_count": 398}, "name": "PSTU"}, {"id": "1232215597", "username": "valkyntharkan", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1532, "tweet_count": 189445, "listed_count": 1}, "name": "piojofeliz\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"id": "734217490952249344", "username": "brenobader", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 298, "tweet_count": 32492, "listed_count": 0}, "name": "Bader"}, {"id": "725856634505953280", "username": "ssbella_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 79, "tweet_count": 43948, "listed_count": 0}, "name": "bellaa"}, {"id": "879192734392864768", "username": "baladicekisss", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 867, "tweet_count": 41838, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86"}, {"id": "3339144995", "username": "claulencina2", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 4796, "tweet_count": 130591, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc2f\ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2e\ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud83d\ude3a"}, {"id": "179088440", "username": "pepeponte88", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 443, "tweet_count": 94434, "listed_count": 7}, "name": "Pepe Ponte"}, {"id": "46538809", "username": "vcabalg", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4503, "following_count": 1882, "tweet_count": 127974, "listed_count": 23}, "name": "V\u00edctor Caballero G."}, {"id": "963791840280547328", "username": "AahGodoy", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 181, "tweet_count": 13662, "listed_count": 0}, "name": "Gracy\ud83e\udd8b"}, {"id": "4529549236", "username": "CarlaNatali5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 822, "tweet_count": 19035, "listed_count": 0}, "name": "Carla Natali \u2763"}, {"id": "705503597249880064", "username": "SuaneCaroline1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 401, "tweet_count": 15408, "listed_count": 0}, "name": "Suane Caroline \ud83e\udd0d"}, {"id": "1166112074", "username": "JairNumb1969", "location": "Bel\u00e9m,PA,Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 895, "tweet_count": 94418, "listed_count": 67}, "name": "Jair Fonseca Pinto"}, {"id": "19233442", "username": "iasd", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 118448, "following_count": 139, "tweet_count": 37464, "listed_count": 347}, "name": "Adventistas Brasil"}, {"id": "2790443249", "username": "PCassuce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 660, "tweet_count": 22222, "listed_count": 0}, "name": "Akatssuce"}, {"id": "431771186", "username": "MagdaDJG", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 1471, "tweet_count": 222090, "listed_count": 30}, "name": "M\u0489a\u0489g\u0489d\u0489a\u0489D\u0489J\u0489G\u0489"}, {"id": "845570925634424833", "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "name": "Conchi Arag\u00f3n"}, {"id": "729769470764322816", "username": "PeruNewsweek", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek"}, {"id": "725332549485105153", "username": "LimaNoticia", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 1750, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "name": "#Noticias desde #Per\u00fa"}, {"id": "3100534323", "username": "feedperuano", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 0, "tweet_count": 339936, "listed_count": 24}, "name": "Noticias | Pol\u00edtica | Per\u00fa"}, {"id": "2348878033", "username": "peruenlanoticia", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56567, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615219, "listed_count": 280}, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "2525622646", "username": "barbosacarola", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 358, "tweet_count": 3704, "listed_count": 0}, "name": "Lina"}, {"id": "110678014", "username": "strega05", "location": "venezia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 0, "tweet_count": 573, "listed_count": 3}, "name": "silvia mezzaval"}, {"id": "2740295219", "username": "luanadaiag", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 57, "tweet_count": 3806, "listed_count": 0}, "name": "L"}, {"id": "1038238222260887552", "username": "CalegarioG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1327, "tweet_count": 4813, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo Calegario"}, {"id": "111123176", "username": "jeanwyllys_real", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1031283, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "name": "Jean Wyllys"}, {"id": "2896369485", "username": "danilomrx_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 44, "tweet_count": 6978, "listed_count": 0}, "name": "danilin"}, {"id": "2177047640", "username": "wondesrwoman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4748, "following_count": 3131, "tweet_count": 64521, "listed_count": 22}, "name": "hanna (rest)"}, {"id": "813724909335642112", "username": "gwencomics", "location": "flamengo | lakers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 0, "tweet_count": 65061, "listed_count": 11}, "name": "luanna"}, {"id": "976866001190051840", "username": "joaoedu_8", "location": "bsb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 315, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd94 \ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94"}, {"id": "15441924", "username": "fredsiviero", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 2051, "tweet_count": 6880, "listed_count": 12}, "name": "Fred"}, {"id": "4197489880", "username": "elesacol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4055, "following_count": 815, "tweet_count": 913798, "listed_count": 30}, "name": "Elsaco"}, {"id": "3105926001", "username": "cleber_wlamir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 73, "tweet_count": 13069, "listed_count": 0}, "name": "CleberWlamirTeixeira"}, {"id": "1067130838855417856", "username": "anazabrodiec", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 743, "tweet_count": 6080, "listed_count": 0}, "name": "Elena Anastascha Zabrodiec"}, {"id": "2585928274", "username": "gabrielalegriia", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 160, "tweet_count": 27569, "listed_count": 1}, "name": "Alegria..."}, {"id": "105457520", "username": "laurargentina", "location": "Argentina, C\u00f3rdoba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 1911, "tweet_count": 10813, "listed_count": 2}, "name": "Laura"}, {"id": "729765170466201600", "username": "IvoryManiac", "location": "Sexo sexooooo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 55, "tweet_count": 29085, "listed_count": 1}, "name": "Pau"}, {"id": "887399638151692288", "username": "YomiHorny", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 836, "tweet_count": 20920, "listed_count": 9}, "name": "Yomi but .EXE"}, {"id": "1255670810", "username": "malicaas", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5589, "following_count": 4526, "tweet_count": 57953, "listed_count": 4}, "name": "Marta. \ud83d\ude3b"}, {"id": "955213941080281088", "username": "BlackPampaReal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 141, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "name": "BlackPampa \ud83d\udc4d"}, {"id": "1114590254", "username": "Winston_Dunhill", "location": "Buenos Aires, Peronia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "name": "Winston"}, {"id": "928383738081370112", "username": "Lxcassz_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 466, "tweet_count": 312, "listed_count": 0}, "name": "Lxcass"}, {"id": "1004104401932443650", "username": "barboysa021", "location": "your heart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "name": "barboysa"}, {"id": "1039116881108582400", "username": "goyabinha", "location": "20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 685, "tweet_count": 12919, "listed_count": 1}, "name": "yasmin"}, {"id": "876248010988158976", "username": "ninavrayn", "location": "(Ela\\/Dela)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 560, "tweet_count": 37482, "listed_count": 1}, "name": "A Cruel Angel's Thesis"}, {"id": "962404526413230081", "username": "_andreia_05", "location": "Barcelos, Portugal ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 256, "tweet_count": 79499, "listed_count": 0}, "name": "Andreia"}, {"id": "1149479996466982927", "username": "felipethms", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 141, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "name": "Felipe Thomas"}, {"id": "2780462625", "username": "gracielasanz191", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1591, "tweet_count": 882023, "listed_count": 27}, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!"}, {"id": "755984751752843264", "username": "ferhamacek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 695, "tweet_count": 15196, "listed_count": 0}, "name": "maria fer \ud83d\udc05"}, {"id": "65973972", "username": "iscdeportes", "location": "En todo el mundo ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1035, "tweet_count": 10889, "listed_count": 21}, "name": "Luis Alberto Torres"}, {"id": "41870011", "username": "loswhitesox", "location": "Ciudad de los Vientos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 43052, "following_count": 341, "tweet_count": 28491, "listed_count": 320}, "name": "Los White Sox"}, {"id": "176859958", "username": "bembrasileiraa", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 3095, "tweet_count": 11693, "listed_count": 1}, "name": "Rachel\ud83d\udea9"}, {"id": "1088833449501306880", "username": "perovazdekamiya", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 754, "tweet_count": 22017, "listed_count": 0}, "name": "pero vaz de kamiya"}, {"id": "543026064", "username": "GabrielaAgilda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2178, "following_count": 2768, "tweet_count": 52815, "listed_count": 2}, "name": "GabrielaAgilda"}, {"id": "1140723535071076352", "username": "AnaBetlen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 26, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "name": "sofia Andr\u00e9s tena"}, {"id": "523357260", "username": "Miguel__Lorente", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "name": "Miguel Lorente"}, {"id": "4298499995", "username": "wpicatto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2625, "following_count": 2576, "tweet_count": 403885, "listed_count": 9}, "name": "wpicatto"}, {"id": "83682170", "username": "bethcharizard", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9862, "following_count": 7987, "tweet_count": 215892, "listed_count": 89}, "name": "\ud83d\udcda maria \ud83d\udc1d"}, {"id": "736831556690513920", "username": "saberhagenyuki", "location": "RS/Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 872, "tweet_count": 20205, "listed_count": 2}, "name": "Yuki #ficaemcasa"}, {"id": "1064014394420617216", "username": "maariclrvnt", "location": "Na minha casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 276, "tweet_count": 12387, "listed_count": 0}, "name": "m"}, {"id": "17675497", "username": "jornalodia", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 888844, "following_count": 108, "tweet_count": 245334, "listed_count": 2422}, "name": "Jornal O Dia"}, {"id": "89818009", "username": "dbrandalize", "location": "Gravata\u00ed", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 842, "tweet_count": 43446, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Brandalize"}, {"id": "2862460560", "username": "adeoli1011", "location": "Monfestino di Serramazzoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1133, "tweet_count": 48345, "listed_count": 22}, "name": "GioR \ud83c\udf97"}, {"id": "1156796694", "username": "LizzSamp", "location": "MG-Brasil-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 2106, "tweet_count": 65103, "listed_count": 4}, "name": "Lizz Sampaio"}, {"id": "42522804", "username": "anthaina", "location": "Hell de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 353, "tweet_count": 117826, "listed_count": 15}, "name": "dos anjos."}, {"id": "2962263425", "username": "anto123709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1456, "tweet_count": 18371, "listed_count": 2}, "name": "Antonella Caceres"}, {"id": "592200573", "username": "patoplanet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20946, "following_count": 20232, "tweet_count": 60548, "listed_count": 19}, "name": "La Pitonisa\ud83d\ude3b\ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}, {"id": "1149208877428301824", "username": "InfinitFCB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 816, "tweet_count": 7999, "listed_count": 2}, "name": "InfinitBar\u00e7a"}, {"id": "260522789", "username": "TwistedNerve232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 99, "tweet_count": 2170, "listed_count": 1}, "name": "No God But The Knife but spooky"}, {"id": "803032298719444992", "username": "BulletClubIta", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10187, "following_count": 2119, "tweet_count": 91670, "listed_count": 120}, "name": "Italo Santana"}, {"id": "93949164", "username": "sheisaksm", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 577, "tweet_count": 23121, "listed_count": 0}, "name": "Ana"}, {"id": "4871975729", "username": "kats_alencar", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1321, "tweet_count": 49357, "listed_count": 0}, "name": "cle\u00f3patra"}, {"id": "834374744", "username": "ilovecantina", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1725, "tweet_count": 109512, "listed_count": 0}, "name": "s."}, {"id": "4481957512", "username": "viiviNoronha", "location": "cpx de rlg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 463, "tweet_count": 13148, "listed_count": 0}, "name": "monstro do lago messi"}, {"id": "2250668834", "username": "DumboDruey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 3255, "tweet_count": 13979, "listed_count": 2}, "name": "Druey"}, {"id": "2277937200", "username": "raffaelebarki", "location": "Libia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13795, "following_count": 7597, "tweet_count": 26009, "listed_count": 13}, "name": "raffaele barki"}, {"id": "274556397", "username": "InalmarABR", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14409, "following_count": 14942, "tweet_count": 78727, "listed_count": 8}, "name": "Inalmar"}, {"id": "2757625763", "username": "gobbetti741", "location": "Pavia, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 1939, "tweet_count": 82420, "listed_count": 3}, "name": "Francesca"}, {"id": "1145709129203376129", "username": "VittorioDeSant7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5188, "following_count": 3374, "tweet_count": 17530, "listed_count": 2}, "name": "Idealista"}, {"id": "3070661831", "username": "PitiMadison", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 139, "tweet_count": 102812, "listed_count": 0}, "name": "piti madison"}, {"id": "123617581", "username": "guillefontana", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 2932, "tweet_count": 30395, "listed_count": 28}, "name": "Guillermo Fontana"}, {"id": "838550214575329281", "username": "iambrun4o", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 454, "tweet_count": 11911, "listed_count": 0}, "name": "Brun\u00e3o"}, {"id": "24984193", "username": "sergiolacombe", "location": "Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13199, "following_count": 11337, "tweet_count": 76431, "listed_count": 3}, "name": "Lacombe 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Conservador Patriota"}, {"id": "452437980", "username": "ClaudiaFilippi1", "location": "Miami Beach\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7NYC\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Parma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 620, "tweet_count": 8805, "listed_count": 16}, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcd5\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf9\ud835\udcf9\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf2 \ud835\udcdd\ud835\udd02\ud835\udcec \ud83d\uddfd"}, {"id": "729510631792119809", "username": "sntoseve", "location": "021 / 022 \ud83c\udf43", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 693, "tweet_count": 24451, "listed_count": 0}, "name": "Angel"}, {"id": "281293767", "username": "Fheer_SEP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 669, "tweet_count": 47353, "listed_count": 8}, "name": "Soy una Bestiaaa"}, {"id": "811184869783072772", "username": "citoupoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 610, "tweet_count": 35041, "listed_count": 0}, "name": "poli"}, {"id": "2406057658", "username": "isabxlla_m", "location": "Bem longe da Terra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 833, "tweet_count": 52696, "listed_count": 0}, "name": "isa"}, {"id": "35961319", "username": "Okampus", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 5561, "tweet_count": 423923, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Ocampo"}, {"id": "2432634804", "username": "mxriahribeiro", "location": "777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 431, "tweet_count": 63247, "listed_count": 0}, "name": "mariah"}, {"id": "1000171623243309057", "username": "thaislopes_m", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 261, "tweet_count": 12776, "listed_count": 0}, "name": "thai"}, {"id": "767128149595394048", "username": "JoeJack_C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 69, "tweet_count": 592, "listed_count": 1}, "name": "Joseph C."}, {"id": "879133405820203008", "username": "Emmanuel_Night", "location": "Matamoros, Tamaulipas ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19368, "following_count": 282, "tweet_count": 11802, "listed_count": 15}, "name": "Emmanuel Morales"}, {"id": "734132586", "username": "Batlean", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 514, "tweet_count": 11390, "listed_count": 3}, "name": "Leandro Bottinelli"}, {"id": "196691585", "username": "Digitalmorph", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 261, "tweet_count": 19507, "listed_count": 4}, "name": "Max Black"}, {"id": "982324008916959232", "username": "renator33203507", "location": "El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 804, "tweet_count": 3924, "listed_count": 0}, "name": "Renato Reis...."}, {"id": "1058197147026382848", "username": "TvViciada", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1616, "tweet_count": 70560, "listed_count": 4}, "name": "Taylor\ud83c\udf52\ud83e\uddec\ud83d\udc1c\ud83c\udf93\ud83d\udd25\u2744\ufe0f\ud83d\udc09\ud83c\udff9"}, {"id": "125756282", "username": "Jaqssssss", "location": "Hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 732, "tweet_count": 99036, "listed_count": 14}, "name": "Sadie Sink's Oscar"}, {"id": "16417731", "username": "kibaten", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "name": "kibaten"}, {"id": "1750185974", "username": "mulemar", "location": "Tuscany, Italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1249, "tweet_count": 22502, "listed_count": 2}, "name": "Hic Manebimus Optime\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "999047617832280064", "username": "romin_srn", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1139, "tweet_count": 6300, "listed_count": 1}, "name": "romin"}, {"id": "224229360", "username": "adrivalcamps", "location": "Santa F\u00e9 Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 5000, "tweet_count": 18881, "listed_count": 2}, "name": "Adriana Camps Perier"}, {"id": "2683902000", "username": "galgo25582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 303, "tweet_count": 373272, "listed_count": 23}, "name": "Jorge\ud83c\udf31\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "209259062", "username": "Pato_Feli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 199, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}, "name": "Pat"}, {"id": "600565290", "username": "__rocioor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 497, "tweet_count": 25098, "listed_count": 1}, "name": "roc\u00edo"}, {"id": "711315320934408192", "username": "crytoni", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 310, "tweet_count": 34040, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd91\ud83d\udea9 Jo\u00e3ocito \ud83d\udc89\ud83e\uddec"}, {"id": "919996579649597440", "username": "EsterlaineAvila", "location": "Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 1512, "tweet_count": 126971, "listed_count": 1}, "name": "ester \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd86\ud83e\udd86"}, {"id": "427794815", "username": "thainamach_", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 482, "tweet_count": 17832, "listed_count": 0}, "name": "Thain\u00e1"}, {"id": "1146458184539934723", "username": "Elyy_Freitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 948, "tweet_count": 17957, "listed_count": 0}, "name": "E de espetacular \ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "145443219", "username": "SilviaAdri", "location": "c\u00f3rdoba argentina ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2284, "tweet_count": 99501, "listed_count": 7}, "name": "Silvia AM"}, {"id": "3079478607", "username": "stormiwrldx", "location": "{a/dela/-a}", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 921, "tweet_count": 57851, "listed_count": 2}, "name": "hanna"}, {"id": "1251089251", "username": "salidaparallela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 450, "tweet_count": 276212, "listed_count": 7}, "name": "paolo pompei"}, {"id": "2898075617", "username": "MPenikas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47258, "following_count": 32370, "tweet_count": 648870, "listed_count": 0}, "name": "\u2b50\ufe0fFriends\u2b50\ufe0fM5S\u2b50\ufe0f"}, {"id": "49641853", "username": "Cesaurio", "location": "Brazil, Serra Catarinense ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1707, "tweet_count": 72979, "listed_count": 14}, "name": "Ces\u00e1rio Sim\u00f5es, papai, fichado no DOPS. sou o Jr"}, {"id": "929249360", "username": "xblunotte", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1139, "tweet_count": 200577, "listed_count": 81}, "name": "xblunotte"}, {"id": "208824906", "username": "AleDelArroyo", "location": "Buenos Aires, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 4999, "tweet_count": 129413, "listed_count": 1}, "name": "Ale Del Arroyo"}, {"id": "1003345166361612289", "username": "lesyeuxdecami", "location": "viu demi lovato em 30/08/22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 602, "tweet_count": 110704, "listed_count": 3}, "name": "camiLLa \u00b9\u00b3"}, {"id": "91837810", "username": "Andrezinhorelax", "location": "Aracaju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1367, "tweet_count": 14400, "listed_count": 3}, "name": "AndrezinhoRelax"}, {"id": "330749067", "username": "joelluiz_adv", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 117340, "following_count": 2100, "tweet_count": 58432, "listed_count": 292}, "name": "Joel Luiz Costa"}, {"id": "879381593982476288", "username": "CristianoOttav2", "location": "Rome, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 461, "tweet_count": 19604, "listed_count": 1}, "name": "cristiano ottaviani"}, {"id": "128283711", "username": "Ottaviani_Gatti", "location": "Santa Fe - Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12491, "following_count": 12164, "tweet_count": 112644, "listed_count": 36}, "name": "ALTA GAMA JOYAS"}, {"id": "2617590796", "username": "nurya52", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 2064, "tweet_count": 208826, "listed_count": 8}, "name": "Nurya"}, {"id": "4914123317", "username": "Anita49560887", "location": "Caba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8054, "following_count": 4669, "tweet_count": 114120, "listed_count": 1}, "name": "Anita de Bs. As.\ud83c\udf7b\ud83d\udc96 NSB.."}, {"id": "818621969079865344", "username": "ed_junim08", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1330, "tweet_count": 37178, "listed_count": 0}, "name": "jun1m\u24df"}, {"id": "38212171", "username": "naferreira", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 415, "tweet_count": 13313, "listed_count": 5}, "name": "nat ferreira \u24df"}, {"id": "60219316", "username": "aloneinmyself", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 308, "tweet_count": 179984, "listed_count": 28}, "name": "j1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3Lula&Haddad"}, {"id": "848318193433292800", "username": "bubyyan", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1273, "tweet_count": 79738, "listed_count": 2}, "name": "bubyyan \ud83c\udf32\ud83e\udd8d\ud83c\udfc0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "704407549261553665", "username": "segantin22", "location": "S\u00e3o Caetano do sul, sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 96, "tweet_count": 819, "listed_count": 0}, "name": "Giovanna"}, {"id": "244691386", "username": "annagameleiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 511, "tweet_count": 13973, "listed_count": 1}, "name": "STUDIO \u2022 AnnaGameleiro"}, {"id": "1892956488", "username": "ifsyien", "location": "\u2661 bamiecolors.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6005, "following_count": 1434, "tweet_count": 207598, "listed_count": 31}, "name": "giovana \u00e9 13."}, {"id": "960277172836585474", "username": "px_ddssa", "location": "\ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 730, "tweet_count": 31990, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a"}, {"id": "3408642455", "username": "rafaelsalvars1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 1073, "tweet_count": 104352, "listed_count": 1}, "name": "Rafael Salv\u00e1"}, {"id": "3372650831", "username": "micielolali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1898, "tweet_count": 21749, "listed_count": 0}, "name": "Yo soy \ud83c\udf0d \ud83d\ude3b\u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "207091880", "username": "Carollisteix2", "location": "Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1002, "tweet_count": 12736, "listed_count": 2}, "name": "Carol Teixeira \ud83d\udca1\ud83e\uddec"}, {"id": "3414029069", "username": "Emilce_art", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 1048, "tweet_count": 57775, "listed_count": 1}, "name": "Emilce Art"}, {"id": "161990619", "username": "amabou23", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2765, "tweet_count": 122547, "listed_count": 1}, "name": "amabou"}, {"id": "52778002", "username": "GarciaCarmonaAM", "location": "Las Rozas de Madrid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 4013, "tweet_count": 111114, "listed_count": 94}, "name": "\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \u00c1ngel Manuel Garc\u00eda Carmona"}, {"id": "996075486710202368", "username": "GotiIrene", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 239, "tweet_count": 24014, "listed_count": 1}, "name": "irene goti"}, {"id": "996554678719668225", "username": "anadltw", "location": "she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 427, "tweet_count": 28063, "listed_count": 0}, "name": "ana"}, {"id": "828414194726866944", "username": "carolstuvrt", "location": "bh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5442, "following_count": 2091, "tweet_count": 43253, "listed_count": 11}, "name": "carol stuart"}, {"id": "948680382", "username": "canadrauhls", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 839, "tweet_count": 90315, "listed_count": 4}, "name": "noella"}, {"id": "162928522", "username": "olhamrbuster", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 959, "tweet_count": 943, "listed_count": 0}, "name": "a d o n a i \ud83d\udea9"}, {"id": "225007496", "username": "jeantwist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1717, "tweet_count": 32282, "listed_count": 8}, "name": "Jean"}, {"id": "138024426", "username": "lagediogo", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 329, "tweet_count": 39352, "listed_count": 1}, "name": "Diogo, o Lageota"}, {"id": "1002909428172120065", "username": "lldavvi", "location": "lMinas Gerais, Contagem ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 4253, "tweet_count": 86638, "listed_count": 14}, "name": "davi"}, {"id": "4836447508", "username": "Lianafts", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 302, "tweet_count": 54347, "listed_count": 2}, "name": "Angel RENAISSANCE 29/07 \ud83d\udc1d"}, {"id": "839183220818202625", "username": "kkarolcrf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 229, "tweet_count": 27615, "listed_count": 0}, "name": "Karol \ud83e\udd0e"}, {"id": "1033043246530945024", "username": "LeozinhoLopes9", "location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 893, "tweet_count": 5732, "listed_count": 3}, "name": "rleo_x77"}, {"id": "401534305", "username": "ivanacristofane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1490, "tweet_count": 125062, "listed_count": 0}, "name": "ivana 46+6"}, {"id": "876049211657211905", "username": "galassimanuela3", "location": "Varese, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1175, "tweet_count": 37806, "listed_count": 0}, "name": "Manuela"}, {"id": "620051049", "username": "josesofio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 317, "tweet_count": 38103, "listed_count": 4}, "name": "jsan"}, {"id": "956700507090903040", "username": "mandyoquinhaaa", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 108, "tweet_count": 8548, "listed_count": 0}, "name": "\u2b50 GG Mandy | mandyoquinhaaa {twitch/youtube}"}, {"id": "202808654", "username": "mais1potterhead", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3582, "following_count": 2654, "tweet_count": 124342, "listed_count": 22}, "name": "jou\u00e3o"}, {"id": "1067450976838320133", "username": "gab1cristina_", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 248, "tweet_count": 14537, "listed_count": 0}, "name": "Gabi"}, {"id": "1141064585044250624", "username": "crvg_mbrandao", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 158, "tweet_count": 22482, "listed_count": 0}, "name": "Brand\u00e3o \u25e4\u2720\u25e2"}, {"id": "856041309638979585", "username": "RDerickSilva", "location": "av. padre cacique ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 693, "tweet_count": 32979, "listed_count": 3}, "name": "rderick \ud83e\uddd9\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1124680617273319429", "username": "bangtansgirlb", "location": "epiphany", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 655, "tweet_count": 38207, "listed_count": 6}, "name": "Nine-Tailed \u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3"}, {"id": "2941965455", "username": "bartolidanieli", "location": "bentivoglio bologna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 3445, "tweet_count": 38819, "listed_count": 8}, "name": "Giampiero Bartoli marmista 3383427602"}, {"id": "882171761982418944", "username": "Stefano15691884", "location": "Lig\u00faria, It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 78, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}, "name": "Stefano"}, {"id": "3304478070", "username": "klawdyalzm", "location": "\u0e05=^\u2022^=\u0e05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 749, "tweet_count": 18759, "listed_count": 6}, "name": "Klaw-kat\u2077\u00a0\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "220443631", "username": "marianberesi", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 4891, "tweet_count": 112560, "listed_count": 5}, "name": "Andrea \ud83d\udc31\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"}, {"id": "463804646", "username": "AnnaAntobetta", "location": "latina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 793, "tweet_count": 12968, "listed_count": 0}, "name": "anna fregnani"}, {"id": "570375813", "username": "Melisamaniego0", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 300, "tweet_count": 15005, "listed_count": 1}, "name": "\u2133\ud835\udce2\u265a \u271e\ud83c\udf3b"}, {"id": "3261508559", "username": "Sahmaya09", "location": "Rio de Janeiro, Centro\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 639, "tweet_count": 25711, "listed_count": 0}, "name": "Samara Maya \ud83e\udd8b\u2728"}, {"id": "1091369338353926144", "username": "ketmonique_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 602, "tweet_count": 4448, "listed_count": 0}, "name": "ket #lula13\ud83d\udea9\u2b50"}, {"id": "1380889896", "username": "Coyote_Triste", "location": "La Ponderosa (Virginia city)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2649, "tweet_count": 70640, "listed_count": 7}, "name": "Claudio"}, {"id": "1014727715151376384", "username": "minniegalaxie", "location": "Magic Shop\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1522, "tweet_count": 54958, "listed_count": 0}, "name": "jubs"}, {"id": "1220281735", "username": "glorialuar", "location": "argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 953, "tweet_count": 123287, "listed_count": 14}, "name": "gloria Ju\u00e1rezMdq"}, {"id": "3291467647", "username": "stressedthai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 2814, "tweet_count": 32379, "listed_count": 0}, "name": "Thain\u00e1"}, {"id": "54042105", "username": "SoyClaudel68", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12149, "following_count": 11845, "tweet_count": 190335, "listed_count": 4}, "name": "Clau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31"}, {"id": "1625752669", "username": "LianJamir2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 3568, "tweet_count": 74879, "listed_count": 9}, "name": "Lian Jamir"}, {"id": "2728652601", "username": "MaayReiis99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 542, "tweet_count": 29444, "listed_count": 0}, "name": "Mayara \ud83c\udf38"}, {"id": "136059282", "username": "DRAGONDEOLIVOS", "location": "OLIVOS ARGENTINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 933, "tweet_count": 25462, "listed_count": 0}, "name": "Gustavo Alberto \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "508993951", "username": "GuiyoteAR", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2139, "tweet_count": 55519, "listed_count": 1}, "name": "Guille"}, {"id": "3667780752", "username": "sheykaliz1995", "location": "Carolina, Puerto Rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 202, "tweet_count": 5579, "listed_count": 0}, "name": "Sheykaliz"}, {"id": "1110811625659863041", "username": "NataliaLaborde2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 72, "tweet_count": 2054, "listed_count": 0}, "name": "Natalia Laborde"}, {"id": "997237736556957699", "username": "anacIaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 188, "tweet_count": 6332, "listed_count": 0}, "name": "ana"}, {"id": "1649504702", "username": "Antonio_De_Amat", "location": "Lima - Peru.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 4991, "tweet_count": 121992, "listed_count": 12}, "name": "Jose Antonio De Amat"}, {"id": "2920409698", "username": "LuizGabrielSR_", "location": "Americana/sp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 288, "tweet_count": 4069, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Gabriel"}, {"id": "388243963", "username": "Missbronte", "location": "Flung out of space", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1272, "tweet_count": 266679, "listed_count": 9}, "name": "Brellisario Belivet \ud83c\udf19"}, {"id": "845313296", "username": "giek2", "location": "firenze", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2255, "tweet_count": 231378, "listed_count": 71}, "name": "giovanni"}, {"id": "1006250559974838272", "username": "palthjs", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 305, "tweet_count": 11149, "listed_count": 1}, "name": "a"}, {"id": "993614467459055616", "username": "nathalinhaaa21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 147, "tweet_count": 13222, "listed_count": 0}, "name": "\u2113\u0e4f\u0e40\u044f\u0e25"}, {"id": "365161396", "username": "LOLAMORA2005", "location": "\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3344, "following_count": 5006, "tweet_count": 474338, "listed_count": 39}, "name": "LOLA MORA"}, {"id": "1048667292354183168", "username": "renanbragalves", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1300, "tweet_count": 31816, "listed_count": 0}, "name": "Renan"}, {"id": "435122551", "username": "xlasthwpe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 609, "tweet_count": 79364, "listed_count": 1}, "name": "sara"}, {"id": "491765488", "username": "LolloDima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 162, "tweet_count": 279, "listed_count": 5}, "name": "LolloDima"}, {"id": "118978778", "username": "12qbert", "location": "icebergfinanza.finanza.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4224, "following_count": 3319, "tweet_count": 310609, "listed_count": 99}, "name": "Alessandro( Basilio di Kronstadt)"}, {"id": "945839773", "username": "GuiFeU", "location": "Expatriado Entrerriano en CABA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 5254, "tweet_count": 56813, "listed_count": 0}, "name": "Guillermo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "1116123885613867008", "username": "andreat21010590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1252, "tweet_count": 32478, "listed_count": 0}, "name": "andrea torres"}, {"id": "186132731", "username": "Exagerardez", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27442, "following_count": 747, "tweet_count": 107503, "listed_count": 81}, "name": "Exa"}, {"id": "872620952", "username": "PATRICI65158920", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1248, "tweet_count": 109010, "listed_count": 8}, "name": "pato garcia"}, {"id": "1112417560752988160", "username": "mach_brend", "location": "Blumenau, SC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 335, "tweet_count": 4676, "listed_count": 0}, "name": "b_mach"}, {"id": "1086847280", "username": "monnneratmanu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 662, "tweet_count": 75562, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc62"}, {"id": "478420141", "username": "BoopDesy", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8302, "following_count": 6878, "tweet_count": 131550, "listed_count": 91}, "name": "Desir\u00e9e Peris Perez \ud83d\udcd6 \u270d"}, {"id": "943542342979645440", "username": "_marmarquess", "location": "Errejota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 195, "tweet_count": 46979, "listed_count": 1}, "name": "\u24c2\ufe0f"}, {"id": "275136171", "username": "nicoIodi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 577, "tweet_count": 184358, "listed_count": 10}, "name": "bruno 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "168179195", "username": "1pretobandido", "location": "DUBAI, Uited Arab Emirates\ud83c\udde6\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 80, "tweet_count": 11709, "listed_count": 0}, "name": "Matheus H."}, {"id": "1542430020", "username": "pqpmon", "location": "BH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 71, "tweet_count": 150065, "listed_count": 15}, "name": "voltei."}, {"id": "134952101", "username": "argentinagreat", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 1843, "tweet_count": 25597, "listed_count": 5}, "name": "Ing. Jorge D'Amico \ud83d\udc4c"}, {"id": "1153449250858123265", "username": "FigueiraMato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 37, "tweet_count": 656, "listed_count": 0}, "name": "Figueira_do_Mato"}, {"id": "87021796", "username": "erikakokay", "location": "Brasil, Distrito Federal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 251287, "following_count": 723, "tweet_count": 30181, "listed_count": 676}, "name": "Erika Kokay \u00e9 Lula 13!"}, {"id": "792809226255163392", "username": "susana_lucioni", "location": "Tres Arroyos, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 4840, "tweet_count": 2391, "listed_count": 0}, "name": "Susana Lucioni"}, {"id": "1959396624", "username": "tetsuroubaby", "location": "portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 2598, "tweet_count": 83521, "listed_count": 26}, "name": "sofia \u2661 kuroo"}, {"id": "79866265", "username": "juanj0gonzalez", "location": "Rancagua/Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 4987, "tweet_count": 73627, "listed_count": 17}, "name": "Juanjo Gonz\u00e1lez #RechazoDeSalida \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "1000498500512239617", "username": "joaopedro_3h", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 862, "tweet_count": 15566, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"id": "4198026022", "username": "lady2dh", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5686, "following_count": 5918, "tweet_count": 121243, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udc97 Morocha \ud83d\udc97 \ud83d\udc31"}, {"id": "1021352717975982080", "username": "e_duardass", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 669, "tweet_count": 52723, "listed_count": 0}, "name": "m\u034faria \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9 \u034f \u034f"}, {"id": "2407572261", "username": "ChaparrLopez", "location": "CABA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10340, "following_count": 10472, "tweet_count": 128644, "listed_count": 3}, "name": "SOY ALICIA \u2652\ud83d\udc31\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba\u270b"}, {"id": "805521127124729857", "username": "nabochot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1941, "tweet_count": 575386, "listed_count": 0}, "name": "lamedelsogan"}, {"id": "601469555", "username": "yoFarida", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 1971, "tweet_count": 129431, "listed_count": 11}, "name": "Farida"}, {"id": "219927919", "username": "locobold", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 491, "tweet_count": 2479, "listed_count": 1}, "name": "Daniele \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "266956236", "username": "Jordelga", "location": "City Bell La Plata, Arg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 5002, "tweet_count": 218823, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Delgado"}, {"id": "2985046030", "username": "pudimdepeido", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 32, "tweet_count": 15009, "listed_count": 0}, "name": "big ji ba"}, {"id": "3402998801", "username": "donisbia", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 238, "tweet_count": 13536, "listed_count": 0}, "name": "Danilo Bi\u00e1"}, {"id": "172366145", "username": "Clarkspereirac", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 938, "tweet_count": 16762, "listed_count": 1}, "name": "Da\u00ednna"}, {"id": "1057439874872213504", "username": "brunbzz", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 843, "tweet_count": 37664, "listed_count": 1}, "name": "Bruna"}, {"id": "80306410", "username": "Miltonneves", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2333268, "following_count": 19858, "tweet_count": 419907, "listed_count": 5021}, "name": "Milton Neves"}, {"id": "212891725", "username": "cfmtre", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 978, "tweet_count": 13644, "listed_count": 5}, "name": "carla"}, {"id": "3254592808", "username": "luizamachadooo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 755, "tweet_count": 56827, "listed_count": 0}, "name": "luiza"}, {"id": "1024467383329742849", "username": "KetyPimenta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 108, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "name": "Kety Pimenta"}, {"id": "882817635091697665", "username": "beatrizzzvidal", "location": "Santos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 552, "tweet_count": 5756, "listed_count": 1}, "name": "bia"}, {"id": "1168726050", "username": "nabrancel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 120, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "name": "violeta"}, {"id": "3420987148", "username": "GabyPacheco0", "location": "San Isidro, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 1541, "tweet_count": 111170, "listed_count": 13}, "name": "Reina de Corazones \u0646"}, {"id": "942883831614509056", "username": "stofada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 377, "tweet_count": 30546, "listed_count": 0}, "name": "Dra"}, {"id": "1003445536505069568", "username": "soteroje", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 327, "tweet_count": 3118, "listed_count": 0}, "name": "sotero\ud83c\udf38"}, {"id": "27557908", "username": "GeovaComG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 989, "tweet_count": 16398, "listed_count": 9}, "name": "Geovaa!"}, {"id": "1110568173647159297", "username": "clonazeputa_", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1006, "tweet_count": 21161, "listed_count": 1}, "name": "repiroca da parabuceta"}, {"id": "3093508031", "username": "marioenrico191", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 545, "tweet_count": 12480, "listed_count": 8}, "name": "enrico"}, {"id": "1162697980652265472", "username": "William74955948", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 295, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}, "name": "William Wallace"}, {"id": "241733333", "username": "Abelfreitasjr", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 487, "tweet_count": 14124, "listed_count": 1}, "name": "Abel Freitas  J\u00fanior"}, {"id": "1074405785839513600", "username": "canevar43061774", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 525, "tweet_count": 59592, "listed_count": 0}, "name": "@elabuelo\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03"}, {"id": "1892716375", "username": "AL_CS_14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4892, "following_count": 4832, "tweet_count": 37400, "listed_count": 1}, "name": "Alicia Sesto"}, {"id": "1118333940111114240", "username": "idiotaporemutil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 80, "tweet_count": 1151, "listed_count": 0}, "name": "Idiota \u00fatil"}, {"id": "589268209", "username": "dja_magalhaes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 2205, "tweet_count": 20251, "listed_count": 0}, "name": "Djailson Magalh\u00e3es"}, {"id": "1022162130538323969", "username": "SraZius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 2397, "tweet_count": 40258, "listed_count": 3}, "name": "SraL\u00f3pez"}, {"id": "298351758", "username": "bel_ellie", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 4968, "tweet_count": 14591, "listed_count": 2}, "name": "EllieBel"}, {"id": "66399906", "username": "corrientescity", "location": "Corrientes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 1466, "tweet_count": 66882, "listed_count": 27}, "name": "CorrientesCity"}, {"id": "1633653277", "username": "FusiCristina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1339, "tweet_count": 5916, "listed_count": 2}, "name": "cristina fusi"}, {"id": "926330207417532417", "username": "AlbanoVivian", "location": "Haedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2354, "tweet_count": 15751, "listed_count": 0}, "name": "Vivian Albano"}, {"id": "1017194382196396032", "username": "evellyn_alvess", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 276, "tweet_count": 4641, "listed_count": 0}, "name": "Evellyn\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "1480677984", "username": "marinacitou_", "location": "em busca da bala perdida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 551, "tweet_count": 81721, "listed_count": 0}, "name": "\u2b50biguloyd\u2b50"}, {"id": "840945417101705218", "username": "RaquelHfbuzaglo", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5375, "following_count": 5109, "tweet_count": 107080, "listed_count": 5}, "name": "Rak paz paz paz"}, {"id": "2389946324", "username": "starash1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 276, "tweet_count": 8082, "listed_count": 0}, "name": "Era uma vez Rio 28/09"}, {"id": "1254834096", "username": "ligiap30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 720, "tweet_count": 100237, "listed_count": 10}, "name": "lihiap30@"}, {"id": "937270561968881665", "username": "CrvgLaribala", "location": "longe de voc\u00ea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 379, "tweet_count": 37555, "listed_count": 0}, "name": "\u2720LARISSA SALLES\u2720"}, {"id": "378726303", "username": "sun_jessi_", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3797, "following_count": 2089, "tweet_count": 54017, "listed_count": 34}, "name": "Jessi \ud83c\udf38 | MAXIDENT"}, {"id": "1151555393077895169", "username": "Diablo_Mengano", "location": "Lejos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 437, "tweet_count": 11854, "listed_count": 1}, "name": "el peor Gast\u00f3n"}, {"id": "196455323", "username": "JuanHuapaya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 680, "tweet_count": 2212, "listed_count": 0}, "name": "JuanHS"}, {"id": "32532614", "username": "claudiacisneros", "location": "Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "name": "claudia cisneros"}, {"id": "4029325732", "username": "eduardogar2375", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 1049, "tweet_count": 6513, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo"}, {"id": "85840608", "username": "diariocorreo", "location": "Lima - Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1315205, "following_count": 500, "tweet_count": 402725, "listed_count": 2875}, "name": "Diario Correo"}, {"id": "4423093217", "username": "berenice_debora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9326, "following_count": 8506, "tweet_count": 104099, "listed_count": 2}, "name": "bere !!\ud83d\udc31"}, {"id": "1351977806", "username": "coelhonuno23", "location": "Leiria, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 553, "tweet_count": 1986, "listed_count": 0}, "name": "Nuno\u00b9\u2079\u2070\u00b2"}, {"id": "248367509", "username": "Daymonges", "location": "VENTALANDIA ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 2227, "tweet_count": 177726, "listed_count": 27}, "name": "D@y@ \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83e\udde1"}, {"id": "4878442751", "username": "pitufeto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 379, "tweet_count": 13252, "listed_count": 4}, "name": "Juanpiol"}, {"id": "446595867", "username": "MendiMendi1", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10345, "following_count": 3092, "tweet_count": 59439, "listed_count": 105}, "name": "Mendi Mendi"}, {"id": "2682663625", "username": "crvgdig", "location": "Cidade de Deus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 865, "tweet_count": 119052, "listed_count": 0}, "name": "Ingrid LULA 13"}, {"id": "2656539978", "username": "Lamanoquegrita", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 2160, "tweet_count": 58523, "listed_count": 11}, "name": "Alberto Carlos Bustos. Macrista y anti K, sabelo"}, {"id": "199099889", "username": "cesarmuguerza", "location": "Trujillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6403, "following_count": 3441, "tweet_count": 99103, "listed_count": 4}, "name": "CESAR MUGUERZA P."}, {"id": "194968522", "username": "VictoriaPazOK", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9049, "following_count": 7259, "tweet_count": 104681, "listed_count": 82}, "name": "Victoria Paz \ud83c\udf0e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "4220935935", "username": "giselamariac", "location": "Goya, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 150, "tweet_count": 6122, "listed_count": 0}, "name": "Gisela Castillo"}, {"id": "330712526", "username": "DELIG66", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1850, "tweet_count": 29283, "listed_count": 3}, "name": "DELIA #ArgentinaTeQuiero"}, {"id": "473194490", "username": "Yellowstar1love", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 2718, "tweet_count": 457553, "listed_count": 45}, "name": "Star5 #Disidente"}, {"id": "1715511896", "username": "BelendaBZ", "location": "Utop\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 441, "tweet_count": 20192, "listed_count": 5}, "name": "Dani Belenda"}, {"id": "5380442", "username": "noelceballos_", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 985, "tweet_count": 66583, "listed_count": 361}, "name": "Noel Ceballos"}, {"id": "150111494", "username": "josebasal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 578, "tweet_count": 6649, "listed_count": 3}, "name": "Jose Basaldua"}, {"id": "3156620115", "username": "DcsbeleDaniele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 173, "tweet_count": 498202, "listed_count": 0}, "name": "Daniele Santos"}, {"id": "424084271", "username": "SoniaLaVera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15335, "following_count": 12786, "tweet_count": 1056839, "listed_count": 44}, "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "4461911603", "username": "NajaraMagdalena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 335, "tweet_count": 41801, "listed_count": 0}, "name": "Tini"}, {"id": "3087633519", "username": "Emilius1970", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 2457, "tweet_count": 7436, "listed_count": 3}, "name": "luis emilio tabares"}, {"id": "1015287541719879680", "username": "IvanSilvaNavi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 881, "tweet_count": 36216, "listed_count": 0}, "name": "Ivan Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Direita Burra!"}, {"id": "39636439", "username": "magazorde", "location": "Ibirama, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1291, "tweet_count": 24353, "listed_count": 4}, "name": "fina flor da n\u00f3ia - 13 \u2b50"}, {"id": "944291864139718656", "username": "schluck_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 84, "tweet_count": 2452, "listed_count": 0}, "name": "Yennefer"}, {"id": "200947465", "username": "digo_maranhao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 55, "tweet_count": 5808, "listed_count": 0}, "name": "rodrigo monteiro"}, {"id": "2583292025", "username": "LucasAllvesc", "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 606, "tweet_count": 37169, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Alves"}, {"id": "3382068411", "username": "charitocuerva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2875, "tweet_count": 426688, "listed_count": 29}, "name": "Rosario"}, {"id": "707157934636179456", "username": "VIRDG155", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 615, "tweet_count": 30843, "listed_count": 0}, "name": "VIRDG"}, {"id": "1105506725199781888", "username": "duduzudo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 675, "tweet_count": 6643, "listed_count": 0}, "name": "Vampirao"}, {"id": "3425930879", "username": "Yagoqmv", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 989, "tweet_count": 44773, "listed_count": 1}, "name": "Blink 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9"}, {"id": "169284702", "username": "filhadosmaress", "location": "Salin\u00f3polis / Colares / Bel\u00e9m ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 386, "tweet_count": 47736, "listed_count": 2}, "name": "LU LA L\u00c1 e VIVA NSA SRA DE NAZAR\u00c9 AQUI \u2b50\ufe0f"}, {"id": "969908019810193409", "username": "praqleo", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 402, "tweet_count": 12360, "listed_count": 0}, "name": "L\u00e9o \ud83c\udf1f"}, {"id": "782754079525179397", "username": "blow_angelxx", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 0, "tweet_count": 11431, "listed_count": 0}, "name": "Angel\u2728"}, {"id": "786506062040076288", "username": "YagoRRN12", "location": "26/07/18#Bebel/27/10/19 #Tbd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 1025, "tweet_count": 45461, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udff4"}, {"id": "1096057310584233984", "username": "RepublicoB", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11444, "following_count": 11526, "tweet_count": 11705, "listed_count": 4}, "name": "Pol Macarni \ud83d\udc31"}, {"id": "176153668", "username": "ReginaLuciaRang", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 25, "tweet_count": 8802, "listed_count": 1}, "name": "ReginaLuciaRRangel"}, {"id": "960573265952624642", "username": "aaaaaangel_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 393, "tweet_count": 11920, "listed_count": 0}, "name": "rare"}, {"id": "714254925354688512", "username": "twitzysz", "location": "cora\u00e7\u00e3o do Harry", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 889, "tweet_count": 21480, "listed_count": 1}, "name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd59| RED taylor version \ud83d\udc95"}, {"id": "883107039458848773", "username": "euanaaclara", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 868, "tweet_count": 146444, "listed_count": 0}, "name": "ana clara \u1d9c\u02b3\u1da0 TETRA CAMPE\u00c3"}, {"id": "951111730704338944", "username": "weudson_puxu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 320, "tweet_count": 7416, "listed_count": 0}, "name": "weudson"}, {"id": "1019314790806835200", "username": "ethvnmyers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 587, "tweet_count": 44437, "listed_count": 1}, "name": "schatzi \ud83d\udc0d"}, {"id": "911204884711723009", "username": "eve92j", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 323, "tweet_count": 8415, "listed_count": 0}, "name": "Evelyn Stivaleti"}, {"id": "1105279344614825985", "username": "TiagodaFonsec12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 285, "tweet_count": 3961, "listed_count": 0}, "name": "Tiago da Fonseca"}, {"id": "46040478", "username": "blogdopannunzio", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164247, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "name": "Fabio Pannunzio"}, {"id": "821138299725160448", "username": "parragagilda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2654, "following_count": 3608, "tweet_count": 123359, "listed_count": 1}, "name": "Gilda ML Parraga"}, {"id": "1032422374165995520", "username": "dibe_marcelo", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 486, "tweet_count": 15491, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Dibe"}, {"id": "981961760423993344", "username": "bigode_30", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 191, "tweet_count": 2851, "listed_count": 0}, "name": "Bigode"}, {"id": "123235349", "username": "narrita_", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 268, "tweet_count": 23499, "listed_count": 1}, "name": "#13\u2b50 menina dos calmantes"}, {"id": "772150482336935942", "username": "laripster", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 1394, "tweet_count": 71689, "listed_count": 0}, "name": "larissinha"}, {"id": "4297273755", "username": "GracielaGallega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 1126, "tweet_count": 306795, "listed_count": 20}, "name": "Grace"}, {"id": "1152451621", "username": "lavfilho", "location": "Via L\u00e1ctea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6807, "following_count": 726, "tweet_count": 83301, "listed_count": 31}, "name": "Luiz Filho"}, {"id": "58951697", "username": "KekiChaves", "location": "Nova Lima, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 1206, "tweet_count": 17189, "listed_count": 0}, "name": "Alexandre Chaves"}, {"id": "65228781", "username": "zabalaaldia", "location": "New York City", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17383, "following_count": 11548, "tweet_count": 292346, "listed_count": 69}, "name": "Zabala al Dia.com"}, {"id": "1068925320", "username": "marceloexequie9", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3605, "following_count": 4954, "tweet_count": 79462, "listed_count": 5}, "name": "Marcelo.\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "3657286575", "username": "xwipedout", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 389, "tweet_count": 83861, "listed_count": 0}, "name": "coisa linda da mam\u00e3e"}, {"id": "3157124320", "username": "tephinhax", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 111, "tweet_count": 29696, "listed_count": 0}, "name": "\u2728Stephani \u2728"}, {"id": "705608186", "username": "magdielnascimen", "location": "Boa Vista, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1164, "tweet_count": 256257, "listed_count": 3}, "name": "Magdiel - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"id": "911181418490990593", "username": "azul_marino_3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 4503, "tweet_count": 49613, "listed_count": 0}, "name": "Azul_marino_36"}, {"id": "519757770", "username": "lujanbrugada", "location": "Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 731, "tweet_count": 74627, "listed_count": 2}, "name": "Luj\u00e1n Brugada"}, {"id": "899402497659482112", "username": "sanahoneys", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 3388, "tweet_count": 446463, "listed_count": 3}, "name": "ana"}, {"id": "899601175024214017", "username": "ShameLane", "location": "isle of flightless birds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 637, "tweet_count": 47108, "listed_count": 0}, "name": "ghosty"}, {"id": "2703541492", "username": "fideliscarou", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 465, "tweet_count": 17533, "listed_count": 1}, "name": "Carolina 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "4157482947", "username": "ElCara333", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs As", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44558, "following_count": 21950, "tweet_count": 183489, "listed_count": 23}, "name": "EL CARA (Macrista de Macri )"}, {"id": "2608206091", "username": "msdxlloway", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 235, "tweet_count": 49942, "listed_count": 15}, "name": "l\u00e9v"}, {"id": "2214936792", "username": "iconecansadah", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 288, "tweet_count": 18678, "listed_count": 0}, "name": "Trevosinha Pagodeira"}, {"id": "176970445", "username": "desifonttes", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 182, "tweet_count": 90468, "listed_count": 1}, "name": "DESIR\u00c9E"}, {"id": "1458566502", "username": "TaizaBritoPE", "location": "Recife / Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1037, "tweet_count": 8770, "listed_count": 16}, "name": "Ta\u00edza Brito"}, {"id": "52511001", "username": "LulaCostaPinto", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7443, "following_count": 780, "tweet_count": 8385, "listed_count": 76}, "name": "Luis Costa Pinto"}, {"id": "393516961", "username": "Aleex_Hancock", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 300, "tweet_count": 24104, "listed_count": 2}, "name": "H\u269c\ufe0f"}, {"id": "1067259294285012992", "username": "tentintender", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 117, "tweet_count": 4694, "listed_count": 0}, "name": "Ruffles"}, {"id": "439474995", "username": "sexyb0iii_6969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 391, "tweet_count": 67347, "listed_count": 9}, "name": "Mount (Warrior era)"}, {"id": "224829883", "username": "fearlessbr", "location": "h4unteds", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 521, "tweet_count": 134735, "listed_count": 126}, "name": "karen (taylor\u2019s version)"}, {"id": "613947394", "username": "ShoutAboutJo", "location": "Bridgerton House ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 387, "tweet_count": 119348, "listed_count": 3}, "name": "Jojo Nesquick"}, {"id": "2760812337", "username": "pedrinhu98", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 52, "tweet_count": 5711, "listed_count": 0}, "name": "Predo"}, {"id": "149714641", "username": "0NITNEGRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1215, "tweet_count": 57645, "listed_count": 12}, "name": "o\u0265\u0254\u01dd\u0279\u01ddp l\u0250 \u028eo\u0287s\u01dd o\u028e"}, {"id": "2431345443", "username": "dedabonfim", "location": "RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 539, "tweet_count": 2741, "listed_count": 0}, "name": "Deda"}, {"id": "2539964221", "username": "yusayusa525", "location": "\u8328\u57ce \u77f3\u5ca1\u5e02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1247, "tweet_count": 562, "listed_count": 7}, "name": "\u307f\u3093\u307f:GO ACE!"}, {"id": "740332452779053056", "username": "emiluara", "location": "sjc | mariana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 596, "tweet_count": 37821, "listed_count": 3}, "name": "emi"}, {"id": "156733251", "username": "RuetE", "location": "Pilar, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1314, "tweet_count": 106247, "listed_count": 43}, "name": "Ernesto Ruete G\u00fcemes"}, {"id": "2618875318", "username": "KarolSilva_66", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 596, "tweet_count": 35717, "listed_count": 0}, "name": "karol\ud83c\udf39"}, {"id": "2345414978", "username": "santosviniciws", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 797, "tweet_count": 123809, "listed_count": 10}, "name": "T R E Z E \u2b50\u2764\ufe0f"}, {"id": "966381415146418177", "username": "heniomagav", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 439, "tweet_count": 8979, "listed_count": 0}, "name": "henio"}, {"id": "939484063", "username": "BettainChin", "location": "Venice", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2641, "following_count": 4953, "tweet_count": 51498, "listed_count": 0}, "name": "Elisabetta Chin"}, {"id": "980845798232555521", "username": "crf__ellen", "location": "R.O  \ud83c\udf34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 743, "tweet_count": 62954, "listed_count": 0}, "name": "\ufe0e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud83e\udd8b"}, {"id": "4012316800", "username": "bernardino_dan", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 936, "tweet_count": 38431, "listed_count": 2}, "name": "dan"}, {"id": "1119748332337942528", "username": "elpostlector", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 3500, "tweet_count": 41013, "listed_count": 2}, "name": "Juan Postlector\u2122 \ud83d\uddfa #LaDemocraciaPrimero"}, {"id": "77586165", "username": "gprz_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 545, "tweet_count": 47064, "listed_count": 0}, "name": "Paris 6"}, {"id": "743926461342572545", "username": "isabfeitosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 107, "tweet_count": 9598, "listed_count": 0}, "name": "isa media"}, {"id": "1068403026", "username": "iamgabyyx", "location": "027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 404, "tweet_count": 31405, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc53\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc66"}, {"id": "1088211897219014657", "username": "medicinemadden", "location": "LH44 GR63 DR3 CL16 CS55 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 4991, "tweet_count": 120596, "listed_count": 13}, "name": "ju"}, {"id": "48220496", "username": "Yavanita", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 2715, "tweet_count": 112987, "listed_count": 3}, "name": "Yavana \ud83d\udc32"}, {"id": "312908817", "username": "SNTurdo", "location": "Tandil, Bs As, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 317, "tweet_count": 3394, "listed_count": 6}, "name": "S. Nicol\u00e1s Turdo"}, {"id": "951261051311546368", "username": "ferrreiraduda", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 435, "tweet_count": 5851, "listed_count": 0}, "name": "\u2742du"}, {"id": "1104372557153751040", "username": "Schmidt03_", "location": "Urca, Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 633, "tweet_count": 6224, "listed_count": 0}, "name": "Schmidt\ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"id": "176601783", "username": "Damiangomez91", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1106, "tweet_count": 7108, "listed_count": 0}, "name": "Dami\u00e1n Gomez"}, {"id": "770727318566436865", "username": "iasmimtorres34", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1268, "tweet_count": 17037, "listed_count": 2}, "name": "ias mim"}, {"id": "1969520448", "username": "bia_santolin", "location": "Belford Roxo, RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 247, "tweet_count": 9775, "listed_count": 1}, "name": "?"}, {"id": "1091570858806644736", "username": "koppe_pablo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 0, "tweet_count": 2065, "listed_count": 0}, "name": "Pablo (C.R.V.G)"}, {"id": "315369796", "username": "dal_villalba", "location": "Encarnaci\u00f3n-Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 546, "tweet_count": 10033, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd86"}, {"id": "427084959", "username": "anahilugontt", "location": "Encarnacion, Paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 499, "tweet_count": 28975, "listed_count": 0}, "name": "nobody"}, {"id": "749755058686988290", "username": "RomayAraujo", "location": "Bolivia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1226, "tweet_count": 13263, "listed_count": 8}, "name": "Roxana Araujo Romay"}, {"id": "1666361364", "username": "1895vini", "location": "Outro patamar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1281, "tweet_count": 12357, "listed_count": 1}, "name": "vini \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "884047783950528512", "username": "Dende_e_pimenta", "location": "qualquer pronome ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 715, "tweet_count": 18532, "listed_count": 11}, "name": "\u2625Elias\u2625"}, {"id": "943693150283075584", "username": "santos_vit10", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 273, "tweet_count": 6832, "listed_count": 0}, "name": "VIH\u2728"}, {"id": "717951798666010624", "username": "leleeh_25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 616, "tweet_count": 36229, "listed_count": 1}, "name": "Let\u00edcia\u2764"}, {"id": "383466080", "username": "hugomendesx", "location": "Bahia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 574, "tweet_count": 24155, "listed_count": 1}, "name": "hugo em busca de um prop\u00f3sito"}, {"id": "53798305", "username": "Jonathanns90", "location": "Queimados/RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 860, "tweet_count": 11248, "listed_count": 1}, "name": "Jonathan Nunes \uf8ff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "60155033", "username": "uarley001", "location": "bolotinha azul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 281, "tweet_count": 4424, "listed_count": 1}, "name": "The butcher"}, {"id": "14521236", "username": "oyasuminafabs", "location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 2821, "tweet_count": 85359, "listed_count": 9}, "name": "lula l\u00e1 brilha nossa estrela"}, {"id": "313578664", "username": "cianuroespumoso", "location": "Donde no haya kirchneristas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 1114, "tweet_count": 140117, "listed_count": 7}, "name": "Marisa100%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "550195653", "username": "menrych50", "location": "SkyLine, NewYork", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 206, "tweet_count": 63446, "listed_count": 14}, "name": "Peter Parker"}, {"id": "3050371833", "username": "eledhmel", "location": "Neldoreth", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 128205, "following_count": 5890, "tweet_count": 21144, "listed_count": 480}, "name": "Carla Toscano"}, {"id": "562881157", "username": "VogelLiliana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 957, "tweet_count": 76191, "listed_count": 4}, "name": "Chilli"}, {"id": "2396292156", "username": "biataargino", "location": "Gama, DF", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 572, "tweet_count": 50469, "listed_count": 1}, "name": "bia."}, {"id": "1113501512494350336", "username": "Timtio9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 156, "tweet_count": 17907, "listed_count": 1}, "name": "Tim\u00f3tio"}, {"id": "920091365060612098", "username": "AndressaAlves", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 392, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}, "name": "andressa \u2728"}, {"id": "2312032806", "username": "ericammbenitez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2553, "tweet_count": 128296, "listed_count": 5}, "name": "erica con C"}, {"id": "1835245740", "username": "DoctorFatCat", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | DoctorFatCat on ao3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 784, "tweet_count": 93147, "listed_count": 0}, "name": "bitch \ud83c\udf42\ud83e\udd91"}, {"id": "889674554796380160", "username": "Sharlene_s_", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 199, "tweet_count": 18864, "listed_count": 0}, "name": "tristeza em pessoa"}, {"id": "764955643354738690", "username": "tonicomf", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 579, "tweet_count": 14817, "listed_count": 1}, "name": "antonio"}, {"id": "987454440549568512", "username": "omar_panart", "location": "L\u00edbano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 3568, "tweet_count": 42867, "listed_count": 3}, "name": "Alejandro antiK"}, {"id": "1161100208731828230", "username": "Plumazul3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 620, "tweet_count": 17895, "listed_count": 0}, "name": "Plumazul\ud83d\udc4b\ud83c\udffb"}, {"id": "2735750173", "username": "Wtfbiianca", "location": "Saquarema, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 610, "tweet_count": 28077, "listed_count": 1}, "name": "Sinner\u1d9c\u1d3f\u1da0"}, {"id": "2262605440", "username": "arpiaveloz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 632, "tweet_count": 32110, "listed_count": 0}, "name": "silvia marchese"}, {"id": "870043994012758016", "username": "frogy2acc", "location": "555", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 354, "tweet_count": 11478, "listed_count": 0}, "name": "Inactive."}, {"id": "2962601331", "username": "LeyendoEnK", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2504, "tweet_count": 28531, "listed_count": 46}, "name": "Mar\u00eda ML Amate La Klingonesa"}, {"id": "531177176", "username": "cantoleggero", "location": "piove di sacco - padova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 3, "tweet_count": 8706, "listed_count": 0}, "name": "giampaolo dal pra"}, {"id": "720069131", "username": "Soyyo1935", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4999, "tweet_count": 39997, "listed_count": 3}, "name": "Sama_Soy 42,4% \ud83d\udd90\ud83d\udcaa\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "325104701", "username": "rattzke", "location": "osasco \u2022 eczac\u0131ba\u015f\u0131\u2022 sfv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2165, "following_count": 786, "tweet_count": 111719, "listed_count": 14}, "name": "morgan"}, {"id": "423526874", "username": "umbertogardini", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1052, "tweet_count": 23102, "listed_count": 1}, "name": "umberto gardini"}, {"id": "1132028088479563778", "username": "KarinaBeatrizR9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 244, "tweet_count": 3601, "listed_count": 0}, "name": "Karina Beatriz Rios"}, {"id": "285916376", "username": "Stefy_Rock92", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 656, "tweet_count": 22230, "listed_count": 3}, "name": "\u27b7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\u27b8JIMINTOBER\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\u2605(Steff Aram)\u27b9\u2605\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"id": "1087996052853219329", "username": "kelsxysant", "location": "cdmx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3192, "following_count": 729, "tweet_count": 3370, "listed_count": 2}, "name": "\uc911\uad6d"}, {"id": "249479601", "username": "vilmaTI", "location": "San miguel(Bs.As)ARGENTINA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 618, "tweet_count": 27848, "listed_count": 1}, "name": "vilma T.isnardi"}, {"id": "1908575102", "username": "rosati22", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 4349, "tweet_count": 241375, "listed_count": 141}, "name": "Mauricius"}, {"id": "513497583", "username": "TwittGiorgio", "location": "MARCHE: TERRA DI MEZZO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46016, "following_count": 50572, "tweet_count": 341596, "listed_count": 197}, "name": "Giorgio Giorgetti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "986079782084411393", "username": "CamilaErmida13", "location": "Barra Mansa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 84, "tweet_count": 5685, "listed_count": 0}, "name": "Ermida"}, {"id": "2201149684", "username": "derickvasco150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 164, "tweet_count": 44494, "listed_count": 0}, "name": "derick vasconcelos"}, {"id": "979544543438737408", "username": "chavesrayza", "location": "RJ ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 293, "tweet_count": 39228, "listed_count": 0}, "name": "rayza \u2720"}, {"id": "716165674", "username": "limacrf_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 389, "tweet_count": 69323, "listed_count": 2}, "name": "pablo"}, {"id": "4827485161", "username": "Charly_S_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 63, "tweet_count": 67921, "listed_count": 0}, "name": "CharlyS"}, {"id": "1228441129", "username": "AAmadey", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 116, "tweet_count": 46776, "listed_count": 0}, "name": "Ana Amadey"}, {"id": "1053645182137262080", "username": "lebrethais", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 179, "tweet_count": 9956, "listed_count": 0}, "name": "tis"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "id": "1163641283476410369", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "author_id": "225925013", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:06:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "635764127", "id": "1163920367322312706", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163920367322312706"], "author_id": "722967578", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carloscezarcjr", "id": "635764127"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Antonsilv1", "id": "1110137806934937601"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163912794787524609"}], "text": "@carloscezarcjr @Antonsilv1 At\u00e9 que ponto est\u00e1 galera da esquerda v\u00e3o se utilizar de vitimismo para esconder a realidade. \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 se fosse os 37 inocentes mortos voc\u00eas iriam festejar? Absurdo isto. Parab\u00e9ns a pol\u00edcia que salvou v\u00e1rios pais de fam\u00edlia! \ud83d\udc4f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "id": "1163783948151009282", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "author_id": "178937349", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "id": "1163778682592346112", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "author_id": "400253569", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "id": "1163791971208650753", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "author_id": "2963171511", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "id": "1162761917909413891", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "author_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:18:30.000Z", "id": "1163908183703920640", "edit_history_tweet_ids": ["1163908183703920640"], "author_id": "705896973329698816", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Um suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo para matar  uma dor que o matava todos os dias.\nEnquantos as pessoas n\u00e3o tiverem empatia com o seres humanos e entender que um \u201cqueria sumir\u201d, \u201cvontade de dormir o dia todo\u201d, talvez pode ser um pedido de socorro!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:23:58.000Z", "id": "1163924661010391040", "edit_history_tweet_ids": ["1163924661010391040"], "author_id": "3654159143", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O cara saiu de casa cedo, querendo 30 mil reais e a\u00ed ele pensou \"hm vou assaltar um \u00f4nibus cheio de trabalhador\", a\u00ed ok, imagina como tava aquelas pessoas l\u00e1 dentro e todo trauma que elas v\u00e3o ter, sabe? E a\u00ed vcs ficam aqui se lamentando pq o cara matou o bandido, mano"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:18:35.000Z", "id": "1163923306778648576", "edit_history_tweet_ids": ["1163923306778648576"], "author_id": "117188319", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 50, "like_count": 1084, "quote_count": 7}, "text": "La mayor\u00eda de los analistas laborales coinciden en que seguir entrenando alumnos para que aprendan a memorizar datos y realizar acciones repetitivas es condenarlos al desempleo porque ser\u00e1n tareas que realizar\u00e1n ordenadores."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "id": "1163829998538625025", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "author_id": "201658727", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:25:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "14594813", "id": "1163925047200948224", "edit_history_tweet_ids": ["1163925047200948224"], "author_id": "2846601688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163924427257581569"}], "text": "@folha Agora ele vive no inferno."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:24:14.000Z", "id": "1163909629862195211", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163909629862195211"], "author_id": "235519679", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Quando leio a cr\u00edtica: \"Policial reagiu e matou bandido\" soa tanto quanto:\n\nm\u00e9dico fez cirurgia \nbombeiro salvou vidas\nengenheiro calculou pr\u00e9dio\nprofessor deu aula\n\nSe o papel do Policial n\u00e3o for defender a sociedade de bem, o que seria.....\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Farmers market"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "apindols", "id": "39745482"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:26:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "39745482", "id": "1163925237190340608", "edit_history_tweet_ids": ["1163925237190340608"], "author_id": "55619035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163924304536514560"}], "text": "@apindols vi um doc sobre, os caras tem a cara de pau de comprar em atacadista, tirar o adesivo e vender como org\u00e2nico em Farmers market, absurdoooo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "id": "1163518126232866816", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "author_id": "96487057", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T19:46:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1648835442", "id": "1163900047240695809", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163900047240695809"], "author_id": "1013843045291347971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JoaquinShow", "id": "1648835442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163891855878238208"}], "text": "@JoaquinShow Joca, isso \u00e9 coisa de corintianos e flamenguistas.\nKkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "id": "1163605347812200450", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "author_id": "26426132", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 232, "end": 236, "tag": "20M"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 235, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "20M"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:21:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "48548862", "id": "1163924049946451970", "edit_history_tweet_ids": ["1163924049946451970"], "author_id": "48548862", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163924048482578432"}], "text": "Lo que deber\u00eda hacer la oposici\u00f3n es intentar recuperar lo que destruy\u00f3, la v\u00eda electoral, aferrarse a ella con el respaldo de la mayor\u00eda de los venezolanos. Pero para eso tiene que lidiar con su propio discurso suicida plasmado el #20M y los fantasmas de la antipolitica"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T12:55:54.000Z", "id": "1163796800991637504", "edit_history_tweet_ids": ["1163796800991637504"], "author_id": "93198783", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "text": "Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando saiu do \u00f4nibus.\"\n\nSe a pol\u00edcia mata o cara e salva 37 ref\u00e9ns = \"policia despreparada, a arma era de brinquedo, n tinha que matar\"\n\nV\u00e3o tomar no cu, porra!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 104, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T10:19:08.000Z", "id": "1163394963348033536", "edit_history_tweet_ids": ["1163394963348033536"], "author_id": "152369649", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 13, "like_count": 219, "quote_count": 7}, "text": "A \u00e9sta altura de los acontecimientos NADIE puede decir que IGNORA que con un triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez, el d\u00f3lar se va a las nubes y los precios (HIPERINFLACI\u00d3N). Si as\u00ed y todo volves a votarlo es porque sos un suicida sin amor a nadie"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.6163, "type": "Organization", "normalized_text": "de Queiroz"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Medalha Tiradentes"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/HNIU8y4URk", "expanded_url": "https://twitter.com/ggreenwald/status/1163902890685153281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HNIU8y4URk", "media_key": "3_1163902880895684608"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T19:57:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "16076032", "id": "1163902890685153281", "edit_history_tweet_ids": ["1163902890685153281"], "author_id": "16076032", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 73, "like_count": 4642, "quote_count": 14}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163900893156298757"}], "text": "Ser chamado de \"vagabundo\" pelo Partido de Queiroz e pelo monstro que destruiu a placa de Marielle \u00e9 quase uma honra, assim como a Medalha Tiradentes: https://t.co/HNIU8y4URk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7153, "type": "Person", "normalized_text": "Garrik"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T17:53:59.000Z", "id": "1163871817737670657", "edit_history_tweet_ids": ["1163871817737670657"], "author_id": "33522698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Yo soy Garrik!... Cambiadme la receta."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:20:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "3045296825", "id": "1163923696991592448", "edit_history_tweet_ids": ["1163923696991592448"], "author_id": "2332028285", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vladimirobcn", "id": "3045296825"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163920167014948865"}], "text": "@vladimirobcn @petergomezblog @matteosalvinimi eh no.....non proprio... \u00e8 solo mancanza di coraggio"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:21:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "255030954", "id": "1163924015372734464", "edit_history_tweet_ids": ["1163924015372734464"], "author_id": "128958404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KaueJanderSCI", "id": "255030954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163923043032469504"}], "text": "@KaueJanderSCI Tudo isso por matar um cara com uma arma de brinquedo? Kkkkk\nEu mere\u00e7o o que ent\u00e3o, j\u00e1 dei aula pra uma 3a s\u00e9rie, jogo 10 que ele n\u00e3o ficava 5min l\u00e1 kkkk"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "id": "1163220272822018048", "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "author_id": "182195747", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:21:22.000Z", "id": "1163924005486845957", "edit_history_tweet_ids": ["1163924005486845957"], "author_id": "108708370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Recentemente eu fui assaltado e fiquei em uma situa\u00e7\u00e3o an\u00e1loga a um sequestro. Seis horas de ref\u00e9m de cerca de dez bandidos. O todo tempo todo eu apenas torci para que chegasse a pol\u00edcia e exterminasse aqueles dem\u00f4nios do planeta!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 15, "username": "brpolitico", "id": "969228816009846786"}, {"start": 238, "end": 252, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/RV7lIIKOwN", "expanded_url": "http://bit.ly/2P3CBR2", "display_url": "bit.ly/2P3CBR2"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/vX9aLmlL79", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1163856971990216706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vX9aLmlL79", "media_key": "3_1163850078127304704"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T16:55:00.000Z", "id": "1163856971990216706", "edit_history_tweet_ids": ["1163856971990216706"], "author_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 351, "reply_count": 1335, "like_count": 1575, "quote_count": 177}, "text": "&gt;@brpolitico \"N\u00e3o \u00e9 justific\u00e1vel em hip\u00f3tese alguma um comportamento pat\u00e9tico como o manifestado por Witzel, que armou uma chegada triunfal de helic\u00f3ptero na cena do crime e festejou aos pulos a morte do sequestrador\"; leia an\u00e1lise de @veramagalhaes https://t.co/RV7lIIKOwN https://t.co/vX9aLmlL79"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "id": "1163874356407230464", "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "author_id": "977505629660213248", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:17:18.000Z", "id": "1163922982110224384", "edit_history_tweet_ids": ["1163922982110224384"], "author_id": "985345660596772865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:21:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "48548862", "id": "1163924048482578432", "edit_history_tweet_ids": ["1163924048482578432"], "author_id": "48548862", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163924046838411264"}], "text": "Pero, el tiempo pasa y c\u00f3mo comentaba hace meses, salvo que los militares venezolanos, demuestren lo contrario, no ocurrir\u00eda nada, cada d\u00eda es mucho m\u00e1s improbable, sin movilizaci\u00f3n evidente. De la \"invasi\u00f3n\" mejor ni hablar, porque es m\u00e1s fantasioso a\u00fan, nunca estuvo planteada"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "id": "1163846341782433792", "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "author_id": "2884530100", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "id": "1163915408879030273", "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "author_id": "3387628131", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T03:54:07.000Z", "id": "1163660459163226112", "edit_history_tweet_ids": ["1163660459163226112"], "author_id": "921603884744957954", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 145, "quote_count": 2}, "text": "mi postura es SIMPLE !\nY NO ES APOLOGIA. NO INDUZCO A LA MUERTE y si\nse  SUICIDA  ESEHDEPPPPPP QUE MATO A RUBIO\nNO FESTEJARE....  tengo 1 buen vino y  SOLO BRINDARE\nporque se Murio. https://t.co/l4SYdMC03b", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l4SYdMC03b", "expanded_url": "https://twitter.com/good37405813/status/1163660459163226112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4SYdMC03b", "media_key": "3_1163660435096313856"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:38:10.000Z", "id": "1163913133959864322", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163913133959864322"], "author_id": "617675801", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "entities": {"mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "ItapuaNoticias", "id": "2354590694"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kaXysEu165", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}]}, "text": "Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o, los casos de suicidios aumentaron considerablemente. \nhttps://t.co/kaXysEu165 v\u00eda @ItapuaNoticias"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 15, "end": 27, "tag": "devastaci\u00f3n"}, {"start": 43, "end": 54, "tag": "corrupci\u00f3n"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "poder"}, {"start": 111, "end": 127, "tag": "UnaBoliviaMejor"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 196, "probability": 0.8199, "type": "Organization", "normalized_text": "MAS"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/EOpAHiPBkQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RomayAraujo/status/1163873429432479744", "display_url": "twitter.com/RomayAraujo/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:54:05.000Z", "id": "1163917138530357248", "edit_history_tweet_ids": ["1163917138530357248"], "author_id": "258931189", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163873429432479744"}], "text": "#YaEsDemasiada #devastaci\u00f3n derivada de la #corrupci\u00f3n y la obsesi\u00f3n por no soltar el #poder nunca m\u00e1s.\n\n\u00a1Urge #UnaBoliviaMejor! Una que sea econ\u00f3mica, social y ecol\u00f3gicamente viable. Lo que el MAS propone y ejecuta es suicida. https://t.co/EOpAHiPBkQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "Sniper"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:17:44.000Z", "id": "1163923092361662464", "edit_history_tweet_ids": ["1163923092361662464"], "author_id": "227023587", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "o lance \u00e9 o seguinte: matar nunca \u00e9 correto. Mas nunca vi ningu\u00e9m reclamando do desfecho dos filmes e s\u00e9ries americanas, quando o Sniper puxa o gatilho e salva todo mundo, muito pelo contr\u00e1rio, voc\u00eas ADORAM. +"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/szAVGfKrPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pstu/status/1163892909768347649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/szAVGfKrPJ", "media_key": "3_1163892898137563144"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T19:17:48.000Z", "id": "1163892909768347649", "edit_history_tweet_ids": ["1163892909768347649"], "author_id": "26250547", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "text": "Enquanto Bolsonaro faz piada com o meio ambiente, persegue institutos de pesquisa e defende o fim das florestas e o garimpo, nossas vidas v\u00e3o sendo colocadas em risco por esse capitalismo suicida (suicida mas que vai matar primeiro os pobres) https://t.co/szAVGfKrPJ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.787, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Antonio_De_Amat", "id": "1649504702"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:59:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1649504702", "id": "1163918391578628096", "edit_history_tweet_ids": ["1163918391578628096"], "author_id": "46538809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163916842752253952"}], "text": "@Antonio_De_Amat @larepublica_pe @Mario29432547 La mafia sabe que el Sur siempre vota suicida (2da. vuelta 2001 Toledo 70%, 2011 Humala 70%, 2016 PPK 70%)."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T17:57:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "4529549236", "id": "1163872586536771584", "edit_history_tweet_ids": ["1163872586536771584"], "author_id": "705503597249880064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarlaNatali5", "id": "4529549236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163862721466699776"}], "text": "@CarlaNatali5 Se ela n\u00e3o matou alguma dessas crian\u00e7as."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T18:13:49.000Z", "id": "1163876806392504320", "edit_history_tweet_ids": ["1163876806392504320"], "author_id": "19233442", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "A influencer que se matou ap\u00f3s ter se casado com ela mesma: https://t.co/Tve5eJik2W https://t.co/KtZAWvLm7g", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Tve5eJik2W", "expanded_url": "https://buff.ly/2KM6xNz", "display_url": "buff.ly/2KM6xNz"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KtZAWvLm7g", "expanded_url": "https://twitter.com/iasd/status/1163876806392504320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KtZAWvLm7g", "media_key": "3_1163876805096480768"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/T9SM1e7yxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907000645967873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9SM1e7yxQ", "media_key": "3_1163906992802541574"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:13:47.000Z", "id": "1163907000645967873", "edit_history_tweet_ids": ["1163907000645967873"], "author_id": "845570925634424833", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/T9SM1e7yxQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.3298, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Isl\u00e1mico"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9589, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.3583, "type": "Place", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.6415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/9WxqArulhu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBZZxQ", "display_url": "dlvr.it/RBZZxQ"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/gjIzj4wjp2", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaNoticia/status/1163922958353518592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gjIzj4wjp2", "media_key": "3_1163922956243701760"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:17:12.000Z", "id": "1163922958353518592", "edit_history_tweet_ids": ["1163922958353518592"], "author_id": "725332549485105153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El atroz atentado del Estado Isl\u00e1mico en una boda que dej\u00f3 63 muertos en Kabul - El Comercio - Per\u00fa: El atroz atentado del Estado Isl\u00e1mico en una boda que dej\u00f3 63 muertos en Kabul\u00a0\u00a0El Comercio - Per\u00fa Afganist\u00e1n | El atentado suicida se registr\u00f3 en la\u2026 https://t.co/9WxqArulhu https://t.co/gjIzj4wjp2"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T15:31:43.000Z", "id": "1163836013569089536", "edit_history_tweet_ids": ["1163836013569089536"], "author_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 826, "reply_count": 5119, "like_count": 6256, "quote_count": 1519}, "text": "O sequestro de \u00f4nibus feito por um homem com uma arma de brinquedo me parece o golpe de marketing perfeito para reabilitar a imagem e a popularidade de um governador abaladas por assassinatos de inocentes nas a\u00e7\u00f5es de sua pol\u00edcia nas favelas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.4645, "type": "Other", "normalized_text": "homem-aranha"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.4458, "type": "Other", "normalized_text": "spiderverse"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "peter"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "johnny"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.3566, "type": "Person", "normalized_text": "wade"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:08:44.000Z", "id": "1163920827076792321", "edit_history_tweet_ids": ["1163920827076792321"], "author_id": "813724909335642112", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 3}, "text": "os melhor filme do homem-aranha (into the spiderverse) foi produzido pela sony, ent\u00e3o eu n\u00e3o estou preocupada nesse sentido\neu s\u00f3 estou triste mesmo porque pensei que finalmente iria ver uma adapta\u00e7\u00e3o cinematogr\u00e1fica onde o peter tivesse intera\u00e7\u00e3o com o johnny ou o wade."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:07:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "729765170466201600", "id": "1163920454282829825", "edit_history_tweet_ids": ["1163920454282829825"], "author_id": "887399638151692288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163897540330381312"}], "text": "@PauliWaifu Que cojones ha pasado? No entiendo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "id": "1163791047400595456", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "author_id": "1114590254", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "id": "1163823536382681089", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "author_id": "1004104401932443650", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "id": "1163502688191037442", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "author_id": "523357260", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 252, "tag": "ODia"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/7R1coqu3A8", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/08/5674111-sindicato-diz-que-sequestrador-nao-era-vigilante.html", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/08/5674111-sindicato-diz-que-sequestrador-nao-era-vigilante.html"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:30:00.000Z", "id": "1163911079539425281", "edit_history_tweet_ids": ["1163911079539425281"], "author_id": "17675497", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "text": "\"Informamos que ningu\u00e9m com 20 anos pode ser Vigilante, em respeito a Lei 7.102/1983 \u2013 que diz que a idade m\u00ednima s\u00e3o 21 anos para fazer o curso de forma\u00e7\u00e3o de vigilante e, a partir da\u00ed, ingressar na atividade\", diz a nota do Sindicato.\nConfira:\n\n#ODia\n\nhttps://t.co/7R1coqu3A8"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T18:20:26.000Z", "id": "1163878474681114629", "edit_history_tweet_ids": ["1163878474681114629"], "author_id": "2862460560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163866642797010944"}], "text": "Traduzione:\nSalvini si \u00e8 cagato in mano. https://t.co/1QePexG2cP", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/1QePexG2cP", "expanded_url": "https://twitter.com/FQLive/status/1163866642797010944", "display_url": "twitter.com/FQLive/status/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 76, "tag": "GCWBACKYARD"}, {"start": 77, "end": 81, "tag": "GCW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4327, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 65, "end": 75, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "GCWBACKYARD"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "GCW"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 63, "username": "Tony_Deppen", "id": "409622277"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "GCWrestling_", "id": "1024814245"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/hW3vzscrhK", "expanded_url": "http://Fite.TV", "display_url": "Fite.TV", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583008894670229504/CG1dUDoy?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 627}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583008894670229504/CG1dUDoy?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "FITE - Live Sports & Entertainment", "description": "\u2713 1,000+ live events per year \u2713 7M strong fan community \u2713 Watch: Jake Paul vs Anderson Silva, Triller Fight Club: Lineage of Greatness II, Rugby League World Cup: All Events Men's Bundle, NJPW: Rumble on 44th Street Bundle, NWA: Hard Times in New Orleans \u2713 Statistics & interviews", "unwound_url": "https://www.fite.tv/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/YsM2M7kfCh", "expanded_url": "https://twitter.com/BulletClubIta/status/1146887126430179328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YsM2M7kfCh", "media_key": "16_1146886987024162825"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-07-04T21:02:53.000Z", "id": "1146887126430179328", "edit_history_tweet_ids": ["1146887126430179328"], "author_id": "803032298719444992", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 8, "like_count": 564, "quote_count": 45}, "text": "Tope Suicida straight into a Canadian Destroyer!!! @Tony_Deppen #GCWBACKYARD #GCW @GCWrestling_\n\nhttps://t.co/hW3vzscrhK https://t.co/YsM2M7kfCh"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 212, "tag": "Conte"}, {"start": 236, "end": 244, "tag": "Salvini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DumboDruey", "id": "2250668834"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "amariMarisa", "id": "414978233"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "robertosaviano", "id": "14516324"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "serenabini73", "id": "2713320111"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:10:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2250668834", "id": "1163921176038711296", "edit_history_tweet_ids": ["1163921176038711296"], "author_id": "2277937200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163911934338637827"}], "text": "@DumboDruey @amariMarisa @robertosaviano @serenabini73 Ricordo che quando Travaglio scriveva sull'Unit\u00e0 contro Berluscomi, la cretinistra lo considerava un compagno. Oggi la cretistra glorifica il compagno #Conte per aver detto cose su #Salvini che ha taciuto per oltre un anno. Fanculo."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T19:19:38.000Z", "id": "1163893370877616128", "edit_history_tweet_ids": ["1163893370877616128"], "author_id": "1145709129203376129", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/sWk8wPGHcR", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/sWk8wPGHcR", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/ZYRYMU"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T15:52:32.000Z", "id": "1163841253961846784", "edit_history_tweet_ids": ["1163841253961846784"], "author_id": "811184869783072772", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "text": "vai tomar no cu na moral, percebo que o Brasil t\u00e1 muito errado porque tem gente que t\u00e1 triste e julgando o cara que matou um sequestrador, um bandido, ao inv\u00e9s de comemorar que 37 pessoas nasceram de novo, sa\u00edram vivas disso, queria ver se fosse um dos seus ali, indo trabalhar..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:21:10.000Z", "id": "1163606865806315535", "edit_history_tweet_ids": ["1163606865806315535"], "author_id": "879133405820203008", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "text": "Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T21:13:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "734132586", "id": "1163921999699304448", "edit_history_tweet_ids": ["1163921999699304448"], "author_id": "196691585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Batlean", "id": "734132586"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163919297275662336"}], "text": "@Batlean dispararse en el pie... definicion grafica"}, {"lang": "en", "created_at": "2019-08-20T20:24:01.000Z", "id": "1163909574463827968", "edit_history_tweet_ids": ["1163909574463827968"], "author_id": "125756282", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163897423317622785"}], "text": "So... he had a happy ending? You know, when actors and directors have to explain what they were trying to convey so much after the show's done it's probably because they didn't do a good job at selling it. https://t.co/akZNmV6CIU", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/akZNmV6CIU", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesHibberd/status/1163897423317622785", "display_url": "twitter.com/JamesHibberd/s\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:10:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "882171761982418944", "id": "1163921182644736002", "edit_history_tweet_ids": ["1163921182644736002"], "author_id": "2898075617", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}, {"start": 120, "end": 134, "username": "NapolitanoIda", "id": "439908180"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "Viv_Dany", "id": "596467971"}, {"start": 145, "end": 153, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 154, "end": 163, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 164, "end": 176, "username": "donatellaR2", "id": "429203153"}, {"start": 177, "end": 186, "username": "MiScappa", "id": "2520076466"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "Dragonf61722680", "id": "1000347483065679872"}, {"start": 204, "end": 215, "username": "Carlo213Ge", "id": "834183191195955200"}, {"start": 216, "end": 232, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 233, "end": 247, "username": "terraeliberta", "id": "348554163"}, {"start": 260, "end": 270, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 271, "end": 278, "username": "vam237", "id": "445424014"}, {"start": 279, "end": 290, "username": "JUREGRANDE", "id": "2248959421"}, {"start": 291, "end": 302, "username": "BandyCarlo", "id": "733273703665020928"}, {"start": 303, "end": 316, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 317, "end": 327, "username": "is_amazon", "id": "943999907949678593"}, {"start": 328, "end": 339, "username": "ilcicalino", "id": "49464121"}, {"start": 340, "end": 349, "username": "iMoliere", "id": "50338513"}, {"start": 350, "end": 365, "username": "mariocaprio601", "id": "3954640157"}, {"start": 366, "end": 374, "username": "ANTEO17", "id": "2420586324"}, {"start": 375, "end": 386, "username": "Ribelllion", "id": "895308466990047232"}, {"start": 387, "end": 397, "username": "kitta1979", "id": "248154219"}, {"start": 398, "end": 413, "username": "MariaAversano1", "id": "899952481"}, {"start": 414, "end": 425, "username": "soniabetz1", "id": "1412500075"}, {"start": 426, "end": 435, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 436, "end": 451, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 452, "end": 462, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 463, "end": 471, "username": "fzanoli", "id": "69179973"}, {"start": 472, "end": 485, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 486, "end": 499, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 509, "end": 518, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 519, "end": 531, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 532, "end": 545, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 546, "end": 557, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 558, "end": 574, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}], "urls": [{"start": 819, "end": 842, "url": "https://t.co/7dwbfHLeGt", "expanded_url": "https://twitter.com/MPenikas/status/1163921182644736002/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dwbfHLeGt", "media_key": "7_1163920854448824325"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163919780895744001"}], "text": "@Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @NapolitanoIda @Viv_Dany @nicorst @Aquintoc @donatellaR2 @MiScappa @Dragonf61722680 @Carlo213Ge @salidaparallela @terraeliberta @at66605194 @MarceVann @vam237 @JUREGRANDE @BandyCarlo @marioerdrago @is_amazon @ilcicalino @iMoliere @mariocaprio601 @ANTEO17 @Ribelllion @kitta1979 @MariaAversano1 @soniabetz1 @stax7580 @ErmannoKilgore @ComSatyri @fzanoli @paolo_stillo @PaolaTacconi @cstambu @_kuball_ @acqu_marina @beppe_grillo @Mov5Stelle @GiuseppeConteIT Bagnai e' un peto\n   \n\"La strada e' SEMPLICE\" .. CAZZARO FUFFARO, venditore di peti\n    \n\"Uscire dall'euro ci conviene\"\nAlberto Bagnai, 22 feb 2018\n  \n\"Un\u2019uscita unilaterale dell\u2019Italia oggi sarebbe un atto suicida\"\nAlberto Bagnai, 14 giu 2019 https://t.co/7dwbfHLeGt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "Cidade de Deus"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.6941, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zU9DlpiQ1z", "expanded_url": "https://twitter.com/advjoelluizc/status/1163770223901716480/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zU9DlpiQ1z", "media_key": "7_1163770188136898560"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T11:10:17.000Z", "id": "1163770223901716480", "edit_history_tweet_ids": ["1163770223901716480"], "author_id": "330749067", "public_metrics": {"retweet_count": 1705, "reply_count": 93, "like_count": 5451, "quote_count": 562}, "text": "Morador da favela da Cidade de Deus flagra uma granada sendo jogada em solo do helic\u00f3ptero \u00c1guia da pol\u00edcia do Rio! https://t.co/zU9DlpiQ1z"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T14:21:38.000Z", "id": "1163818376327651330", "edit_history_tweet_ids": ["1163818376327651330"], "author_id": "38212171", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 376, "quote_count": 4}, "text": "se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido! NUNCAAAAA"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T18:48:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1149886503268573189", "id": "1163885452451094535", "edit_history_tweet_ids": ["1163885452451094535"], "author_id": "244691386", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 239, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "rawnvena", "id": "163679748"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "dudabrantss", "id": "3048662103"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "lucas_siston", "id": "789660070569185280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163884544178688005"}], "text": "@dudxzz2 @rawnvena @dudabrantss @lucas_siston Hahahhahaha sim eu que sou a louca, s\u00f3 pq n\u00e3o comemoro a pol\u00edtica genocida do governador! Tudo que ele queria, um palco p passar de her\u00f3i, e os gado batendo palma! Da at\u00e9 pena!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T16:07:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "330749067", "id": "1163844940545310720", "edit_history_tweet_ids": ["1163844940545310720"], "author_id": "1002909428172120065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 25, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163822001233920000"}], "text": "@advjoelluizc Combater viol\u00eancia com viol\u00eancia \u00e9 a maior burrice!"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T21:04:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "394859284", "id": "1163919878350393344", "edit_history_tweet_ids": ["1163919878350393344"], "author_id": "956700507090903040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163919438594420736"}], "text": "@ayubrazil A arma era de brinquedo, mas o fogo que ele ia tacar n\u00e3o. Tem que morrer mesmo"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T21:04:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "2898075617", "id": "1163919780895744001", "edit_history_tweet_ids": ["1163919780895744001"], "author_id": "882171761982418944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 69, "end": 80, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 81, "end": 90, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 91, "end": 101, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 102, "end": 112, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "NapolitanoIda", "id": "439908180"}, {"start": 128, "end": 137, "username": "Viv_Dany", "id": "596467971"}, {"start": 138, "end": 146, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 147, "end": 156, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 157, "end": 169, "username": "donatellaR2", "id": "429203153"}, {"start": 170, "end": 179, "username": "MiScappa", "id": "2520076466"}, {"start": 180, "end": 196, "username": "Dragonf61722680", "id": "1000347483065679872"}, {"start": 197, "end": 208, "username": "Carlo213Ge", "id": "834183191195955200"}, {"start": 209, "end": 225, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 226, "end": 240, "username": "terraeliberta", "id": "348554163"}, {"start": 253, "end": 263, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 264, "end": 271, "username": "vam237", "id": "445424014"}, {"start": 272, "end": 283, "username": "JUREGRANDE", "id": "2248959421"}, {"start": 284, "end": 295, "username": "BandyCarlo", "id": "733273703665020928"}, {"start": 296, "end": 309, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 310, "end": 320, "username": "is_amazon", "id": "943999907949678593"}, {"start": 321, "end": 332, "username": "ilcicalino", "id": "49464121"}, {"start": 333, "end": 342, "username": "iMoliere", "id": "50338513"}, {"start": 343, "end": 358, "username": "mariocaprio601", "id": "3954640157"}, {"start": 359, "end": 367, "username": "ANTEO17", "id": "2420586324"}, {"start": 368, "end": 379, "username": "Ribelllion", "id": "895308466990047232"}, {"start": 380, "end": 390, "username": "kitta1979", "id": "248154219"}, {"start": 391, "end": 406, "username": "MariaAversano1", "id": "899952481"}, {"start": 407, "end": 418, "username": "soniabetz1", "id": "1412500075"}, {"start": 419, "end": 428, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 429, "end": 444, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 445, "end": 455, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 456, "end": 464, "username": "fzanoli", "id": "69179973"}, {"start": 465, "end": 478, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 479, "end": 492, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 502, "end": 511, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 512, "end": 524, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 525, "end": 538, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 539, "end": 550, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 551, "end": 567, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163917651082645504"}], "text": "@MPenikas @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @NapolitanoIda @Viv_Dany @nicorst @Aquintoc @donatellaR2 @MiScappa @Dragonf61722680 @Carlo213Ge @salidaparallela @terraeliberta @at66605194 @MarceVann @vam237 @JUREGRANDE @BandyCarlo @marioerdrago @is_amazon @ilcicalino @iMoliere @mariocaprio601 @ANTEO17 @Ribelllion @kitta1979 @MariaAversano1 @soniabetz1 @stax7580 @ErmannoKilgore @ComSatyri @fzanoli @paolo_stillo @PaolaTacconi @cstambu @_kuball_ @acqu_marina @beppe_grillo @Mov5Stelle @GiuseppeConteIT Bagnai \u00e8 falso come giuda"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T19:22:51.000Z", "id": "1163894182752194562", "edit_history_tweet_ids": ["1163894182752194562"], "author_id": "1110811625659863041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163893028060377089"}], "text": "Del tubo se tira haciendome un suicida  \ud83e\udd2f https://t.co/nePMs4Wg1n", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/nePMs4Wg1n", "expanded_url": "https://twitter.com/JoyceSantanaPR/status/1163893028060377089", "display_url": "twitter.com/JoyceSantanaPR\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/F8lPFPdnSO", "expanded_url": "https://twitter.com/adrianravier/status/1163778682592346112?s=21", "display_url": "twitter.com/adrianravier/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T17:36:18.000Z", "id": "1163867366410870787", "edit_history_tweet_ids": ["1163867366410870787"], "author_id": "186132731", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "La culpa es del argentino suicida que no entendi\u00f3 que Macri evitaba este desenlace que gener\u00f3 el gobierno de Macri \nhttps://t.co/F8lPFPdnSO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8455, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.6493, "type": "Place", "normalized_text": "Ponte Rio-Niter\u00f3i"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T12:59:33.000Z", "id": "1163797718961201152", "edit_history_tweet_ids": ["1163797718961201152"], "author_id": "80306410", "public_metrics": {"retweet_count": 4224, "reply_count": 1634, "like_count": 36451, "quote_count": 322}, "text": "Governador do Rio sendo criticado porque desceu do helic\u00f3ptero comemorando a liberta\u00e7\u00e3o dos ref\u00e9ns e a morte do burro do bandido sequestrador da Ponte Rio-Niter\u00f3i. Queriam o qu\u00ea? Que ele chorasse?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/a9VOaHnqis", "expanded_url": "https://www.hispanidad.com/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html", "display_url": "hispanidad.com/confidencial/l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.hispanidad.com/hemeroteca/confidencial/la-raza-humana-se-suicida-la-principal-causa-de-muerte-en-el-mundo-es-el-aborto-41-9-millones-en-2018_12012247_102.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-18T18:51:37.000Z", "id": "1163161547008593923", "edit_history_tweet_ids": ["1163161547008593923"], "author_id": "3420987148", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "text": "Si en lugar de 41,9 millones de beb\u00e9s, se hable de alg\u00fan animal. La ONU har\u00eda un llamamiento mundial para poner fin a la matanza; pa\u00edses enteros se movilizar\u00edan para salvar a los pobres animales inocentes. Todo ser\u00eda poco para poner fin a la barbarie.\n https://t.co/a9VOaHnqis"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Nazi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jpurias", "id": "10602012"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T18:27:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "10602012", "id": "1163517924809814018", "edit_history_tweet_ids": ["1163517924809814018"], "author_id": "298351758", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162796491339194370"}], "text": "@jpurias Nazi eres t\u00fa que no reconoces que es injusto, suicida e insostenible, dejar que esa pobre gente sea v\u00edctima de mafias que se aprovechan de su desesperaci\u00f3n, arriesgan su vida, se endeudan de por vida y muchos mueren en el mar. Buenismo que mata. Hip\u00f3crita."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "id": "1163609633140985861", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "author_id": "32532614", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8389, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/x2uAy2bJHA", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/mauricio-mulder-si-vizcarra-decide-cerrar-congreso", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/mauri\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/YjBF6aMUdP", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1163573068385722368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YjBF6aMUdP", "media_key": "3_1163573060324200448"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-19T22:06:52.000Z", "id": "1163573068385722368", "edit_history_tweet_ids": ["1163573068385722368"], "author_id": "85840608", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 777, "like_count": 477, "quote_count": 150}, "text": "Mauricio Mulder: \"Si Vizcarra decide cerrar el Congreso tendr\u00eda que sacarnos a balazos\" (VIDEO)\nhttps://t.co/x2uAy2bJHA https://t.co/YjBF6aMUdP"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T18:10:35.000Z", "id": "1163875993578344453", "edit_history_tweet_ids": ["1163875993578344453"], "author_id": "446595867", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 25, "like_count": 83, "quote_count": 5}, "text": "Pobres riojanos\ud83d\ude30 https://t.co/dSkJEzvzIN", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/dSkJEzvzIN", "expanded_url": "https://twitter.com/MendiMendi1/status/1163875993578344453/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dSkJEzvzIN", "media_key": "3_1163875985055502337"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LaPGxSqME9", "expanded_url": "https://twitter.com/noelceballos_/status/1163839163839516674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaPGxSqME9", "media_key": "3_1163839158110044169"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T15:44:14.000Z", "id": "1163839163839516674", "edit_history_tweet_ids": ["1163839163839516674"], "author_id": "5380442", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "text": "Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https://t.co/LaPGxSqME9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T20:52:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "66746614", "id": "1163916842752253952", "geo": {"place_id": "01e0aaf250623895"}, "edit_history_tweet_ids": ["1163916842752253952"], "author_id": "1649504702", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163590748643692545"}], "text": "@larepublica_pe @Mario29432547 Populismo puro del modelo Chavista Socialismo del siglo XXI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 219, "probability": 0.657, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/YZBJvao78t", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1163802341302255623", "display_url": "twitter.com/wilsonwitzel/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T14:46:42.000Z", "id": "1163824683675897856", "edit_history_tweet_ids": ["1163824683675897856"], "author_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 1136, "like_count": 3289, "quote_count": 67}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163802341302255623"}], "text": "Este tem um fetiche pela morte. N\u00e3o pode ver um cad\u00e1ver que fica todo excitado. Com uma pol\u00edcia assim t\u00e3o ocupada em aniquilar favelados, n\u00e3o sobra tempo para perguntar aos mil\u00edcianos quem foi que mandou matar a Marielle. https://t.co/YZBJvao78t"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4301, "type": "Place", "normalized_text": "savanas"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lHfG2glWeA", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaCostaPinto/status/1163840773571403777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHfG2glWeA", "media_key": "3_1163840757805047808"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lHfG2glWeA", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaCostaPinto/status/1163840773571403777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHfG2glWeA", "media_key": "3_1163840765468053504"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T15:50:38.000Z", "id": "1163840773571403777", "edit_history_tweet_ids": ["1163840773571403777"], "author_id": "52511001", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Estamos a arder nas selvas e savanas, e isso significa queimar dinheiro e impor um risco brutal - suicida - \u00e0 economia. https://t.co/lHfG2glWeA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.7881, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T14:12:51.000Z", "id": "1163816168714452995", "edit_history_tweet_ids": ["1163816168714452995"], "author_id": "966381415146418177", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "text": "O m\u00e9rito em matar um sequestrador e libertar os ref\u00e9ns n\u00e3o se faz v\u00e1lido e muita menos se valida a a\u00e7\u00e3o de um Estado que s\u00f3 at\u00e9 agora em 2019 MATOU 33 inocentes pobres,negros \u00e9 perif\u00e9ricos\nWitzel tenta legitimar esses genoc\u00eddios feito pelo Estado a todo custo, que cara louco"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:44:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "951261051311546368", "id": "1163914823597527045", "edit_history_tweet_ids": ["1163914823597527045"], "author_id": "1104372557153751040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ferrreiraduda", "id": "951261051311546368"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "wellingtonton00", "id": "4808387081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163912547042516992"}], "text": "@ferrreiraduda @wellingtonton00 Eu n concordo mt c a comemora\u00e7\u00e3o, achei desnecess\u00e1ria, por\u00e9m pra matar o cara, tem q esperar ele tirar a vida de um inocente?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-20T19:59:11.000Z", "id": "1163903324569133058", "edit_history_tweet_ids": ["1163903324569133058"], "author_id": "427084959", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Me pone tan mal todo lo que esta pasando, cuid\u00e9monos, nadie finge depresi\u00f3n ni nadie se suicida queriendo llamar la atenci\u00f3n, no ninguneemos ni minimicemos un tema tan delicado! Escuchemos las se\u00f1ales que dan!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.6707, "type": "Place", "normalized_text": "Gorbieno"}, {"start": 48, "end": 49, "probability": 0.33, "type": "Other", "normalized_text": "DS"}, {"start": 73, "end": 75, "probability": 0.2841, "type": "Other", "normalized_text": "CPE"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VQ6lVFjw44", "expanded_url": "https://twitter.com/canela_cs/status/1163536755871682560", "display_url": "twitter.com/canela_cs/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T18:00:23.000Z", "id": "1163873429432479744", "edit_history_tweet_ids": ["1163873429432479744"], "author_id": "749755058686988290", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163536755871682560"}], "text": "En el Gorbieno dl MAS el 09/07/19 se aprueba el DS 3973, sin respetar la CPE, la Ley 1333, y la Ley 300, ese Decreto aprueba la quema controlada d suelos forestales, q ocasiona en la Chiquitan\u00eda un desastre hist\u00f3rico d cerca d 500.000 has incendiadas, y p\u00e9rdida d  biodiversidad. https://t.co/VQ6lVFjw44"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-20T20:52:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "53798305", "id": "1163916630549762065", "edit_history_tweet_ids": ["1163916630549762065"], "author_id": "60155033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jonathanns90", "id": "53798305"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163913080298004488"}], "text": "@Jonathanns90 @milene78 @raullsantiago Vc tah certo jovem vou procurar aquele senhor que teve o neto morto e dizer pra ele\" se n\u00e3o existisse bandido a policia n\u00e3o precisaria matar seu neto\" ele vai ficar feliz em saber!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Almeida"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Karmele Marchante"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 160, "end": 168, "probability": 0.4847, "type": "Place", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.9291, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-20T16:53:49.000Z", "id": "1163856675935260672", "edit_history_tweet_ids": ["1163856675935260672"], "author_id": "3050371833", "public_metrics": {"retweet_count": 1196, "reply_count": 139, "like_count": 3654, "quote_count": 36}, "text": "Cristina Almeida dice que Vox quiere cargarse la Constituci\u00f3n y la democracia. Karmele Marchante que Pl\u00e1cido Domingo le tir\u00f3 los tejos. Pedro S\u00e1nchez que en el Open Arms hay una emergencia humanitaria.\nPero los del cuarto gin-tonic somos los Vox."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-19T00:16:48.000Z", "id": "1163243379033030663", "edit_history_tweet_ids": ["1163243379033030663"], "author_id": "1087996052853219329", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 5066, "like_count": 6958, "quote_count": 5481}, "text": "si se hubieran suicidado, cuanto llevar\u00edan de muertos?"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-20T20:19:55.000Z", "id": "1163908543205928961", "edit_history_tweet_ids": ["1163908543205928961"], "author_id": "513497583", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/hyKgkWoeCn", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/hyKgkWoeCn", "expanded_url": "https://va.news-republic.com/a/6727301880218649094", "display_url": "va.news-republic.com/a/672730188021\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Ribeira, Espa\u00f1a", "id": "d36286c0a7c88637"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "538214938", "value": "538214938", "detail": "User has been suspended: [538214938].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163894395650920449", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163894395650920449", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163894395650920449].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1018574413069996037", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1018574413069996037].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1018574413069996037", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163864670052200448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163864670052200448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163864670052200448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "36146616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [36146616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "36146616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163918375321505795", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163918375321505795].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163918375321505795", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163855770250817536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163855770250817536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163855770250817536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "747509369223393280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [747509369223393280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747509369223393280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163798183270633472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163798183270633472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163798183270633472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163788473393963010", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163788473393963010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163788473393963010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1163926046669967363", "oldest_id": "1163916246276083713", "result_count": 477, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zusfki2lbhb57npujc5j5i1qpp"}}