{"data": [{"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:40:36.000Z", "id": "1170723619665862656", "edit_history_tweet_ids": ["1170723619665862656"], "author_id": "807787682", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Os juro que voy a dejar de joderme la puta madre con mi ex, estoy cansada de estar depre al nivel de estar suicida. He bloqueado notificaciones que me puedan mostrar algo de \u00e9l respecto a sus amigos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:40:10.000Z", "id": "1170723512232939521", "edit_history_tweet_ids": ["1170723512232939521"], "author_id": "2374655048", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170723085106012163"}], "text": "RT @populismo_Atroz: Ac\u00e1 est\u00e1 tu voto castigo a Macri...\nPretenden un pais socialista\nY c\u00f3mo est\u00e1 sociedad desprecia al capitalismo y liber\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RJ7kIEDkbx", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:39:59.000Z", "id": "1170723464061300736", "edit_history_tweet_ids": ["1170723464061300736"], "author_id": "49658852", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/RJ7kIEDkbx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:39:55.000Z", "id": "1170723447082749952", "edit_history_tweet_ids": ["1170723447082749952"], "author_id": "134932691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida ante decenas de clientes https://t.co/I7P7McRSlK", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/I7P7McRSlK", "expanded_url": "https://www.a24.com/actualidad/video-raton-suicida-restaurante-comida-rapida-decenas-clientes-09042019_H1CKf4pBS", "display_url": "a24.com/actualidad/vid\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}, {"start": 124, "end": 133, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/RJ7kIEDkbx", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:39:30.000Z", "id": "1170723344318173184", "edit_history_tweet_ids": ["1170723344318173184"], "author_id": "87045338", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170722884899278850"}], "text": "RT @miguelhotero: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/RJ7kIEDkbx a trav\u00e9s de @eltiempo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "populismo_Atroz", "id": "729468838828490752"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:38:59.000Z", "id": "1170723214017933314", "edit_history_tweet_ids": ["1170723214017933314"], "author_id": "323419614", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170723085106012163"}], "text": "RT @populismo_Atroz: Ac\u00e1 est\u00e1 tu voto castigo a Macri...\nPretenden un pais socialista\nY c\u00f3mo est\u00e1 sociedad desprecia al capitalismo y liber\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FtH17swNhE", "expanded_url": "https://twitter.com/populismo_Atroz/status/1170723085106012163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FtH17swNhE", "media_key": "3_1170723079447818240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:38:29.000Z", "id": "1170723085106012163", "edit_history_tweet_ids": ["1170723085106012163"], "author_id": "729468838828490752", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "Ac\u00e1 est\u00e1 tu voto castigo a Macri...\nPretenden un pais socialista\nY c\u00f3mo est\u00e1 sociedad desprecia al capitalismo y liberalismo tendran el consenso social para terminar con el sistema republicano \nNo ser\u00e1 el primer caso en la historia de un pueblo que se suicida institucionalmente.. https://t.co/FtH17swNhE"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:38:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "44158936", "id": "1170723043070660608", "edit_history_tweet_ids": ["1170723043070660608"], "author_id": "249324751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "allysonvr", "id": "44158936"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "VirtudesSanchez", "id": "207709088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170686229295370241"}], "text": "@allysonvr @VirtudesSanchez E desde quando que n\u00e3o tivemos uma \" ideologia suicida\"? \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6436, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.5596, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Cayetana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jeannesilva_31", "id": "1000354011353178112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:38:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1000354011353178112", "id": "1170722995884756993", "edit_history_tweet_ids": ["1170722995884756993"], "author_id": "778560823006470144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170679856440500230"}], "text": "@Jeannesilva_31 Eu amo tanto ele, e tipo sei que ela matou a Marina e tal, mas fpi por aquela rapariga da marquesinha imunda, uso tudo e todos tomara que se foda, Polo meu bb foi aprnas um instrumento nas m\u00e3os dela e shippo mto ele com Cayetana"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9744, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}, {"start": 124, "end": 133, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/RJ7kIEDkbx", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:37:51.000Z", "id": "1170722928293552128", "edit_history_tweet_ids": ["1170722928293552128"], "author_id": "2278050394", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170722884899278850"}], "text": "RT @miguelhotero: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/RJ7kIEDkbx a trav\u00e9s de @eltiempo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 115, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RJ7kIEDkbx", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:37:41.000Z", "id": "1170722884899278850", "edit_history_tweet_ids": ["1170722884899278850"], "author_id": "49658852", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/RJ7kIEDkbx a trav\u00e9s de @eltiempo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:37:16.000Z", "id": "1170722782507913218", "edit_history_tweet_ids": ["1170722782507913218"], "author_id": "3138084721", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:36:56.000Z", "id": "1170722696608571392", "edit_history_tweet_ids": ["1170722696608571392"], "author_id": "82003109", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:36:22.000Z", "id": "1170722552135766017", "edit_history_tweet_ids": ["1170722552135766017"], "author_id": "97766624", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:36:16.000Z", "id": "1170722530476396549", "edit_history_tweet_ids": ["1170722530476396549"], "author_id": "3768879201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por que seu EX ta na casa de voces?  \nS\u00f3 querem saber de croacia e acha que ning se ligou kkkkkk\u00e1 \u2014 pq vc n toma conta da sua vida??? a curiosidade matou o gato!! \ud83e\udd75 https://t.co/pRxOUEPRC1", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/pRxOUEPRC1", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Thamaraa/post/979797849?t=1567956976", "display_url": "curiouscat.me/Thamaraa/post/\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:36:13.000Z", "id": "1170722515192295424", "edit_history_tweet_ids": ["1170722515192295424"], "author_id": "119238898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amor m\u00edo, amor m\u00edo, diab\u00f3lico y lun\u00e1tico. Que poder ejerce sobre m\u00ed? Que hasta suicida soy por ti, amor m\u00edo que me has hechoooooo\ud83c\udfb6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:36:01.000Z", "id": "1170722464118300672", "edit_history_tweet_ids": ["1170722464118300672"], "author_id": "141795432", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7574, "type": "Person", "normalized_text": "Engels"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:34:32.000Z", "id": "1170722094331715585", "edit_history_tweet_ids": ["1170722094331715585"], "author_id": "332379079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Procurando um Engels para eu ser o seu Marx... Estudar sem bolsa na p\u00f3s \u00e9 miss\u00e3o suicida para pobres."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:34:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1037048350758068224", "id": "1170722085741764608", "edit_history_tweet_ids": ["1170722085741764608"], "author_id": "890027051612332032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Lincolnrp471", "id": "917531705786945536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170721825942380544"}], "text": "@Andre_F3liciano @Lincolnrp471 esqueceu que se s\u00f3 matou dois no print dele ne kkkkkk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 86, "end": 94, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 245, "end": 256, "username": "MoisesNaim", "id": "262872637"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/kEmdzGU7RO", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/amp/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/amp/mundo/vene\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:34:09.000Z", "id": "1170721997699133441", "edit_history_tweet_ids": ["1170721997699133441"], "author_id": "102462336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "\u2018@NicolasMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse guerra contra Colombia. El presidente @jguaido, a pesar de problemas, sigue teniendo un nivel muy alto de apoyo. La mala noticia es que al r\u00e9gimen no parece importarle el desangramiento del pa\u00eds\": @MoisesNaim https://t.co/kEmdzGU7RO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:34:06.000Z", "id": "1170721982880669698", "edit_history_tweet_ids": ["1170721982880669698"], "author_id": "1047033461163397121", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 95, "tag": "amoreaprimavista"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-08T15:33:58.000Z", "id": "1170721949481390080", "edit_history_tweet_ids": ["1170721949481390080"], "author_id": "876555038683955200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lei che descrive le sue sensazioni prima del s\u00ec come una potenziale suicida \n\n#amoreaprimavista"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6433, "type": "Organization", "normalized_text": "asu"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:33:40.000Z", "id": "1170721873547673601", "edit_history_tweet_ids": ["1170721873547673601"], "author_id": "58081612", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se trabalhar no asu me matou neste n\u00edvel imagina quando for be one conference? socorro"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:33:00.000Z", "id": "1170721705649684480", "edit_history_tweet_ids": ["1170721705649684480"], "author_id": "2310957312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "o que vc acha mais nobre numa pessoa? \u2014 Sei la mano, se ela matou um drag\u00e3o ou tem uma armadura dahora ela \u00e9 nobre https://t.co/D4oljHTw2e", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/D4oljHTw2e", "expanded_url": "https://curiouscat.me/CoutoElric/post/979420732?t=1567956780", "display_url": "curiouscat.me/CoutoElric/pos\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:32:27.000Z", "id": "1170721570207227904", "edit_history_tweet_ids": ["1170721570207227904"], "author_id": "1039701543380021249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "fico com nojo dessa gente compartilhando fotos da menina que se matou e escrevendo coisas sobre depress\u00e3o, pq a maioria faz chacota quando algum amigo diz que est\u00e1 triste ou que est\u00e1 apenas querendo conversar"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "Fifi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HbrielaLinhares", "id": "2588609042"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:32:22.000Z", "id": "1170721545385365506", "edit_history_tweet_ids": ["1170721545385365506"], "author_id": "154950258", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170719436808085508"}], "text": "RT @HbrielaLinhares: Se o pico da teta n\u00e3o matou o Fifi, eu mato."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:32:18.000Z", "id": "1170721529828716546", "edit_history_tweet_ids": ["1170721529828716546"], "author_id": "2546038605", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/0WNWHhRuvT", "expanded_url": "http://ow.ly/ZRbX30puRVj", "display_url": "ow.ly/ZRbX30puRVj"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ObIP0s6xKX", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1170708386918350853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ObIP0s6xKX", "media_key": "3_1170708385135759360"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/BLUoa3ckBb", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1170708386918350853", "display_url": "twitter.com/ELTIEMPO/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:31:50.000Z", "id": "1170721412060983297", "edit_history_tweet_ids": ["1170721412060983297"], "author_id": "531615634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170708386918350853"}], "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 \u2192 https://t.co/0WNWHhRuvT https://t.co/ObIP0s6xKX https://t.co/BLUoa3ckBb"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:30:22.000Z", "id": "1170721044358995969", "edit_history_tweet_ids": ["1170721044358995969"], "author_id": "1439463722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hj as 5 da manh\u00e3 , fez 1 ano que meu vizinho se matou ....."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Wunder"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:30:18.000Z", "id": "1170721028894535680", "edit_history_tweet_ids": ["1170721028894535680"], "author_id": "1134224943149912064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vaya trolleada de Wunder, baja a bot para nada perdiendo 20 minions, sube a top y se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:30:11.000Z", "id": "1170720999962271745", "edit_history_tweet_ids": ["1170720999962271745"], "author_id": "180495406", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:28:47.000Z", "id": "1170720647393226754", "edit_history_tweet_ids": ["1170720647393226754"], "author_id": "573955041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Setembro \u00e9 foda, um menino da minha roda de amigos se matou ontem. Puta merda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:28:29.000Z", "id": "1170720568506822656", "edit_history_tweet_ids": ["1170720568506822656"], "author_id": "3126557681", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JoOAsIAm", "id": "53532830"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:28:23.000Z", "id": "1170720546063040515", "edit_history_tweet_ids": ["1170720546063040515"], "author_id": "39530358", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170705144914354177"}], "text": "RT @JoOAsIAm: Reclamam que Felipe Neto se promoveu, ou que ajudou uma causa menor. \"Doar comida seria mais proveitoso\". Esquecem que gente\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6214, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco Javier"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.6092, "type": "Place", "normalized_text": "Colonia Tierra"}, {"start": 256, "end": 263, "probability": 0.6138, "type": "Place", "normalized_text": "Libertad"}, {"start": 268, "end": 274, "probability": 0.8905, "type": "Place", "normalized_text": "Ticoman"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/n4aXpFfFR6", "expanded_url": "https://twitter.com/luizalane76/status/1170720473082212353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n4aXpFfFR6", "media_key": "3_1170720471383465984"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:28:06.000Z", "id": "1170720473082212353", "edit_history_tweet_ids": ["1170720473082212353"], "author_id": "2958715893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "HOMBRE SE SUICIDA AHORC\u00c1NDOSE CON UN LAZO\nFrancisco Javier N de 42 a\u00f1os decidi\u00f3 terminar con su existencia  en el patio de su casa colganfose de una viga y fueron sus familiares quienes lo encontraron ahorcado la ma\u00f1ana del domingo, en la Colonia Tierra y Libertad en Ticoman https://t.co/n4aXpFfFR6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:27:08.000Z", "id": "1170720229888053248", "edit_history_tweet_ids": ["1170720229888053248"], "author_id": "52553557", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "verdesrosas", "id": "1040014350671597568"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/EFAcqR2k5x", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1170718073923538946", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170718872569372672"}], "text": "RT @verdesrosas: La @PoliciaPeru dejando a una SUICIDA, sola, con un arma... https://t.co/EFAcqR2k5x"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:26:52.000Z", "id": "1170720164125523969", "edit_history_tweet_ids": ["1170720164125523969"], "author_id": "306850940", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:26:47.000Z", "id": "1170720143854505989", "edit_history_tweet_ids": ["1170720143854505989"], "author_id": "2766848056", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 118, "quote_count": 3}, "text": "Ontem um mlk aqui da quebra se suicidou e geral ficou se perguntando pq, q tava com ele ontem e tal... Temos q nos conscientizar sobre aquele mano q as vzs vai levar uma ideia q pode ser um pedido de socorro e as vzs tratam como frescura do cara... Casa um tem seu inferno pessoal"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:26:39.000Z", "id": "1170720107175112704", "edit_history_tweet_ids": ["1170720107175112704"], "author_id": "1136639310390792192", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 92, "end": 110, "tag": "NowUnitedLikeThat"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.665, "type": "Organization", "normalized_text": "Now United"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "Like That"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/EgSGRb0yfJ", "expanded_url": "https://twitter.com/STARKSPOOL/status/1170719491505958912", "display_url": "twitter.com/STARKSPOOL/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:25:45.000Z", "id": "1170719884222902273", "edit_history_tweet_ids": ["1170719884222902273"], "author_id": "1132634898261577729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170719491505958912"}], "text": "Amanda se encontra indispon\u00edvel, Now United matou ela com a perfei\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo de Like That #NowUnitedLikeThat https://t.co/EgSGRb0yfJ"}, {"lang": "in", "created_at": "2019-09-08T15:25:16.000Z", "id": "1170719760428032004", "edit_history_tweet_ids": ["1170719760428032004"], "author_id": "4461337647", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170718178139344896"}], "text": "RT @MrShyShyShy1: ONCEEEEEEEEEESSSSS \n\nTAVA AQUI PENSANDO SE O TEASER DA NAYEON JA MATOU METADE DO FANDOM..... IMAGINA QUANDO SAIR O DA MIN\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.367, "type": "Other", "normalized_text": "Fria"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/O3dGl5wkT0", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/09/esquadrao-suicida-joel-kinnaman-mostra-treinamento-para-o-filme/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/09/esquad\u2026"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/eMYLAZVJ20", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1170719745009737728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMYLAZVJ20", "media_key": "3_1170719743487160321"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:25:12.000Z", "id": "1170719745009737728", "edit_history_tweet_ids": ["1170719745009737728"], "author_id": "757180600591802368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Entrando numa Fria https://t.co/O3dGl5wkT0 https://t.co/eMYLAZVJ20"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:25:09.000Z", "id": "1170719731747381249", "edit_history_tweet_ids": ["1170719731747381249"], "author_id": "2895565085", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:24:39.000Z", "id": "1170719604827709440", "edit_history_tweet_ids": ["1170719604827709440"], "author_id": "2333634577", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}], "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Camile"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6143, "type": "Organization", "normalized_text": "Now United"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.7754, "type": "Other", "normalized_text": "Like That"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/11o4zpmp3T", "expanded_url": "https://twitter.com/Wallytiny/status/1170715516803133440", "display_url": "twitter.com/Wallytiny/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:24:12.000Z", "id": "1170719491505958912", "edit_history_tweet_ids": ["1170719491505958912"], "author_id": "1095090437075935232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170715516803133440"}], "text": "Camile se encontra indispon\u00edvel, Now United matou ela com a perfei\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo de Like That https://t.co/11o4zpmp3T"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:24:02.000Z", "id": "1170719451844624384", "edit_history_tweet_ids": ["1170719451844624384"], "author_id": "994360984121888771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "NOOOO AJWJWJWJWJWJ no sabia que me seguia esta pendeja, seguro le conto a toda mi familia lo suicida que soyy"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5, "type": "Person", "normalized_text": "Fifi"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:23:59.000Z", "id": "1170719436808085508", "edit_history_tweet_ids": ["1170719436808085508"], "author_id": "2588609042", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Se o pico da teta n\u00e3o matou o Fifi, eu mato."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:23:15.000Z", "id": "1170719252493606913", "edit_history_tweet_ids": ["1170719252493606913"], "author_id": "982253871836745730", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 128, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Santana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miltonolivo", "id": "158076897"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:22:53.000Z", "id": "1170719159321321472", "edit_history_tweet_ids": ["1170719159321321472"], "author_id": "128343623", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170499030901829632"}], "text": "RT @miltonolivo: NADIE PIERDA LA F\u00c9 QUE QUISQUEYA SER\u00c1 RESCATADA!\nHoy vivimos una situaci\u00f3n similar al 1861, cuando Pedro Santana con todos\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:21:44.000Z", "id": "1170718872569372672", "edit_history_tweet_ids": ["1170718872569372672"], "author_id": "1040014350671597568", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EFAcqR2k5x", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1170718073923538946", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170718073923538946"}], "text": "La @PoliciaPeru dejando a una SUICIDA, sola, con un arma... https://t.co/EFAcqR2k5x"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:21:21.000Z", "id": "1170718772996575232", "edit_history_tweet_ids": ["1170718772996575232"], "author_id": "709105240784707585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acordei com uma ressaca at\u00e9 q descente pra em se matou ontem kkk"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:20:30.000Z", "id": "1170718560362127360", "edit_history_tweet_ids": ["1170718560362127360"], "author_id": "858125528666079233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Nunca entendi pq tu ainda n\u00e3o se matou \u2014 setembro amarelo t\u00e1 em for\u00e7a n\u00e9, bah.\nmas o fato \u00e9, eu j\u00e1 tentei, mas eu nunca mais tentaria pela minha m\u00e3e. ela n\u00e3o \u00e9 uma mulher que suportaria perder um dos filhos, ela surtaria e provave\u2026 https://t.co/TkHg6Gpc0p", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/TkHg6Gpc0p", "expanded_url": "https://curiouscat.me/aydonin/post/979787070?t=1567956030", "display_url": "curiouscat.me/aydonin/post/9\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 244, "tag": "TWICEISCOMING"}, {"start": 245, "end": 257, "tag": "FeelSpecial"}]}, "lang": "in", "created_at": "2019-09-08T15:18:59.000Z", "id": "1170718178139344896", "edit_history_tweet_ids": ["1170718178139344896"], "author_id": "1043932999174246401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ONCEEEEEEEEEESSSSS \n\nTAVA AQUI PENSANDO SE O TEASER DA NAYEON JA MATOU METADE DO FANDOM..... IMAGINA QUANDO SAIR O DA MINA!!! \n\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQQAQAQQQQWFWIIEORDIJDIEIOWHQUWOIDHD8EI2BEUFI3ODIRBREIIEIQOQK\n#TWICEISCOMING #FeelSpecial"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:18:49.000Z", "id": "1170718136716451840", "edit_history_tweet_ids": ["1170718136716451840"], "author_id": "3026022232", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Alice"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:17:36.000Z", "id": "1170717830985199623", "edit_history_tweet_ids": ["1170717830985199623"], "author_id": "985279716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "- mais alguma coisa?\n- ela quer teu cora\u00e7\u00e3o\nSe a Maria Alice n\u00e3o me matou de vergonha ontem, ela n\u00e3o mata nunca mais"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LbWZ53oI0h", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:17:23.000Z", "id": "1170717778057281542", "edit_history_tweet_ids": ["1170717778057281542"], "author_id": "161842421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 y lo sabe muy bien todones para distraernos https://t.co/LbWZ53oI0h"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T15:17:22.000Z", "id": "1170717773300948993", "edit_history_tweet_ids": ["1170717773300948993"], "author_id": "3627717334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 143, "username": "_tomato_hater", "id": "2164939326"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ncTLLZ3jZj", "expanded_url": "https://twitter.com/DaggerChell/status/1170717773300948993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ncTLLZ3jZj", "media_key": "3_1170717764367060993"}]}, "text": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u0440\u0430\n\u041d\u0430 \u0441\u0442\u0443\u043f\u043d\u0435\n\u041d\u0435\u0442\n17 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043a\u043e\u0432 (\u043d\u043e \u0432\u044b\u0433\u043b\u044f\u0436\u0443 \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043c\u0435\u0436\u0443\u0442\u043e\u043a \u043e\u0442 13-25)\n\u0414\u043e\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0425\u0430\u0443\u0441 \u0434\u043e 3 \u0441\u0435\u0437\u043e\u043d\u0430 \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \n\u041a\u043e\u0437\u0435\u0440\u043e\u0433\n\u041a\u0430\u0440\u0438\u0435\n@s_owlet @_tomato_hater @yuytnii @atomic_mad_cat @suicida_mne @_ch_e_b_u_r_e_k https://t.co/ncTLLZ3jZj"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5255, "type": "Person", "normalized_text": "Dinarte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diosousilva05", "id": "938388199281496064"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Cmara82377874", "id": "1056901139164225536"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "hugoaabreu", "id": "901823709362704386"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:17:12.000Z", "id": "1170717728740663296", "edit_history_tweet_ids": ["1170717728740663296"], "author_id": "901823709362704386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170678830983503873"}], "text": "RT @diosousilva05: @Cmara82377874 @hugoaabreu o Dinarte toma ap\u00f3s os jogos e os treinos, n\u00e3o sei qual \u00e9 pior ... Qual \u00e9 mais suicida ahahah\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 84, "tag": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 83, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "austhralis", "id": "321763095"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KUk5frXxCP", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzyHatt/status/1170062406321676288", "display_url": "twitter.com/CrazzyHatt/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:17:10.000Z", "id": "1170717723980115968", "edit_history_tweet_ids": ["1170717723980115968"], "author_id": "2848951167", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426979209875456"}], "text": "RT @austhralis: Darle poder a estos tipos es suicida...\n\n#VotaCualquieraMenosAlberto https://t.co/KUk5frXxCP"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:16:56.000Z", "id": "1170717665004011520", "edit_history_tweet_ids": ["1170717665004011520"], "author_id": "715813042387288064", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9X1VIShWCV", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/videos/pais/miraflores-joven-suicida-patrullero-video-nnav-noticia-673693", "display_url": "elcomercio.pe/videos/pais/mi\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:16:20.000Z", "id": "1170717512817942530", "edit_history_tweet_ids": ["1170717512817942530"], "author_id": "233033221", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "text": "Joven se suicida dentro de un patrullero en Miraflores | VIDEO \nhttps://t.co/9X1VIShWCV"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6271, "type": "Place", "normalized_text": "Don Rulis"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9065, "type": "Place", "normalized_text": "Acapulco"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/YEh3optYe3", "expanded_url": "http://ow.ly/mZEI30puN7G", "display_url": "ow.ly/mZEI30puN7G"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:15:07.000Z", "id": "1170717206562390016", "edit_history_tweet_ids": ["1170717206562390016"], "author_id": "200773712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El cuerpo de un hombre fue encontrado colgando de una cuerda dentro de unos de los cuartos del hotel Don Rulis, ubicado en pleno centro de la ciudad de Acapulco. https://t.co/YEh3optYe3"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 144, "probability": 0.472, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:14:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "133156723", "id": "1170717098181648384", "edit_history_tweet_ids": ["1170717098181648384"], "author_id": "104337825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167814633685684224"}], "text": "@javilarusia @biobio No hija, no es ser picota. Alguien est\u00e1 lucrando con tu imagen, a\u00fan si t\u00fa no cobras. La intervenci\u00f3n, sobre todo en la ni\u00f1ez, es un tema complejo, pues tus consejos pueden ser da\u00f1inos, pueden ser equivocados. Y que pasar\u00eda si se te suicida un ni\u00f1o?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "life is strange"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:14:17.000Z", "id": "1170716995232444416", "edit_history_tweet_ids": ["1170716995232444416"], "author_id": "3231366112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se vc zerou life is strange e nao matou a chloe eu quero que tu va tomar no olho do seu cy"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:13:27.000Z", "id": "1170716787463348224", "edit_history_tweet_ids": ["1170716787463348224"], "author_id": "2565716138", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TejoMattioli", "id": "1649050298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170535607938048002"}], "text": "RT @TejoMattioli: No, la gente no se suicida en las comisar\u00edas."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:13:14.000Z", "id": "1170716730471133184", "edit_history_tweet_ids": ["1170716730471133184"], "author_id": "76144530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcotu90276434", "id": "951636783531511809"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170715537116192768"}], "text": "RT @Marcotu90276434: @luisnassif O tiro que matou ele foi da pol\u00edcia ? \nPq contra os traficantes n\u00e3o vi ningu\u00e9m aqui se manifestando."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 84, "tag": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 83, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "austhralis", "id": "321763095"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KUk5frXxCP", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzyHatt/status/1170062406321676288", "display_url": "twitter.com/CrazzyHatt/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:12:12.000Z", "id": "1170716472638935041", "edit_history_tweet_ids": ["1170716472638935041"], "author_id": "3418811333", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426979209875456"}], "text": "RT @austhralis: Darle poder a estos tipos es suicida...\n\n#VotaCualquieraMenosAlberto https://t.co/KUk5frXxCP"}, {"lang": "bg", "created_at": "2019-09-08T15:12:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170716439612968961", "edit_history_tweet_ids": ["1170716439612968961"], "author_id": "1103237581498707971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170715788740894720"}], "text": "@suicida_mne \u0410\u043e\u0430\u043e\u0430\u043e https://t.co/6VcAtqWOIL", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/6VcAtqWOIL", "expanded_url": "https://twitter.com/mwcD6Z75kRjXnLs/status/1170716439612968961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6VcAtqWOIL", "media_key": "3_1170716433564819457"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thesevencartoon", "id": "778349544975269889"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:11:19.000Z", "id": "1170716251825377285", "edit_history_tweet_ids": ["1170716251825377285"], "author_id": "821517962695901188", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170465103831019521"}], "text": "RT @thesevencartoon: Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.7926, "type": "Organization", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brunomassa", "id": "14492523"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:11:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "14492523", "id": "1170716190748160000", "geo": {"place_id": "87ac0c0092457c6e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170716190748160000"], "author_id": "134688180", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170518817996496897"}], "text": "@brunomassa @Palmeiras @SaoPauloFC Que merda cara! Vai defender futebol feio na pqp. Palmeiras se matou pra fazer gol. Flamengo meteu 6 nesse Goi\u00e1s. Imprensa paulista chupa pau de time paulista. Coisa rid\u00edcula"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "Gabilondo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nanchinho", "id": "2844296692"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:10:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "2844296692", "id": "1170716037073055745", "edit_history_tweet_ids": ["1170716037073055745"], "author_id": "1024120878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170650168661872640"}], "text": "@Nanchinho Con Jes\u00fas del gran poder les dejaron mandar sobre todo y algunos no se han dado cuenta de que aquella \u00e9poca pas\u00f3. Ahora son un grupo medi\u00e1tico m\u00e1s, que se vende al mejor postor.  \u00bfGabilondo ha encontrado ya al terrorista suicida?"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 178, "tag": "funkopop"}, {"start": 179, "end": 185, "tag": "funko"}, {"start": 186, "end": 193, "tag": "madrid"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "HARLEY QUINN"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "funkopop"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.7607, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 207, "username": "freakfunko82", "id": "825777759385436161"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/67MOahTe0Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZIrfXB", "display_url": "bit.ly/2ZIrfXB"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/4K4VrHGc0o", "expanded_url": "https://twitter.com/freakfunko82/status/1170715943657496577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4K4VrHGc0o", "media_key": "3_1170715942151737346"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:10:06.000Z", "id": "1170715943657496577", "edit_history_tweet_ids": ["1170715943657496577"], "author_id": "825777759385436161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udca5ESCUADR\u00d3N SUICIDA \"HARLEY QUINN\"\ud83d\udca5 Nuestra querida Harley regresa de nuevo a nuestras tiendas y no pod\u00eda ser de otra forma que con el bate que tanto le caracteriza \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29. #funkopop #funko #madrid @freakfunko82 \n\nhttps://t.co/67MOahTe0Q https://t.co/4K4VrHGc0o"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7609, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/idZ4TIvJ64", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduhenriqq/status/1170715777965670401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/idZ4TIvJ64", "media_key": "16_1170715767182151680"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:09:26.000Z", "id": "1170715777965670401", "geo": {"place_id": "ec72dcabf213e80d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170715777965670401"], "author_id": "327021155", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 s\u00e9rio que vcs gostaram de Esquadr\u00e3o Suicida?? https://t.co/idZ4TIvJ64"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:08:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "1114563504869183489", "id": "1170715581626159104", "edit_history_tweet_ids": ["1170715581626159104"], "author_id": "1114563504869183489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170715577553494016"}], "text": "re suicida JAJAJ PERD\u00d3N GENTE"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:08:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "14754376", "id": "1170715537116192768", "edit_history_tweet_ids": ["1170715537116192768"], "author_id": "951636783531511809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170426198217961472"}], "text": "@luisnassif O tiro que matou ele foi da pol\u00edcia ? \nPq contra os traficantes n\u00e3o vi ningu\u00e9m aqui se manifestando."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Wally"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "Now United"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "Like That"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:08:24.000Z", "id": "1170715516803133440", "edit_history_tweet_ids": ["1170715516803133440"], "author_id": "1146153126216552448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Wally se encontra indispon\u00edvel, Now United matou ele com a perfei\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo de Like That"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.4407, "type": "Other", "normalized_text": "Stroll"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6301, "type": "Person", "normalized_text": "VETTEL"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Gasly"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.794, "type": "Person", "normalized_text": "Ascari"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:08:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "976859429961457667", "id": "1170715497559744512", "edit_history_tweet_ids": ["1170715497559744512"], "author_id": "718477212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170715211076132865"}], "text": "@Massinhadesapos Ent\u00e3o, depois que o Stroll foi batido pelo VETTEL, ele quis voltar pra pista e quase matou o Gasly na sa\u00edda da Ascari. Se n\u00e3o tivesse brita, o cara batia em T."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:07:35.000Z", "id": "1170715311315869696", "edit_history_tweet_ids": ["1170715311315869696"], "author_id": "69706522", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:07:32.000Z", "id": "1170715296744771587", "edit_history_tweet_ids": ["1170715296744771587"], "author_id": "2153885638", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 84, "tag": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 83, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "austhralis", "id": "321763095"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KUk5frXxCP", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzyHatt/status/1170062406321676288", "display_url": "twitter.com/CrazzyHatt/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:06:39.000Z", "id": "1170715075050659841", "edit_history_tweet_ids": ["1170715075050659841"], "author_id": "321763095", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426979209875456"}], "text": "RT @austhralis: Darle poder a estos tipos es suicida...\n\n#VotaCualquieraMenosAlberto https://t.co/KUk5frXxCP"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:05:15.000Z", "id": "1170714722783641600", "edit_history_tweet_ids": ["1170714722783641600"], "author_id": "559938076", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CCNesnoticias", "id": "3523960827"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/M6SHz057bP", "expanded_url": "http://bit.ly/2k1ixjs", "display_url": "bit.ly/2k1ixjs"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:05:00.000Z", "id": "1170714658224922624", "edit_history_tweet_ids": ["1170714658224922624"], "author_id": "206738604", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170709122758500352"}], "text": "RT @CCNesnoticias: Mois\u00e9s Na\u00edm: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d https://t.co/M6SHz057bP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.8864, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 41, "username": "FalkKurama", "id": "900070334799519744"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:04:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "954778025064792065", "id": "1170714467149258754", "edit_history_tweet_ids": ["1170714467149258754"], "author_id": "192186650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170713490593591296"}], "text": "@ComplexPlank @angelicmoon99s @FalkKurama @izzynobre S\u00f3 falaram pq o cara se matou. E a maioria falou \u00f1 p/ condenar a pedofilia, mas p/ associar a morte de Epstein aos Clinton, reproduzindo o que o irrespons\u00e1vel do Trump fez no Twitter."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "Pa\u00eds"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/G1XPVJCfbF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RChyxn", "display_url": "dlvr.it/RChyxn"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bnzI7RoVAt", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1170714304003198976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnzI7RoVAt", "media_key": "3_1170714302237401088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:04:03.000Z", "id": "1170714420500037633", "edit_history_tweet_ids": ["1170714420500037633"], "author_id": "725386630593437697", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170714304003198976"}], "text": "RT @peruenlanoticia: Joven se suicida dentro de un patrullero en Miraflores https://t.co/G1XPVJCfbF #Pa\u00eds https://t.co/bnzI7RoVAt"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 105, "tag": "Pa\u00eds"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/G1XPVJCfbF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RChyxn", "display_url": "dlvr.it/RChyxn"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bnzI7RoVAt", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1170714304003198976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnzI7RoVAt", "media_key": "3_1170714302237401088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:04:03.000Z", "id": "1170714419774414850", "edit_history_tweet_ids": ["1170714419774414850"], "author_id": "729769470764322816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170714304003198976"}], "text": "RT @peruenlanoticia: Joven se suicida dentro de un patrullero en Miraflores https://t.co/G1XPVJCfbF #Pa\u00eds https://t.co/bnzI7RoVAt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.8211, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.9791, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9899, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xicosa", "id": "45447020"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:03:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "45447020", "id": "1170714404570222594", "edit_history_tweet_ids": ["1170714404570222594"], "author_id": "110002533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170549557710729216"}], "text": "@xicosa Sou paranaense moro no interior de S\u00e3o Paulo e concordo, o que matou foi a emp\u00e1fia do PT - muito tempo no poder, se sentia dono do pa\u00eds - e a incompet\u00eancia administrativa e a falta de carisma da Dilma, pior escolha de Lula."}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T15:03:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170714366439776256", "edit_history_tweet_ids": ["1170714366439776256"], "author_id": "740973821281370112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne \u0430\u0430\u0430\u0430\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e \u043b\u0430\u0439\u043a\u0430\u044e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043a\u043e\u0448\u0435\u0447\u0435\u043a \u0432 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0447\u044f\u0442\u0438\u043a\u0435 \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e https://t.co/Wal4IV8rlS", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Wal4IV8rlS", "expanded_url": "https://twitter.com/fures_vitae/status/1170714366439776256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wal4IV8rlS", "media_key": "3_1170714329576038401"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Wal4IV8rlS", "expanded_url": "https://twitter.com/fures_vitae/status/1170714366439776256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wal4IV8rlS", "media_key": "3_1170714350455316481"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5776, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "soriano_p", "id": "1478567414732247042"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:03:43.000Z", "id": "1170714336127533056", "edit_history_tweet_ids": ["1170714336127533056"], "author_id": "2179599166", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166243908738846720"}], "text": "RT @mercedesnavio: @soriano_p @TeresaPachecoT Seguro que s\u00ed Pedro. Todo lo sembrado cosecha sus frutos. En Prevenci\u00f3n de Suicidio llevamos\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 84, "tag": "Pa\u00eds"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/G1XPVJCfbF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RChyxn", "display_url": "dlvr.it/RChyxn"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/bnzI7RoVAt", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1170714304003198976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnzI7RoVAt", "media_key": "3_1170714302237401088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:03:35.000Z", "id": "1170714304003198976", "edit_history_tweet_ids": ["1170714304003198976"], "author_id": "2348878033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida dentro de un patrullero en Miraflores https://t.co/G1XPVJCfbF #Pa\u00eds https://t.co/bnzI7RoVAt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:02:15.000Z", "id": "1170713968547155968", "edit_history_tweet_ids": ["1170713968547155968"], "author_id": "1322328050", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "beni_debora", "id": "4886050949"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:02:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "4886050949", "id": "1170713925933051905", "edit_history_tweet_ids": ["1170713925933051905"], "author_id": "928445852301123584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170704778629910528"}], "text": "@beni_debora @blogdopannunzio O Trump ontem estava comemorando cria\u00e7\u00e3o de \"Jobs\". \u00c9 um lun\u00e1tico, mas n\u00e3o \u00e9 suicida ,como \" capitalistas\" e alguns politicos brasileiros, n\u00e9?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:02:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1697365291", "id": "1170713909017403393", "edit_history_tweet_ids": ["1170713909017403393"], "author_id": "45944543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SantiagoteleSUR", "id": "1697365291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170530711809527808"}], "text": "@SantiagoteleSUR Alguien que mata a sangre fria ahora se suicida? O lo mataron ellos mismos para que no confiese y para calmar la indignacion, de cualquier forma todo se paga"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/kaukJM8FjN", "expanded_url": "http://ow.ly/ZRbX30puRVj", "display_url": "ow.ly/ZRbX30puRVj"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/KWZlj4ZpFi", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1170708386918350853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KWZlj4ZpFi", "media_key": "3_1170708385135759360"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:00:29.000Z", "id": "1170713523967516675", "edit_history_tweet_ids": ["1170713523967516675"], "author_id": "105857751", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708386918350853"}], "text": "RT @ELTIEMPO: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 \u2192 https://t.co/kaukJM8FjN https://t.co/KWZlj4ZpFi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:59:18.000Z", "id": "1170713226700570624", "edit_history_tweet_ids": ["1170713226700570624"], "author_id": "191812783", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "Angustia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alreypulgar", "id": "894213356516757504"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "megaherzt", "id": "137483737"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "masontemplario", "id": "231442898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:59:02.000Z", "id": "1170713158085947392", "edit_history_tweet_ids": ["1170713158085947392"], "author_id": "707131283495854080", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170701877916385280"}], "text": "RT @alreypulgar: @megaherzt @masontemplario Agregar:\nAngustia,Ansiedad, depresion, pensamiento y conducta suicida,Fibromialgia,incapacidad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:57:35.000Z", "id": "1170712792778838020", "edit_history_tweet_ids": ["1170712792778838020"], "author_id": "3653776876", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "Angustia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alreypulgar", "id": "894213356516757504"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "megaherzt", "id": "137483737"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "masontemplario", "id": "231442898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:57:23.000Z", "id": "1170712744997376003", "edit_history_tweet_ids": ["1170712744997376003"], "author_id": "163471233", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170701877916385280"}], "text": "RT @alreypulgar: @megaherzt @masontemplario Agregar:\nAngustia,Ansiedad, depresion, pensamiento y conducta suicida,Fibromialgia,incapacidad\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:57:14.000Z", "id": "1170712705466081281", "edit_history_tweet_ids": ["1170712705466081281"], "author_id": "128644976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170458330759913474"}], "text": "Mientras la gente se muere de hambre y se suicida de desesperanza, esto es un guisito m\u00e1s del chavismo. Una dictadura tir\u00e1nica y delincuente q no le importa acabar con la gente con tal de seguir confiscando el poder para seguir impunes de la gran destrucci\u00f3n que hicieron y hacen https://t.co/efRUw8q8mk", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/efRUw8q8mk", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1170458330759913474", "display_url": "twitter.com/ReporteYa/stat\u2026"}]}}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T14:57:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170712662684110848", "edit_history_tweet_ids": ["1170712662684110848"], "author_id": "1103237581498707971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne \u0410\u043e\u0430\u043e\u0430\u043e \u043a\u0430\u043a\u0430\u044f \u0442\u044b \u043c\u0438\u043b\u0430\u044f https://t.co/49jwF3j3LU", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/49jwF3j3LU", "expanded_url": "https://twitter.com/mwcD6Z75kRjXnLs/status/1170712662684110848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/49jwF3j3LU", "media_key": "3_1170712657067937793"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:56:42.000Z", "id": "1170712571327995904", "edit_history_tweet_ids": ["1170712571327995904"], "author_id": "1128717315950940165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Matou com bondade. O tempo em que  vivemos agora \u00e9 onde se censura a venda de livros... https://t.co/x5oZc2ZUbb", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/x5oZc2ZUbb", "expanded_url": "https://twitter.com/ampaulrudd/status/1170175311146889216", "display_url": "twitter.com/ampaulrudd/sta\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T14:56:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "1057398441838628865", "id": "1170712478839427075", "edit_history_tweet_ids": ["1170712478839427075"], "author_id": "1009503849332297740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RigoniRiccardo", "id": "1057398441838628865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170669931186274305"}], "text": "@RigoniRiccardo Allora perch\u00e8 non si suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:56:06.000Z", "id": "1170712420198813702", "edit_history_tweet_ids": ["1170712420198813702"], "author_id": "194165532", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"lang": "bg", "created_at": "2019-09-08T14:55:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170712178330087426", "edit_history_tweet_ids": ["1170712178330087426"], "author_id": "1118260584565420032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170708223269249024"}], "text": "@suicida_mne \u041e\u043f\u0438\u0441\u0430\u043d\u0438\u0435 \u041d\u0430\u043c\u0434\u0436\u0443\u043d\u0430 \u0438 \u0421\u043e\u043a\u0434\u0436\u0438\u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e \u043c\u0435\u043d\u044f"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "23juillet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EidFabien", "id": "976091150128951296"}]}, "lang": "fr", "created_at": "2019-09-08T14:55:02.000Z", "id": "1170712151692054534", "edit_history_tweet_ids": ["1170712151692054534"], "author_id": "1001406211", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153773128163778560"}], "text": "RT @EidFabien: #23juillet 1942, Adam Czerniakow, pr\u00e9sident du Judenrate du ghetto de Varsovie, se suicida en avala une capsule de cyanure.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:54:44.000Z", "id": "1170712076731539456", "edit_history_tweet_ids": ["1170712076731539456"], "author_id": "211489456", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:54:22.000Z", "id": "1170711982980378626", "edit_history_tweet_ids": ["1170711982980378626"], "author_id": "269537186", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Ayer le quer\u00eda gritar a mi familia que estoy deprimida y tengo ideaci\u00f3n suicida pero no me anim\u00e9 as\u00ed que me banqu\u00e9 el bullying que viene con el estar soltera, haber engordado y no te\u00f1irme mas las canas. https://t.co/LRPLUQEeXv", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/LRPLUQEeXv", "expanded_url": "https://twitter.com/LelainaPeirce/status/1170711982980378626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LRPLUQEeXv", "media_key": "16_1170711968904359937"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "mc Martinho"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:53:19.000Z", "id": "1170711718512795649", "edit_history_tweet_ids": ["1170711718512795649"], "author_id": "463049997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu s\u00f3 queria saber se o mc Martinho matou o recalcado que envenenou a mente do irm\u00e3o kkk"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:53:10.000Z", "id": "1170711682735362049", "edit_history_tweet_ids": ["1170711682735362049"], "author_id": "714650999546384385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "A ALGUIEN TENIA QUE SALIR TAN SUICIDA https://t.co/feBkOWSUQe", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/feBkOWSUQe", "expanded_url": "https://twitter.com/acuerpar/status/1170711682735362049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/feBkOWSUQe", "media_key": "3_1170711680118153218"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:52:45.000Z", "id": "1170711579144441856", "edit_history_tweet_ids": ["1170711579144441856"], "author_id": "568664301", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:51:41.000Z", "id": "1170711309194813442", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170711309194813442"], "author_id": "1101967136027746305", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170518365879750656"}], "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:50:30.000Z", "id": "1170711011608989697", "edit_history_tweet_ids": ["1170711011608989697"], "author_id": "2294918993", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "downer_gs", "id": "318682538"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170710286426431488"}], "text": "RT @downer_gs: No teme a la muerte el que vive como un suicida dijo el bnet"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:50:27.000Z", "id": "1170710997331525633", "edit_history_tweet_ids": ["1170710997331525633"], "author_id": "61356006", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T14:50:21.000Z", "id": "1170710972614492166", "edit_history_tweet_ids": ["1170710972614492166"], "author_id": "441302025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ILSOB1LL4", "id": "606976872"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "BriManuela", "id": "441302025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170709576968298497"}], "text": "RT @ILSOB1LL4: @BriManuela Meluzzi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Con lui si suicida!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cwhrKfvVs2", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:49:56.000Z", "id": "1170710869577228290", "edit_history_tweet_ids": ["1170710869577228290"], "author_id": "114211485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/cwhrKfvVs2 v\u00eda @eltiempo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:49:20.000Z", "id": "1170710716615135238", "edit_history_tweet_ids": ["1170710716615135238"], "author_id": "1036242242900553731", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:48:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "105537650", "id": "1170710470011084802", "edit_history_tweet_ids": ["1170710470011084802"], "author_id": "3922150515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "poly_ferreiraa", "id": "105537650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170605894746300416"}], "text": "@poly_ferreiraa A atl\u00e9tica se perdeu em gente que s\u00f3 quer aparecer. E isso tem em todas, \u00f3bvio, mas o foda \u00e9 nunca nem terem agradecido por quem se matou por ela. Sinceramente vejo uma canaaa da vida e sei que a aaafarma jamais chegar\u00e1 aos p\u00e9s"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8327, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3jEGLk7uKn", "expanded_url": "https://twitter.com/Peruanisimo2019/status/1170709378569252864", "display_url": "twitter.com/Peruanisimo201\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:48:09.000Z", "id": "1170710418681192448", "edit_history_tweet_ids": ["1170710418681192448"], "author_id": "727661598257582081", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Judas al final se suicida. Pero no creo que este porque para eso hay que tener conciencia. https://t.co/3jEGLk7uKn"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T14:47:42.000Z", "id": "1170710306869452800", "edit_history_tweet_ids": ["1170710306869452800"], "author_id": "1117420687449260038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "call_me_nope", "id": "1167019123521609729"}, {"start": 143, "end": 152, "username": "endi_w_s", "id": "1117324187939540993"}, {"start": 153, "end": 164, "username": "RukichiSan", "id": "869971928391528448"}, {"start": 178, "end": 187, "username": "taevis_2", "id": "1064967924379779074"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "FuckingBakugoK", "id": "1105876033675452417"}, {"start": 248, "end": 261, "username": "citrus_lover", "id": "1506675612869529603"}, {"start": 262, "end": 270, "username": "mei9914", "id": "1362707189048086533"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/sk56q1L5yU", "expanded_url": "https://twitter.com/mortimorrrr/status/1170710306869452800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sk56q1L5yU", "media_key": "3_1170710297121820674"}]}, "text": "\u041e\u0442 @call_me_nope \n1. \u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u043c, \u0447\u0442\u043e \u043c\u0435\u043d\u044f \u0440\u0438\u043b \u0437\u043e\u0432\u0443\u0442 \u041c\u043e\u0440\u0442\u0438\n2. P\u0443\u043a\u0438, \u043d\u043e\u0433\u0438, \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\n3. \u041d\u0435-\u0430 \n4. 14\n5. \u041e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0421\u0442\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0414\u0435\u043b\u0430\n6. \u0420\u044b\u0431\u044b\n7. \u0414\u0430\n8. \u041a\u0430\u0440\u0438\u0435\n9. @endi_w_s @RukichiSan @gayy_kawaii @taevis_2 @THEBESTMATRESS @suicida_mne @LuffyZavisima @FuckingBakugoK @citrus_lover @Mei9914 https://t.co/sk56q1L5yU"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4462, "type": "Organization", "normalized_text": "bnet"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:47:37.000Z", "id": "1170710286426431488", "edit_history_tweet_ids": ["1170710286426431488"], "author_id": "318682538", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida dijo el bnet"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "Angustia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alreypulgar", "id": "894213356516757504"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "megaherzt", "id": "137483737"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "masontemplario", "id": "231442898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:47:24.000Z", "id": "1170710230260473856", "edit_history_tweet_ids": ["1170710230260473856"], "author_id": "3841576157", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170701877916385280"}], "text": "RT @alreypulgar: @megaherzt @masontemplario Agregar:\nAngustia,Ansiedad, depresion, pensamiento y conducta suicida,Fibromialgia,incapacidad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "wwdc84", "id": "1072629841017610240"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:47:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1072629841017610240", "id": "1170710146399592448", "edit_history_tweet_ids": ["1170710146399592448"], "author_id": "258428539", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170709593095397376"}], "text": "@wwdc84 @jurandirfilho Igual Batman vs Superman? Igual esquadr\u00e3o suicida? Aprovados e cinematograficamente horr\u00edveis! Discorda?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/kaukJM8FjN", "expanded_url": "http://ow.ly/ZRbX30puRVj", "display_url": "ow.ly/ZRbX30puRVj"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/KWZlj4ZpFi", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1170708386918350853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KWZlj4ZpFi", "media_key": "3_1170708385135759360"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:46:08.000Z", "id": "1170709914425221120", "edit_history_tweet_ids": ["1170709914425221120"], "author_id": "28209045", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708386918350853"}], "text": "RT @ELTIEMPO: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 \u2192 https://t.co/kaukJM8FjN https://t.co/KWZlj4ZpFi"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T14:46:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170709877926387712", "edit_history_tweet_ids": ["1170709877926387712"], "author_id": "932821694", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne \u0414\u043e\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0439 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440 \ud83e\udd14 https://t.co/bmlvuYCjav", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/bmlvuYCjav", "expanded_url": "https://twitter.com/nnikalix/status/1170709877926387712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bmlvuYCjav", "media_key": "3_1170709868791119877"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/bmlvuYCjav", "expanded_url": "https://twitter.com/nnikalix/status/1170709877926387712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bmlvuYCjav", "media_key": "3_1170709868753367040"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/bmlvuYCjav", "expanded_url": "https://twitter.com/nnikalix/status/1170709877926387712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bmlvuYCjav", "media_key": "3_1170709868782788608"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/bmlvuYCjav", "expanded_url": "https://twitter.com/nnikalix/status/1170709877926387712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bmlvuYCjav", "media_key": "3_1170709868782768130"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T14:44:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "441302025", "id": "1170709576968298497", "geo": {"place_id": "e44419c8cf03f129"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170709576968298497"], "author_id": "606976872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BriManuela", "id": "441302025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170708153987686401"}], "text": "@BriManuela Meluzzi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Con lui si suicida!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:44:48.000Z", "id": "1170709574904614913", "edit_history_tweet_ids": ["1170709574904614913"], "author_id": "292601058", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.775, "type": "Person", "normalized_text": "MOIS\u00c9S NAIM"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sadiocaracas", "id": "207674579"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:44:45.000Z", "id": "1170709562749530112", "edit_history_tweet_ids": ["1170709562749530112"], "author_id": "45888521", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170709281148194816"}], "text": "RT @sadiocaracas: MOIS\u00c9S NAIM: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019\nEl Tiempo, Bogot\u00e1 https://t.co/S52km6b\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:44:44.000Z", "id": "1170709560170078208", "edit_history_tweet_ids": ["1170709560170078208"], "author_id": "83301664", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 20, "probability": 0.8085, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stella"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:44:43.000Z", "id": "1170709554906185728", "geo": {"place_id": "4057b469b498f552"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170709554906185728"], "author_id": "886745443765547010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ver esquadr\u00e3o suicida,tomando uma stella,foi o auge da minha solid\u00e3o de ontem a noite"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:43:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "332037985", "id": "1170709348076720128", "edit_history_tweet_ids": ["1170709348076720128"], "author_id": "247159342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170698933498257408"}], "text": "@flormizrachi Discrepo en un punto. Todo paciente suicida necesita un psiquiatra y si esta en verdadero peligro debe ser admitido a un hospital."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:43:48.000Z", "id": "1170709324152418305", "edit_history_tweet_ids": ["1170709324152418305"], "author_id": "2238664312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": ".\u00f1 suicida. https://t.co/PAkqax1gUK", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/PAkqax1gUK", "expanded_url": "https://twitter.com/wrlopes1/status/1170709324152418305/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAkqax1gUK", "media_key": "7_1170709277402632192"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "NAIM"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "El Tiempo"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/S52km6bPeG", "expanded_url": "http://grupoavila.blogspot.com/2019/09/moises-naim-maduro-sabe-que-seria.html", "display_url": "grupoavila.blogspot.com/2019/09/moises\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:43:38.000Z", "id": "1170709281148194816", "edit_history_tweet_ids": ["1170709281148194816"], "author_id": "207674579", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MOIS\u00c9S NAIM: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019\nEl Tiempo, Bogot\u00e1 https://t.co/S52km6bPeG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/M6SHz057bP", "expanded_url": "http://bit.ly/2k1ixjs", "display_url": "bit.ly/2k1ixjs"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:43:00.000Z", "id": "1170709122758500352", "edit_history_tweet_ids": ["1170709122758500352"], "author_id": "3523960827", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d https://t.co/M6SHz057bP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9773, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/kaukJM8FjN", "expanded_url": "http://ow.ly/ZRbX30puRVj", "display_url": "ow.ly/ZRbX30puRVj"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/KWZlj4ZpFi", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1170708386918350853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KWZlj4ZpFi", "media_key": "3_1170708385135759360"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:42:18.000Z", "id": "1170708948950949888", "edit_history_tweet_ids": ["1170708948950949888"], "author_id": "316825847", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708386918350853"}], "text": "RT @ELTIEMPO: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 \u2192 https://t.co/kaukJM8FjN https://t.co/KWZlj4ZpFi"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:42:03.000Z", "id": "1170708885587603457", "edit_history_tweet_ids": ["1170708885587603457"], "author_id": "1128482955586883585", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170698678132183040"}], "text": "RT @Republicano1965: ......aprender a pensar....no a aceptar lo que te venden...\n\nPIENSA.....\n\n  \u00bf por que se suicida la gente ?\n\n  \u00bf vende\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qHE5bncJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1170441611416727552", "display_url": "twitter.com/T13/status/117\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:40:57.000Z", "id": "1170708607840727041", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170708607840727041"], "author_id": "66868014", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170441611416727552"}], "text": "Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para estudiar y la plata les alcanzar\u00e1 para comer y vivir tranquilos, sin duda los chilenos ser\u00edan m\u00e1s felices. Capitalismo criminal \"suicida\" a muchos desesperados! https://t.co/qHE5bncJmx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "Angustia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alreypulgar", "id": "894213356516757504"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "megaherzt", "id": "137483737"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "masontemplario", "id": "231442898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:40:47.000Z", "id": "1170708565692211200", "edit_history_tweet_ids": ["1170708565692211200"], "author_id": "894213356516757504", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170701877916385280"}], "text": "RT @alreypulgar: @megaherzt @masontemplario Agregar:\nAngustia,Ansiedad, depresion, pensamiento y conducta suicida,Fibromialgia,incapacidad\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 68, "tag": "DDHH"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.7119, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6985, "type": "Person", "normalized_text": "nadi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RoqueSagrado", "id": "2731953789"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:40:46.000Z", "id": "1170708560776507392", "edit_history_tweet_ids": ["1170708560776507392"], "author_id": "80172796", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169665062019186690"}], "text": "RT @RoqueSagrado: @alvaroelizalde El principal violador de los #DDHH es el Socialismo y Comunismo \u203c\ufe0f\nY les molesta que ya no enga\u00f1an a nadi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kaukJM8FjN", "expanded_url": "http://ow.ly/ZRbX30puRVj", "display_url": "ow.ly/ZRbX30puRVj"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KWZlj4ZpFi", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1170708386918350853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KWZlj4ZpFi", "media_key": "3_1170708385135759360"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:40:04.000Z", "id": "1170708386918350853", "edit_history_tweet_ids": ["1170708386918350853"], "author_id": "9633802", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 \u2192 https://t.co/kaukJM8FjN https://t.co/KWZlj4ZpFi"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:39:15.000Z", "id": "1170708179354865665", "edit_history_tweet_ids": ["1170708179354865665"], "author_id": "1164370463860166657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "S\u00f3 aventura suicida \ud83e\udd2d\ud83e\udd37"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:37:35.000Z", "id": "1170707760314507265", "edit_history_tweet_ids": ["1170707760314507265"], "author_id": "26607731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ningu\u00e9m lhe tira o facto de ser genu\u00edno, mas sou s\u00f3 eu que acho esta frase assim meio suicida? \u2022 https://t.co/Dtiin8Vx9B", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Dtiin8Vx9B", "expanded_url": "https://www.tsf.pt/portugal/politica/interior/nao-tenho-particular-entusiasmo-em-ser-deputado-garante-rui-rio-11279511.html", "display_url": "tsf.pt/portugal/polit\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:36:48.000Z", "id": "1170707564499275779", "edit_history_tweet_ids": ["1170707564499275779"], "author_id": "1113192160436936710", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:36:47.000Z", "id": "1170707559688351750", "edit_history_tweet_ids": ["1170707559688351750"], "author_id": "100037932", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:36:37.000Z", "id": "1170707519163027456", "edit_history_tweet_ids": ["1170707519163027456"], "author_id": "218748524", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 67, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Ancash"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:36:17.000Z", "id": "1170707433695653888", "edit_history_tweet_ids": ["1170707433695653888"], "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123625980186625"}], "text": "RT @ArgosMozart: @whuacasi Aqu\u00ed otra memoria, cuando el suicida #AG le \u00a8baja el dedo\u00a8 al secretario regional aprista de Ancash por la poca\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:36:17.000Z", "id": "1170707431451713541", "edit_history_tweet_ids": ["1170707431451713541"], "author_id": "830921468087238656", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:35:42.000Z", "id": "1170707288136585216", "edit_history_tweet_ids": ["1170707288136585216"], "author_id": "1132626812981436417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 89, "username": "fabdoman", "id": "137076289"}, {"start": 90, "end": 105, "username": "chichegelblumg", "id": "412758160"}, {"start": 106, "end": 122, "username": "pviloutaoficial", "id": "722946517"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "JonatanViale", "id": "134129241"}, {"start": 137, "end": 149, "username": "diegobranca", "id": "133398816"}, {"start": 150, "end": 162, "username": "Intratables", "id": "1129815728"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Ux1gbsyp2D", "expanded_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida", "display_url": "elcato.org/la-austeridad-\u2026"}]}, "text": "(Hilo) Para todos aquellos q est\u00e1n en tv repitiendo cosas de espalda a lo datos @fabdoman @chichegelblumg @pviloutaoficial @JonatanViale @diegobranca @Intratables les dejo esta informaci\u00f3n interesante https://t.co/Ux1gbsyp2D"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:34:56.000Z", "id": "1170707093269225473", "edit_history_tweet_ids": ["1170707093269225473"], "author_id": "46010740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se em aproximadamente 100 anos o comunismo \u201cmatou\u201d 100 milh\u00f5es de pessoas, e atualmente morrem de fome 9 milh\u00f5es\u2026 \u2014 todos os hectares que existem, obedecendo \u00e0 proporcionalidade de acordo com o capital acumulado. liberais menos a\u2026 https://t.co/z2dH8pY55T", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/z2dH8pY55T", "expanded_url": "https://curiouscat.me/bauradalli/post/979324207?t=1567953296", "display_url": "curiouscat.me/bauradalli/pos\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:34:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1091933577372143616", "id": "1170707041138171904", "edit_history_tweet_ids": ["1170707041138171904"], "author_id": "1090317252396806144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "Carollovestae", "id": "1016794449341534208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170683123761385472"}], "text": "@Tata59122364 @Carollovestae :O\n\nrevela\u00e7\u00f5es aqui, mds \n\n1- como voc\u00ea sabe?\n2- ele n\u00e3o se matou pulando denim pr\u00e9dio?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9523, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUZEIRO"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8781, "type": "Organization", "normalized_text": "GR\u00caMIO"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.943, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUZEIRO"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:34:35.000Z", "id": "1170707004194787341", "edit_history_tweet_ids": ["1170707004194787341"], "author_id": "995069425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "TIME ENTREGUE ! O CRUZEIRO N\u00c3O EST\u00c1 PAGANDO NINGU\u00c9M , JOGADORES ENTREGANDO O JOGO, ENTREGANDO A BOLA PARA O GR\u00caMIO. TEM CARA QUE TEM SE EXPLICAR. INFELIZMENTE A PRESID\u00caNCIA DO CRUZEIRO MATOU O TIME."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:34:22.000Z", "id": "1170706949652041733", "edit_history_tweet_ids": ["1170706949652041733"], "author_id": "99710988", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:33:51.000Z", "id": "1170706819737628674", "edit_history_tweet_ids": ["1170706819737628674"], "author_id": "101823138", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:33:47.000Z", "id": "1170706805166465025", "edit_history_tweet_ids": ["1170706805166465025"], "author_id": "36518909", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 230, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 312, "end": 335, "url": "https://t.co/dULLfqFR1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1170706759457153024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dULLfqFR1Y", "media_key": "3_1170706745167142912"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:33:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "66746614", "id": "1170706759457153024", "edit_history_tweet_ids": ["1170706759457153024"], "author_id": "723655652242001920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170704688427229185"}], "text": "@larepublica_pe @claudiacisneros Entiendo la decepci\u00f3n, amargura e impotencia por una fracasada \"movizacion\" que no trajo ninguna consecuencia (felizmente) para NADIE, pero de ahi a patear el tablero y empujar al ing civil Vizcarra a un golpe de Estado, es una actitud suicida para el y sus c\u00f3mplices, pienselo. https://t.co/dULLfqFR1Y"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "Angustia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alreypulgar", "id": "894213356516757504"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "megaherzt", "id": "137483737"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "masontemplario", "id": "231442898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:33:24.000Z", "id": "1170706706344697858", "edit_history_tweet_ids": ["1170706706344697858"], "author_id": "1121720262226075649", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170701877916385280"}], "text": "RT @alreypulgar: @megaherzt @masontemplario Agregar:\nAngustia,Ansiedad, depresion, pensamiento y conducta suicida,Fibromialgia,incapacidad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "MOIS\u00c9S NAIM"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/S52km6bPeG", "expanded_url": "http://grupoavila.blogspot.com/2019/09/moises-naim-maduro-sabe-que-seria.html", "display_url": "grupoavila.blogspot.com/2019/09/moises\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:33:06.000Z", "id": "1170706632180981760", "edit_history_tweet_ids": ["1170706632180981760"], "author_id": "207674579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "MOIS\u00c9S NAIM: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/S52km6bPeG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JoOAsIAm", "id": "53532830"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:31:51.000Z", "id": "1170706319738888192", "edit_history_tweet_ids": ["1170706319738888192"], "author_id": "90930560", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170705144914354177"}], "text": "RT @JoOAsIAm: Reclamam que Felipe Neto se promoveu, ou que ajudou uma causa menor. \"Doar comida seria mais proveitoso\". Esquecem que gente\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:31:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "71245925", "id": "1170706314756087808", "edit_history_tweet_ids": ["1170706314756087808"], "author_id": "558222029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juanitovt", "id": "71245925"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170564065040699392"}], "text": "@juanitovt Jopisimaaaa 27 a\u00f1os despu\u00e9s se re\u00fanen para matar un \ud83e\udd21 uno se suicida y otro muere quedan 5 de 7"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:31:42.000Z", "id": "1170706281235193857", "edit_history_tweet_ids": ["1170706281235193857"], "author_id": "750301438597853184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As pessoas precisam aprender a agradecer o que tem e seguir lutando para o que querem. S\u00f3 agradece, porque mesmo que tu n\u00e3o entenda agora, l\u00e1 na frente o retorno vem, e se n\u00e3o te matou, te fortaleceu."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JoOAsIAm", "id": "53532830"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:31:31.000Z", "id": "1170706235978584065", "edit_history_tweet_ids": ["1170706235978584065"], "author_id": "180524067", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170705144914354177"}], "text": "RT @JoOAsIAm: Reclamam que Felipe Neto se promoveu, ou que ajudou uma causa menor. \"Doar comida seria mais proveitoso\". Esquecem que gente\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "Angustia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alreypulgar", "id": "894213356516757504"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "megaherzt", "id": "137483737"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "masontemplario", "id": "231442898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:31:28.000Z", "id": "1170706220593950721", "edit_history_tweet_ids": ["1170706220593950721"], "author_id": "1121792032530259968", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170701877916385280"}], "text": "RT @alreypulgar: @megaherzt @masontemplario Agregar:\nAngustia,Ansiedad, depresion, pensamiento y conducta suicida,Fibromialgia,incapacidad\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:31:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "873542491357814784", "id": "1170706192798277632", "edit_history_tweet_ids": ["1170706192798277632"], "author_id": "1075918671934119936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maddegerbell", "id": "1187171264483549184"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "19WasonRenteria", "id": "3853079985"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170480384758472704"}], "text": "@maddegerbell @RaquelJesusvive @19WasonRenteria @Desesquerdizada A maior defini\u00e7\u00e3o de suicida que j\u00e1 vi"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:30:58.000Z", "id": "1170706093498130433", "edit_history_tweet_ids": ["1170706093498130433"], "author_id": "1081414107100823554", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "GYGYVS", "id": "2896881219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170581610598719490"}], "text": "RT @GYGYVS: Era como saber que una prostituta lloraba todas las noches en su almohada leyendo su historia de amor favorita, como saber que\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JoOAsIAm", "id": "53532830"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:29:52.000Z", "id": "1170705820776091648", "edit_history_tweet_ids": ["1170705820776091648"], "author_id": "22951441", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170705144914354177"}], "text": "RT @JoOAsIAm: Reclamam que Felipe Neto se promoveu, ou que ajudou uma causa menor. \"Doar comida seria mais proveitoso\". Esquecem que gente\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:29:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "2979054165", "id": "1170705799225716737", "edit_history_tweet_ids": ["1170705799225716737"], "author_id": "1089883980067950595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170687869482078208"}], "text": "@minguitootf Pa ficar suicida mesti batida na kuza"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:29:44.000Z", "id": "1170705786630299649", "edit_history_tweet_ids": ["1170705786630299649"], "author_id": "751182817279836161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ontem eu fiquei o dia todo com os meus amigos, a gente quase se matou, mas foi um dia incr\u00edvel eu ri muito"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7626, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.8848, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Affleck"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cyberhipppie", "id": "790022539032559616"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:29:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "790022539032559616", "id": "1170705783627091968", "edit_history_tweet_ids": ["1170705783627091968"], "author_id": "204425292", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170701703626317825"}], "text": "@cyberhipppie o problema mesmo foi Batman x Superman e Liga da Justi\u00e7a (al\u00e9m de Esquadr\u00e3o Suicida), mas tirando o Ben Affleck, n\u00e3o acho que os outros atores precisem ser trocados"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:28:53.000Z", "id": "1170705569235255298", "edit_history_tweet_ids": ["1170705569235255298"], "author_id": "1083365114751913984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170698678132183040"}], "text": "RT @Republicano1965: ......aprender a pensar....no a aceptar lo que te venden...\n\nPIENSA.....\n\n  \u00bf por que se suicida la gente ?\n\n  \u00bf vende\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/jGlfeusr6f", "expanded_url": "https://twitter.com/prensacom/status/1170683872729882624", "display_url": "twitter.com/prensacom/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:28:23.000Z", "id": "1170705445394243584", "edit_history_tweet_ids": ["1170705445394243584"], "author_id": "242767832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170683872729882624"}], "text": "Esto es muy serio!!! Aunque no hay estad\u00edsticas oficiales, se estima que cada tres d\u00edas se suicida alguien en Panam\u00e1 y se dan seis intentos por d\u00eda https://t.co/jGlfeusr6f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:28:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "id": "1170705374208503809", "edit_history_tweet_ids": ["1170705374208503809"], "author_id": "293559648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170517400258830336"}], "text": "@suicida_en @Serpientemimosa Exacto, se necesita un m\u00ednimo de satisfacci\u00f3n \nEs por eso que espero que legalicen alg\u00fan d\u00eda la eutanasia para cualquier persona \nNo tiene sentido vivir sin calidad y nadie deber\u00eda estar obligado a ello"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:27:11.000Z", "id": "1170705144914354177", "edit_history_tweet_ids": ["1170705144914354177"], "author_id": "53532830", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Reclamam que Felipe Neto se promoveu, ou que ajudou uma causa menor. \"Doar comida seria mais proveitoso\". Esquecem que gente com comida na mesa e dinheiro na m\u00e3o se suicida por n\u00e3o ter PAZ, n\u00e3o ter LIBERDADE DE SER.\n\nA gente n\u00e3o quer s\u00f3 comida. A gente n\u00e3o pode querer s\u00f3 comida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "23juillet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EidFabien", "id": "976091150128951296"}]}, "lang": "fr", "created_at": "2019-09-08T14:27:02.000Z", "id": "1170705107333394433", "edit_history_tweet_ids": ["1170705107333394433"], "author_id": "1087331766166269952", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1153773128163778560"}], "text": "RT @EidFabien: #23juillet 1942, Adam Czerniakow, pr\u00e9sident du Judenrate du ghetto de Varsovie, se suicida en avala une capsule de cyanure.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:26:38.000Z", "id": "1170705005919264768", "edit_history_tweet_ids": ["1170705005919264768"], "author_id": "157429881", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TanqueShirley", "id": "157429881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1004109451807338496"}], "text": "RT @TanqueShirley: sr suicida: antes de leer este texto proceda a suicidarse ya mismo. yo despu\u00e9s le explico, el texto justamente est\u00e1 para\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:26:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "20509689", "id": "1170704872079073280", "edit_history_tweet_ids": ["1170704872079073280"], "author_id": "364878367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170704007800774656"}], "text": "@populares @pablocasado_ S\u00e1nchez no s\u00f3lo es un radical, tambi\u00e9n un suicida con Espa\u00f1a en la mochila. Hay que pararlo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:25:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081592611", "id": "1170704735311212545", "edit_history_tweet_ids": ["1170704735311212545"], "author_id": "1081592611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170704534429212673"}], "text": "Ro: LA CIMA DE UN BESO, \nEN UN RINC\u00d3N SUICIDA\n\nSU FUENTE DE ENERG\u00cdA,\nCAUTIVA MIS SENSORES,\nPUES NO HAY QUI\u00c9N LA CONTROLE, \nCUANDO BAILA ENCENDID\u00c1'"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:25:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "353136184", "id": "1170704668097425410", "edit_history_tweet_ids": ["1170704668097425410"], "author_id": "3012499515", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NoemFlores", "id": "353136184"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Valesole36", "id": "1103731045512503296"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "luisab592", "id": "496121239"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "ArenaJezabel", "id": "1006939879215915008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170703494757658625"}], "text": "@NoemFlores @Valesole36 @1serendipiamas @luisab592 @BonelliOK @ArenaJezabel No creo que la gente sea suicida. Hay, pero vamos a ver cu\u00e1nta. Besitos, kuka."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4631, "type": "Person", "normalized_text": "fallen"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.9205, "type": "Organization", "normalized_text": "CSGO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LDRDS03", "id": "818198531790045187"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "PatrickAmaro5", "id": "1526034409127923715"}, {"start": 53, "end": 61, "username": "OOkina8", "id": "962044699014938624"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:24:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "818198531790045187", "id": "1170704549499351040", "edit_history_tweet_ids": ["1170704549499351040"], "author_id": "900023747553394689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170487112984080385"}], "text": "@LDRDS03 @decepcionelson @ThiagoZekaT @PatrickAmaro5 @OOkina8 De acordo com os jogadores nada acontece irm\u00e3o, Vit\u00f3ria tr\u00e1s fama e dinheiro, sendo o mais obra do poss\u00edvel se corrompe, igual fallen, no CSGO, tinha um cara vindo pelas costas, torcida gritou ele levou o round pq matou o costinha e disse que n\u00e3o ouviu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "lana del rey"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:24:32.000Z", "id": "1170704475893485568", "geo": {"place_id": "387b00909c2e7031"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170704475893485568"], "author_id": "142063412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esta tronando y yo escuchando lana del rey solo en mi casa soy un suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:24:30.000Z", "id": "1170704467815215105", "edit_history_tweet_ids": ["1170704467815215105"], "author_id": "389767177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida pela primeira vez pq minha m\u00e3e adorou e quer ver de novo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:24:20.000Z", "id": "1170704424551030790", "edit_history_tweet_ids": ["1170704424551030790"], "author_id": "948527008396595200", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hNy5jqDZJR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-08T14:22:41.000Z", "id": "1170704010677899270", "edit_history_tweet_ids": ["1170704010677899270"], "author_id": "1119990297650274306", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170554632239816704"}], "text": "RT @q8Uy7OZqKWagYpq: \u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/hNy5jqDZJR"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:21:15.000Z", "id": "1170703650286497793", "edit_history_tweet_ids": ["1170703650286497793"], "author_id": "362149080", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:20:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "216721738", "id": "1170703434661728256", "edit_history_tweet_ids": ["1170703434661728256"], "author_id": "447450858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170396900325036032"}], "text": "@JVelasquezQ En tus viajes de \u201crepresentaci\u00f3n\u201d (si los habr\u00edas hecho) no detectaste, desde la \u00e9poca del suicida cobarde, que ven\u00edan muriendo neonatos en tu regi\u00f3n m\u00e1s que ahora? Ah, ok. Gracias. The next..."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:20:23.000Z", "id": "1170703431213944832", "edit_history_tweet_ids": ["1170703431213944832"], "author_id": "1051762998568734723", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170657178518196225"}], "text": "RT @javichu2611: no teme a la muerte aquel que vive como un suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:20:18.000Z", "id": "1170703412301881344", "edit_history_tweet_ids": ["1170703412301881344"], "author_id": "181638075", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "os cortes de esquadr\u00e3o suicida meu deus que horror... sem falar desse coringa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:20:00.000Z", "id": "1170703335869034498", "edit_history_tweet_ids": ["1170703335869034498"], "author_id": "2996984703", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "Angustia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alreypulgar", "id": "894213356516757504"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "megaherzt", "id": "137483737"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "masontemplario", "id": "231442898"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:19:42.000Z", "id": "1170703262154219520", "edit_history_tweet_ids": ["1170703262154219520"], "author_id": "163476901", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170701877916385280"}], "text": "RT @alreypulgar: @megaherzt @masontemplario Agregar:\nAngustia,Ansiedad, depresion, pensamiento y conducta suicida,Fibromialgia,incapacidad\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6092, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:18:50.000Z", "id": "1170703041802178560", "edit_history_tweet_ids": ["1170703041802178560"], "author_id": "63324684", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem matou Teori? Motivos se tem para tanto."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:18:41.000Z", "id": "1170703003051077632", "geo": {"place_id": "4d06f4ced88574a4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170703003051077632"], "author_id": "3080244755", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida (???)"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:18:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1011292737298227200", "id": "1170702860864172039", "edit_history_tweet_ids": ["1170702860864172039"], "author_id": "1074188887", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fltlnespos", "id": "1011292737298227200"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "lalioficial", "id": "214942749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170678942082174977"}], "text": "@fltlnespos @lalioficial mal coloquei no canal e come\u00e7ou \"esse filme \u00e9 muito bom... a protagonista corta o cabelo...\" da\u00ed me contou o filme todo, \"s\u00f3 n\u00e3o entendi o final pq n\u00e3o fala se ela matou a amiga\""}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AgenciaGBC"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "AgenciaGBC"}, {"start": 12, "end": 23, "probability": 0.5955, "type": "Person", "normalized_text": "CACHOEIRINHA"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GmjL1yH0SZ", "expanded_url": "http://agenciagbc.com/2019/09/08/cachoeirinha-para-a-policia-homem-matou-a-esposa-e-se-suicidou/", "display_url": "agenciagbc.com/2019/09/08/cac\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pDhTPwHTck", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaGBC/status/1170702826282135552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pDhTPwHTck", "media_key": "3_1170702822968573953"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:17:59.000Z", "id": "1170702826282135552", "edit_history_tweet_ids": ["1170702826282135552"], "author_id": "165498489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AgenciaGBC CACHOEIRINHA | Para a pol\u00edcia, homem matou a esposa e se suicidou https://t.co/GmjL1yH0SZ https://t.co/pDhTPwHTck"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:17:31.000Z", "id": "1170702709344763904", "edit_history_tweet_ids": ["1170702709344763904"], "author_id": "531873750", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:17:04.000Z", "id": "1170702597717667844", "edit_history_tweet_ids": ["1170702597717667844"], "author_id": "71464928", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hNy5jqDZJR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-08T14:17:02.000Z", "id": "1170702590847246338", "edit_history_tweet_ids": ["1170702590847246338"], "author_id": "2915561130", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170554632239816704"}], "text": "RT @q8Uy7OZqKWagYpq: \u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/hNy5jqDZJR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "dirigi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:16:38.000Z", "id": "1170702488409915392", "edit_history_tweet_ids": ["1170702488409915392"], "author_id": "295924363", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170407695389810688"}], "text": "RT @ChuoTorrealba: 3) \u00bfSe entiende ahora porque el inmediatismo opositor no s\u00f3lo revela la demagogia de dirigentes y la inmadurez de dirigi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:15:28.000Z", "id": "1170702193365803008", "edit_history_tweet_ids": ["1170702193365803008"], "author_id": "700697437", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:14:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "137483737", "id": "1170701877916385280", "edit_history_tweet_ids": ["1170701877916385280"], "author_id": "894213356516757504", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "megaherzt", "id": "137483737"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "masontemplario", "id": "231442898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170450851690876928"}], "text": "@megaherzt @masontemplario Agregar:\nAngustia,Ansiedad, depresion, pensamiento y conducta suicida,Fibromialgia,incapacidad de pensamiento logico ,aislamiento social,descuido de high energy personal,irritabilidad,violence a domestica, insomnia, perdida de la libido y miopragia."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.3437, "type": "Person", "normalized_text": "Moriarty"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:14:03.000Z", "id": "1170701840213848065", "edit_history_tweet_ids": ["1170701840213848065"], "author_id": "1005510804861571072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nem fudendo que o Moriarty se matou porra"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:13:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1140479845756895233", "id": "1170701613582966784", "edit_history_tweet_ids": ["1170701613582966784"], "author_id": "1140742708040032256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170679494161645568"}], "text": "@JeonMiriam5 Yo digo que tae se suicida por culpa de jungkook"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:12:48.000Z", "id": "1170701525531930625", "edit_history_tweet_ids": ["1170701525531930625"], "author_id": "235772808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "oitavo dia de setembro amarelo e meu amigo se matou. \nBom dia."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:12:46.000Z", "id": "1170701514249297921", "edit_history_tweet_ids": ["1170701514249297921"], "author_id": "1153803712978198528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "gente que se suicida con balas de goma"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:12:00.000Z", "id": "1170701320988307456", "edit_history_tweet_ids": ["1170701320988307456"], "author_id": "223308354", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tctelevision", "id": "57333011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170698321532477441"}], "text": "RT @tctelevision: \ud83d\udd34  | Lo m\u00e1s visto de la semana\n\nVIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un a\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 58, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Gral franco Arbogastes"}, {"start": 91, "end": 105, "probability": 0.5048, "type": "Other", "normalized_text": "del Rio Fr\u00edgido"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8282, "type": "Place", "normalized_text": "Teodosio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SaturnaIia", "id": "214043467"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:11:11.000Z", "id": "1170701117774336001", "edit_history_tweet_ids": ["1170701117774336001"], "author_id": "1255234968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170698303916392448"}], "text": "RT @SaturnaIia: 394dC: se suicida el Gral franco Arbogastes, tras la derrota en la Batalla del Rio Fr\u00edgido a manos del ej\u00e9rcito de Teodosio\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:11:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "362038002", "id": "1170701090653913091", "edit_history_tweet_ids": ["1170701090653913091"], "author_id": "343531335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170700413735264256"}], "text": "@RealKeyBeatz Yeap o gajo \u00e9 suicida muna, n\u00e3o t\u00e1 poupar \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 48, "tag": "MPN"}, {"start": 49, "end": 59, "tag": "NowUnited"}, {"start": 60, "end": 68, "tag": "Uniters"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8221, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "beandeinert", "id": "1131579568194805765"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:10:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1124417635603681280", "id": "1170701019312984064", "edit_history_tweet_ids": ["1170701019312984064"], "author_id": "1139303705554165765", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170515871686639616"}], "text": "@urreaalways @beandeinert Esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susana_bozzo", "id": "712079953337126912"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:10:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "712079953337126912", "id": "1170700928128901121", "edit_history_tweet_ids": ["1170700928128901121"], "author_id": "2180525880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170649931801083909"}], "text": "@susana_bozzo Si es verdad. Los delincuentes son santificados. Ali est\u00e1n AG el.suicida. la sra. K. Entre otros."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:10:19.000Z", "id": "1170700899653705729", "edit_history_tweet_ids": ["1170700899653705729"], "author_id": "63522891", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:09:54.000Z", "id": "1170700793189679105", "edit_history_tweet_ids": ["1170700793189679105"], "author_id": "1259978400", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140543219987615745"}], "text": "RT @vox_es: \u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:09:00.000Z", "id": "1170700565531095040", "edit_history_tweet_ids": ["1170700565531095040"], "author_id": "257759518", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ese crud\u00f3n suicida III"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:08:44.000Z", "id": "1170700501236797442", "edit_history_tweet_ids": ["1170700501236797442"], "author_id": "29762744", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:06:50.000Z", "id": "1170700021446189056", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170700021446189056"], "author_id": "207218152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A cada 46 min algu\u00e9m se suicida no Brasil. Acho que todo dia penso que se tivesse morta ia ser melhor. Se eu penso assim sem ter coragem de tirar minha vida, o que deve passar na cabe\u00e7a de algu\u00e9m cheio de problema psicol\u00f3gico a ponto de conseguir..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7727, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "teclologoexisto", "id": "68180551"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:06:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "68180551", "id": "1170700000432730112", "edit_history_tweet_ids": ["1170700000432730112"], "author_id": "8485582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170696635254550529"}], "text": "@teclologoexisto Eu como sommelier de gibis me sinto ofendido de ter que defender gibizinho da Marvel. \n\nTava lendo um ontem onde a protagonista se suicida tr\u00eas vezes na mesma p\u00e1gina. Mas isso o pastor n\u00e3o v\u00ea."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:06:11.000Z", "id": "1170699857591492608", "edit_history_tweet_ids": ["1170699857591492608"], "author_id": "1168442774397554688", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170625320585707520"}], "text": "RT @diariomedico: #SaludMental | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensando en un po\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:05:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1107329301551218688", "id": "1170699786447728640", "edit_history_tweet_ids": ["1170699786447728640"], "author_id": "105618048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AndreaARG23", "id": "1107329301551218688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170699559552634881"}], "text": "@AndreaARG23 A todo el escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:05:00.000Z", "id": "1170699561104551937", "edit_history_tweet_ids": ["1170699561104551937"], "author_id": "885799873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170693618300067841"}], "text": "RT @casbuenosaires: SEPTIEMBRE: Mes de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\nActividades programadas por el Centro de Asistencia al Suicida para que c\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:04:41.000Z", "id": "1170699480309653505", "edit_history_tweet_ids": ["1170699480309653505"], "author_id": "781565329", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:04:38.000Z", "id": "1170699470306271232", "edit_history_tweet_ids": ["1170699470306271232"], "author_id": "853803707607207937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "para o dia de hoje a \u00fanica coisa que o jovem precisa \u00e9 de um bk pra se recuperar do final de semana a qual se matou"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:03:13.000Z", "id": "1170699112058097664", "edit_history_tweet_ids": ["1170699112058097664"], "author_id": "64197384", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:01:40.000Z", "id": "1170698721304162304", "edit_history_tweet_ids": ["1170698721304162304"], "author_id": "996462096123682816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alma de suicida \ud83e\udd2f"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:01:30.000Z", "id": "1170698678132183040", "edit_history_tweet_ids": ["1170698678132183040"], "author_id": "908126495201263616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170698130058371072"}], "text": "......aprender a pensar....no a aceptar lo que te venden...\n\nPIENSA.....\n\n  \u00bf por que se suicida la gente ?\n\n  \u00bf vende ser un pais con una tasa de suicidios alta ?\n\n ..piensa.....hay mas motivos para pensar... https://t.co/CtJyF4joda", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/CtJyF4joda", "expanded_url": "https://twitter.com/quintosertorio8/status/1170698130058371072", "display_url": "twitter.com/quintosertorio\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:00:06.000Z", "id": "1170698326636998659", "edit_history_tweet_ids": ["1170698326636998659"], "author_id": "214123335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34  | Lo m\u00e1s visto de la semana\n\nVIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\n-\nMira el momento en que fue liberada la joven, IM\u00c1GENES SENSIBLES \u2b07 https://t.co/XRx9uVBee6", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/XRx9uVBee6", "expanded_url": "https://bit.ly/34j94X4", "display_url": "bit.ly/34j94X4"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:00:05.000Z", "id": "1170698321532477441", "edit_history_tweet_ids": ["1170698321532477441"], "author_id": "57333011", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34  | Lo m\u00e1s visto de la semana\n\nVIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\n-\nMira el momento en que fue liberada la joven, IM\u00c1GENES SENSIBLES \u2b07 https://t.co/J4P0m4Z2f1", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/J4P0m4Z2f1", "expanded_url": "https://bit.ly/34j94X4", "display_url": "bit.ly/34j94X4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tctelevision.com/noticias/video-un-francotirador-mata-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Gral franco Arbogastes"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.3946, "type": "Other", "normalized_text": "del Rio Fr\u00edgido"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.7202, "type": "Place", "normalized_text": "Teodosio"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.3229, "type": "Other", "normalized_text": "Flavius Bauto"}, {"start": 180, "end": 194, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "Valentiniano II"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.3368, "type": "Person", "normalized_text": "Arbogastes"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:00:00.000Z", "id": "1170698303916392448", "edit_history_tweet_ids": ["1170698303916392448"], "author_id": "214043467", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "394dC: se suicida el Gral franco Arbogastes, tras la derrota en la Batalla del Rio Fr\u00edgido a manos del ej\u00e9rcito de Teodosio. Hijo de Flavius Bauto, magister militum y protector de Valentiniano II, Arbogastes ten\u00eda el mando en la parte occidental del Imperio."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 121, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Hurricane Hunters"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:59:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "925041777844858881", "id": "1170698288540073984", "edit_history_tweet_ids": ["1170698288540073984"], "author_id": "3361805427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170639344840970242"}], "text": "@PublioQuintilio Naaaaa, 53\u00b0 escuadr\u00f3n sigue volando totalmente suicida sobre ellos... \u00a1Larga vida a los Hurricane Hunters!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:59:34.000Z", "id": "1170698194830974976", "edit_history_tweet_ids": ["1170698194830974976"], "author_id": "52024102", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:58:10.000Z", "id": "1170697842769453056", "edit_history_tweet_ids": ["1170697842769453056"], "author_id": "2249631302", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-09-08T13:57:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170697652163534851", "edit_history_tweet_ids": ["1170697652163534851"], "author_id": "1032237149968449536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne https://t.co/Vnf8fNmKnD", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Vnf8fNmKnD", "expanded_url": "https://twitter.com/_undead_dead_/status/1170697652163534851/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vnf8fNmKnD", "media_key": "3_1170697641497366529"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:57:12.000Z", "id": "1170697599004893186", "edit_history_tweet_ids": ["1170697599004893186"], "author_id": "3054587419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se eu n\u00e3o me controlar s\u00f3 vai ter foto de pato e conte\u00fado suicida no meu feed"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gasseruto", "id": "61870087"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:56:43.000Z", "id": "1170697477537837068", "edit_history_tweet_ids": ["1170697477537837068"], "author_id": "1131769238581108737", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170535065253818368"}], "text": "RT @gasseruto: na Alemanha, tinha um instituto pioneiro em estudo sobre (homos)sexualidade, cheio de pesquisas com milhares de sujeitos, en\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:56:27.000Z", "id": "1170697408805855232", "edit_history_tweet_ids": ["1170697408805855232"], "author_id": "875406309130194946", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "minha m\u00e3e quase me matou,ms depois foi me entendendo  e gra\u00e7as a isso somos amigas pra caraca, n\u00e3o julgo ningu\u00e9m em se perder cedo e nem tarde, cada um c seu tempo. https://t.co/DUlUtWeJsN", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/DUlUtWeJsN", "expanded_url": "https://twitter.com/Kaah_Santtos23/status/1166941953533063168", "display_url": "twitter.com/Kaah_Santtos23\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:55:04.000Z", "id": "1170697060116553729", "edit_history_tweet_ids": ["1170697060116553729"], "author_id": "801161521", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:54:50.000Z", "id": "1170697002008698880", "edit_history_tweet_ids": ["1170697002008698880"], "author_id": "2347858635", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:53:04.000Z", "id": "1170696559199236099", "edit_history_tweet_ids": ["1170696559199236099"], "author_id": "70256022", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "h\u00e1mster"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.7856, "type": "Other", "normalized_text": "Forky"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:52:51.000Z", "id": "1170696502525726725", "edit_history_tweet_ids": ["1170696502525726725"], "author_id": "1170581637815574528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ayer agarre a mi h\u00e1mster y al conchudo no se que le pinto de hacerse el suicida y se tir\u00f3 re mal y se cay\u00f3 adentro del tacho de la basura de mi pieza , Forky le voy a poner"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:52:06.000Z", "id": "1170696316256755712", "edit_history_tweet_ids": ["1170696316256755712"], "author_id": "105936635", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:51:04.000Z", "id": "1170696053294845953", "edit_history_tweet_ids": ["1170696053294845953"], "author_id": "116321604", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:49:47.000Z", "id": "1170695730518024198", "edit_history_tweet_ids": ["1170695730518024198"], "author_id": "2575252377", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MAHZIKA01", "id": "1149808464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170683366817128448"}], "text": "RT @MAHZIKA01: Voc\u00eas n\u00e3o aguentam fica 5min ouvindo o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1hora escrevendo text\u00e3o ne?! \ud83d\ude12"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:48:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "340663665", "id": "1170695344784629760", "edit_history_tweet_ids": ["1170695344784629760"], "author_id": "238806732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diegodelacurva", "id": "340663665"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170678081918574592"}], "text": "@diegodelacurva Tengo la misma an\u00e9cdota solo que ella lo hac\u00eda los fines de semana ! Y yo de grande le empec\u00e9 a decir el programa suicida por pasarte Resistir\u00e9 un domingo a las 7am."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:47:58.000Z", "id": "1170695275201159168", "edit_history_tweet_ids": ["1170695275201159168"], "author_id": "637139748", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e9ptima vez hoy que el retrasado del caballo se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7086, "type": "Person", "normalized_text": "MOIS\u00c9S NAIM"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0wihuLDiL6", "expanded_url": "https://grupoavila.blogspot.com/2019/09/moises-naim-maduro-sabe-que-seria.html", "display_url": "grupoavila.blogspot.com/2019/09/moises\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:47:48.000Z", "id": "1170695234092711936", "edit_history_tweet_ids": ["1170695234092711936"], "author_id": "909400386737508353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MOIS\u00c9S NAIM: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019   https://t.co/0wihuLDiL6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Kassius Ohno"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Buddy Murphy"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-08T13:47:36.000Z", "id": "1170695180602789888", "edit_history_tweet_ids": ["1170695180602789888"], "author_id": "830847114976571392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Kassius Ohno broke up a stable with Buddy Murphy with a tope suicida during the commercial break"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Hamilton"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:47:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "362038002", "id": "1170695152521961472", "edit_history_tweet_ids": ["1170695152521961472"], "author_id": "343531335", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170694494615953408"}], "text": "@RealKeyBeatz Hehehe este gajo pah, as vezes acho que o Hamilton vence por ser suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hNy5jqDZJR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-08T13:46:45.000Z", "id": "1170694968819646464", "edit_history_tweet_ids": ["1170694968819646464"], "author_id": "101741075", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170554632239816704"}], "text": "RT @q8Uy7OZqKWagYpq: \u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/hNy5jqDZJR"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:46:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1060352776797151232", "id": "1170694907020881926", "edit_history_tweet_ids": ["1170694907020881926"], "author_id": "340024557", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vianna4_", "id": "1060352776797151232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170694435136561152"}], "text": "@vianna4_ Tamb\u00e9m, quase se matou ontem"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:46:28.000Z", "id": "1170694896342188033", "edit_history_tweet_ids": ["1170694896342188033"], "author_id": "54270526", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:46:06.000Z", "id": "1170694804252090368", "edit_history_tweet_ids": ["1170694804252090368"], "author_id": "987333344", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:44:38.000Z", "id": "1170694437456007169", "edit_history_tweet_ids": ["1170694437456007169"], "author_id": "805383978425470976", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170353988866150402"}], "text": "RT @Lozenteno: Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajus\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:43:37.000Z", "id": "1170694181179789317", "edit_history_tweet_ids": ["1170694181179789317"], "author_id": "2400705544", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:43:18.000Z", "id": "1170694101144080384", "edit_history_tweet_ids": ["1170694101144080384"], "author_id": "226829511", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:43:00.000Z", "id": "1170694023155277824", "edit_history_tweet_ids": ["1170694023155277824"], "author_id": "3300517013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Cara uma menina de 14 se suicidou eu to muito mal"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:42:12.000Z", "id": "1170693822482980864", "edit_history_tweet_ids": ["1170693822482980864"], "author_id": "778299451", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:41:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "43340387", "id": "1170693729889456128", "edit_history_tweet_ids": ["1170693729889456128"], "author_id": "1138458364764196864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170662712268992512"}], "text": "@DCM_online Ele \u00e9 suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 237, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 238, "end": 258, "tag": "asistenciaalsuicida"}, {"start": 259, "end": 270, "tag": "LlamaAl135"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/cNERigw8OD", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/09/08/SEPTIEMBRE-Mes-de-la-Prevenci%C3%B3n-del-Suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/k49Hv27jH9", "expanded_url": "https://twitter.com/casbuenosaires/status/1170693618300067841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k49Hv27jH9", "media_key": "3_1170693611010306049"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:41:23.000Z", "id": "1170693618300067841", "edit_history_tweet_ids": ["1170693618300067841"], "author_id": "3064843846", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "SEPTIEMBRE: Mes de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\nActividades programadas por el Centro de Asistencia al Suicida para que cada vez m\u00e1s personas se sumen a la tarea de cuidar la vida. Leer m\u00e1s...\nhttps://t.co/cNERigw8OD\n#prevenciondelsuicidio\n#asistenciaalsuicida\n#LlamaAl135 https://t.co/k49Hv27jH9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:41:10.000Z", "id": "1170693561538490368", "edit_history_tweet_ids": ["1170693561538490368"], "author_id": "1526013270", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Danzou"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Gaara"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:40:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "794237939479937024", "id": "1170693351835918336", "edit_history_tweet_ids": ["1170693351835918336"], "author_id": "2871036351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170681422430056449"}], "text": "@KellynhaChris2 Bebeu foi? Sasuke matou o Danzou e causou a morte do Deidara. E se ele n\u00e3o matou mais \u00e9 porque n\u00e3o precisava, ele n\u00e3o era um assassino, Gaara tamb\u00e9m s\u00f3 matou tanto por um transtorno psicol\u00f3gico, o meu ponto n\u00e3o era esse, ali\u00e1s voc\u00ea passou longe do meu ponto."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T13:39:48.000Z", "id": "1170693219157495808", "edit_history_tweet_ids": ["1170693219157495808"], "author_id": "540336464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "VnewsIt", "id": "1188777572114538498"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/cdVUjDGlIj", "expanded_url": "https://www.v-news.it/san-potito-sannitico-dramma-in-paese-18enne-si-suicida/", "display_url": "v-news.it/san-potito-san\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/61uuKzsYPl", "expanded_url": "https://twitter.com/vnewsit/status/1170693073954922497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/61uuKzsYPl", "media_key": "3_1170693072402997250"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170693073954922497"}], "text": "RT @vnewsit: San Potito Sannitico. Dramma in paese: 18enne si\u00a0suicida https://t.co/cdVUjDGlIj https://t.co/61uuKzsYPl"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T13:39:13.000Z", "id": "1170693073954922497", "edit_history_tweet_ids": ["1170693073954922497"], "author_id": "2558989460", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "San Potito Sannitico. Dramma in paese: 18enne si\u00a0suicida https://t.co/cdVUjDGlIj https://t.co/61uuKzsYPl", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cdVUjDGlIj", "expanded_url": "https://www.v-news.it/san-potito-sannitico-dramma-in-paese-18enne-si-suicida/", "display_url": "v-news.it/san-potito-san\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/61uuKzsYPl", "expanded_url": "https://twitter.com/vnewsit/status/1170693073954922497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/61uuKzsYPl", "media_key": "3_1170693072402997250"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:38:51.000Z", "id": "1170692978366668801", "edit_history_tweet_ids": ["1170692978366668801"], "author_id": "28217833", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/p77OEUmbeY", "expanded_url": "https://buff.ly/2LBz7jI", "display_url": "buff.ly/2LBz7jI"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:38:47.000Z", "id": "1170692961123934210", "edit_history_tweet_ids": ["1170692961123934210"], "author_id": "336566638", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170622863507894272"}], "text": "RT @hobby_consolas: Joel Kinnaman confirma su regreso al #SuicideSquad dirigido por James Gunn https://t.co/p77OEUmbeY https://t.co/pNCxlgC\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:38:22.000Z", "id": "1170692858413760512", "edit_history_tweet_ids": ["1170692858413760512"], "author_id": "502354304", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170353988866150402"}], "text": "RT @Lozenteno: Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajus\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "Mamacita"}, {"start": 50, "end": 71, "probability": 0.5687, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda\nAmanda Silveira"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.7178, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:37:14.000Z", "id": "1170692572592951296", "edit_history_tweet_ids": ["1170692572592951296"], "author_id": "149658467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mamacita: Td que \u00e9 traficante pra ti \u00e9 gente fina Amanda\nAmanda Silveira: Se ele nunca matou ningu\u00e9m e nem fez mal a algu\u00e9m\n\u00c9 porque \u00e9 gente fina\nDiz na B\u00edblia que n\u00e3o podemos tirar a vida de ningu\u00e9m\nSobre traficar n\u00e3o diz nada l\u00e1\nDeus perdoa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "800273TALK", "id": "1549408531857776640"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:36:38.000Z", "id": "1170692423225356293", "edit_history_tweet_ids": ["1170692423225356293"], "author_id": "803358541285355520", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169258361608687617"}], "text": "RT @800273TALK: Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb par\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:35:53.000Z", "id": "1170692231902244864", "edit_history_tweet_ids": ["1170692231902244864"], "author_id": "947950802227867650", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170691618741133312"}], "text": "RT @Tupapasoyyo19: no le tengo miedo a la muerte si vivo como un suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Trotsky"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.8384, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 226, "end": 227, "probability": 0.9539, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/shAKd2RvEP", "expanded_url": "https://t.co/shAKd2RvEP", "display_url": "t.co/shAKd2RvEP"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:35:45.000Z", "id": "1170692198620418050", "edit_history_tweet_ids": ["1170692198620418050"], "author_id": "1126612233361002496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nada de se admirar, pois essa ideologia j\u00e1 matou milh\u00f5es em todo o mundo portanto um fdp. desejar a morte do seu advers\u00e1rio, o pr\u00f3prio Trotsky foi morto a mando de Stalin. Eles \u00f1 se importam com isso. Celso Daniel, Toninho do PT, cad\u00ea a solu\u00e7\u00e3o? https://t.co/shAKd2RvEP"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.7137, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 22, "end": 26, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "Astro"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.6487, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 112, "username": "site_bastidores", "id": "839515193151455233"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/SACn5I2KY6", "expanded_url": "https://nosbastidores.com.br/esquadrao-suicida-2-astro-de-doctor-who-indica-seu-papel-no-longa/", "display_url": "nosbastidores.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:33:45.000Z", "id": "1170691697132466178", "edit_history_tweet_ids": ["1170691697132466178"], "author_id": "839515193151455233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Astro de Doctor Who indica seu papel no longa https://t.co/SACn5I2KY6 via @site_bastidores"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:33:34.000Z", "id": "1170691649795739650", "edit_history_tweet_ids": ["1170691649795739650"], "author_id": "2802886084", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TejoMattioli", "id": "1649050298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170535607938048002"}], "text": "RT @TejoMattioli: No, la gente no se suicida en las comisar\u00edas."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:33:26.000Z", "id": "1170691618741133312", "edit_history_tweet_ids": ["1170691618741133312"], "author_id": "731502589855027200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "no le tengo miedo a la muerte si vivo como un suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:33:19.000Z", "id": "1170691588386934785", "edit_history_tweet_ids": ["1170691588386934785"], "author_id": "420617047", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}], "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:32:57.000Z", "id": "1170691495646638080", "edit_history_tweet_ids": ["1170691495646638080"], "author_id": "794823813905190912", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sexto"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.6219, "type": "Place", "normalized_text": "Comunidad Valenciana"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.3397, "type": "Person", "normalized_text": "EPD"}, {"start": 248, "end": 261, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca F Ochoa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mBWN7i4MVq", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1170685530528350209", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:32:46.000Z", "id": "1170691449454833664", "edit_history_tweet_ids": ["1170691449454833664"], "author_id": "3353190952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170685530528350209"}], "text": "Camilo Sexto SI, se merece, la Medalla de la Comunidad Valenciana. Todo un MITO para tantas generaciones siendo su arte Universal.\nHa muerto de manera NATURAL.\nY seguir\u00e1 en nosotros, sea cual sean nuestras disciplinas. Respet\u00f3 la vida.\nEPD\n\nNo as\u00ed Blanca F Ochoa. Una suicida. NO https://t.co/mBWN7i4MVq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:32:33.000Z", "id": "1170691392475160577", "edit_history_tweet_ids": ["1170691392475160577"], "author_id": "888178377148026884", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:30:07.000Z", "id": "1170690781130186752", "edit_history_tweet_ids": ["1170690781130186752"], "author_id": "756973167525101568", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TelladoWaldemar", "id": "2315181777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170441405854035970"}], "text": "RT @TelladoWaldemar: O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran in\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hNy5jqDZJR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-08T13:28:51.000Z", "id": "1170690463063371776", "edit_history_tweet_ids": ["1170690463063371776"], "author_id": "104763973", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170554632239816704"}], "text": "RT @q8Uy7OZqKWagYpq: \u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/hNy5jqDZJR"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:28:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "164939924", "id": "1170690270964441088", "edit_history_tweet_ids": ["1170690270964441088"], "author_id": "1949788813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GBOISO", "id": "164939924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170689688509849600"}], "text": "@GBOISO Fue criminal. Acci\u00f3n suicida del alem\u00e1n. Inaceptable!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.7161, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5985, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JAMediaESP", "id": "896422244116819970"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:27:17.000Z", "id": "1170690069608325121", "edit_history_tweet_ids": ["1170690069608325121"], "author_id": "703080256576495616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170678739728031745"}], "text": "RT @JAMediaESP: Una pregunta para los fans del DCU, la pel\u00edcula del Joker ser\u00e1 antes de alguna de las otras pelis o cronol\u00f3gicamente despu\u00e9\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T13:26:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "1127196382060843011", "id": "1170689910598242310", "edit_history_tweet_ids": ["1170689910598242310"], "author_id": "1127196382060843011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170669726315483137"}], "text": "@suicida_mne \u042f \u043f\u0440\u044b\u0449\u0430\u0432\u0430\u044f \u0440\u043e\u0436\u0430, \u0430\u0439\u043c \u0441\u043e \u0441\u043e\u0440\u0440\u0438"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T13:26:08.000Z", "id": "1170689777852735488", "edit_history_tweet_ids": ["1170689777852735488"], "author_id": "4318424669", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Salvato25797573", "id": "1010532487985065985"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Gino77979871", "id": "890248801428135937"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "patriziagatto3", "id": "3918339922"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "stefaniagianno7", "id": "1009392005674360832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170598850643595264"}], "text": "RT @Salvato25797573: @Gino77979871 @patriziagatto3 @stefaniagianno7 Bene dia il buon esempio si suicida !"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "ItalianGP"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-08T13:25:45.000Z", "id": "1170689682595885058", "edit_history_tweet_ids": ["1170689682595885058"], "author_id": "630213420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ItalianGP Vettel suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Vettel"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "Renault"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:25:35.000Z", "id": "1170689639503532033", "edit_history_tweet_ids": ["1170689639503532033"], "author_id": "2253747998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vettel es un suicida, no se ha llevado al Renault de milagro"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:24:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "39602697", "id": "1170689452861251585", "edit_history_tweet_ids": ["1170689452861251585"], "author_id": "29734610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mmmvsdesisnegry", "id": "39602697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170543832993357824"}], "text": "@mmmvsdesisnegry 20% suicida, 20% eg\u00f3latra, 60% same"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "SUV"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:24:06.000Z", "id": "1170689269733691393", "edit_history_tweet_ids": ["1170689269733691393"], "author_id": "769870568040591360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se a morte humana te torna melhor\nSe esse holocausto te faz bem\nNo mundo egoc\u00eantrico das SUV's\nQuem matou?\nQuem morreu?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:23:23.000Z", "id": "1170689086329253889", "edit_history_tweet_ids": ["1170689086329253889"], "author_id": "15523423", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:23:19.000Z", "id": "1170689071447982081", "edit_history_tweet_ids": ["1170689071447982081"], "author_id": "1218087282", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3032, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 94, "end": 116, "probability": 0.8497, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:23:10.000Z", "id": "1170689033153982464", "edit_history_tweet_ids": ["1170689033153982464"], "author_id": "709373882969497602", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170433059382054912"}], "text": "RT @CoronelTadeu: Mais um suicidio na PM Paulista. \nCb PM Luciano que trabalhava na cidade de Santo Ant\u00f4nio do Jardim e morava em S\u00e3o Jo\u00e3o\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Vettel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yolovit", "id": "970399974"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:23:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "970399974", "id": "1170689010840276995", "edit_history_tweet_ids": ["1170689010840276995"], "author_id": "1644554006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170688780799549440"}], "text": "@yolovit Vettel virou suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:22:22.000Z", "id": "1170688829801619456", "edit_history_tweet_ids": ["1170688829801619456"], "author_id": "225855505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "sanchezdelreal", "id": "53517943"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "lapaseata", "id": "225855505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170686000605138946"}], "text": "RT @AURORARODIL: @sanchezdelreal @lapaseata Casi me pone contenta. Al que se suicida no hay que matarlo. Todo dicho metaf\u00f3ricamente \ud83d\ude07\ud83d\ude09"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:22:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "450765930", "id": "1170688741087895552", "edit_history_tweet_ids": ["1170688741087895552"], "author_id": "450765930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170686629784088577"}], "text": "Algunos, dentro de sus colectivos o locales siguen idealizando de forma acr\u00edtica esta forma de lucha contraproducente y suicida, cuando qued\u00f3 demostrado que es una t\u00e1ctica desastrosa para llevar a cabo cambios sustanciales, la historia est\u00e1 para aprender, no para fetichizarla"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "Ladybug"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "Ladybug"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "Ladybug"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.461, "type": "Person", "normalized_text": "Adrien"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:19:35.000Z", "id": "1170688131751956481", "edit_history_tweet_ids": ["1170688131751956481"], "author_id": "165774375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo: \"Ay voy a leer alg\u00fan fic de Ladybug que sea super adorable uwu\"\nLos fics de Ladybug: \"Ladybug MUERE en brazos de Adrien y entonces \u00e9l se SUICIDA y todos MUEREN\""}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:19:20.000Z", "id": "1170688067495170048", "edit_history_tweet_ids": ["1170688067495170048"], "author_id": "221406073", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:18:56.000Z", "id": "1170687967024865283", "edit_history_tweet_ids": ["1170687967024865283"], "author_id": "115145177", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5032, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DMLeSvFxNa", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2JtE5unT4u/?igshid=3xmxgn52vqyv", "display_url": "instagram.com/p/B2JtE5unT4u/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:18:38.000Z", "id": "1170687890436890624", "edit_history_tweet_ids": ["1170687890436890624"], "author_id": "143124774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*setembroamarelo2019*\n```Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica.\u2026 https://t.co/DMLeSvFxNa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:18:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089883980067950595", "id": "1170687869482078208", "edit_history_tweet_ids": ["1170687869482078208"], "author_id": "2979054165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170687760170201088"}], "text": "@homemdasneves_ Relaxa ou p fica suicida?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:18:01.000Z", "id": "1170687735558025217", "edit_history_tweet_ids": ["1170687735558025217"], "author_id": "4777115787", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170490800721059840"}], "text": "RT @iwtfairytale: eu to indignada!!! o marido da minha ex diretora MATOU ela com um tiro e depois se suicidou POR CAUSA DE CI\u00daMES!!!!! voc\u00ea\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:15:51.000Z", "id": "1170687193066692609", "edit_history_tweet_ids": ["1170687193066692609"], "author_id": "3508124832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yiya_med", "id": "4722780866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170472174315917312"}], "text": "RT @yiya_med: La conducta suicida incluye el suicidio y el intento de suicidio.\nCapacitaci\u00f3n a personal de Jornada Acumulada a cargo de la\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/xkI897kDCD", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/joel-kinnaman-mostra-treinamento-para-esquadrao-suicida/", "display_url": "ovicio.com.br/joel-kinnaman-\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:14:40.000Z", "id": "1170686892834283520", "edit_history_tweet_ids": ["1170686892834283520"], "author_id": "194665354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joel Kinnaman mostra treinamento para Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/xkI897kDCD"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:13:13.000Z", "id": "1170686527409704961", "edit_history_tweet_ids": ["1170686527409704961"], "author_id": "138839255", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:13:06.000Z", "id": "1170686499597279245", "edit_history_tweet_ids": ["1170686499597279245"], "author_id": "1026790301048942592", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:13:01.000Z", "id": "1170686479925821440", "edit_history_tweet_ids": ["1170686479925821440"], "author_id": "1090441462368620544", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:12:12.000Z", "id": "1170686275130679299", "edit_history_tweet_ids": ["1170686275130679299"], "author_id": "26003049", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:12:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "207709088", "id": "1170686229295370241", "edit_history_tweet_ids": ["1170686229295370241"], "author_id": "44158936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VirtudesSanchez", "id": "207709088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170646987106136064"}], "text": "@VirtudesSanchez 20 anos de desgoverno com ideologia suicida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:11:57.000Z", "id": "1170686209544376320", "edit_history_tweet_ids": ["1170686209544376320"], "author_id": "1155250342134714369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170516233663500290"}], "text": "Los partidos \u00abgrandes\u00bb sacaron cuentas y, seg\u00fan su criterio, los grup\u00fasculos pueden venderse con mayor facilidad al r\u00e9gimen. No van a cumplir ese acuerdo suicida.\nSeg\u00fan su criterio, repito. https://t.co/fcUHTqzRpl", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/fcUHTqzRpl", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaRincon/status/1170516233663500290", "display_url": "twitter.com/EmmaRincon/sta\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T13:11:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1495539583", "id": "1170686202061709312", "edit_history_tweet_ids": ["1170686202061709312"], "author_id": "1495539583", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TehSh3r1FF", "id": "796049648834191360"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "RamingodiArnor", "id": "3338458835"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/9hLD4SS9zs", "expanded_url": "https://www.siciliareporter.com/sicilia-minaccia-suicidio-con-lama-alla-gola-34enne-sottoposto-a-tso/", "display_url": "siciliareporter.com/sicilia-minacc\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170684598981931009"}], "text": "@TehSh3r1FF @RamingodiArnor Dopo questo articolo di cronaca che ti chiarir\u00e0 in poche righe che un TSO si pu\u00f2 dare anche ad un aspirante suicida che al pi\u00f9 avrebbe sporcato un marciapiede ma di certo non ferito o ucciso nessuno  https://t.co/9hLD4SS9zs ti saluto. Buona domenica!"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:11:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "53517943", "id": "1170686000605138946", "geo": {"place_id": "3178a2f5b3c63ea4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170686000605138946"], "author_id": "255003576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sanchezdelreal", "id": "53517943"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "lapaseata", "id": "225855505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170685284197064705"}], "text": "@sanchezdelreal @lapaseata Casi me pone contenta. Al que se suicida no hay que matarlo. Todo dicho metaf\u00f3ricamente \ud83d\ude07\ud83d\ude09"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:10:18.000Z", "id": "1170685794551521280", "edit_history_tweet_ids": ["1170685794551521280"], "author_id": "2207857597", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}], "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:10:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1175311634", "id": "1170685732614221825", "edit_history_tweet_ids": ["1170685732614221825"], "author_id": "245945257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Extremoforo", "id": "1175311634"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "carlesenric", "id": "17308245"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170673915041124352"}], "text": "@Extremoforo @carlesenric I ho tornarem a fer! \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f es un suicida en grado superlativo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.4799, "type": "Other", "normalized_text": "AVC"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/I0nhEdELb6", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardo_teles69/status/1170628667669700609", "display_url": "twitter.com/ricardo_teles6\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:09:34.000Z", "id": "1170685608815206401", "edit_history_tweet_ids": ["1170685608815206401"], "author_id": "1043170414581768192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170628667669700609"}], "text": "A minha av\u00f3 materna morreu com AVC , o meu av\u00f4 materno matou se porque sofria muito com a doen\u00e7a que tinha , eu n\u00e3o conhe\u00e7o o meu av\u00f4 paterno visto que ele est\u00e1 na Venezuela e a minha av\u00f3 paterna est\u00e1 se a cagar para mim porque para ela as \" netas queridas \" \u00e9 que importam... https://t.co/I0nhEdELb6"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:09:23.000Z", "id": "1170685564015845376", "edit_history_tweet_ids": ["1170685564015845376"], "author_id": "2910102587", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:09:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "2893338250", "id": "1170685513981997056", "edit_history_tweet_ids": ["1170685513981997056"], "author_id": "2893338250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170684473605840897"}], "text": "Saber q ele se matou a maneira q foi o local, e lembrar q ele parecia estar t\u00e3o bem ele mesmo tinha dado alta j\u00e1 psic\u00f3loga alegando estar bem"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:07:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1135594264480636929", "id": "1170685213514633217", "edit_history_tweet_ids": ["1170685213514633217"], "author_id": "870449053787721730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 19, "username": "jpserna", "id": "150017268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170103300345270272"}], "text": "@demonje11 @jpserna Cinco ex Pdtes korruptos presos y un cobarde suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:07:14.000Z", "id": "1170685021587300358", "edit_history_tweet_ids": ["1170685021587300358"], "author_id": "739231822328930304", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:07:03.000Z", "id": "1170684978767835137", "edit_history_tweet_ids": ["1170684978767835137"], "author_id": "1155327667752845312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Otro que se hace el muerto, ser\u00e1 verdad? Sino lloro....EX PRESIDENTE MAURICIO FUNES SE SUICIDA https://t.co/6g2rpA3o01", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6g2rpA3o01", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:06:12.000Z", "id": "1170684763008655360", "edit_history_tweet_ids": ["1170684763008655360"], "author_id": "167263854", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:05:20.000Z", "id": "1170684545621995521", "edit_history_tweet_ids": ["1170684545621995521"], "author_id": "851838079", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:04:35.000Z", "id": "1170684355301257216", "edit_history_tweet_ids": ["1170684355301257216"], "author_id": "1011554761", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4651, "type": "Other", "normalized_text": "Luiza"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4118, "type": "Person", "normalized_text": "Let\u00edcia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:04:23.000Z", "id": "1170684304806031360", "edit_history_tweet_ids": ["1170684304806031360"], "author_id": "888949231649685504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Deitar na escada, ajudar as amiga chorando (como sempre) falar da minha mente suicida, levar a Luiza e a Let\u00edcia nas costas no morro, \u00c9 isso que eu lembro de ontem feells"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:04:02.000Z", "id": "1170684217791078400", "edit_history_tweet_ids": ["1170684217791078400"], "author_id": "48744241", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "perromalp", "id": "999632033352740865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170443942162259969"}], "text": "RT @perromalp: @marc_bodi @Pelikano8 @ManuelAlcaideSn Eres como el conductor suicida que va por la autov\u00eda en sentido contrario y piensa qu\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:02:39.000Z", "id": "1170683870959812608", "edit_history_tweet_ids": ["1170683870959812608"], "author_id": "2810550749", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La t\u00e9cnica suicida jaja https://t.co/KeFAiiUfw1", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/KeFAiiUfw1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001540943262/posts/2525252227536117/", "display_url": "facebook.com/10000154094326\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:00:55.000Z", "id": "1170683433988841472", "edit_history_tweet_ids": ["1170683433988841472"], "author_id": "540940273", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:00:39.000Z", "id": "1170683366817128448", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170683366817128448"], "author_id": "1149808464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o aguentam fica 5min ouvindo o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1hora escrevendo text\u00e3o ne?! \ud83d\ude12"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.7603, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:58:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "253822972", "id": "1170682877278924802", "edit_history_tweet_ids": ["1170682877278924802"], "author_id": "253822972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170682464718807040"}], "text": "@oLucyen Vov\u00f3 ficava p\u00e9ssima, tinha dor, ficava borocox\u00f4 e etc, um dia descobri que era pq meu av\u00f4 tinha morrido na antev\u00e9spera de Natal, detalhe ele se matou , e minha m\u00e3e tinha 3 anos quando isso aconteceu, ent\u00e3o resumindo, minha av\u00f3 ficou vi\u00fava na v\u00e9spera do Natal com 4 filhos entre"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 150, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/rD35DAFZuM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlinejadMasih/status/1170666834078633984", "display_url": "twitter.com/AlinejadMasih/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:58:20.000Z", "id": "1170682784186281985", "edit_history_tweet_ids": ["1170682784186281985"], "author_id": "251146314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170666834078633984"}], "text": "En este mundo del postureo y el c\u00e1lculo t\u00e1ctico, los v\u00eddeos de las mujeres quit\u00e1ndose el hijab me parecen un acto suicida. Aqu\u00ed una chica de Afganist\u00e1n: https://t.co/rD35DAFZuM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:58:13.000Z", "id": "1170682754503196682", "edit_history_tweet_ids": ["1170682754503196682"], "author_id": "926481728948129793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Se tem uma coisa que me deixa com cora\u00e7\u00e3o partido \u00e9 escutar \u201ctal pessoa se matou\u201d gente me d\u00f3i tanto"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:57:55.000Z", "id": "1170682679387287552", "edit_history_tweet_ids": ["1170682679387287552"], "author_id": "68589322", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:57:30.000Z", "id": "1170682572491415552", "edit_history_tweet_ids": ["1170682572491415552"], "author_id": "77742829", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:56:57.000Z", "id": "1170682435459321861", "edit_history_tweet_ids": ["1170682435459321861"], "author_id": "2447373036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "tromepe", "id": "125737181"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ogXcwxpZWD", "expanded_url": "http://trome.pe/actualidad/policiales/huancayo-hombre-pide-pareja-compre-pan-aprovecha-envenenar-hijos-suicida-video-fotos-134660", "display_url": "trome.pe/actualidad/pol\u2026"}]}, "text": "Mujer denuncia a su pareja por violencia: Para vengarse, \u00e9l envenena a sus hijos de 7, 4 y 1 a\u00f1o y luego se suicida https://t.co/ogXcwxpZWD v\u00eda @tromepe"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:55:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1123306790635147265", "id": "1170682154759708677", "edit_history_tweet_ids": ["1170682154759708677"], "author_id": "1002914823422840832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ryujinstuff", "id": "1376396072315195394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170681326007140353"}], "text": "@ryujinstuff ai amg eh mt bom eh sobre um adolescente q vai pro ensino medio so q o unico amg q ele tinha se matou e ele eh cheio de traumas ai no ensino medio ele faz amizade com un pessoal mais velho...enfim a leitura eh mt boa recomendo"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:53:07.000Z", "id": "1170681472413552640", "edit_history_tweet_ids": ["1170681472413552640"], "author_id": "2447373036", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "tromepe", "id": "125737181"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ogXcwxpZWD", "expanded_url": "http://trome.pe/actualidad/policiales/huancayo-hombre-pide-pareja-compre-pan-aprovecha-envenenar-hijos-suicida-video-fotos-134660", "display_url": "trome.pe/actualidad/pol\u2026"}]}, "text": "Mujer denuncia a su pareja por violencia: Para vengarse, \u00e9l envenena a sus hijos de 7, 4 y 1 a\u00f1o y luego se suicida https://t.co/ogXcwxpZWD v\u00eda @tromepe"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 277, "end": 281, "probability": 0.6244, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mallenx", "id": "17281051"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "mariseka", "id": "109569196"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "enrique220", "id": "138481009"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "ExtraviadosCh", "id": "871699537907392512"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "marcelalealrod1", "id": "3648349635"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "Violet_Lavander", "id": "123270934"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "TodosXNormita", "id": "920007485364240385"}, {"start": 95, "end": 103, "username": "chileAC", "id": "3098182119"}, {"start": 104, "end": 116, "username": "tiajuanita_", "id": "3036914899"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:50:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "17281051", "id": "1170680929393750021", "edit_history_tweet_ids": ["1170680929393750021"], "author_id": "98150791", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1044062108974034944"}], "text": "@mallenx @mariseka @enrique220 @ExtraviadosCh @marcelalealrod1 @Violet_Lavander @TodosXNormita @chileAC @tiajuanita_ Estoy as\u00ed todos los d\u00edas, muy triste.  pero es bueno saber que no soy el \u00fanico \ud83d\ude2a\ud83d\ude4c\ud83c\udffb porque no legislar sobre las enfermedades mentales mucha gente se suicida en chile y eso debe preocupar a los parlamentarios"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:50:34.000Z", "id": "1170680830458355714", "edit_history_tweet_ids": ["1170680830458355714"], "author_id": "327696912", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:49:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "102338136", "id": "1170680573993607168", "edit_history_tweet_ids": ["1170680573993607168"], "author_id": "734805458372943872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoRNogal", "id": "102338136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169940820935553024"}], "text": "@AlbertoRNogal Qu\u00e9 impresionable eres, ni\u00f1o! Pues no s\u00e9, apaga la tele, el m\u00f3vil, el ordenador.... Vete a una cueva, no sea que te ense\u00f1en a ser asesino, suicida, ladr\u00f3n... o pol\u00edtico o periodista"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:47:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "231140468", "id": "1170680105867214848", "edit_history_tweet_ids": ["1170680105867214848"], "author_id": "40997707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PedreiraRenato", "id": "231140468"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "YodaSapiens_29", "id": "53716625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170489401568366594"}], "text": "@PedreiraRenato @YodaSapiens_29 Tadinha, o pai se suicidou tempos atr\u00e1s por depress\u00e3o \u2639\ufe0f"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/2pxy0DWjiL", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:46:53.000Z", "id": "1170679904071036928", "edit_history_tweet_ids": ["1170679904071036928"], "author_id": "137903355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/2pxy0DWjiL v\u00eda @eltiempo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/zZVEgKGBYl", "expanded_url": "https://twitter.com/CallecitasBsAs2/status/1170679669575888899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zZVEgKGBYl", "media_key": "3_1170679667768119301"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:45:58.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-58.36687994, -34.68418203]}, "place_id": "0108c69f708ae783"}, "id": "1170679669575888899", "edit_history_tweet_ids": ["1170679669575888899"], "author_id": "701381229870981120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es Margot \u00abla suicida\u00bb ya en Par\u00eds con ese apodo conocida. https://t.co/zZVEgKGBYl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.587, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.936, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/9isoivmnQm", "expanded_url": "https://twitter.com/CallecitasBsAs/status/1170679666144923649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9isoivmnQm", "media_key": "3_1170679664530079745"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:45:57.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-58.36687994, -34.68418203]}, "place_id": "0108c69f708ae783"}, "id": "1170679666144923649", "edit_history_tweet_ids": ["1170679666144923649"], "author_id": "4572519215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es Margot \u00abla suicida\u00bb ya en Par\u00eds con ese apodo conocida. https://t.co/9isoivmnQm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.4591, "type": "Person", "normalized_text": "ninho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Frei_Cebolinha", "id": "1005390422"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "palestrolatra", "id": "1191378854"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "Espiaoverde", "id": "237320686"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:45:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1005390422", "id": "1170679455620243457", "edit_history_tweet_ids": ["1170679455620243457"], "author_id": "70223451", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170524935342690304"}], "text": "@Frei_Cebolinha @palestrolatra @Espiaoverde Sim, pegou na bola primeiro,  e no primeiro cart\u00e3o fez o certo, matou o contra ataque no ninho, se jogar com vontade,  titular absoluto"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.5176, "type": "Other", "normalized_text": "Tibiri City"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/WRrqEiDiue", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Jo_0BJGJp/?igshid=1t76quzl46jg4", "display_url": "instagram.com/p/B2Jo_0BJGJp/\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:43:29.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-34.96379298, -7.15313882]}, "place_id": "1991a548920f6e5d"}, "id": "1170679046637805573", "edit_history_tweet_ids": ["1170679046637805573"], "author_id": "330937251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Deive107 ...\n\nN\u00e3o suicida! em Tibiri City https://t.co/WRrqEiDiue"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.6268, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/hNy5jqDZJR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-08T12:42:51.000Z", "id": "1170678886826266627", "edit_history_tweet_ids": ["1170678886826266627"], "author_id": "993253904195305472", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170554632239816704"}], "text": "RT @q8Uy7OZqKWagYpq: \u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/hNy5jqDZJR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6185, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "karinaCalmet", "id": "407856528"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "gianmarcomusica", "id": "207867550"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:42:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "859239990953377792", "id": "1170678880467902464", "edit_history_tweet_ids": ["1170678880467902464"], "author_id": "1080114538031312896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170481987234213889"}], "text": "@cecastillo2020 @mabel_huertas @karinaCalmet @MaritereBraschi @elhigadodmarita @reyreysincorona @MadeleineOster3 @gianmarcomusica Mulder? Ese maton mala leche conplice del ladron suicida? Por favor"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5153, "type": "Person", "normalized_text": "Dinarte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cmara82377874", "id": "1056901139164225536"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "hugoaabreu", "id": "901823709362704386"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RiM2sVcTZM", "expanded_url": "https://twitter.com/artur_uy/status/1170677911613059079", "display_url": "twitter.com/artur_uy/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:42:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056901139164225536", "id": "1170678830983503873", "edit_history_tweet_ids": ["1170678830983503873"], "author_id": "938388199281496064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170677911613059079"}], "text": "@Cmara82377874 @hugoaabreu o Dinarte toma ap\u00f3s os jogos e os treinos, n\u00e3o sei qual \u00e9 pior ... Qual \u00e9 mais suicida ahahah https://t.co/RiM2sVcTZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7054, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Harley quinn"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/uTNDXNi51b", "expanded_url": "https://twitter.com/JAMediaESP/status/1170678739728031745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTNDXNi51b", "media_key": "3_1170678717087133698"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/uTNDXNi51b", "expanded_url": "https://twitter.com/JAMediaESP/status/1170678739728031745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTNDXNi51b", "media_key": "3_1170678737492467712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:42:16.000Z", "id": "1170678739728031745", "edit_history_tweet_ids": ["1170678739728031745"], "author_id": "896422244116819970", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una pregunta para los fans del DCU, la pel\u00edcula del Joker ser\u00e1 antes de alguna de las otras pelis o cronol\u00f3gicamente despu\u00e9s de escuadr\u00f3n suicida y donde va la nueva de Harley quinn https://t.co/uTNDXNi51b"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:38:22.000Z", "id": "1170677759636647936", "edit_history_tweet_ids": ["1170677759636647936"], "author_id": "829897057141927937", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:37:19.000Z", "id": "1170677494741118976", "edit_history_tweet_ids": ["1170677494741118976"], "author_id": "125150546", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:37:13.000Z", "id": "1170677467817947137", "edit_history_tweet_ids": ["1170677467817947137"], "author_id": "485820421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Camilo Sesto un domingo, llamen por ayuda al suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:36:42.000Z", "id": "1170677338243313664", "edit_history_tweet_ids": ["1170677338243313664"], "author_id": "708951147755741184", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}], "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T12:35:01.000Z", "id": "1170676917026086912", "edit_history_tweet_ids": ["1170676917026086912"], "author_id": "769588195977723904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 145, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/NzRzgBMZVG", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/spettacoli/cinema/federico_palmieri_chi_e_morto_suicidio-4717968.html", "display_url": "ilmessaggero.it/spettacoli/cin\u2026"}]}, "text": "Federico Palmieri, chi era l'attore morto suicida a Roma: amava gli animali e si occupava dei balbuzienti https://t.co/NzRzgBMZVG @ilmessaggeroit"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T12:34:41.000Z", "id": "1170676833421025281", "edit_history_tweet_ids": ["1170676833421025281"], "author_id": "769588195977723904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 145, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/NzRzgBMZVG", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/spettacoli/cinema/federico_palmieri_chi_e_morto_suicidio-4717968.html", "display_url": "ilmessaggero.it/spettacoli/cin\u2026"}]}, "text": "Federico Palmieri, chi era l'attore morto suicida a Roma: amava gli animali e si occupava dei balbuzienti https://t.co/NzRzgBMZVG @ilmessaggeroit"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:33:04.000Z", "id": "1170676424912658433", "edit_history_tweet_ids": ["1170676424912658433"], "author_id": "250649768", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:32:48.000Z", "id": "1170676359691034624", "edit_history_tweet_ids": ["1170676359691034624"], "author_id": "1100185010752106501", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026"}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-09-08T12:32:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "900378040936648705", "id": "1170676229432909825", "edit_history_tweet_ids": ["1170676229432909825"], "author_id": "1034574249929961474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170604463146590208"}], "text": "@losername_666 @suicida_mne https://t.co/xiuCPtSeJk", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/xiuCPtSeJk", "expanded_url": "https://twitter.com/uhyasukatakaya/status/1170676229432909825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xiuCPtSeJk", "media_key": "3_1170676224571691009"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:31:38.000Z", "id": "1170676063468498945", "edit_history_tweet_ids": ["1170676063468498945"], "author_id": "4920960515", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}], "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:30:07.000Z", "id": "1170675683963691013", "edit_history_tweet_ids": ["1170675683963691013"], "author_id": "273093793", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 191, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "Diogo b"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WDiego18", "id": "1343586287358513153"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "andregalvaofer", "id": "66825084"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:29:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "1421924736", "id": "1170675520528441344", "edit_history_tweet_ids": ["1170675520528441344"], "author_id": "2714225427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170523597561094144"}], "text": "@wdiego18 @andregalvaofer Como torcedor vi um cara com vontade, que matou um contrataque corretamente e falhou no tempo de bola no lance da expuls\u00e3o...   antes disso meteu uma bola pro Diogo b. E vinha se movimentando bem."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:28:56.000Z", "id": "1170675386763698177", "edit_history_tweet_ids": ["1170675386763698177"], "author_id": "1163192908616544257", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TelladoWaldemar", "id": "2315181777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170441405854035970"}], "text": "RT @TelladoWaldemar: O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran in\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Mirta Legrand"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BolanezTeresita", "id": "3381030527"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:28:05.000Z", "id": "1170675170958290944", "edit_history_tweet_ids": ["1170675170958290944"], "author_id": "759046376030281728", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170671311544356864"}], "text": "RT @BolanezTeresita: Mirta Legrand le dijo FRACASADO a Macri...ahora dice que igual lo va a votar pq es lo mejor que le puede pasar al pa\u00eds\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:27:03.000Z", "id": "1170674910450073602", "edit_history_tweet_ids": ["1170674910450073602"], "author_id": "417084619", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:26:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1043573374633619457", "id": "1170674862421135360", "edit_history_tweet_ids": ["1170674862421135360"], "author_id": "794254966307307520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170674611584929792"}], "text": "@robeebreaa Pues se le manda en misi\u00f3n suicida y a volar"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 93, "tag": "cine"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YdQtqwLjwg", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-anuncia-un-nuevo-y-sensacional-fichaje/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/dTNmZqZmGY", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1170673603605651457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dTNmZqZmGY", "media_key": "3_1170673601365905408"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:24:39.000Z", "id": "1170674308445700097", "edit_history_tweet_ids": ["1170674308445700097"], "author_id": "1022279635508371456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d anuncia un nuevo y sensacional fichaje | https://t.co/YdQtqwLjwg #cine https://t.co/dTNmZqZmGY"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:24:31.000Z", "id": "1170674271414312963", "edit_history_tweet_ids": ["1170674271414312963"], "author_id": "2359776283", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}], "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T12:24:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1127196382060843011", "id": "1170674232344371200", "edit_history_tweet_ids": ["1170674232344371200"], "author_id": "1001464417018613762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "idk_cyka", "id": "1127196382060843011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170673911870214145"}], "text": "@idk_cyka @RickGMV @suicida_mne \u041b\u043e\u043b \u0438\u0445 \u0434\u043e\u0445\u0443\u044f \u043d\u0430 \u0441\u0430\u043c\u043e\u043c \u0434\u0435\u043b\u0435"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:24:15.000Z", "id": "1170674208071933952", "edit_history_tweet_ids": ["1170674208071933952"], "author_id": "1649147774", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 de saber que \u00e0 dois anos o meu puto se matou por causa da puta da depress\u00e3o"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T12:23:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1001464417018613762", "id": "1170673911870214145", "edit_history_tweet_ids": ["1170673911870214145"], "author_id": "1127196382060843011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_fenestra_", "id": "1001464417018613762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170093761994665984"}], "text": "@_fenestra_ @RickGMV @suicida_mne \u0412\u0430\u0443, \u044d\u0442\u043e \u0436\u0435 \u041f\u0410\u0420\u0415\u041d\u042c! \u043f\u0430\u0440\u0435\u041d\u042c \u0412 \u0422\u0412\u0418\u0422\u0422\u0415\u0420\u0415! \u0420\u0415\u0411\u042f\u0422, \u042f \u042d\u0422\u041e \u041a\u0410\u0416\u0415\u0422\u0421\u042f \u0412\u0421\u0415\u0413\u041e \u0412 \u0422\u0420\u0415\u0422\u0418\u0419 \u0420\u0410\u0417 \u0412\u0418\u0416\u0423"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 93, "tag": "cine"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/i2XXd3iA8d", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-anuncia-un-nuevo-y-sensacional-fichaje/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DUET3YsrEg", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1170673603605651457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DUET3YsrEg", "media_key": "3_1170673601365905408"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:21:51.000Z", "id": "1170673603605651457", "edit_history_tweet_ids": ["1170673603605651457"], "author_id": "1159921734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d anuncia un nuevo y sensacional fichaje | https://t.co/i2XXd3iA8d #cine https://t.co/DUET3YsrEg"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:20:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "862852483118501888", "id": "1170673353910341632", "edit_history_tweet_ids": ["1170673353910341632"], "author_id": "1150378904244379648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnaAnn90", "id": "862852483118501888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170656285097975808"}], "text": "@AnaAnn90 Es una ducha modelo suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:20:49.000Z", "id": "1170673342153732097", "edit_history_tweet_ids": ["1170673342153732097"], "author_id": "2179699048", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5835, "type": "Other", "normalized_text": "Plug"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/6ajCc7Sclz", "expanded_url": "http://www.colmeia.blog.br/plug-suicida-para-tomada.html", "display_url": "colmeia.blog.br/plug-suicida-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.colmeia.blog.br/plug-suicida-para-tomada.html"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MaW63dLwZE", "expanded_url": "https://twitter.com/colmeiablog/status/1170673098850541568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MaW63dLwZE", "media_key": "3_1170673097797722112"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:19:51.000Z", "id": "1170673098850541568", "edit_history_tweet_ids": ["1170673098850541568"], "author_id": "22928596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Plug Suicida para Tomada : Quer poder enfiar os dedos na... - https://t.co/6ajCc7Sclz https://t.co/MaW63dLwZE"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "elsalvador"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.409, "type": "Other", "normalized_text": "elsalvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SomosElOjo", "id": "876614775521910786"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MvkGbwm1mv", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:18:38.000Z", "id": "1170672792116838401", "edit_history_tweet_ids": ["1170672792116838401"], "author_id": "866807706866286595", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170665340847587330"}], "text": "RT @SomosElOjo: EX PRESIDENTE MAURICIO FUNES SE SUICIDA https://t.co/MvkGbwm1mv\n#elsalvador\nAlg\u00fan otro medio puede verificar \u00e9sta nota?."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:17:46.000Z", "id": "1170672572821889029", "edit_history_tweet_ids": ["1170672572821889029"], "author_id": "583190374", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:14:10.000Z", "id": "1170671667674329089", "edit_history_tweet_ids": ["1170671667674329089"], "author_id": "788740004151386113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Le dijeron que era una misi\u00f3n suicida y aun as\u00ed se fue con la intenci\u00f3n de volver con vida."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:13:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "3817658086", "id": "1170671457451552768", "edit_history_tweet_ids": ["1170671457451552768"], "author_id": "751848990296211457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "beatriz_iaf", "id": "3817658086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170633404150403072"}], "text": "@beatriz_iaf Eu n\u00e3o sou suicida :) por isso n\u00e3o"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:12:44.000Z", "id": "1170671305949097984", "edit_history_tweet_ids": ["1170671305949097984"], "author_id": "721740028393734144", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170625320585707520"}], "text": "RT @diariomedico: #SaludMental | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensando en un po\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:10:11.000Z", "id": "1170670666628108289", "edit_history_tweet_ids": ["1170670666628108289"], "author_id": "2751012341", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:10:05.000Z", "id": "1170670642749947904", "edit_history_tweet_ids": ["1170670642749947904"], "author_id": "2505071052", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salerno"}, {"start": 88, "end": 96, "tag": "Salerno"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/HOgLjQwYR3", "expanded_url": "https://www.salernonotizie.it/2019/09/08/salerno-addio-al-vicebrigadiere-suicida-lacrime-a-mercatello/?utm_campaign=salerno-addio-al-vicebrigadiere-suicida-lacrime-a-mercatello&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "salernonotizie.it/2019/09/08/sal\u2026"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-08T12:10:02.000Z", "id": "1170670628367753216", "edit_history_tweet_ids": ["1170670628367753216"], "author_id": "294773912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Salerno: addio al Vicebrigadiere suicida, lacrime a Mercatello https://t.co/HOgLjQwYR3 #Salerno 08/09/2019"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:09:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "34294842", "id": "1170670577989967878", "edit_history_tweet_ids": ["1170670577989967878"], "author_id": "103292454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Aracnephobia", "id": "34294842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170619495020400640"}], "text": "@Aracnephobia Pon mosquiteras, as\u00ed podr\u00e1s abrir la ventana sin que el gato le salga la vena suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:09:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "2564961097", "id": "1170670454719373312", "edit_history_tweet_ids": ["1170670454719373312"], "author_id": "2564961097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170670451116445701"}], "text": "\u00bfSigues debiendo dinero y ya has vendido hasta la nevera?\nNo pasa nada. Compra pastillas para dormir. Que el hecho de que vayas a perder tu casa no te quite el sue\u00f1o. Apostar es muy divertido. No entiendo pirque hay gente que se suicida."}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T12:08:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1087112898638422021", "id": "1170670268026707971", "edit_history_tweet_ids": ["1170670268026707971"], "author_id": "2882995354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170646354324054018"}], "text": "@noziki_loki @suicida_mne \u0422\u044b \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430 *\u0433*"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T12:07:32.000Z", "id": "1170669997691199488", "edit_history_tweet_ids": ["1170669997691199488"], "author_id": "1160623255578918913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170470158034440192"}], "text": "ma dove si vede che chi salva un suicida poi se lo deve portare a casa e mantenere https://t.co/4XWawsl9BL", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4XWawsl9BL", "expanded_url": "https://twitter.com/LFacciato/status/1170470158034440192", "display_url": "twitter.com/LFacciato/stat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:07:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "2371222009", "id": "1170669921845547008", "edit_history_tweet_ids": ["1170669921845547008"], "author_id": "712543585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "amanda_maria0", "id": "2371222009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170524919257542656"}], "text": "@amanda_maria0 Esquadr\u00e3o suicida?? Ainda bem que n\u00e3o sou seu professor mais..."}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T12:06:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170669726315483137", "edit_history_tweet_ids": ["1170669726315483137"], "author_id": "1127196382060843011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne \u041d\u0443, \u0441\u0430\u043c\u0430\u044f \u0441\u0432\u0435\u0436\u0430\u044f \u0438\u0437 \u0438\u043c\u0435\u044e\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f\n\u042d\u0442\u043e \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f,\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043a\u0438, \u0438 \u044f \u0442\u043e\u0436\u0435 \u0437\u0430\u0435\u0431\u0430\u0432\u0448\u0430\u044f\u0441\u044f https://t.co/Ur2F9YWJeP", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ur2F9YWJeP", "expanded_url": "https://twitter.com/idk_cyka/status/1170669726315483137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ur2F9YWJeP", "media_key": "3_1170669713237643264"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:05:26.000Z", "id": "1170669472832794630", "edit_history_tweet_ids": ["1170669472832794630"], "author_id": "139898672", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8684, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/dLfdwlqgDK", "expanded_url": "https://twitter.com/nicoksm777/status/1170569942489542657", "display_url": "twitter.com/nicoksm777/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:05:22.000Z", "id": "1170669454822445056", "edit_history_tweet_ids": ["1170669454822445056"], "author_id": "945241998679793664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "GRA\u00c7AS A DEUS UMA ALMA VIVA QUE ACHE ISSO TAMB\u00c9M, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bom demais https://t.co/dLfdwlqgDK"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:04:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "25204744", "id": "1170669293933146112", "edit_history_tweet_ids": ["1170669293933146112"], "author_id": "59908505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LukasNeusser", "id": "25204744"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "mariosabinof", "id": "2758948984"}], "urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/9fvgV4LzmX", "expanded_url": "https://twitter.com/Thalespetacular/status/1170669293933146112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9fvgV4LzmX", "media_key": "16_1170669286047789056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170480781183070208"}], "text": "@LukasNeusser @mariosabinof Os crist\u00e3os n\u00e3o parecem perceber o qu\u00e3o violento esse discurso de \"n\u00e3o teria coragem de fazer isso se fosse o isl\u00e3\" \n\nNa moral,  soa como \"queria te explodir mas s\u00f3 n\u00e3o fa\u00e7o pra n\u00e3o ir pro inferno\"\nInfelizmente, como diz o velho rap, s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou\nLugar reservado https://t.co/9fvgV4LzmX"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T11:59:37.000Z", "id": "1170668009087733761", "edit_history_tweet_ids": ["1170668009087733761"], "author_id": "2216051760", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T11:59:26.000Z", "id": "1170667962702991362", "edit_history_tweet_ids": ["1170667962702991362"], "author_id": "750684021273694208", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:59:04.000Z", "id": "1170667869518086149", "edit_history_tweet_ids": ["1170667869518086149"], "author_id": "796770633078214657", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TelladoWaldemar", "id": "2315181777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170441405854035970"}], "text": "RT @TelladoWaldemar: O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran in\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:58:35.000Z", "id": "1170667746767638528", "edit_history_tweet_ids": ["1170667746767638528"], "author_id": "977302699707379714", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TelladoWaldemar", "id": "2315181777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170441405854035970"}], "text": "RT @TelladoWaldemar: O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran in\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T11:56:00.000Z", "id": "1170667095102840834", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170667095102840834"], "author_id": "3193064758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Me suicida ser\u00e1 a solu\u00e7\u00e3o ? \ud83d\ude2d"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3617, "type": "Organization", "normalized_text": "NM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NuevaTec47", "id": "1449375612"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:55:36.000Z", "id": "1170666995005759488", "edit_history_tweet_ids": ["1170666995005759488"], "author_id": "497538063", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169322352976510977"}], "text": "RT @NuevaTec47: Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T11:55:03.000Z", "id": "1170666858682470400", "edit_history_tweet_ids": ["1170666858682470400"], "author_id": "1002717243812339714", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Agora vem falar pra mim q a esquerda foi a q mais matou crist\u00e3o em todaa historiaaaaaaaaaa\nKkkk\nKk\nSe eu n der block eu vo fazer valer essa estatistica"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 2, "probability": 0.5256, "type": "Product", "normalized_text": "\u30ce\u30a2"}, {"start": 3, "end": 9, "probability": 0.372, "type": "Product", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2PdF0MOYcH", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-08T11:53:53.000Z", "id": "1170666562270846977", "edit_history_tweet_ids": ["1170666562270846977"], "author_id": "1324812702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u300c\u30ce\u30a2YouTube\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u767b\u9332\u8005\u6570\u304c\uff13\u4e07\u4eba\u5f37\u306a\u306e\u30671,200\u4eba\u306f\u5c11\u306a\u304f\u611f\u3058\u307e\u3059\u304c\u3001\u73fe\u5728\u306e\u8996\u8074\u7d2f\u8a08\u56de\u6570\u306f25,000\u56de\u4ee5\u4e0a\u300d\u3053\u3046\u3044\u3046\u6240\u3092\u7406\u89e3\u3057\u306a\u3044\u3067\u3001\u898b\u3066\u308b\u30e4\u30c4\u304c\u5c11\u306a\u3044\u306a\u3093\u3066\u307b\u3056\u304f\u3001\u30d0\u30ab\u304c\u307e\u3060\u307e\u3060\u591a\u3044\u304b\u3089\u306a\u30fb\u30fb\u30fb\u2193\u3000https://t.co/2PdF0MOYcH"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:51:48.000Z", "id": "1170666040402956289", "edit_history_tweet_ids": ["1170666040402956289"], "author_id": "985989635548393472", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170534630136659968"}], "text": "RT @Salomes32455: @JVelasquezQ Y uds que hicieron en el gbno del suicida, apoy\u00e1ndolo en las investigaciones en su contra todo el tiempo, y\u2026"}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-09-08T11:51:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170665973415841792", "edit_history_tweet_ids": ["1170665973415841792"], "author_id": "985360349435179010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne https://t.co/DTGBkyqVSm", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/DTGBkyqVSm", "expanded_url": "https://twitter.com/darlingmanka/status/1170665973415841792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTGBkyqVSm", "media_key": "3_1170665963869605888"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/DTGBkyqVSm", "expanded_url": "https://twitter.com/darlingmanka/status/1170665973415841792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTGBkyqVSm", "media_key": "3_1170665963903246336"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/DTGBkyqVSm", "expanded_url": "https://twitter.com/darlingmanka/status/1170665973415841792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTGBkyqVSm", "media_key": "3_1170665963886436353"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "elsalvador"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "elsalvador"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/MvkGbwm1mv", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:49:01.000Z", "id": "1170665340847587330", "edit_history_tweet_ids": ["1170665340847587330"], "author_id": "876614775521910786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "EX PRESIDENTE MAURICIO FUNES SE SUICIDA https://t.co/MvkGbwm1mv\n#elsalvador\nAlg\u00fan otro medio puede verificar \u00e9sta nota?."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:48:54.000Z", "id": "1170665311923843073", "edit_history_tweet_ids": ["1170665311923843073"], "author_id": "1090595732439093248", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:48:17.000Z", "id": "1170665156264828928", "edit_history_tweet_ids": ["1170665156264828928"], "author_id": "898183014089461761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170426947601670146"}], "text": "... Nadie se suicida... https://t.co/yacJdaSSqV", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/yacJdaSSqV", "expanded_url": "https://twitter.com/eldestapeweb/status/1170426947601670146", "display_url": "twitter.com/eldestapeweb/s\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Imunoz_", "id": "1498928648325267459"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:48:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "280137564", "id": "1170665141265981440", "edit_history_tweet_ids": ["1170665141265981440"], "author_id": "597458578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170615865882107904"}], "text": "@IMunoz_ El capitalismo va de puta madre, menos cuando la gente se suicida por no poder pagar su casa, se muere si tiene hepatitis C en Espa\u00f1a.......o cuando hay 22 millones sin cobertura m\u00e9dica en vuestro idolatrado modelo capitalista \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:48:00.000Z", "id": "1170665082797416449", "edit_history_tweet_ids": ["1170665082797416449"], "author_id": "428495186", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:47:00.000Z", "id": "1170664829910171648", "edit_history_tweet_ids": ["1170664829910171648"], "author_id": "891123523", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:45:44.000Z", "id": "1170664511931584512", "edit_history_tweet_ids": ["1170664511931584512"], "author_id": "398224013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de leer un hilo diciendo que la gente se suicida m\u00e1s por ver 13 reasons why xddddd dios ojal\u00e1 caiga un meteorito ma\u00f1ana y nos vayamos todos a la mierda"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T11:45:36.000Z", "id": "1170664479387979776", "edit_history_tweet_ids": ["1170664479387979776"], "author_id": "4301464216", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gibrain30", "id": "2816162859"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:41:01.000Z", "id": "1170663324213817344", "edit_history_tweet_ids": ["1170663324213817344"], "author_id": "3647743590", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170663301950451712"}], "text": "RT @gibrain30: La manadas se extienden por toda Espa\u00f1a sin control. Nos vamos a acordar de esta pol\u00edtica de inmigraci\u00f3n suicida y sin contr\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ZDZjs3nD2u", "expanded_url": "https://twitter.com/ELCHEpatrimonio/status/1170634435663945728", "display_url": "twitter.com/ELCHEpatrimoni\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:40:55.000Z", "id": "1170663301950451712", "edit_history_tweet_ids": ["1170663301950451712"], "author_id": "2816162859", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170634435663945728"}], "text": "La manadas se extienden por toda Espa\u00f1a sin control. Nos vamos a acordar de esta pol\u00edtica de inmigraci\u00f3n suicida y sin control\ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83e\udd14. Lo que no puede ser es imposible. https://t.co/ZDZjs3nD2u"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T11:40:40.000Z", "id": "1170663236523515904", "edit_history_tweet_ids": ["1170663236523515904"], "author_id": "856041932832874497", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T11:38:37.000Z", "id": "1170662723312660480", "edit_history_tweet_ids": ["1170662723312660480"], "author_id": "111112205", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "5 sinais que indicam comportamento suicida https://t.co/PhqNkUFfZR", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/PhqNkUFfZR", "expanded_url": "http://www.tribunadenoticias.com.br/2019/09/5-sinais-que-indicam-comportamento.html", "display_url": "tribunadenoticias.com.br/2019/09/5-sina\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 66, "tag": "huelgamundialporelclima"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 65, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "huelgamundialporelclima"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EQUOcyl", "id": "2416082274"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "EQUOcyl", "id": "2416082274"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:38:32.000Z", "id": "1170662701837758464", "edit_history_tweet_ids": ["1170662701837758464"], "author_id": "1063209693600985088", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169826135208689670"}], "text": "RT @EQUOcyl: @EQUOcyl  nos adherimos a la #huelgamundialporelclima. Estamos en una verdadera emergencia clim\u00e1tica. Negar la evidencia de es\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "billie eilish"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:37:15.000Z", "id": "1170662377550950406", "edit_history_tweet_ids": ["1170662377550950406"], "author_id": "950549541895491584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "soy la \u00fanica que piensa que billie eilish se va a quedar tetraplejica si no se suicida antes?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:35:45.000Z", "id": "1170662000986398721", "edit_history_tweet_ids": ["1170662000986398721"], "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170417837619523584"}], "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:35:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "1080632699323404288", "id": "1170661954043748352", "edit_history_tweet_ids": ["1170661954043748352"], "author_id": "245930337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170657372882313216"}], "text": "@nosoybilliepero Por 13 razones es una serie sobre suicidio que en absoluto tiene que ver con lo que pasa la gente que se suicida (o lo intenta), seg\u00fan mi experiencia, que no es poca."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:35:34.000Z", "id": "1170661953632649216", "edit_history_tweet_ids": ["1170661953632649216"], "author_id": "792403622399184897", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T11:33:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170661377498898432", "edit_history_tweet_ids": ["1170661377498898432"], "author_id": "1129260760994070530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "piskaotvalisska", "id": "1343605062875099136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170585299400953856"}], "text": "@suicida_mne @piskaotvalisska \u042e\u043d\u043c\u0438\u043d\u044b\n\u0421\u0435\u0440\u044b\u0439"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Fukuyama"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "F. Gonzalez"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.5043, "type": "Person", "normalized_text": "ta"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:33:16.000Z", "id": "1170661376861376513", "edit_history_tweet_ids": ["1170661376861376513"], "author_id": "873964494187364352", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Cada vez que alg\u00fan neoliberal, sea Fukuyama o F. Gonzalez diga algo estilo: \"Bueno, quiz\u00e1s es verdad que el capitalismo sea suicida con respecto la humanidad\", adjuntar foto de Marx sosteniendo cartelito que diga: \"Os avise, hijos de p*ta\""}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T11:32:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1130988734374207489", "id": "1170661132899704833", "edit_history_tweet_ids": ["1170661132899704833"], "author_id": "82235813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CleitonComper", "id": "1130988734374207489"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170311316151689218"}], "text": "@CleitonComper @BolsonaroSP At\u00e9 entendo o seu ponto de vista. Por\u00e9m Deveria ser uma afronta com qualquer cidad\u00e3o. Pq quando mata um policial ou algu\u00e9m \u201cimportante\u201d, rapidinho acha quem matou; mas uma pessoa sem influ\u00eancia, s\u00f3 acha se cair na m\u00eddia."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T11:30:11.000Z", "id": "1170660601514856448", "edit_history_tweet_ids": ["1170660601514856448"], "author_id": "4317365303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un pollo galleggiava nel bollore della pentola: a un tratto a capofitto si tuffava e spariva,dritto dritto,forse suicida per un vano amore....\n\nBuon Pranzo a Tutti https://t.co/XT6qOgKI2c", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/XT6qOgKI2c", "expanded_url": "https://twitter.com/GentleFrank/status/1170660601514856448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XT6qOgKI2c", "media_key": "3_1170660592711065600"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ncariola", "id": "38436714"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:29:08.000Z", "id": "1170660336707485696", "edit_history_tweet_ids": ["1170660336707485696"], "author_id": "2710294359", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170553262052913153"}], "text": "RT @ncariola: La vieja esa monstruosa. El que se suicida antes que viajar a Argentina. Los bichos come-cabezas. Cu\u00e1ntos paralelismos."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:25:43.000Z", "id": "1170659475080056833", "edit_history_tweet_ids": ["1170659475080056833"], "author_id": "1365431076", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La gente que intenta llamar la atenci\u00f3n a costa de su propio bienestar me cae como el put\u00edsimo culo. Es como que si alg\u00fan d\u00eda no le prestas la suficiente atenci\u00f3n estar\u00e1 constantemente chantajeando conque se suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.4954, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:24:54.000Z", "id": "1170659269374545920", "edit_history_tweet_ids": ["1170659269374545920"], "author_id": "200496560", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170401574507749376"}], "text": "RT @GoBlackNaro: Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a una familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK\u2026"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-09-08T11:23:31.000Z", "id": "1170658923768098817", "edit_history_tweet_ids": ["1170658923768098817"], "author_id": "1114837026329722880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tumornamozgu", "id": "1292381708864630784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170321117271273473"}], "text": "RT @tumornamozgu: apsolutno sve mo\u017ee da bude faktor samoubistva, a ne samo depresija, \u0161to se ti\u010de depresije ona je u tom pogledu najo\u010digled\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:23:09.000Z", "id": "1170658830839103489", "edit_history_tweet_ids": ["1170658830839103489"], "author_id": "66983139", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 217, "end": 224, "probability": 0.6167, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/90MS1sWa8G", "expanded_url": "https://twitter.com/transxulazo/status/1170266208513474560", "display_url": "twitter.com/transxulazo/st\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:22:24.000Z", "id": "1170658639520174086", "edit_history_tweet_ids": ["1170658639520174086"], "author_id": "1068661599899131904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170266208513474560"}], "text": "Es una serie no apta para todos los p\u00fablicos y al principio de cada temporada lo explican. Yo creo que esta serie le sirve a mucha gente para ver que estas cosas pasan y que no nos damos cuenta.\nUn chico al que hacen bullying,una chica que se suicida porque la violan entre otras* https://t.co/90MS1sWa8G"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:21:41.000Z", "id": "1170658460725403648", "edit_history_tweet_ids": ["1170658460725403648"], "author_id": "298481314", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:19:43.000Z", "id": "1170657964987957249", "edit_history_tweet_ids": ["1170657964987957249"], "author_id": "305219245", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026"}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-09-08T11:19:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170657948319830016", "edit_history_tweet_ids": ["1170657948319830016"], "author_id": "897352061813215232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne https://t.co/6zh6aHrWeE", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/6zh6aHrWeE", "expanded_url": "https://twitter.com/_Sebianna/status/1170657948319830016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6zh6aHrWeE", "media_key": "3_1170657942443573250"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:19:37.000Z", "id": "1170657941344727041", "edit_history_tweet_ids": ["1170657941344727041"], "author_id": "3063987952", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda del Norte"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda"}, {"start": 188, "end": 202, "probability": 0.8636, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda del Sur"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Laurita577", "id": "1004003761482854400"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:19:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "1004003761482854400", "id": "1170657832749948930", "edit_history_tweet_ids": ["1170657832749948930"], "author_id": "132532454", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170298796602998785"}], "text": "@Laurita577 Irlanda del Norte siempre ha cuidado su poblaci\u00f3n por una cuesti\u00f3n demogr\u00e1fica: conscientes de que Irlanda es una..., tiene que cuidar que su poblaci\u00f3n no disminuya respecto a Irlanda del Sur. Saben que la promovi\u00f3 del aborto ser\u00eda pol\u00edticamente suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "Hera Venenosa"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4518, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "anaxk_", "id": "1114654652568625152"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T11:18:35.000Z", "id": "1170657678957391874", "edit_history_tweet_ids": ["1170657678957391874"], "author_id": "849366502725873665", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1137559721932742656"}], "text": "RT @Anaxk_: @dcucomics Todo mundo sabe q a alerquina da uns pega na Hera Venenosa.\nElas at\u00e9 j\u00e1 namoraram e a Harley pode enfim da um p\u00e9 na\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:16:58.000Z", "id": "1170657274966265856", "edit_history_tweet_ids": ["1170657274966265856"], "author_id": "766368889", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:16:35.000Z", "id": "1170657178518196225", "edit_history_tweet_ids": ["1170657178518196225"], "author_id": "838328220", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "no teme a la muerte aquel que vive como un suicida"}], "includes": {"users": [{"id": "807787682", "username": "this_need", "location": "My santo pussy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22890, "following_count": 43, "tweet_count": 61513, "listed_count": 69}, "name": "Nina"}, {"id": "2374655048", "username": "JOSEFINARIGHT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1684, "tweet_count": 31008, "listed_count": 4}, "name": "JOSEFINA WRIGHT"}, {"id": "729468838828490752", "username": "populismo_Atroz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24515, "following_count": 9479, "tweet_count": 66502, "listed_count": 63}, "name": "Liberal, RLM en el Congreso"}, {"id": "49658852", "username": "miguelhotero", "location": "El Nacional, Los Cortijos", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1906347, "following_count": 1082459, "tweet_count": 56351, "listed_count": 6759}, "name": "Miguel H Otero"}, {"id": "134932691", "username": "principedepersi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 100, "tweet_count": 14775, "listed_count": 0}, "name": "dario"}, {"id": "87045338", "username": "joluk1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 2254, "tweet_count": 51964, "listed_count": 36}, "name": "jorge castillo"}, {"id": "323419614", "username": "gabrielguido25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1323, "tweet_count": 112057, "listed_count": 0}, "name": "gabriel guido"}, {"id": "249324751", "username": "odeioakonami", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 4936, "tweet_count": 116815, "listed_count": 4}, "name": "Dino Zagg"}, {"id": "44158936", "username": "allysonvr", "location": "Volta Redonda - RJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1402, "tweet_count": 3481, "listed_count": 2}, "name": "Allyson Lacerda \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"id": "778560823006470144", "username": "SaoriTakahashii", "location": "Far Far Away", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 476, "tweet_count": 5473, "listed_count": 1}, "name": "Saori \ud83c\udf4c\ud83d\udc1f Cadelinha do Roy Mustang \ud83d\udd25"}, {"id": "1000354011353178112", "username": "Jeannesilva_31", "location": "Narnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 284, "tweet_count": 20203, "listed_count": 0}, "name": "Jane"}, {"id": "2278050394", "username": "luisematta", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1571, "tweet_count": 75548, "listed_count": 1}, "name": "Luis Esteban"}, {"id": "3138084721", "username": "albino_wagner", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 2042, "tweet_count": 49695, "listed_count": 0}, "name": "Purak\u00e9\u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"id": "342403919", "username": "AiltonBenedito", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"id": "82003109", "username": "cibermagda", "location": "santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4354, "following_count": 4463, "tweet_count": 171794, "listed_count": 16}, "name": "Magdalena Franciscova"}, {"id": "66868014", "username": "MarciaVargasS", "location": "Las Condes, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19701, "following_count": 14245, "tweet_count": 240633, "listed_count": 52}, "name": "M.V.S. \ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 (Soy del 38%)"}, {"id": "97766624", "username": "PATROJ", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 4991, "tweet_count": 100220, "listed_count": 2}, "name": "PATRICIO ROJAS"}, {"id": "3768879201", "username": "Thmaartinss", "location": "Cabo Frio, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 1271, "tweet_count": 53804, "listed_count": 2}, "name": "TH \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "119238898", "username": "vrncdd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 655, "tweet_count": 12646, "listed_count": 0}, "name": "VeroforVendetta"}, {"id": "141795432", "username": "d_astrix_666", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 672, "tweet_count": 1690, "listed_count": 0}, "name": "edu@rdo"}, {"id": "87097693", "username": "Wereverwero", "location": "Mexico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "332379079", "username": "JoseWaldeyr", "location": "Bod\u00f3/Natal RN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 2704, "tweet_count": 12717, "listed_count": 3}, "name": "Jos\u00e9 Waldeyr"}, {"id": "890027051612332032", "username": "calixxtobia", "location": "na merda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 18, "tweet_count": 5652, "listed_count": 0}, "name": "b atriz"}, {"id": "102462336", "username": "MiguelCardoza", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11981, "following_count": 6726, "tweet_count": 109600, "listed_count": 122}, "name": "Miguel Cardoza Cadenas"}, {"id": "1047033461163397121", "username": "ferr50884594", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2194, "tweet_count": 72110, "listed_count": 2}, "name": "ferr\u00e9"}, {"id": "260788584", "username": "Santi_ABASCAL", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716320, "following_count": 4011, "tweet_count": 36030, "listed_count": 2623}, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "876555038683955200", "username": "zecco_pro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 69, "tweet_count": 12673, "listed_count": 0}, "name": "Foodcoma"}, {"id": "58081612", "username": "mandspinheiro", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 980, "tweet_count": 142277, "listed_count": 8}, "name": "a manda-lorian da casa targaryen"}, {"id": "2310957312", "username": "CoutoElric", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 816, "tweet_count": 42795, "listed_count": 2}, "name": "Bolchefitness"}, {"id": "1039701543380021249", "username": "JuhBialyy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 54, "tweet_count": 1101, "listed_count": 0}, "name": "Juliana Ferreira"}, {"id": "154950258", "username": "joaopedroexc", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 915, "tweet_count": 94876, "listed_count": 21}, "name": "jay p"}, {"id": "2588609042", "username": "HbrielaLinhares", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 171, "tweet_count": 21649, "listed_count": 0}, "name": "Grabilela"}, {"id": "2546038605", "username": "bernardojock", "location": "Dallas, TX", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 158, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "name": "ivan  Alcala"}, {"id": "531615634", "username": "boyacasietedias", "location": "Boyac\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117387, "following_count": 5846, "tweet_count": 124978, "listed_count": 268}, "name": "Boyac\u00e1 Sie7e D\u00edas"}, {"id": "9633802", "username": "ELTIEMPO", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8317527, "following_count": 25125, "tweet_count": 680031, "listed_count": 16112}, "name": "EL TIEMPO"}, {"id": "1439463722", "username": "gusttavocaique", "location": "Rio das Pedras, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 227, "tweet_count": 5520, "listed_count": 0}, "name": "Z\u00c9 VAQUEIRO O PARAGUAIO"}, {"id": "1134224943149912064", "username": "_Nucesad", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 64, "tweet_count": 8697, "listed_count": 0}, "name": "Pablo"}, {"id": "180495406", "username": "vcnn_24", "location": "Barquisimeto Edo Lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 2930, "tweet_count": 44637, "listed_count": 5}, "name": "j s"}, {"id": "201872604", "username": "monicabastardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 4395, "tweet_count": 174528, "listed_count": 35}, "name": "M\u00f3nica Bastardo"}, {"id": "573955041", "username": "Ssa_Lvg", "location": "Cleveland, OH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1221, "tweet_count": 73082, "listed_count": 0}, "name": "Salvador 13\u2b50"}, {"id": "3126557681", "username": "Sombrastickman", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 297, "tweet_count": 63563, "listed_count": 9}, "name": "Stickwoman88"}, {"id": "103962741", "username": "psyxolotl", "location": "Val\u00e8ncia/Gasteiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 638, "tweet_count": 65422, "listed_count": 30}, "name": "HipnoSapolote"}, {"id": "39530358", "username": "pacokits", "location": "Mossor\u00f3/RN Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1001, "tweet_count": 43255, "listed_count": 13}, "name": "-Ray- \u2728"}, {"id": "53532830", "username": "JoOAsIAm", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 493, "tweet_count": 97428, "listed_count": 37}, "name": "\u272b Fazer quadrinhos \u00e9 uma del\u00edcia \u272b #pride \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "2958715893", "username": "LordSalmon11", "location": "En El Infierno ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3211, "following_count": 217, "tweet_count": 10805, "listed_count": 26}, "name": "LordSalm\u00f3n11_Oficial"}, {"id": "52553557", "username": "DyanaCasal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 602, "tweet_count": 77524, "listed_count": 10}, "name": "Dyana \ud83c\udf08"}, {"id": "1040014350671597568", "username": "verdesrosas", "location": "Lima, Per\u00fa campe\u00f3n.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 435, "tweet_count": 73423, "listed_count": 6}, "name": "Betib\u00fa"}, {"id": "306850940", "username": "pradifundir", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18345, "following_count": 2313, "tweet_count": 119544, "listed_count": 39}, "name": "Johnnysio"}, {"id": "138909796", "username": "flaviovmcosta", "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23252, "following_count": 1872, "tweet_count": 37912, "listed_count": 145}, "name": "Fl\u00e1vio VM Costa"}, {"id": "2766848056", "username": "gaspariano061", "location": "na minha ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1413, "tweet_count": 31775, "listed_count": 1}, "name": "UM BOM MALANDRO \ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"id": "1136639310390792192", "username": "el_gertho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 256, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "name": "German"}, {"id": "1132634898261577729", "username": "sunrisesina", "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 579, "tweet_count": 2540, "listed_count": 0}, "name": "amanda (inativa)"}, {"id": "1095090437075935232", "username": "STARKSPOOL", "location": "\ud83c\udf44", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 396, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}, "name": "C."}, {"id": "4461337647", "username": "boyselenator771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1113, "tweet_count": 178995, "listed_count": 8}, "name": "danricy \u2022 13"}, {"id": "1043932999174246401", "username": "luviekrystal", "location": "CRYSTAL CLEAR IN MY HEART", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 4247, "tweet_count": 19909, "listed_count": 23}, "name": "\ud835\uddf9\ud835\ude06\ud835\uddf6\ud835\uddf5\uff1a\uf8ff\uff1aNUDE \u2764"}, {"id": "757180600591802368", "username": "TrabalhoGeek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "name": "Trabalho Geek"}, {"id": "2895565085", "username": "losemarrp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 4033, "tweet_count": 608217, "listed_count": 44}, "name": "Losemar Ruiz Perez"}, {"id": "1075453394", "username": "Girealaderecha", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48139, "following_count": 35561, "tweet_count": 724545, "listed_count": 110}, "name": "Gire a la Derecha"}, {"id": "2333634577", "username": "angelasofia1358", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 802, "tweet_count": 62388, "listed_count": 8}, "name": "Chinesa"}, {"id": "1311075708", "username": "Monique_Ruivo", "location": "Ficalho, Beja , Portugal  ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 371, "tweet_count": 23167, "listed_count": 3}, "name": "Melancia \ud83c\udf49"}, {"id": "1146153126216552448", "username": "Wallytiny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 106, "tweet_count": 19128, "listed_count": 3}, "name": "Wally \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"id": "994360984121888771", "username": "thomaslionell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 458, "tweet_count": 26397, "listed_count": 0}, "name": "thomas\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb"}, {"id": "982253871836745730", "username": "soledad_quat", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1644, "tweet_count": 81498, "listed_count": 0}, "name": "soledad Quat"}, {"id": "898885707040780290", "username": "GoBlackNaro", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7838, "following_count": 8423, "tweet_count": 92680, "listed_count": 1}, "name": "Angelo&Naro"}, {"id": "128343623", "username": "OscarlinaCs", "location": "\u30c4 santo domingo\u30c4R.D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6270, "following_count": 6105, "tweet_count": 247906, "listed_count": 16}, "name": "\u2661\u03c3\u0e23\u03c2\u03b1\u044f\u2113\u03af\u0438\u03b1_\u03c2\u03b1\u0e23\u03c4\u03af\u2113\u2113\u03c3\u2661"}, {"id": "158076897", "username": "miltonolivo", "location": "Santo Domingo, R. D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2929, "following_count": 517, "tweet_count": 21337, "listed_count": 5}, "name": "Milton Olivo"}, {"id": "9075022", "username": "RPPNoticias", "location": "Lima, Peru", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2621099, "following_count": 571, "tweet_count": 546168, "listed_count": 5210}, "name": "RPP Noticias"}, {"id": "709105240784707585", "username": "O_Gama1903", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 174, "tweet_count": 5309, "listed_count": 0}, "name": "DG \ud83d\udd25"}, {"id": "858125528666079233", "username": "miststupid", "location": "camp half blood | (ela/dela)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5979, "following_count": 4549, "tweet_count": 40454, "listed_count": 12}, "name": "ay viu o j\u00e3o\u2728"}, {"id": "3026022232", "username": "state__of_grace", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 304, "tweet_count": 9552, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd40"}, {"id": "985279716", "username": "borgesselisa", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 527, "tweet_count": 24615, "listed_count": 0}, "name": "Elisa"}, {"id": "161842421", "username": "elfiloso210", "location": "Donde tu quieras ah\u00ed estoy yo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 853, "tweet_count": 2893, "listed_count": 0}, "name": "soy del pac\u00edfico"}, {"id": "3627717334", "username": "DaggerChell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "name": "Blue Arrow"}, {"id": "901823709362704386", "username": "hugoaabreu", "location": "Madeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 273, "tweet_count": 4442, "listed_count": 0}, "name": "hugo"}, {"id": "938388199281496064", "username": "diosousilva05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 455, "tweet_count": 6224, "listed_count": 0}, "name": "Reboques"}, {"id": "2848951167", "username": "patdalto", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 5001, "tweet_count": 436672, "listed_count": 11}, "name": "pat"}, {"id": "321763095", "username": "austhralis", "location": "Peronist\u00e1n (lamentablemente)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5582, "following_count": 5641, "tweet_count": 133619, "listed_count": 0}, "name": "austhralis"}, {"id": "715813042387288064", "username": "andreessegui", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 719, "tweet_count": 71775, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9s Segu\u00ed"}, {"id": "338638962", "username": "TheBarbabundo", "location": "Torrent, Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1144, "tweet_count": 13537, "listed_count": 7}, "name": "Ale \ud83c\udf8b\ud83c\udf83"}, {"id": "233033221", "username": "elcomercio_peru", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026636, "following_count": 418, "tweet_count": 317792, "listed_count": 1425}, "name": "El Comercio"}, {"id": "200773712", "username": "SolChilpancingo", "location": "Chilpancingo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9638, "following_count": 175, "tweet_count": 59503, "listed_count": 101}, "name": "El Sol de Chilpancingo"}, {"id": "104337825", "username": "ancavilu", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1604, "tweet_count": 15821, "listed_count": 1}, "name": "Soledad"}, {"id": "3231366112", "username": "caiopaiv4", "location": "Porto, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 472, "tweet_count": 34600, "listed_count": 2}, "name": "caio"}, {"id": "2565716138", "username": "SantiMostaffa", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 919, "tweet_count": 8932, "listed_count": 8}, "name": "Santi Mostaff\u00e1\ud83d\udc73\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u0645\u0635\u0637\u0641\u06cc\u0670"}, {"id": "1649050298", "username": "TejoMattioli", "location": "Montevideo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9567, "following_count": 1832, "tweet_count": 63503, "listed_count": 36}, "name": "Tejo Mattioli"}, {"id": "76144530", "username": "Filandio", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 4813, "tweet_count": 144391, "listed_count": 0}, "name": "Filandio C do Couto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722"}, {"id": "951636783531511809", "username": "Marcotu90276434", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1844, "tweet_count": 1543, "listed_count": 0}, "name": "Marcotulio"}, {"id": "3418811333", "username": "graperassi", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 228, "tweet_count": 66353, "listed_count": 8}, "name": "graciela"}, {"id": "1103237581498707971", "username": "_rattt666_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 194, "tweet_count": 222, "listed_count": 0}, "name": "\u043f\u044f\u0442\u044c\u0434\u0435\u0441\u044f\u0442 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0451\u0440\u0442\u0430\u044f \u043a\u0440\u044b\u0441\u0430\ud83d\udc01\ud83c\udf38\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "821517962695901188", "username": "tonyhmj", "location": "Homosexual #2 He/Him", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 864, "tweet_count": 25855, "listed_count": 0}, "name": "AntonDibZ"}, {"id": "778349544975269889", "username": "thesevencartoon", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 25, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "name": "The Seven Cartoon"}, {"id": "134688180", "username": "MiguelCRFrj", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1024, "tweet_count": 44286, "listed_count": 0}, "name": "MigueL"}, {"id": "14492523", "username": "brunomassa", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60987, "following_count": 3666, "tweet_count": 55192, "listed_count": 163}, "name": "Bruno Massa"}, {"id": "1024120878", "username": "JorgeTCoca", "location": "Madrid, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 309, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}, "name": "Jorge"}, {"id": "2844296692", "username": "Nanchinho", "location": "Arteixo, Galicia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28394, "following_count": 160, "tweet_count": 205, "listed_count": 147}, "name": "Fran G\u00f3mez \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf3b"}, {"id": "825777759385436161", "username": "freakfunko82", "location": "Vigo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 3, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "name": "FreakFunko"}, {"id": "327021155", "username": "Eduhenriqq", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 239, "tweet_count": 72337, "listed_count": 0}, "name": "Edu Henrique"}, {"id": "1114563504869183489", "username": "winnngi", "location": "#\ubbfc\uae30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 264, "tweet_count": 5178, "listed_count": 4}, "name": "mil"}, {"id": "14754376", "username": "luisnassif", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 381527, "following_count": 1548, "tweet_count": 164308, "listed_count": 2981}, "name": "Luis Nassif"}, {"id": "718477212", "username": "f1dp_", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73446, "following_count": 237, "tweet_count": 39931, "listed_count": 442}, "name": "F1 da Depress\u00e3o"}, {"id": "976859429961457667", "username": "MassinhaF1_", "location": "Siga o Massinha \u2b07\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56322, "following_count": 678, "tweet_count": 24912, "listed_count": 312}, "name": "Massinha F1"}, {"id": "69706522", "username": "barretonessa", "location": "Motunui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4756, "following_count": 303, "tweet_count": 136922, "listed_count": 17}, "name": "socialista refinada"}, {"id": "2153885638", "username": "F4nt4stic_4_20", "location": "Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 3834, "tweet_count": 53963, "listed_count": 21}, "name": "Quarteto \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764"}, {"id": "559938076", "username": "MeliUnsain", "location": "Hurlingham, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 738, "tweet_count": 48534, "listed_count": 6}, "name": "Meli Unsain\ud83e\udd0d"}, {"id": "206738604", "username": "norely_ta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3012, "tweet_count": 446812, "listed_count": 27}, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaNore\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "3523960827", "username": "CCNesnoticias", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10866, "following_count": 3777, "tweet_count": 593370, "listed_count": 0}, "name": "CCN es noticias"}, {"id": "192186650", "username": "paulaschubach", "location": "Salvador, Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1216, "tweet_count": 4234, "listed_count": 0}, "name": "paula \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "725386630593437697", "username": "PeruNewsPapers", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 318, "tweet_count": 262366, "listed_count": 15}, "name": "#Noticias #Per\u00fa al instante..."}, {"id": "2348878033", "username": "peruenlanoticia", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"id": "729769470764322816", "username": "PeruNewsweek", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "name": "#Per\u00fa #NewsWeek"}, {"id": "110002533", "username": "buda1975", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 4988, "tweet_count": 30464, "listed_count": 0}, "name": "Cleber Torres"}, {"id": "45447020", "username": "xicosa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1706040, "following_count": 15486, "tweet_count": 144842, "listed_count": 2492}, "name": "xico s\u00e1"}, {"id": "740973821281370112", "username": "fures_vitae", "location": "\u0425\u0430\u0440\u043a\u0456\u0432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 6, "tweet_count": 3914, "listed_count": 0}, "name": "\u0454\u0445\u0438\u0434\u043d\u0430 \u0454\u0445\u0438\u0434\u043d\u0430|\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "2179599166", "username": "DraGimeno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 5001, "tweet_count": 5774, "listed_count": 16}, "name": "Raquel Gimeno \ud83d\udc99"}, {"id": "276246105", "username": "mercedesnavio", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}, "name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta"}, {"id": "1322328050", "username": "AutanaesMoreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1217, "tweet_count": 18241, "listed_count": 1}, "name": "Autana"}, {"id": "928445852301123584", "username": "pirulito401", "location": "MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 719, "tweet_count": 139131, "listed_count": 2}, "name": "Niilista passiva."}, {"id": "4886050949", "username": "beni_debora", "location": "Continuando en la Tierra \ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1619, "tweet_count": 44859, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd6f\u00e9\ud835\udd87\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd7e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd99t ( kak\u00e1)"}, {"id": "45944543", "username": "hectorliber", "location": "guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 163, "tweet_count": 19425, "listed_count": 0}, "name": "s\u04d9\u0279o|\u025f \u0279o\u0287\u0254\u00e9\u0265"}, {"id": "1697365291", "username": "SantiagoteleSUR", "location": "Guatemala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 662, "tweet_count": 4272, "listed_count": 67}, "name": "Santiago Bot\u00f3n \ud83c\uddec\ud83c\uddf9"}, {"id": "105857751", "username": "HumbertoZamoraR", "location": "La Paz, BCS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 4756, "tweet_count": 677636, "listed_count": 1699}, "name": "Humberto Zamora Ruiz"}, {"id": "191812783", "username": "smgcult", "location": "London, England", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 525, "tweet_count": 85726, "listed_count": 11}, "name": "bloody marie"}, {"id": "707131283495854080", "username": "farmamarketing1", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 49, "tweet_count": 14346, "listed_count": 21}, "name": "Guillermo Constanza"}, {"id": "894213356516757504", "username": "alreypulgar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 176, "tweet_count": 4627, "listed_count": 0}, "name": "Dr.Alexis J. R. Pulgar,MD"}, {"id": "3653776876", "username": "Khalil_Alvarez", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 263, "tweet_count": 12111, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udd34Khalil\u26ab"}, {"id": "163471233", "username": "healthdevice", "location": "Guadalajara, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 0, "tweet_count": 53923, "listed_count": 83}, "name": "Pepa Guti\u00e9rrez"}, {"id": "128644976", "username": "JohnLadrillo", "location": "USA / Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5859, "following_count": 1984, "tweet_count": 11443, "listed_count": 92}, "name": "John Garc\u00eda Pon Tu Ladrillo"}, {"id": "221378668", "username": "ReporteYa", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018366, "following_count": 88763, "tweet_count": 859136, "listed_count": 2772}, "name": "Reporte Ya"}, {"id": "1128717315950940165", "username": "kingyoongiV", "location": "Hogwarts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 187, "tweet_count": 11437, "listed_count": 0}, "name": "V!n!c!u$\u2077 \ud83c\udf42"}, {"id": "1009503849332297740", "username": "VerniereDi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 516, "tweet_count": 46876, "listed_count": 1}, "name": "Donato Di Verniere"}, {"id": "194165532", "username": "Edithjrr", "location": " Venezuela ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1587, "tweet_count": 46387, "listed_count": 2}, "name": "Eddy Ram\u00edrez\ud83d\ude37"}, {"id": "1118260584565420032", "username": "vemoluvtae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d"}, {"id": "1001406211", "username": "lombregrise", "location": "Arras, Artois", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7654, "following_count": 993, "tweet_count": 100192, "listed_count": 47}, "name": "Vostre Bon Comte Robert #KALSARIK\u00c4NNIT"}, {"id": "976091150128951296", "username": "EidFabien", "location": "Paris, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1272, "tweet_count": 40130, "listed_count": 3}, "name": "Fabien Louis Vazquez"}, {"id": "211489456", "username": "anisionogueira", "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15173, "following_count": 10005, "tweet_count": 650189, "listed_count": 126}, "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA"}, {"id": "269537186", "username": "LelainaPeirce", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2117, "tweet_count": 30859, "listed_count": 11}, "name": "felinamarxista"}, {"id": "463049997", "username": "renzoguasti", "location": "VV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 319, "tweet_count": 71295, "listed_count": 1}, "name": "Renzin"}, {"id": "714650999546384385", "username": "camilazenin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 521, "tweet_count": 27859, "listed_count": 2}, "name": "camee"}, {"id": "568664301", "username": "Estefaniaglv", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 113, "tweet_count": 10153, "listed_count": 1}, "name": "Estefania Galvan"}, {"id": "1101967136027746305", "username": "Damian50713913", "location": "Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 4519, "tweet_count": 3274, "listed_count": 0}, "name": "@Dami\u00e1nStevenLemus\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u26a1\ud83c\udf0d\ud83d\uddfa\ufe0f"}, {"id": "100731315", "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"id": "2294918993", "username": "Crisssn5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 544, "tweet_count": 52006, "listed_count": 1}, "name": "Cristian Emanuel"}, {"id": "318682538", "username": "downer_gs", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 2131, "tweet_count": 16230, "listed_count": 1}, "name": "li-lox"}, {"id": "61356006", "username": "Guerreberg", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 2127, "tweet_count": 23082, "listed_count": 7}, "name": "Manolita"}, {"id": "441302025", "username": "BriManuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2060, "following_count": 247, "tweet_count": 40153, "listed_count": 22}, "name": "Manuela Brigante"}, {"id": "606976872", "username": "ILSOB1LL4", "location": "Everywhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 569, "tweet_count": 33119, "listed_count": 16}, "name": "ENRICO"}, {"id": "114211485", "username": "elchinoaponte", "location": "\u00dcT: 11.683142,-70.183787", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2171, "following_count": 2869, "tweet_count": 58416, "listed_count": 22}, "name": "Edgar Aponte"}, {"id": "1036242242900553731", "username": "aden0ide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 408, "tweet_count": 32610, "listed_count": 0}, "name": "pooja"}, {"id": "3922150515", "username": "LorenzonLarissa", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 126, "tweet_count": 3788, "listed_count": 1}, "name": "Agressiva"}, {"id": "105537650", "username": "poly_ferreiraa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 426, "tweet_count": 31991, "listed_count": 6}, "name": "a bonekinha"}, {"id": "727661598257582081", "username": "pezuni5256", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 785, "tweet_count": 79407, "listed_count": 0}, "name": "Pezuni"}, {"id": "1117420687449260038", "username": "st_zainin", "location": "thank you technoblade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "name": "little one"}, {"id": "3841576157", "username": "carga_viral", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 181, "tweet_count": 42159, "listed_count": 21}, "name": "Carga Viral"}, {"id": "258428539", "username": "GabrielSalimP", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 814, "tweet_count": 19726, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel - queridinho das idosas"}, {"id": "28209045", "username": "profesormuller", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 2030, "tweet_count": 48959, "listed_count": 11}, "name": "@traductormuller"}, {"id": "932821694", "username": "vvronnieli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 34, "tweet_count": 12617, "listed_count": 0}, "name": "\u0430\u043d\u0445\u043e\u043b\u0438 \u0440\u043e\u043d\u043d\u0438"}, {"id": "292601058", "username": "Mariela_GomezA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 1958, "tweet_count": 97351, "listed_count": 4}, "name": "Mariela G\u00f3mez Abreu"}, {"id": "45888521", "username": "ENouelV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6703, "following_count": 4047, "tweet_count": 65142, "listed_count": 65}, "name": "Emilio Nouel"}, {"id": "207674579", "username": "sadiocaracas", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26841, "following_count": 1168, "tweet_count": 165812, "listed_count": 230}, "name": "Sadio Garavini di Turno"}, {"id": "83301664", "username": "ENRIQUE_123", "location": "PACHUCA  HGO.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 552, "tweet_count": 13081, "listed_count": 3}, "name": "Enrique \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "886745443765547010", "username": "JosiasClara", "location": "Barretos, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 437, "tweet_count": 11489, "listed_count": 0}, "name": "m a r i a"}, {"id": "247159342", "username": "dariovallarino", "location": "Panama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1700, "tweet_count": 4072, "listed_count": 1}, "name": "Dario A. Vallarino"}, {"id": "332037985", "username": "flormizrachi", "location": "Aqu\u00ed y all\u00e1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 151394, "following_count": 505, "tweet_count": 10376, "listed_count": 216}, "name": "Flor Mizrachi"}, {"id": "2238664312", "username": "wrlopes1", "location": "Bsb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 30, "tweet_count": 247, "listed_count": 0}, "name": "william"}, {"id": "316825847", "username": "ralphy2b", "location": "BARRANQUILLA DPTO ATLANTICO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 4309, "tweet_count": 24958, "listed_count": 1}, "name": "Moral Ciudadana."}, {"id": "1128482955586883585", "username": "EB24249764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 372, "tweet_count": 16167, "listed_count": 0}, "name": "EB"}, {"id": "908126495201263616", "username": "CriticoRebelde", "location": "IBERIA.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19938, "following_count": 20867, "tweet_count": 316942, "listed_count": 19}, "name": "CRITICO Y REBELDE."}, {"id": "24952459", "username": "T13", "location": "Santiago, Chile", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3883019, "following_count": 92589, "tweet_count": 679475, "listed_count": 7755}, "name": "T13"}, {"id": "80172796", "username": "CarolinaDiAz_", "location": "Playa y Palmeras city", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 4970, "tweet_count": 70568, "listed_count": 17}, "name": "Carolina DiAz"}, {"id": "2731953789", "username": "RoqueSagrado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16932, "following_count": 16423, "tweet_count": 532997, "listed_count": 59}, "name": "Roque S. C. RECHAZO cambio Constituci\u00f3n."}, {"id": "1164370463860166657", "username": "JooVito39893263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 602, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}, "name": "Pretin\ud83d\udea9\ud83e\udd4b"}, {"id": "26607731", "username": "fsantabarbara", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 1720, "tweet_count": 7237, "listed_count": 37}, "name": "Filipe Santa-B\u00e1rbara"}, {"id": "1113192160436936710", "username": "mmenezesscami", "location": "fodasse", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 208, "tweet_count": 10408, "listed_count": 0}, "name": "mila"}, {"id": "44927867", "username": "toni_roberto", "location": "Maring\u00e1 - PR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "100037932", "username": "MirniaT", "location": "Barquisimeto Lara State Vzla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4966, "following_count": 5455, "tweet_count": 206134, "listed_count": 25}, "name": "Mirnia"}, {"id": "218748524", "username": "magnamoreira_", "location": "Picos-PI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5165, "following_count": 3905, "tweet_count": 389271, "listed_count": 0}, "name": "Magna"}, {"id": "122541642", "username": "ArgosMozart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"id": "830921468087238656", "username": "ClNDERELABAlANA", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 3346, "tweet_count": 190161, "listed_count": 7}, "name": "Fabi \ud83d\udc8b* \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\uded8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83e\udd99"}, {"id": "1132626812981436417", "username": "bastadebiribiri", "location": "Buenos Aires, CABA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 180, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}, "name": "Jesus Cardenas"}, {"id": "46010740", "username": "lrsgll", "location": "Porto Alegre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 669, "tweet_count": 17517, "listed_count": 2}, "name": "dalli"}, {"id": "1090317252396806144", "username": "PJiminJKook", "location": "\ud83d\udc30 + \ud83d\udc25 = \u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 726, "tweet_count": 41226, "listed_count": 9}, "name": "Cathe\u2077\u0299\u1d07 \u196b\u1b61\ud83e\udd8b\ud83d\udc99\ud83c\udf19"}, {"id": "995069425", "username": "MunizVander", "location": "bh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 4637, "tweet_count": 23894, "listed_count": 1}, "name": "O TIME DO POVO."}, {"id": "99710988", "username": "NotNowLucas", "location": "Cedro, PE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 2714, "tweet_count": 444611, "listed_count": 0}, "name": "AGORA SIM KOCO | SONIC FRONTIERS\u2122!"}, {"id": "101823138", "username": "bslvra", "location": "Zona Loca - S\u00e3o Paulo/Mogi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18776, "following_count": 1411, "tweet_count": 163892, "listed_count": 106}, "name": "expulso do caminh\u00e3o em catanduva"}, {"id": "36518909", "username": "priscilavanti", "location": "Radicada na capital das Geraes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 311, "tweet_count": 92057, "listed_count": 12}, "name": "Cthulhu de Brinquedo"}, {"id": "723655652242001920", "username": "alvan_rojo", "location": "En alg\u00fan lugar de mi querido Peru, Twiteando con cari\u00f1o.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 151, "tweet_count": 51483, "listed_count": 0}, "name": "Rojo Libre"}, {"id": "66746614", "username": "larepublica_pe", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823374, "following_count": 876, "tweet_count": 711519, "listed_count": 5390}, "name": "La Rep\u00fablica"}, {"id": "1121720262226075649", "username": "JulianCerezo2", "location": "Sabadell, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 0, "tweet_count": 6752, "listed_count": 1}, "name": "Julian Cerezo"}, {"id": "90930560", "username": "lentescorderosa", "location": "Bel\u00e9m - Amaz\u00f4nia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 470, "tweet_count": 337066, "listed_count": 25}, "name": "Prefiro Lula \u2b50 13"}, {"id": "558222029", "username": "rubenguzmanv85", "location": "Barranquilla ~ Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5811, "following_count": 3425, "tweet_count": 531511, "listed_count": 175}, "name": "Rub\u00e9n Guzm\u00e1n Vides \u2022Bencho\u2022"}, {"id": "71245925", "username": "juanitovt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15281, "following_count": 3475, "tweet_count": 41371, "listed_count": 29}, "name": "Juan"}, {"id": "750301438597853184", "username": "shuppeilarry", "location": "Mossohell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 656, "tweet_count": 9337, "listed_count": 1}, "name": "Beatriz com T de trouxa"}, {"id": "180524067", "username": "vivioli82", "location": "Rio de janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2485, "tweet_count": 604883, "listed_count": 12}, "name": "Viviane"}, {"id": "1121792032530259968", "username": "GerardCasablan1", "location": "Sabadell, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 0, "tweet_count": 6749, "listed_count": 0}, "name": "Gerard Casablancas"}, {"id": "1075918671934119936", "username": "IAMZigymunth", "location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 224, "tweet_count": 11222, "listed_count": 0}, "name": "Inimigo do Surrealismo"}, {"id": "873542491357814784", "username": "rougehades", "location": "she/her | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | 20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 737, "tweet_count": 86102, "listed_count": 23}, "name": "marcy"}, {"id": "1081414107100823554", "username": "jxxmc8", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 157, "tweet_count": 17958, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf37"}, {"id": "2896881219", "username": "GYGYVS", "location": "Costa Rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6930, "following_count": 2365, "tweet_count": 18517, "listed_count": 6}, "name": "g\u20df   v\u20df"}, {"id": "22951441", "username": "RLivre", "location": "trololandia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 844, "tweet_count": 344103, "listed_count": 55}, "name": "Radical Livre 1\u20e33\u20e3"}, {"id": "1089883980067950595", "username": "nuncavistee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 299, "tweet_count": 9262, "listed_count": 1}, "name": "Neves \ud83c\udf27"}, {"id": "2979054165", "username": "minguitootf", "location": "Zone 283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13837, "following_count": 551, "tweet_count": 44431, "listed_count": 7}, "name": "minguito"}, {"id": "751182817279836161", "username": "azegabs", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 424, "tweet_count": 23715, "listed_count": 0}, "name": "gabs"}, {"id": "204425292", "username": "spnkarina", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 503, "tweet_count": 53696, "listed_count": 12}, "name": "Karinahr"}, {"id": "790022539032559616", "username": "cyberhipppie", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 2983, "tweet_count": 24406, "listed_count": 0}, "name": "Ana"}, {"id": "1083365114751913984", "username": "krausen1983", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1016, "tweet_count": 101227, "listed_count": 2}, "name": "Krausen1983 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "242767832", "username": "cesarort", "location": "Panam\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 701, "tweet_count": 63393, "listed_count": 9}, "name": "C\u00e9sar Isaac Ortega"}, {"id": "27011708", "username": "prensacom", "location": "Panam\u00e1", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 618016, "following_count": 724, "tweet_count": 421605, "listed_count": 1878}, "name": "La Prensa Panam\u00e1"}, {"id": "293559648", "username": "EugniadelaBarra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 269, "tweet_count": 72102, "listed_count": 31}, "name": "Yo"}, {"id": "1087331766166269952", "username": "ClemToinon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 734, "tweet_count": 18186, "listed_count": 0}, "name": "Italia stan account"}, {"id": "157429881", "username": "TanqueShirley", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12154, "following_count": 713, "tweet_count": 113880, "listed_count": 36}, "name": "Tanque Shirley"}, {"id": "364878367", "username": "3000Dulce", "location": "Granada.Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 413, "tweet_count": 146077, "listed_count": 94}, "name": "D. N. Hidalgo \uf8ff \ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "20509689", "username": "populares", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 847735, "following_count": 5286, "tweet_count": 116499, "listed_count": 5053}, "name": "Partido Popular"}, {"id": "1081592611", "username": "ripperxroo_", "location": "\u3010 #\u1d38\u1d43\u02e2\u1d58\u02b3\u1d49\u1db0\u0303\u1d43 \u3011\u00b2\u00b3/\u2070\u2079 & \u00b2\u2076/\u00b9\u00b2.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 505, "tweet_count": 50237, "listed_count": 4}, "name": "\u2726 \ud835\udce1\ud835\udc28 \uff61 - TOH!Spoilers.\ud83e\ude82"}, {"id": "3012499515", "username": "Gu5an1ta", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1071, "tweet_count": 36132, "listed_count": 0}, "name": "Vamosviendo \ud83c\udf40\u2764\ud83d\udc31\ud83e\udd86"}, {"id": "353136184", "username": "NoemFlores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 2839, "tweet_count": 46410, "listed_count": 3}, "name": "Florobrerasoy\u270c\ufe0f\u2708\ufe0f"}, {"id": "900023747553394689", "username": "Dewz_G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 81, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "name": "Andre Hoica"}, {"id": "818198531790045187", "username": "LDRDS03", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 599, "tweet_count": 9010, "listed_count": 0}, "name": "Melhor kai'sa da minha rua"}, {"id": "142063412", "username": "raw__nails", "location": "mi casa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 417, "tweet_count": 91669, "listed_count": 8}, "name": "bendiciones spooky pepo \ud83c\udf83\ud83d\udc44\ud83c\udf83"}, {"id": "389767177", "username": "bre4ray", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 698, "tweet_count": 36685, "listed_count": 5}, "name": "ray"}, {"id": "948527008396595200", "username": "rosiecomunista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 445, "tweet_count": 68599, "listed_count": 12}, "name": "\ud83d\uddef\ufe0f"}, {"id": "1119990297650274306", "username": "Kanako79242332K", "location": "\u65b0\u6f5f ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 117, "tweet_count": 469, "listed_count": 0}, "name": "kanako"}, {"id": "3314206334", "username": "LIDET_Suzuki", "location": "\u6771\u4eac \u5343\u4ee3\u7530\u533a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4271, "following_count": 344, "tweet_count": 26337, "listed_count": 39}, "name": "\u9234\u6728\u88d5\u4e4b"}, {"id": "362149080", "username": "GabyCastanedaH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 268, "tweet_count": 21254, "listed_count": 2}, "name": "Gaby\ud83d\udc21"}, {"id": "447450858", "username": "levirey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 566, "tweet_count": 21962, "listed_count": 7}, "name": "Levi Rey"}, {"id": "216721738", "username": "JVelasquezQ", "location": "Lambayeque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}, {"id": "1051762998568734723", "username": "666shazer", "location": "Segovia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 119, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}, "name": "shazer"}, {"id": "838328220", "username": "balusa26", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1021, "tweet_count": 54164, "listed_count": 10}, "name": "J A V I"}, {"id": "181638075", "username": "boredvitor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 789, "tweet_count": 79461, "listed_count": 25}, "name": "\u30f4\u3043\u3068\u30fc\u308b \u2b50\ufe0f"}, {"id": "2996984703", "username": "TheJacksonDias", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9015, "following_count": 9008, "tweet_count": 29655, "listed_count": 4}, "name": "Jackson Dias"}, {"id": "163476901", "username": "on_fibromialgia", "location": "Barcelona & virtual", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15445, "following_count": 0, "tweet_count": 26405, "listed_count": 136}, "name": "Fibromialgia"}, {"id": "63324684", "username": "Maiageovana", "location": "Goi\u00e2nia - GO - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3456, "following_count": 2614, "tweet_count": 50618, "listed_count": 7}, "name": "Geovana Maia \ud83d\udc60\ud83c\udf3b"}, {"id": "3080244755", "username": "tursiqueira", "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 1788, "tweet_count": 121216, "listed_count": 4}, "name": "Artur"}, {"id": "1074188887", "username": "GUCCIKON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 70, "tweet_count": 76646, "listed_count": 0}, "name": "mindset do megalodon"}, {"id": "1011292737298227200", "username": "fltlnespos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 88, "tweet_count": 5239, "listed_count": 0}, "name": "j"}, {"id": "165498489", "username": "AgenciaGBC", "location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2665, "following_count": 256, "tweet_count": 41680, "listed_count": 23}, "name": "Ag\u00eancia GBC"}, {"id": "531873750", "username": "VictorS_CE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 575, "tweet_count": 55758, "listed_count": 3}, "name": "Victor Sucupira"}, {"id": "71464928", "username": "veronica_mp", "location": "      Antofagasta,CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11206, "following_count": 11862, "tweet_count": 234008, "listed_count": 39}, "name": "Silvia Ver\u00f3nica Monardes \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"id": "2915561130", "username": "kimikimi_maru", "location": "\u5343\u8449 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 282, "tweet_count": 6663, "listed_count": 0}, "name": "\u304d\u307f\u307e\u308b"}, {"id": "295924363", "username": "oliviadelv", "location": "Puerto Ordaz; Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6837, "following_count": 4690, "tweet_count": 188558, "listed_count": 36}, "name": "Olivia Del Valle"}, {"id": "496493810", "username": "ChuoTorrealba", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066226, "following_count": 8470, "tweet_count": 204552, "listed_count": 2318}, "name": "Jesus Chuo Torrealba"}, {"id": "700697437", "username": "boskeverde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 216, "tweet_count": 75496, "listed_count": 4}, "name": "Pute gilipollas"}, {"id": "137483737", "username": "megaherzt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 4981, "tweet_count": 53733, "listed_count": 3}, "name": "Megaherzt"}, {"id": "1005510804861571072", "username": "loverkore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 274, "tweet_count": 22530, "listed_count": 2}, "name": "Myo \uaa94\u0324\u0331 | \ud83d\udcd6: One Piece 214/1061"}, {"id": "1140742708040032256", "username": "JungNINA1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 76, "tweet_count": 2805, "listed_count": 0}, "name": "JungNINA"}, {"id": "235772808", "username": "bfratucello", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 337, "tweet_count": 8458, "listed_count": 0}, "name": "bru"}, {"id": "1153803712978198528", "username": "maarcmoraless", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 224, "tweet_count": 5839, "listed_count": 0}, "name": "maarc\ud83d\udc99"}, {"id": "223308354", "username": "cardioloco", "location": "Buenos Aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 820, "tweet_count": 2982, "listed_count": 0}, "name": "Hector V."}, {"id": "57333011", "username": "tctelevision", "location": "Ecuador", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1642867, "following_count": 1118, "tweet_count": 200075, "listed_count": 1812}, "name": "TC Televisi\u00f3n"}, {"id": "1255234968", "username": "meo_jos", "location": "Guarenas Edo Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 5004, "tweet_count": 107494, "listed_count": 2}, "name": "JUAN JOS\u00c9 MEO"}, {"id": "214043467", "username": "SaturnaIia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9300, "following_count": 198, "tweet_count": 25114, "listed_count": 138}, "name": "SPQR"}, {"id": "343531335", "username": "ClaudioIsmael1", "location": "MAPUTO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6349, "following_count": 640, "tweet_count": 11245, "listed_count": 7}, "name": "\u2669\u266aclau ismael \ud83c\udf99\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6"}, {"id": "362038002", "username": "RealKEYVEN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8741, "following_count": 1742, "tweet_count": 69476, "listed_count": 12}, "name": "KEYVEN \ud83d\udd11\ud83c\udfb9"}, {"id": "1139303705554165765", "username": "ANYF4NCY", "location": "beauchamp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 65, "tweet_count": 9723, "listed_count": 0}, "name": "M\u1d00\u029c"}, {"id": "1124417635603681280", "username": "obriensolist", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 3242, "tweet_count": 89498, "listed_count": 27}, "name": "y."}, {"id": "2180525880", "username": "ttucamisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1152, "tweet_count": 87619, "listed_count": 6}, "name": "Camisa"}, {"id": "712079953337126912", "username": "susana_bozzo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10885, "following_count": 4354, "tweet_count": 117805, "listed_count": 14}, "name": "Susana Bozzo Rotondo"}, {"id": "63522891", "username": "ired48", "location": "En toda Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6108, "following_count": 4291, "tweet_count": 163778, "listed_count": 12}, "name": "\ud83c\udf38\ud83c\udf40Iraima E.\ud83c\udf40\ud83c\udf38"}, {"id": "1259978400", "username": "SINDO56027912", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5116, "following_count": 5210, "tweet_count": 380287, "listed_count": 6}, "name": "SINDO MAURIZ"}, {"id": "2201623465", "username": "vox_es", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490943, "following_count": 1476, "tweet_count": 69614, "listed_count": 2102}, "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "257759518", "username": "kurtnach", "location": "Guadalajara, Jalisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 251, "tweet_count": 2967, "listed_count": 1}, "name": "El bellezo de cantino"}, {"id": "29762744", "username": "renatamagalhaes", "location": "iPhone: -8.049301,-34.904190", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3574, "following_count": 2357, "tweet_count": 65757, "listed_count": 25}, "name": "Renata Magalh\u00e3es \ud83e\udd91"}, {"id": "207218152", "username": "dee_carvaalho", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1169, "tweet_count": 7891, "listed_count": 0}, "name": "Bisnagah \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\ude80"}, {"id": "8485582", "username": "cavalca", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 715, "tweet_count": 57511, "listed_count": 17}, "name": "Juliano Cavalca"}, {"id": "68180551", "username": "teclologoexisto", "location": "Bras\u00edlia \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23455, "following_count": 1513, "tweet_count": 253813, "listed_count": 168}, "name": "BANHO EM GATO?"}, {"id": "1168442774397554688", "username": "mediara23", "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 85, "tweet_count": 136, "listed_count": 0}, "name": "Alba\u2728"}, {"id": "14830931", "username": "diariomedico", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123423, "following_count": 1544, "tweet_count": 57537, "listed_count": 2195}, "name": "Diario M\u00e9dico"}, {"id": "105618048", "username": "Rafa_Andres93", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 419, "tweet_count": 6435, "listed_count": 0}, "name": "Rafale Rosales"}, {"id": "1107329301551218688", "username": "AndreaARG23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 249, "tweet_count": 3864, "listed_count": 0}, "name": "Andrea Rodriguez"}, {"id": "885799873", "username": "TufaroGiselle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 790, "tweet_count": 3611, "listed_count": 0}, "name": "GiTufaro"}, {"id": "3064843846", "username": "AsistenciaAlSui", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 20, "tweet_count": 370, "listed_count": 2}, "name": "Centro de Asistencia al Suicida \ud83c\udf97"}, {"id": "781565329", "username": "opabloluciano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 354, "tweet_count": 5321, "listed_count": 0}, "name": "Pablo"}, {"id": "16908924", "username": "antonioccosta_", "location": "Rio/Brazil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "name": "Ant\u00f4nio C. Costa"}, {"id": "853803707607207937", "username": "mwlenar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1004, "tweet_count": 54242, "listed_count": 0}, "name": "anelim"}, {"id": "64197384", "username": "senadorcamilo", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 507, "tweet_count": 16733, "listed_count": 4}, "name": "\u00c9 Lula! \u00c9 13! \u00c9 Lula! \u00c9 13!"}, {"id": "996462096123682816", "username": "jaomodlimaj", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 998, "tweet_count": 6464, "listed_count": 0}, "name": "L\u00a1ma"}, {"id": "1143807894", "username": "quintosertorio8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 851, "tweet_count": 2408, "listed_count": 0}, "name": "Quinto Sertorio"}, {"id": "214123335", "username": "elnoticierotc", "location": "Ecuador", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 353471, "following_count": 715, "tweet_count": 196169, "listed_count": 653}, "name": "El Noticiero"}, {"id": "3361805427", "username": "antogom1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 776, "tweet_count": 86398, "listed_count": 16}, "name": "Antogom"}, {"id": "925041777844858881", "username": "VaroChinook", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 221, "tweet_count": 3298, "listed_count": 0}, "name": "Varo,el \u00faltimo Gaullista \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\ude81\ud83d\ude94"}, {"id": "52024102", "username": "Pablo_MConde", "location": "Pelotas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 944, "tweet_count": 7105, "listed_count": 5}, "name": "Conde"}, {"id": "2249631302", "username": "traplev", "location": "Recife, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161908, "listed_count": 10}, "name": "traplev"}, {"id": "1032237149968449536", "username": "_undead_dead_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 26, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "name": "\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"}, {"id": "3054587419", "username": "Mattews_me", "location": "Indaiatuba, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 172, "tweet_count": 803, "listed_count": 1}, "name": "M\u00e1h tu \u00e9?"}, {"id": "1131769238581108737", "username": "phabull0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 146, "tweet_count": 5941, "listed_count": 0}, "name": "Pablo"}, {"id": "61870087", "username": "gasseruto", "location": "\u30b0\u30e9\u30fc\u30c9\u8ca1\u56e3\u975e\u516c\u5f0f\u672c\u793e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 613, "tweet_count": 161759, "listed_count": 15}, "name": "Laura 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"id": "875406309130194946", "username": "quezialima07", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 310, "tweet_count": 30704, "listed_count": 0}, "name": "."}, {"id": "801161521", "username": "franjur_cae", "location": "Rio de MIL\u00cdCIAS, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 391, "tweet_count": 61084, "listed_count": 6}, "name": "Maria\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35"}, {"id": "2347858635", "username": "carlospaduap11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 4906, "tweet_count": 15163, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Padua"}, {"id": "70256022", "username": "norahdurst", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 2447, "tweet_count": 59234, "listed_count": 0}, "name": "Weedy"}, {"id": "1170581637815574528", "username": "Inexist31454964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 13, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf19"}, {"id": "105936635", "username": "pbbianchi", "location": "sul do mundo/ Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19593, "following_count": 1642, "tweet_count": 10048, "listed_count": 181}, "name": "Paula Bianchi"}, {"id": "116321604", "username": "Rodolfo_Infante", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 339, "tweet_count": 25396, "listed_count": 0}, "name": "Rodolfo Infante"}, {"id": "2575252377", "username": "WeslleyNeguiin", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 454, "tweet_count": 4480, "listed_count": 1}, "name": "WN Querid\u00e3o\ud83d\ude08"}, {"id": "1149808464", "username": "MAHZIKA01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 2023, "tweet_count": 28570, "listed_count": 1}, "name": "CHEFINHO \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb"}, {"id": "238806732", "username": "RevivalGirl", "location": "Montevideo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1100, "tweet_count": 3999, "listed_count": 0}, "name": "Teff"}, {"id": "340663665", "username": "diegodelacurva", "location": "La Curva de Maro\u00f1as ", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 344776, "following_count": 1743, "tweet_count": 138950, "listed_count": 163}, "name": "Min. Diego Gonz\u00e1lez Gonz\u00e1lez"}, {"id": "637139748", "username": "jeXor_eternum", "location": "En el abismo de estrellas.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 293, "tweet_count": 162500, "listed_count": 10}, "name": "Nyx"}, {"id": "909400386737508353", "username": "AvilaBlog", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 719, "tweet_count": 6139, "listed_count": 1}, "name": "G_AVILA_BLOG"}, {"id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot"}, {"id": "101741075", "username": "signalofLariat", "location": "\u798f\u5cf6\u770c\u798f\u5cf6\u5e02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2962, "tweet_count": 64043, "listed_count": 35}, "name": "signal"}, {"id": "340024557", "username": "Nicolas_figue02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 294, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}, "name": "online produ\u00e7\u00f5es"}, {"id": "1060352776797151232", "username": "vianna4_", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 187, "tweet_count": 1826, "listed_count": 0}, "name": "Beicin\u2122"}, {"id": "54270526", "username": "LuisAdorno", "location": "Vila Jacu\u00ed, zona leste de SP", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10406, "following_count": 1259, "tweet_count": 12935, "listed_count": 96}, "name": "Lu\u00eds Adorno"}, {"id": "987333344", "username": "val_estevez", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 670, "tweet_count": 25056, "listed_count": 3}, "name": "Valentanga"}, {"id": "805383978425470976", "username": "paolafigueros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 177, "tweet_count": 5275, "listed_count": 0}, "name": "Paola"}, {"id": "150071793", "username": "Noneleftbehind2", "location": "Edinburgh, City of Edinburgh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 4497, "tweet_count": 38221, "listed_count": 7}, "name": "Martina"}, {"id": "2400705544", "username": "braga_anderson_", "location": "Canoas, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 798, "tweet_count": 21635, "listed_count": 1}, "name": "Anderson Braga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "226829511", "username": "escultor61", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 4767, "tweet_count": 192114, "listed_count": 15}, "name": "alexander galue"}, {"id": "3300517013", "username": "Cristinems13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 363, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "name": "tiscrine"}, {"id": "778299451", "username": "FRAN27ANSWER", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 714, "tweet_count": 22272, "listed_count": 0}, "name": "Fran"}, {"id": "1138458364764196864", "username": "VsHermes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 133, "tweet_count": 33388, "listed_count": 3}, "name": "Alienista \ud83c\udf39"}, {"id": "43340387", "username": "DCM_online", "location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311765, "following_count": 1175, "tweet_count": 244850, "listed_count": 1312}, "name": "DCM ONLINE"}, {"id": "1526013270", "username": "AdrianaDriRio", "location": "TikTok @adrianadririo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3465, "following_count": 4995, "tweet_count": 246026, "listed_count": 18}, "name": "Adriana Batista"}, {"id": "2871036351", "username": "carolisdevil_", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 953, "tweet_count": 139664, "listed_count": 3}, "name": "carolis"}, {"id": "794237939479937024", "username": "KCFadinha", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 66, "tweet_count": 2466, "listed_count": 0}, "name": "Kellynha Christine"}, {"id": "540336464", "username": "andreadeluca86", "location": "Pietramelara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 250, "tweet_count": 64818, "listed_count": 22}, "name": "Andrea De Luca"}, {"id": "2558989460", "username": "vnewsita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 775, "tweet_count": 52715, "listed_count": 21}, "name": "V-news.it"}, {"id": "28217833", "username": "julianadalpiva", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 142789, "following_count": 4316, "tweet_count": 12275, "listed_count": 498}, "name": "Juliana Dal Piva"}, {"id": "336566638", "username": "Andres_Lc_", "location": "Don Benito, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 625, "tweet_count": 17793, "listed_count": 3}, "name": "Andy LC"}, {"id": "538350798", "username": "hobby_consolas", "location": "Espa\u00f1a (Madrid)", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 342445, "following_count": 433, "tweet_count": 322040, "listed_count": 1695}, "name": "Hobby Consolas"}, {"id": "502354304", "username": "Evelyn_Madrid_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 393, "tweet_count": 2072, "listed_count": 0}, "name": "Eve Madrid"}, {"id": "149658467", "username": "vulgoband", "location": "Lado sul do mapa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 296, "tweet_count": 152364, "listed_count": 7}, "name": "Amanda $ilveira \ud83c\udccf"}, {"id": "803358541285355520", "username": "rookesavi", "location": "Newark, DE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 221, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "name": "rebecca"}, {"id": "22657351", "username": "988Lifeline", "location": "United States", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 96778, "following_count": 3559, "tweet_count": 14466, "listed_count": 1324}, "name": "988 Suicide & Crisis Lifeline"}, {"id": "947950802227867650", "username": "_iSlimG", "location": "Metr\u00f3polis del Caos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 507, "tweet_count": 169921, "listed_count": 22}, "name": "Slim Grady"}, {"id": "731502589855027200", "username": "Looooooooop19", "location": "Aqui.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 649, "tweet_count": 43897, "listed_count": 1}, "name": "Hanzo"}, {"id": "1126612233361002496", "username": "NovaisRosete", "location": "Australia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 741, "tweet_count": 9799, "listed_count": 0}, "name": "Rosete Novais"}, {"id": "839515193151455233", "username": "site_bastidores", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 361, "tweet_count": 2887, "listed_count": 1}, "name": "Bastidores"}, {"id": "2802886084", "username": "waltersena8", "location": "Montevideo - Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 972, "tweet_count": 155118, "listed_count": 30}, "name": "Walter"}, {"id": "420617047", "username": "Mati87__", "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 278, "tweet_count": 95423, "listed_count": 1}, "name": "Vivir Solo cuesta vida !"}, {"id": "833270270", "username": "AldayPascuttini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16403, "following_count": 598, "tweet_count": 44952, "listed_count": 105}, "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude95 \ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\udea2 \ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude9e\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\uea00"}, {"id": "794823813905190912", "username": "mingustabilo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 96, "tweet_count": 11652, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc71\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a"}, {"id": "3353190952", "username": "NogalesDolors", "location": "Europa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 728, "tweet_count": 24941, "listed_count": 7}, "name": "Dolors Nogales. Emperatriz"}, {"id": "7996082", "username": "el_pais", "location": "Madrid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8697595, "following_count": 830, "tweet_count": 708213, "listed_count": 58334}, "name": "EL PA\u00cdS"}, {"id": "888178377148026884", "username": "Jennife56180418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 209, "tweet_count": 4863, "listed_count": 0}, "name": "VENEZUELA"}, {"id": "756973167525101568", "username": "mimirobles57", "location": "Dorado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 548, "tweet_count": 43919, "listed_count": 0}, "name": "emma Robles"}, {"id": "2315181777", "username": "TelladoWaldemar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 231, "tweet_count": 9410, "listed_count": 3}, "name": "Waldy Tellado"}, {"id": "104763973", "username": "kajio_u", "location": "\u9999\u5ddd\u770c\u9ad8\u677e\u5e02\u5eb5\u6cbb\u753a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 865, "tweet_count": 207800, "listed_count": 47}, "name": "kajio_u \u203b\u500b\u4eba\u306e\u611f\u60f3\u3067\u3059"}, {"id": "1949788813", "username": "En1Buena", "location": "Montevideo - Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8998, "following_count": 998, "tweet_count": 47383, "listed_count": 40}, "name": "En1Buena"}, {"id": "703080256576495616", "username": "danielsoberanoc", "location": "Gotham City ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 3612, "tweet_count": 157898, "listed_count": 6}, "name": "Daniel Soberano\ud83c\udccf"}, {"id": "896422244116819970", "username": "JAMediaESP", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2175, "tweet_count": 15991, "listed_count": 5}, "name": "Jamoros14\ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"id": "1127196382060843011", "username": "idk_cyka", "location": "\ud83d\udc85\u0432 \u043f\u0438\u0437\u0434\u0435\ud83d\udc85", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 297, "tweet_count": 2264, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf3f\u03b4\u03b1\u03c1\u044b\u0448\u043d\u044f u\u0437\u03b2\u043d\u03b5\ud83d\udd2e"}, {"id": "4318424669", "username": "SorrentinoAnt10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1806, "tweet_count": 125455, "listed_count": 15}, "name": "Sorrentino Antonio"}, {"id": "1010532487985065985", "username": "Salvato25797573", "location": " italy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 420, "tweet_count": 8331, "listed_count": 0}, "name": "Salvatore"}, {"id": "630213420", "username": "fedepereira1000", "location": "Montevideu, Uruguai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 221, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}, "name": "nobancoamargos"}, {"id": "2253747998", "username": "manueljerez7_", "location": "SVQ, Europa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 875, "tweet_count": 62513, "listed_count": 17}, "name": "Manu \ud83c\udfc1 CL16"}, {"id": "29734610", "username": "hanboks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 273, "tweet_count": 13879, "listed_count": 22}, "name": "Flor M\u00e9ndez"}, {"id": "39602697", "username": "mmmvsdesisnegry", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 344, "tweet_count": 22197, "listed_count": 3}, "name": "rookie"}, {"id": "769870568040591360", "username": "pedrubarroso", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 483, "tweet_count": 21932, "listed_count": 0}, "name": "Pedro Marques"}, {"id": "15523423", "username": "lolaferreira", "location": "Rio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26741, "following_count": 2254, "tweet_count": 47943, "listed_count": 130}, "name": "Lola Ferreira"}, {"id": "1218087282", "username": "embracingtini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2156, "following_count": 650, "tweet_count": 101659, "listed_count": 21}, "name": "paola"}, {"id": "1019378852773138432", "username": "softstoessel", "location": "stars hollow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 342, "tweet_count": 21980, "listed_count": 23}, "name": "vicky"}, {"id": "709373882969497602", "username": "Rodrigo012895", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 563, "tweet_count": 12637, "listed_count": 1}, "name": "Rodrigo Moraes"}, {"id": "907301328988332033", "username": "CoronelTadeu", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 66194, "following_count": 86, "tweet_count": 9409, "listed_count": 173}, "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22"}, {"id": "1644554006", "username": "thomazfdias", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 335, "tweet_count": 17404, "listed_count": 0}, "name": "thom.is.lifting"}, {"id": "970399974", "username": "yolovit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 626, "tweet_count": 117405, "listed_count": 14}, "name": "Vit"}, {"id": "225855505", "username": "lapaseata", "location": "Desde Madrid en paseata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13960, "following_count": 13354, "tweet_count": 512382, "listed_count": 66}, "name": "Manuel Artero"}, {"id": "255003576", "username": "AuroraRodilM", "location": "Elche, Espa\u00f1a ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1549, "tweet_count": 17171, "listed_count": 5}, "name": "Aurora Rodil Mart\u00ednez"}, {"id": "450765930", "username": "Nen__17", "location": "Laniakea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7065, "following_count": 1541, "tweet_count": 97741, "listed_count": 93}, "name": "Irreverent"}, {"id": "165774375", "username": "LoreBane_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 308, "tweet_count": 161497, "listed_count": 15}, "name": "Memengineer \ud83d\udc38"}, {"id": "221406073", "username": "mechecedeno", "location": "Caracas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1000, "tweet_count": 6903, "listed_count": 1}, "name": "Mercedes Cede\u00f1o"}, {"id": "115145177", "username": "BBmp33", "location": "\u00dcT: 10.487371,-66.83778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 443, "tweet_count": 18923, "listed_count": 0}, "name": "Betty B. Mejias P."}, {"id": "143124774", "username": "MPTabachi", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 116, "tweet_count": 4265, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Tabachi"}, {"id": "4777115787", "username": "moreiraskas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 439, "tweet_count": 5963, "listed_count": 0}, "name": "Kass\u00f3vski"}, {"id": "1159212455253413888", "username": "laukapczynski", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 296, "tweet_count": 6611, "listed_count": 0}, "name": "lau"}, {"id": "3508124832", "username": "martincano37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 522, "tweet_count": 42368, "listed_count": 3}, "name": "Jose Martin Cano M."}, {"id": "4722780866", "username": "yiya_med", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 83, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}, "name": "Dilia Elvira Rinc\u00f3n"}, {"id": "194665354", "username": "ovicio", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108351, "listed_count": 104}, "name": "O V\u00edcio"}, {"id": "138839255", "username": "MarlinRodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 4947, "tweet_count": 452093, "listed_count": 61}, "name": "Desde mi Amor y Fe"}, {"id": "1026790301048942592", "username": "TesoreroYoleida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 314, "tweet_count": 13048, "listed_count": 0}, "name": "Yoleida tesorero"}, {"id": "1090441462368620544", "username": "JuanWestendorp", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 27, "tweet_count": 12666, "listed_count": 0}, "name": "La vida"}, {"id": "26003049", "username": "Adogel", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 322, "tweet_count": 84349, "listed_count": 5}, "name": "Adolfo M. Gelder"}, {"id": "207709088", "username": "VirtudesSanchez", "location": "Madrid-Rio de Janeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12956, "following_count": 993, "tweet_count": 9955, "listed_count": 105}, "name": "Virtudes S\u00e1nchez"}, {"id": "1155250342134714369", "username": "RieraLizardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 1365, "tweet_count": 25228, "listed_count": 2}, "name": "Rolando Riera Lizardo"}, {"id": "73948999", "username": "EmmaRincon", "location": "Miami, FL", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 103060, "following_count": 729, "tweet_count": 65324, "listed_count": 304}, "name": "Emmanuel Rinc\u00f3n"}, {"id": "1495539583", "username": "SurrexitVere", "location": "Roma, Caput fidei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2124, "following_count": 3948, "tweet_count": 124604, "listed_count": 42}, "name": "\ud835\ude82\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\udea1\ud835\ude92\ud835\ude9d \ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude8e"}, {"id": "53517943", "username": "sanchezdelreal", "location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 107393, "following_count": 5780, "tweet_count": 119304, "listed_count": 597}, "name": "V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal"}, {"id": "2207857597", "username": "daniela_marto", "location": "F\u00e1tima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 182, "tweet_count": 20249, "listed_count": 1}, "name": "Dani \u10e6"}, {"id": "245945257", "username": "QueDoncs", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 2330, "tweet_count": 9617, "listed_count": 0}, "name": "La_Cat\u00e0nia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1043170414581768192", "username": "dylan_silva00", "location": "Aveiro, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 173, "tweet_count": 20958, "listed_count": 0}, "name": "D\u0336y\u0336l\u0336a\u0336n\u0336"}, {"id": "2704139739", "username": "ricardo_teles69", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100491, "following_count": 465, "tweet_count": 44547, "listed_count": 27}, "name": "Weezy"}, {"id": "2910102587", "username": "Ana_Santagada23", "location": "Hurlingham", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 106, "tweet_count": 12604, "listed_count": 0}, "name": "Angeles \ud83d\udc8b"}, {"id": "2893338250", "username": "YesIAm_Gi", "location": "\u02e1\u1d52\u1d52\u207f\u1d43\u1d56\u2071\u207f\u1d4f \u2071\u02e2 \u1d57\u02b0\u1d49 \u02b3\u1d49\u1d5b\u1d52\u02e1\u1d58\u1d57\u2071\u1d52\u207f \u274d\u2698", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 497, "tweet_count": 18319, "listed_count": 9}, "name": "\ud835\ude1b\ud835\ude29\ud835\ude22\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude22\u0301\ud83c\udf49"}, {"id": "870449053787721730", "username": "Salomes32455", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}, "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"id": "739231822328930304", "username": "RicardoMilos_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 79, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "name": ":))"}, {"id": "1155327667752845312", "username": "Jacky81869984", "location": "Costa Rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 8, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "name": "Jacky"}, {"id": "167263854", "username": "taminolex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4555, "following_count": 4450, "tweet_count": 4786, "listed_count": 28}, "name": "Miguel"}, {"id": "851838079", "username": "emolina012", "location": "Sils-Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 213, "tweet_count": 15409, "listed_count": 3}, "name": "Jeremy Bentham"}, {"id": "1011554761", "username": "Jortinishugs", "location": "venezia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 949, "tweet_count": 150190, "listed_count": 25}, "name": "\u2133aty \ud83e\udd8b"}, {"id": "888949231649685504", "username": "Busemici_", "location": "Dee Why, Austr\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 263, "tweet_count": 28293, "listed_count": 0}, "name": "Buse \ud83c\udde6\ud83c\uddfa"}, {"id": "48744241", "username": "KhommonNoise", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 4899, "tweet_count": 122932, "listed_count": 18}, "name": "Joseph Andrews"}, {"id": "999632033352740865", "username": "perromalp", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 155, "tweet_count": 10259, "listed_count": 0}, "name": "@Nuck_Chorris"}, {"id": "2810550749", "username": "ostia2244", "location": "Ecuador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 292, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}, "name": "ostita mm"}, {"id": "540940273", "username": "TiniFcoTucuman", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 2972, "tweet_count": 69146, "listed_count": 0}, "name": "RO #TiniTour2022"}, {"id": "253822972", "username": "AnaB80", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 561, "tweet_count": 30469, "listed_count": 3}, "name": "Ana B\u00ea"}, {"id": "251146314", "username": "carlosclavijo22", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53135, "following_count": 5221, "tweet_count": 91179, "listed_count": 0}, "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 Cositas Buenas Carlos Clavijo"}, {"id": "947924373029171200", "username": "AlinejadMasih", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 583449, "following_count": 1546, "tweet_count": 28888, "listed_count": 0}, "name": "Masih Alinejad \ud83c\udff3\ufe0f"}, {"id": "926481728948129793", "username": "Luana_pires03", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 384, "tweet_count": 8674, "listed_count": 1}, "name": "falsinha morena \ud83c\udf19\ud83d\udd78"}, {"id": "68589322", "username": "amauryjuan", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4500, "following_count": 1291, "tweet_count": 361180, "listed_count": 6}, "name": "amaury juan"}, {"id": "77742829", "username": "Taromzaga", "location": "Peque\u00f1a Venecia!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 494, "tweet_count": 46382, "listed_count": 7}, "name": "Angel Custodio"}, {"id": "2447373036", "username": "yoni3556_luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9250, "following_count": 10177, "tweet_count": 487417, "listed_count": 229}, "name": "YONI CASTRO"}, {"id": "1002914823422840832", "username": "bowiesnet", "location": "rj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 534, "tweet_count": 46379, "listed_count": 3}, "name": "mayh\u26a2"}, {"id": "98150791", "username": "jluis1635", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 514, "tweet_count": 3336, "listed_count": 0}, "name": "Strength of heaven"}, {"id": "17281051", "username": "mallenx", "location": "Asteroide B613", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 3191, "tweet_count": 53777, "listed_count": 21}, "name": "#HastaEncontrarte"}, {"id": "327696912", "username": "itsnacho14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 154, "tweet_count": 10465, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud83e\udd20"}, {"id": "734805458372943872", "username": "MaryTothecoast", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 13, "tweet_count": 27022, "listed_count": 2}, "name": "Mary Tothecoast"}, {"id": "102338136", "username": "AlbertoRNogal", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3869, "following_count": 860, "tweet_count": 5508, "listed_count": 22}, "name": "Alberto Rosado \ud83d\udc9a"}, {"id": "40997707", "username": "PAULORSB", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 786, "tweet_count": 15267, "listed_count": 1}, "name": "Kalifa de Ratanaba\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c"}, {"id": "137903355", "username": "gcastanedab", "location": "Bogota, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 574, "tweet_count": 3909, "listed_count": 7}, "name": "Germ\u00e1n Casta\u00f1eda"}, {"id": "701381229870981120", "username": "CallecitasBsAs2", "location": "AMBA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1, "tweet_count": 13962, "listed_count": 8}, "name": "CallecitasdeBsAs2"}, {"id": "4572519215", "username": "CallecitasBsAs", "location": "AMBA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1, "tweet_count": 14450, "listed_count": 9}, "name": "Callecitas de Bs As"}, {"id": "70223451", "username": "Walpoggioneto", "location": "Palestra Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2512, "tweet_count": 33337, "listed_count": 29}, "name": "Waldemar Poggio Neto"}, {"id": "1005390422", "username": "Frei_Cebolinha", "location": "Palo Alto, CA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 787, "tweet_count": 151891, "listed_count": 19}, "name": "Frei Rambo."}, {"id": "330937251", "username": "jonny_jacks0n", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 388, "tweet_count": 2231, "listed_count": 0}, "name": "Jonny Jackson\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"id": "993253904195305472", "username": "LtXWvf4fEf6T1DD", "location": "\u9752\u68ee\u770c\u5341\u548c\u7530\u5e02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 257, "tweet_count": 32558, "listed_count": 12}, "name": "\u30b3\u30e1\u306f\u4e8c\u5408"}, {"id": "1080114538031312896", "username": "Gatoneg46606091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6514, "listed_count": 0}, "name": "Gatonegro"}, {"id": "1056901139164225536", "username": "Cmara82377874", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 31, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}, "name": "Tiago"}, {"id": "1099005599344414720", "username": "artur_uy", "location": "Madeira | Aveiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 82, "tweet_count": 4977, "listed_count": 0}, "name": "Artur"}, {"id": "829897057141927937", "username": "SadPlayMaker", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 691, "tweet_count": 4345, "listed_count": 0}, "name": "SadPlayMaker"}, {"id": "125150546", "username": "pedroareyesv", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 718, "tweet_count": 5748, "listed_count": 4}, "name": "Pedro Reyes"}, {"id": "1449375612", "username": "NuevaTec47", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16271, "following_count": 2046, "tweet_count": 63234, "listed_count": 31}, "name": "Adriana Moran"}, {"id": "485820421", "username": "gustavo_srcc", "location": "BA del Sur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19192, "following_count": 6512, "tweet_count": 317010, "listed_count": 54}, "name": "\ud83e\udd89 \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83e\udd9d"}, {"id": "708951147755741184", "username": "Elianasantosss1", "location": "Trofa, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 166, "tweet_count": 5275, "listed_count": 0}, "name": "Eliana \ud83d\udca8"}, {"id": "769588195977723904", "username": "carlocavallar0", "location": "Roma ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 367, "tweet_count": 15042, "listed_count": 4}, "name": "SoDeRomaEtifoJUVE"}, {"id": "250649768", "username": "ALBAMILANO", "location": "Caracas Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 609, "tweet_count": 73984, "listed_count": 0}, "name": "A.R.M.Y."}, {"id": "1100185010752106501", "username": "iuricauanps", "location": "Tangamandapio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 79, "tweet_count": 2530, "listed_count": 0}, "name": "Iuri Cauan"}, {"id": "1034574249929961474", "username": "uhyasukatakaya", "location": "\u0413\u043e\u0440\u043e\u0434-\u0433\u0435\u0440\u043e\u0439 \u0425\u0430\u0440\u044c\u043a\u043e\u0432 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 261, "tweet_count": 30126, "listed_count": 12}, "name": "\u0416o\u043fotra-x\ud83e\udd96\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "4920960515", "username": "badlandsxsoul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 603, "tweet_count": 11790, "listed_count": 0}, "name": "MARIA \ud83c\udf3c"}, {"id": "273093793", "username": "Almalibre201", "location": "...en el planeta TIERRA.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2174, "following_count": 2050, "tweet_count": 137597, "listed_count": 17}, "name": "Lenis Navarro"}, {"id": "2714225427", "username": "Palestra360", "location": "S\u00e3o paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 343, "tweet_count": 719, "listed_count": 0}, "name": "Palestra siamo noi"}, {"id": "1421924736", "username": "W_Diego18", "location": "Barra Funda, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7516, "following_count": 175, "tweet_count": 42672, "listed_count": 26}, "name": "TRI3GO \u02e2\u1d49\u1d56 \ud83d\udc9a\ud83d\udc37"}, {"id": "1163192908616544257", "username": "Maria16327229", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 672, "tweet_count": 1847, "listed_count": 0}, "name": "Maria"}, {"id": "759046376030281728", "username": "grdevega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 4967, "tweet_count": 22620, "listed_count": 5}, "name": "gabriel"}, {"id": "3381030527", "username": "BolanezTeresita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 255, "tweet_count": 6562, "listed_count": 0}, "name": "coli-bri"}, {"id": "417084619", "username": "dsamim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1900, "tweet_count": 3328, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Dos Santos"}, {"id": "794254966307307520", "username": "SovietPlatano", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 461, "tweet_count": 12148, "listed_count": 1}, "name": "Pl\u00e1tano Sovi\u00e9tico"}, {"id": "1022279635508371456", "username": "MoralesNavarre3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "name": "@MoralesNavarrete"}, {"id": "2359776283", "username": "nunoae8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 439, "tweet_count": 35146, "listed_count": 2}, "name": "O Pregui\u00e7a \ud83e\udda5"}, {"id": "1001464417018613762", "username": "_fenestra_", "location": "\u0420\u0430\u0439 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0446", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 214, "tweet_count": 21709, "listed_count": 30}, "name": "Fenestra"}, {"id": "1649147774", "username": "nunooagricultor", "location": "Portugal Benavente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 138, "tweet_count": 9035, "listed_count": 0}, "name": "Quim Riscas"}, {"id": "1159921734", "username": "Alucine_es", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "name": "Blog de Cine"}, {"id": "1150378904244379648", "username": "alijandromagno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 4398, "tweet_count": 25442, "listed_count": 4}, "name": "\ud83d\udd3b@m\u00e1s_vale_alima\u00f1a_que_fuerza"}, {"id": "2179699048", "username": "SohanNavarro_", "location": "Pedregu\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 681, "tweet_count": 35334, "listed_count": 1}, "name": "ssuuaann"}, {"id": "22928596", "username": "colmeiablog", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64166, "following_count": 2774, "tweet_count": 217179, "listed_count": 390}, "name": "Colmeia.Blog.Br"}, {"id": "866807706866286595", "username": "SofiaMachadoSv", "location": "Santa Ana, El Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 176, "tweet_count": 52731, "listed_count": 5}, "name": "Sof\u00eda Machado"}, {"id": "876614775521910786", "username": "SomosElOjo", "location": "N/a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1618, "tweet_count": 40760, "listed_count": 0}, "name": "Oscar Lopez"}, {"id": "583190374", "username": "GinnetteTeran", "location": "CARACAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1339, "tweet_count": 34944, "listed_count": 0}, "name": "Ginnette Teran"}, {"id": "788740004151386113", "username": "Sir_Aguirre", "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 150, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}, "name": "Sir_Jesus"}, {"id": "751848990296211457", "username": "_raquelfsilva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 205, "tweet_count": 2188, "listed_count": 0}, "name": "Ferreirinha"}, {"id": "3817658086", "username": "beatriz_iaf", "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 748, "tweet_count": 60120, "listed_count": 1}, "name": "Bia"}, {"id": "721740028393734144", "username": "sespas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6202, "following_count": 260, "tweet_count": 41065, "listed_count": 164}, "name": "SESPAS"}, {"id": "2751012341", "username": "managuac", "location": "A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11660, "following_count": 12555, "tweet_count": 216159, "listed_count": 15}, "name": "Orencio Mari\u00f1as"}, {"id": "2505071052", "username": "PrepoolKid", "location": "En el aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 586, "tweet_count": 9807, "listed_count": 1}, "name": "El tont\u00d3scar \ud83d\udcf7\ud83c\udf2f"}, {"id": "294773912", "username": "salernonotizie", "location": "Salerno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9935, "following_count": 219, "tweet_count": 198160, "listed_count": 189}, "name": "Salernonotizie.it"}, {"id": "103292454", "username": "HelenaMurder", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 847, "tweet_count": 8780, "listed_count": 3}, "name": "H\u1d07\u029f\u1d07\u0274\u1d00 R\u1d07\u1d20\u1d07\u0274\u0262\u1d07"}, {"id": "34294842", "username": "Aracnephobia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23128, "following_count": 667, "tweet_count": 83343, "listed_count": 83}, "name": "Aracne."}, {"id": "2564961097", "username": "rincewind100", "location": "jaen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 162, "tweet_count": 32408, "listed_count": 10}, "name": "Lobo malo"}, {"id": "2882995354", "username": "Ua2Yana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 44, "tweet_count": 662, "listed_count": 0}, "name": "\u0441\u043a\u0430\u043d\u0434\u0438\u043d\u0430\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0442\u0438\u043b\u0438\u0442\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1087112898638422021", "username": "holy_marshal_", "location": "in your kokoro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33700, "following_count": 57, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}, "name": "ghostly avenger\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "1160623255578918913", "username": "7colli1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 215, "tweet_count": 12496, "listed_count": 0}, "name": "AgroPontino"}, {"id": "1112793000059527168", "username": "LFacciato", "location": "Alexandria, Piemonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4448, "following_count": 3113, "tweet_count": 56846, "listed_count": 2}, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9L'Angelo Sfacciato\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "712543585", "username": "sidaobign", "location": "Itumbiara, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 263, "tweet_count": 5496, "listed_count": 0}, "name": "Sid\u00e3o"}, {"id": "2371222009", "username": "amanda_maria0", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 157, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}, "name": "Amanda"}, {"id": "139898672", "username": "adobocompleto", "location": "puerto cabello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1542, "tweet_count": 29166, "listed_count": 0}, "name": "carlos pe\u00f1a"}, {"id": "945241998679793664", "username": "Gii_z15", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1037, "tweet_count": 20940, "listed_count": 0}, "name": "Giiiii\ud83e\udd8b"}, {"id": "59908505", "username": "Thalespetacular", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 962, "tweet_count": 44017, "listed_count": 4}, "name": "Thales Mascarenhas"}, {"id": "25204744", "username": "LukasNeusser", "location": "Santa Maria, RS, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 202, "tweet_count": 8610, "listed_count": 4}, "name": "Lukas Neusser"}, {"id": "2216051760", "username": "1GROSSI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 773, "tweet_count": 91869, "listed_count": 12}, "name": "Valeria Grossi #ITALIAFreedonConvoy"}, {"id": "2414070806", "username": "GiuseppePalma78", "location": "Milano (originario di Ostuni)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27993, "following_count": 2282, "tweet_count": 74493, "listed_count": 111}, "name": "Avv. Giuseppe PALMA"}, {"id": "750684021273694208", "username": "zunzoom", "location": "No meio do mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 171, "tweet_count": 19167, "listed_count": 0}, "name": "olha\u00ed"}, {"id": "796770633078214657", "username": "DignaAevedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 264, "tweet_count": 14566, "listed_count": 1}, "name": "Digna"}, {"id": "977302699707379714", "username": "santanaayala55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 56, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}, "name": "Angel M Santana"}, {"id": "3193064758", "username": "Alvesigormds", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 1894, "tweet_count": 37672, "listed_count": 0}, "name": "terr\u00edvel \ud83d\udd25"}, {"id": "497538063", "username": "luistorres167", "location": "Barquisimeto. Lara . Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1126, "tweet_count": 50672, "listed_count": 0}, "name": "Luis A.Torres"}, {"id": "1002717243812339714", "username": "jekelane", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 270, "tweet_count": 17509, "listed_count": 1}, "name": "Ana paula"}, {"id": "1324812702", "username": "mamesan2013", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 5001, "tweet_count": 336121, "listed_count": 29}, "name": "\u307e\u3081\u3002"}, {"id": "985989635548393472", "username": "Arturo79502670", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 93, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}, "name": "Arturo"}, {"id": "985360349435179010", "username": "darlingmanka", "location": "\u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0434\u0430\u0440, \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0434\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 256, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "name": "\u0410\u043f\u043e\u043b\u043b\u0438\u043d\u0430\u0440\u0438\u044f\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1090595732439093248", "username": "GuapaPatriota", "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10252, "following_count": 10941, "tweet_count": 11336, "listed_count": 2}, "name": "Vaquera"}, {"id": "898183014089461761", "username": "gringolopreOK", "location": "Bella Vista, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2233, "tweet_count": 14674, "listed_count": 0}, "name": "@RobbyLopresti II \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #Argentina"}, {"id": "2792557771", "username": "eldestapeweb", "location": "Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 542173, "following_count": 489, "tweet_count": 149125, "listed_count": 1306}, "name": "El Destape"}, {"id": "597458578", "username": "chusoVk", "location": "Casco Hist\u00f3rico de Vallecas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 735, "tweet_count": 3241, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffc"}, {"id": "428495186", "username": "niievesgiil", "location": "madrid - vigo - ext.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 300, "tweet_count": 194501, "listed_count": 28}, "name": "spooky zelda\ud83d\udd2e"}, {"id": "891123523", "username": "Mr_Bizarrinton", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 538, "tweet_count": 74374, "listed_count": 24}, "name": "\ud83e\udd82 L\u00f3pez \ud83e\udd82"}, {"id": "398224013", "username": "Thepedro0403", "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 71, "tweet_count": 7053, "listed_count": 2}, "name": "Fallen."}, {"id": "4301464216", "username": "ofilipequintans", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 279, "tweet_count": 115972, "listed_count": 10}, "name": "F(i)lipe Quintans"}, {"id": "3647743590", "username": "Espanholimetro", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 2181, "tweet_count": 285947, "listed_count": 12}, "name": "Espa\u00f1ol\u00edmetro"}, {"id": "2816162859", "username": "gibrain30", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1135, "tweet_count": 42337, "listed_count": 0}, "name": "Marcos"}, {"id": "3152296384", "username": "ELCHEpatrimonio", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f VIVA ESPA\u00d1A \u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22940, "following_count": 22364, "tweet_count": 25314, "listed_count": 26}, "name": "ELCHEpatrimonio"}, {"id": "856041932832874497", "username": "KwisatzHaderac0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 559, "tweet_count": 231436, "listed_count": 1}, "name": "Kwisatz Haderach"}, {"id": "111112205", "username": "nilsondecastro", "location": "Natal, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 2000, "tweet_count": 43453, "listed_count": 10}, "name": "Tribuna de Not\u00edcias"}, {"id": "1063209693600985088", "username": "EquoRonda", "location": "Ronda, M\u00e1laga, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5859, "following_count": 5558, "tweet_count": 18645, "listed_count": 25}, "name": "Verdes EQUO Ronda\ud83c\udf3bMarbella, M\u00e1laga"}, {"id": "2416082274", "username": "EQUOcyl", "location": "Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 656, "tweet_count": 5508, "listed_count": 25}, "name": "Verdes Equo Castilla y Le\u00f3n"}, {"id": "950549541895491584", "username": "desilustracion", "location": "Madriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 94, "tweet_count": 1189, "listed_count": 1}, "name": "desilustracion"}, {"id": "958453028323053568", "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"id": "245930337", "username": "encastrado", "location": "Islas Afortunadas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 607, "tweet_count": 167503, "listed_count": 58}, "name": "Jorge Castro \ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"id": "792403622399184897", "username": "donkanus", "location": "Santiago de Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 1525, "tweet_count": 278942, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Aldunate PATRIOTA del 22% del 44% y del 62%"}, {"id": "1129260760994070530", "username": "fransrins", "location": "\u0410\u0433\u0430, \u0434\u0430, \u0442\u0430\u043a \u044f \u0432\u0430\u043c \u0438 \u0441\u043a\u0430\u0436\u0443\ud83d\ude0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 135, "tweet_count": 17913, "listed_count": 0}, "name": "\u041a\u0410\u041a\u0438\u043c \u041e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c \u044f \u0432\u0441\u0451 \u0435\u0449\u0451 \u043d\u0435 \u0441\u0434\u043e\u0445."}, {"id": "873964494187364352", "username": "ElCheChucho", "location": "Cantabria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 125, "tweet_count": 68557, "listed_count": 8}, "name": "Che Chucho \u2699\ufe0f\ud83c\udf3e"}, {"id": "82235813", "username": "Nemzinhaa", "location": "Macei\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1270, "tweet_count": 41184, "listed_count": 10}, "name": "idosa de 32 \ud83d\udc75\ud83c\udffd"}, {"id": "1130988734374207489", "username": "CleitonComper", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 455, "tweet_count": 3033, "listed_count": 0}, "name": "Cleiton Comper \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1\u270c\ud83c\udffe"}, {"id": "4317365303", "username": "GentleFrank", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6853, "following_count": 5850, "tweet_count": 1411, "listed_count": 9}, "name": "Gentle Frankie"}, {"id": "2710294359", "username": "viewmiranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 898, "tweet_count": 15349, "listed_count": 0}, "name": "Miranda \ud83d\udd90"}, {"id": "38436714", "username": "ncariola", "location": "La Amarilla del Atl\u00e1ntico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11767, "following_count": 917, "tweet_count": 258903, "listed_count": 50}, "name": "Cariola \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83e\udea8"}, {"id": "1365431076", "username": "RichardRahl21", "location": "Gran Canaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 146, "tweet_count": 81501, "listed_count": 6}, "name": "Sui \u0d9e"}, {"id": "200496560", "username": "Guillotewinner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 2504, "tweet_count": 67283, "listed_count": 2}, "name": "polidroga"}, {"id": "1114837026329722880", "username": "oogily_boogily", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 657, "tweet_count": 14601, "listed_count": 0}, "name": "obnoxiously atrocious"}, {"id": "464180774", "username": "najrealnije", "location": "intj 5w4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16769, "following_count": 445, "tweet_count": 215509, "listed_count": 28}, "name": "\u0443 \u043a\u043e\u0440\u0438 \u0441\u0443 \u0446\u0440\u0432\u0438, \u0443 \u0441\u0440\u0436\u0438 \u0458\u0435 \u043c\u043b\u0435\u0447"}, {"id": "66983139", "username": "hamp89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 4991, "tweet_count": 89531, "listed_count": 3}, "name": "Igmo"}, {"id": "1068661599899131904", "username": "IreneTLoopez", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 82, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "name": "Irene\ud83d\ude43"}, {"id": "1423332350", "username": "transxulazo", "location": "ell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 441, "tweet_count": 26690, "listed_count": 1}, "name": "nil\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "298481314", "username": "Balitaxx", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 59, "tweet_count": 1283, "listed_count": 0}, "name": "Balita"}, {"id": "305219245", "username": "EGraphidecum", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 386, "tweet_count": 22208, "listed_count": 9}, "name": "Encarna Mar\u00edn"}, {"id": "292464252", "username": "JorgeBustos1", "location": "Notificaciones desactivadas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 169862, "following_count": 1056, "tweet_count": 71917, "listed_count": 1176}, "name": "Jorge Bustos"}, {"id": "897352061813215232", "username": "_Sebianna", "location": "\u0418\u0449\u0438 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043d\u0430 \u043b\u0443\u043d\u0435 ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5727, "following_count": 4072, "tweet_count": 9778, "listed_count": 13}, "name": "\u0421\u043e\u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e, \u043f\u0440\u0438\u0437\u0435\u043c\u043b\u044f\u0442\u044c\u0441\u044f \u043d\u0430\u0434\u043e \u0438\u043d\u043e\u0433\u0434\u0430"}, {"id": "3063987952", "username": "paula_vigo8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 212, "tweet_count": 11054, "listed_count": 0}, "name": "Paula"}, {"id": "132532454", "username": "edvolpa", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6369, "following_count": 1013, "tweet_count": 48374, "listed_count": 11}, "name": "Eduardo Mar\u00eda Volpacchio"}, {"id": "1004003761482854400", "username": "Laurita577", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 2561, "tweet_count": 70764, "listed_count": 6}, "name": "Laurita \ud83c\udff0\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99"}, {"id": "849366502725873665", "username": "rayanegsantos", "location": "SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 715, "tweet_count": 108212, "listed_count": 0}, "name": "ray\ud83c\udf19"}, {"id": "1087422865379594246", "username": "BADBLUEK", "location": "\u1d31\u1d39 \u1d42\u1d2c\u1d37\u1d2c\u1d3a\u1d30\u1d2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1580, "tweet_count": 11078, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude57\ud835\ude61\ud835\ude6a\ud835\ude5a\u203d\ud83e\udeb4"}, {"id": "766368889", "username": "MilagrosBascon", "location": "everywhere", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 681, "tweet_count": 9437, "listed_count": 2}, "name": "Mili"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FtH17swNhE", "expanded_url": "https://twitter.com/populismo_Atroz/status/1170723085106012163/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FtH17swNhE", "media_key": "3_1170723079447818240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:38:29.000Z", "id": "1170723085106012163", "edit_history_tweet_ids": ["1170723085106012163"], "author_id": "729468838828490752", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "Ac\u00e1 est\u00e1 tu voto castigo a Macri...\nPretenden un pais socialista\nY c\u00f3mo est\u00e1 sociedad desprecia al capitalismo y liberalismo tendran el consenso social para terminar con el sistema republicano \nNo ser\u00e1 el primer caso en la historia de un pueblo que se suicida institucionalmente.. https://t.co/FtH17swNhE"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 115, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RJ7kIEDkbx", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:37:41.000Z", "id": "1170722884899278850", "edit_history_tweet_ids": ["1170722884899278850"], "author_id": "49658852", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/RJ7kIEDkbx a trav\u00e9s de @eltiempo"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:12:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "207709088", "id": "1170686229295370241", "edit_history_tweet_ids": ["1170686229295370241"], "author_id": "44158936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VirtudesSanchez", "id": "207709088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170646987106136064"}], "text": "@VirtudesSanchez 20 anos de desgoverno com ideologia suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.6328, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:46:42.000Z", "id": "1170679856440500230", "edit_history_tweet_ids": ["1170679856440500230"], "author_id": "1000354011353178112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eu sei que o Polo  \u00e9 uma merda mas eu gosto bue dele wtf"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "342403919", "id": "1169247047020613632", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "author_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qHE5bncJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1170441611416727552", "display_url": "twitter.com/T13/status/117\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:40:57.000Z", "id": "1170708607840727041", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170708607840727041"], "author_id": "66868014", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170441611416727552"}], "text": "Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para estudiar y la plata les alcanzar\u00e1 para comer y vivir tranquilos, sin duda los chilenos ser\u00edan m\u00e1s felices. Capitalismo criminal \"suicida\" a muchos desesperados! https://t.co/qHE5bncJmx"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "id": "1170349273365565442", "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "author_id": "87097693", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "id": "1162761917909413891", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "author_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6854, "quote_count": 275}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5, "type": "Person", "normalized_text": "Fifi"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:23:59.000Z", "id": "1170719436808085508", "edit_history_tweet_ids": ["1170719436808085508"], "author_id": "2588609042", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Se o pico da teta n\u00e3o matou o Fifi, eu mato."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kaukJM8FjN", "expanded_url": "http://ow.ly/ZRbX30puRVj", "display_url": "ow.ly/ZRbX30puRVj"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KWZlj4ZpFi", "expanded_url": "https://twitter.com/ELTIEMPO/status/1170708386918350853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KWZlj4ZpFi", "media_key": "3_1170708385135759360"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:40:04.000Z", "id": "1170708386918350853", "edit_history_tweet_ids": ["1170708386918350853"], "author_id": "9633802", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 \u2192 https://t.co/kaukJM8FjN https://t.co/KWZlj4ZpFi"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.455, "type": "Place", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:05:34.000Z", "id": "1170654405164752897", "edit_history_tweet_ids": ["1170654405164752897"], "author_id": "201872604", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "text": "Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar. 2) Ni\u00f1os envenenados xcomer basura 3) Gobernador d Vargas compra noria gigante en China, mientras varguenses mueren d hambre. -Cierro tuiter. Hola insomnio."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "expanded_url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "display_url": "t.co/88ALcXlOgW"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:22:03.000Z", "id": "1170296163389575168", "edit_history_tweet_ids": ["1170296163389575168"], "author_id": "103962741", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3, "like_count": 699, "quote_count": 2}, "text": "TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideolog\u00eda suicida y generar conciencia acerca de la importancia de establecer sistemas de cuidados que nos ayuden a detectar de las necesidades no evidentes https://t.co/88ALcXlOgW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:27:11.000Z", "id": "1170705144914354177", "edit_history_tweet_ids": ["1170705144914354177"], "author_id": "53532830", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "Reclamam que Felipe Neto se promoveu, ou que ajudou uma causa menor. \"Doar comida seria mais proveitoso\". Esquecem que gente com comida na mesa e dinheiro na m\u00e3o se suicida por n\u00e3o ter PAZ, n\u00e3o ter LIBERDADE DE SER.\n\nA gente n\u00e3o quer s\u00f3 comida. A gente n\u00e3o pode querer s\u00f3 comida."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:21:44.000Z", "id": "1170718872569372672", "edit_history_tweet_ids": ["1170718872569372672"], "author_id": "1040014350671597568", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/EFAcqR2k5x", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1170718073923538946", "display_url": "twitter.com/RPPNoticias/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170718073923538946"}], "text": "La @PoliciaPeru dejando a una SUICIDA, sola, con un arma... https://t.co/EFAcqR2k5x"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.58, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 141, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Jorge Ferreira"}, {"start": 250, "end": 263, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "mariellefranco", "id": "80588528"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/t4krWFJ0Sn", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/1170596263265558528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4krWFJ0Sn", "media_key": "3_1170596258714722305"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T07:14:32.000Z", "id": "1170596263265558528", "edit_history_tweet_ids": ["1170596263265558528"], "author_id": "138909796", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 144, "quote_count": 3}, "text": "EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM Rodrigo Jorge Ferreira, o Ferreirinha, para que mentisse sobre a identidade dos mandantes do atentado que matou @mariellefranco e Anderson Gomes. Siga o fio: https://t.co/t4krWFJ0Sn"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Camile"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.6143, "type": "Organization", "normalized_text": "Now United"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.7754, "type": "Other", "normalized_text": "Like That"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/11o4zpmp3T", "expanded_url": "https://twitter.com/Wallytiny/status/1170715516803133440", "display_url": "twitter.com/Wallytiny/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:24:12.000Z", "id": "1170719491505958912", "edit_history_tweet_ids": ["1170719491505958912"], "author_id": "1095090437075935232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170715516803133440"}], "text": "Camile se encontra indispon\u00edvel, Now United matou ela com a perfei\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo de Like That https://t.co/11o4zpmp3T"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 244, "tag": "TWICEISCOMING"}, {"start": 245, "end": 257, "tag": "FeelSpecial"}]}, "lang": "in", "created_at": "2019-09-08T15:18:59.000Z", "id": "1170718178139344896", "edit_history_tweet_ids": ["1170718178139344896"], "author_id": "1043932999174246401", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ONCEEEEEEEEEESSSSS \n\nTAVA AQUI PENSANDO SE O TEASER DA NAYEON JA MATOU METADE DO FANDOM..... IMAGINA QUANDO SAIR O DA MINA!!! \n\nAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAQQAQAQQQQWFWIIEORDIJDIEIOWHQUWOIDHD8EI2BEUFI3ODIRBREIIEIQOQK\n#TWICEISCOMING #FeelSpecial"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T00:55:42.000Z", "id": "1170500927696134144", "edit_history_tweet_ids": ["1170500927696134144"], "author_id": "1075453394", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170385700275068929"}], "text": "Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.  . https://t.co/3oGS5sOo0B", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/3oGS5sOo0B", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1170385700275068929", "display_url": "twitter.com/aprachile/stat\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T20:49:53.000Z", "id": "1170439064807493637", "edit_history_tweet_ids": ["1170439064807493637"], "author_id": "1311075708", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "text": "Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDizem, isso n\u00e3o \u00e9 nada, com o tempo passa. \nN\u00e3o, n\u00e3o passa.\nO vazio n\u00e3o desaparece e nada faz mais sentido.\nE a \u00fanica forma que v\u00eaem em  acabar com a dor \u00e9 essa."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6344, "type": "Person", "normalized_text": "Wally"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.542, "type": "Organization", "normalized_text": "Now United"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "Like That"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:08:24.000Z", "id": "1170715516803133440", "edit_history_tweet_ids": ["1170715516803133440"], "author_id": "1146153126216552448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Wally se encontra indispon\u00edvel, Now United matou ele com a perfei\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo de Like That"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T18:30:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1050050771771936775", "id": "1170403988476444672", "edit_history_tweet_ids": ["1170403988476444672"], "author_id": "898885707040780290", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170181567450374145"}], "text": "@Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK CON TAL DE NO IR PRESA Y TENER UN PAR DE MILES DE PROPIEDADES MAS, FIRMA EL DECRETO.\n\nLA CAMPORA USA SU FUERZA DE CHOQUE Y SE QUEDA CON UN PAR.\n\nAF SE SUICIDA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Santana"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.6064, "type": "Person", "normalized_text": "Anexar"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T00:48:10.000Z", "id": "1170499030901829632", "edit_history_tweet_ids": ["1170499030901829632"], "author_id": "158076897", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "NADIE PIERDA LA F\u00c9 QUE QUISQUEYA SER\u00c1 RESCATADA!\nHoy vivimos una situaci\u00f3n similar al 1861, cuando Pedro Santana con todos los poderes y cargado de arrogancia, se atrevi\u00f3 a Anexar la patria. Cuatro a\u00f1os despu\u00e9s, condenado a muerte por los Restauradores por traidor, se suicida."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 19, "tag": "DirectoEnDirecto"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.4104, "type": "Organization", "normalized_text": "Miraflores"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/DDp2egIQdY", "expanded_url": "https://rpp.pe/lima/policiales-crimenes/miraflores-mujer-se-quito-la-vida-de-un-disparo-dentro-de-un-patrullero-noticia-1218477", "display_url": "rpp.pe/lima/policiale\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/lima/policiales-crimenes/miraflores-mujer-se-quito-la-vida-de-un-disparo-dentro-de-un-patrullero-noticia-1218477"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/TYI1FBKSy6", "expanded_url": "https://twitter.com/RPPNoticias/status/1170718073923538946/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TYI1FBKSy6", "media_key": "3_1170718065031622656"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:18:34.000Z", "id": "1170718073923538946", "edit_history_tweet_ids": ["1170718073923538946"], "author_id": "9075022", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 4}, "text": "\ud83d\udd34 #DirectoEnDirecto | Miraflores: Mujer se quit\u00f3 la vida de un disparo dentro de un patrullero.\n\u25ba https://t.co/DDp2egIQdY https://t.co/TYI1FBKSy6"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5153, "type": "Person", "normalized_text": "Dinarte"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cmara82377874", "id": "1056901139164225536"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "hugoaabreu", "id": "901823709362704386"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/RiM2sVcTZM", "expanded_url": "https://twitter.com/artur_uy/status/1170677911613059079", "display_url": "twitter.com/artur_uy/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:42:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1056901139164225536", "id": "1170678830983503873", "edit_history_tweet_ids": ["1170678830983503873"], "author_id": "938388199281496064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170677911613059079"}], "text": "@Cmara82377874 @hugoaabreu o Dinarte toma ap\u00f3s os jogos e os treinos, n\u00e3o sei qual \u00e9 pior ... Qual \u00e9 mais suicida ahahah https://t.co/RiM2sVcTZM"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 68, "tag": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 67, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "VotaCualquieraMenosAlberto"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/KUk5frXxCP", "expanded_url": "https://twitter.com/CrazzyHatt/status/1170062406321676288", "display_url": "twitter.com/CrazzyHatt/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T20:01:51.000Z", "id": "1170426979209875456", "edit_history_tweet_ids": ["1170426979209875456"], "author_id": "321763095", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170062406321676288"}], "text": "Darle poder a estos tipos es suicida...\n\n#VotaCualquieraMenosAlberto https://t.co/KUk5frXxCP"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "id": "1170265519783579648", "edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "author_id": "338638962", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T03:13:31.000Z", "id": "1170535607938048002", "edit_history_tweet_ids": ["1170535607938048002"], "author_id": "1649050298", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "No, la gente no se suicida en las comisar\u00edas."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:08:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "14754376", "id": "1170715537116192768", "edit_history_tweet_ids": ["1170715537116192768"], "author_id": "951636783531511809", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisnassif", "id": "14754376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170426198217961472"}], "text": "@luisnassif O tiro que matou ele foi da pol\u00edcia ? \nPq contra os traficantes n\u00e3o vi ningu\u00e9m aqui se manifestando."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T22:33:21.000Z", "id": "1170465103831019521", "edit_history_tweet_ids": ["1170465103831019521"], "author_id": "778349544975269889", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "text": "Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6702, "type": "Person", "normalized_text": "Mano"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 47, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T02:06:48.000Z", "id": "1170518817996496897", "edit_history_tweet_ids": ["1170518817996496897"], "author_id": "14492523", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 52, "like_count": 1589, "quote_count": 14}, "text": "Que estreia do Mano. Que vit\u00f3ria do .@Palmeiras. De virada, que no brasileiro n\u00e3o acontecia desde o cl\u00e1ssico contra o @SaoPauloFC em junho de 2018. \nNuma jogada de lateral, t\u00e3o criticada pelos \"especialistas\". Ahhh. E no \u00faltimo minuto."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5278, "type": "Place", "normalized_text": "Mar\u00e9"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/kMm1MrdfjJ", "expanded_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/policia/2019-09-07/homem-e-morto-dentro-de-casa-durante-acao-policial-na-mare.html", "display_url": "ultimosegundo.ig.com.br/policia/2019-0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ultimosegundo.ig.com.br/policia/2019-09-07/homem-e-morto-dentro-de-casa-durante-acao-policial-na-mare.html"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T19:58:45.000Z", "id": "1170426198217961472", "geo": {"place_id": "1f65c42caa1541c9"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426198217961472"], "author_id": "14754376", "public_metrics": {"retweet_count": 674, "reply_count": 44, "like_count": 1625, "quote_count": 36}, "text": "Witzel assassino!\nHomem \u00e9 morto dentro de casa durante a\u00e7\u00e3o policial na Mar\u00e9 https://t.co/kMm1MrdfjJ"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T15:07:11.000Z", "in_reply_to_user_id": "718477212", "id": "1170715211076132865", "edit_history_tweet_ids": ["1170715211076132865"], "author_id": "976859429961457667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "f1dp_", "id": "718477212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170715066167177217"}], "text": "@f1dp_ N\u00e3o vi a corrida n\u00e3o, tio. Mande imagens."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/M6SHz057bP", "expanded_url": "http://bit.ly/2k1ixjs", "display_url": "bit.ly/2k1ixjs"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:43:00.000Z", "id": "1170709122758500352", "edit_history_tweet_ids": ["1170709122758500352"], "author_id": "3523960827", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d https://t.co/M6SHz057bP"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 84, "tag": "Pa\u00eds"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9552, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/G1XPVJCfbF", "expanded_url": "http://dlvr.it/RChyxn", "display_url": "dlvr.it/RChyxn"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/bnzI7RoVAt", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1170714304003198976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnzI7RoVAt", "media_key": "3_1170714302237401088"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T15:03:35.000Z", "id": "1170714304003198976", "edit_history_tweet_ids": ["1170714304003198976"], "author_id": "2348878033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida dentro de un patrullero en Miraflores https://t.co/G1XPVJCfbF #Pa\u00eds https://t.co/bnzI7RoVAt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Lula da Silva"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.854, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.6489, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T04:08:56.000Z", "id": "1170549557710729216", "edit_history_tweet_ids": ["1170549557710729216"], "author_id": "45447020", "public_metrics": {"retweet_count": 1858, "reply_count": 684, "like_count": 12832, "quote_count": 151}, "text": "Lula da Silva, o maior presidente da hist\u00f3ria do Brasil -palavra de um homem do Nordeste- n\u00e3o pode estar preso pq ele significa o q melhor houve e existiu nesse pa\u00eds. S\u00f3 ele fez por nosso povo o q ningu\u00e9m nem chegou perto. Ele \u00e9 o presidente das 3 refei\u00e7\u00f5es da nossa gente"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5869, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "de Suicidio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "soriano_p", "id": "1478567414732247042"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-27T06:59:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "237839609", "id": "1166243908738846720", "edit_history_tweet_ids": ["1166243908738846720"], "author_id": "276246105", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166080526765219841"}], "text": "@soriano_p @TeresaPachecoT Seguro que s\u00ed Pedro. Todo lo sembrado cosecha sus frutos. En Prevenci\u00f3n de Suicidio llevamos trabajando desde 2012. https://t.co/xm4ezO1DBC"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:25:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "46040478", "id": "1170704778629910528", "edit_history_tweet_ids": ["1170704778629910528"], "author_id": "4886050949", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170674381837746176"}], "text": "@blogdopannunzio Est\u00e1 com inveja... E por acaso voc\u00ea j\u00e1 viu capitalista, crist\u00e3o, casado vibrando quando um pobre comunista consegue se dar bem? O Trump n\u00e3o larga dos p\u00e9s chineses...\u2764\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\u262d\ud83d\ude44"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6879, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}, {"start": 249, "end": 256, "probability": 0.7845, "type": "Place", "normalized_text": "Semuy II"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.6357, "type": "Place", "normalized_text": "Estor"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6875, "type": "Place", "normalized_text": "Izabal"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/eOTaqS9elt", "expanded_url": "https://twitter.com/SantiagoteleSUR/status/1170530711809527808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOTaqS9elt", "media_key": "3_1170530541701128193"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T02:54:03.000Z", "id": "1170530711809527808", "edit_history_tweet_ids": ["1170530711809527808"], "author_id": "1697365291", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 19, "like_count": 48, "quote_count": 9}, "text": "Agust\u00edn Chub Chub, supuestamente se suicid\u00f3 en la noche del 06/09/19, cuando sali\u00f3 a supervisar su vivienda abandonada, porque dorm\u00edan en grupo en otra casa. Era v\u00edctima de una campa\u00f1a medi\u00e1tica de terror, lo acusaban de asesinar a tres soldados en Semuy II, Estor, Izabal. https://t.co/eOTaqS9elt"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:14:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "137483737", "id": "1170701877916385280", "edit_history_tweet_ids": ["1170701877916385280"], "author_id": "894213356516757504", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "megaherzt", "id": "137483737"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "masontemplario", "id": "231442898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170450851690876928"}], "text": "@megaherzt @masontemplario Agregar:\nAngustia,Ansiedad, depresion, pensamiento y conducta suicida,Fibromialgia,incapacidad de pensamiento logico ,aislamiento social,descuido de high energy personal,irritabilidad,violence a domestica, insomnia, perdida de la libido y miopragia."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "7Sep"}, {"start": 6, "end": 13, "tag": "Vargas"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 29, "end": 49, "probability": 0.7832, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Garc\u00eda Carneiro"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.472, "type": "Place", "normalized_text": "La Guaira"}], "mentions": [{"start": 184, "end": 194, "username": "nadeska16", "id": "110806981"}, {"start": 210, "end": 223, "username": "CarneiroPSUV", "id": "1542396972"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/3HoXNQrGVX", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPitazoTV/status/1170369004202090496/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HoXNQrGVX", "media_key": "7_1170368044297871361"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T22:06:26.000Z", "id": "1170458330759913474", "edit_history_tweet_ids": ["1170458330759913474"], "author_id": "221378668", "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 451, "like_count": 123, "quote_count": 386}, "text": "#7Sep #Vargas  El gobernador Jorge Garc\u00eda Carneiro viaj\u00f3 a China para comprar una rueda de la fortuna que ser\u00e1 colocada en la Cinta Costera de La Guaira. La obra iniciar\u00e1 en 2 meses - @nadeska16 Video Cortesia @carneiropsuv https://t.co/3HoXNQrGVX"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "23juillet"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ymjbx3QEvo", "expanded_url": "https://twitter.com/EidFabien/status/1153773128163778560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ymjbx3QEvo", "media_key": "3_1153764675194146817"}]}, "lang": "fr", "created_at": "2019-07-23T21:05:24.000Z", "id": "1153773128163778560", "edit_history_tweet_ids": ["1153773128163778560"], "author_id": "976091150128951296", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 3}, "text": "#23juillet 1942, Adam Czerniakow, pr\u00e9sident du Judenrate du ghetto de Varsovie, se suicida en avala une capsule de cyanure. Toutes ces tentatives pour prot\u00e9ger les orphelins du ghetto de la d\u00e9portation avaient \u00e9t\u00e9 vaines... https://t.co/ymjbx3QEvo"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYinyA", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/zgmlOfu2cM", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1170518365879750656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgmlOfu2cM", "media_key": "3_1170513748106383367"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T02:05:00.000Z", "id": "1170518365879750656", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170518365879750656"], "author_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYinyA https://t.co/zgmlOfu2cM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4462, "type": "Organization", "normalized_text": "bnet"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:47:37.000Z", "id": "1170710286426431488", "edit_history_tweet_ids": ["1170710286426431488"], "author_id": "318682538", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida dijo el bnet"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T14:44:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "441302025", "id": "1170709576968298497", "geo": {"place_id": "e44419c8cf03f129"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170709576968298497"], "author_id": "606976872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BriManuela", "id": "441302025"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170708153987686401"}], "text": "@BriManuela Meluzzi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Con lui si suicida!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "Lari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LorenzonLarissa", "id": "3922150515"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T07:52:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "3922150515", "id": "1170605894746300416", "edit_history_tweet_ids": ["1170605894746300416"], "author_id": "105537650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170420436997476355"}], "text": "@LorenzonLarissa Vc realmente est\u00e1 certa Lari, vc \u00e9 incr\u00edvel e sempre representou muito bem, fico triste que o esporte tenha se perdido dentro da institui\u00e7\u00e3o que deve representar o mesmo.\nMas fosa \u00e9 quem nunca agregou em nada, s\u00f3 quer biscoito e est\u00e1 comentando na sua publi."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 254, "tag": "divanopoli"}, {"start": 255, "end": 265, "tag": "ItalianGP"}, {"start": 266, "end": 280, "tag": "SmettiPallare"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-09-08T14:39:09.000Z", "id": "1170708153987686401", "edit_history_tweet_ids": ["1170708153987686401"], "author_id": "441302025", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "VETTEL IN CRISI PSICOLOGICA. SI RICHIEDE L\u2019INTERVENTO DI MELUZZI. VA BENE ANCHE IL PROF. MORELLI.\nScatenatevi pure. Non meritereste nemmeno di gioire per una vittoria. Ringraziate la bravura di LEC e vergognatevi un po\u2019 ..se trovate il tempo.\n#divanopoli #ItalianGP #SmettiPallare"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "NAIM"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "El Tiempo"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/S52km6bPeG", "expanded_url": "http://grupoavila.blogspot.com/2019/09/moises-naim-maduro-sabe-que-seria.html", "display_url": "grupoavila.blogspot.com/2019/09/moises\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:43:38.000Z", "id": "1170709281148194816", "edit_history_tweet_ids": ["1170709281148194816"], "author_id": "207674579", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "MOIS\u00c9S NAIM: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019\nEl Tiempo, Bogot\u00e1 https://t.co/S52km6bPeG"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7423, "type": "Other", "normalized_text": "Knockout"}, {"start": 43, "end": 53, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Vali Maduro"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/phpg9Eyud8", "expanded_url": "https://m.prensa.com/impresa/panorama/suicidio-prevenible_0_5391210855.html", "display_url": "m.prensa.com/impresa/panora\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.prensa.com/impresa/panorama/suicidio-prevenible_0_5391210855.html"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:02:30.000Z", "id": "1170698933498257408", "edit_history_tweet_ids": ["1170698933498257408"], "author_id": "332037985", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 15, "like_count": 127, "quote_count": 6}, "text": "Este es el Knockout de hoy, a la psic\u00f3loga Vali Maduro.\n\nAprender es prevenir.\n\nhttps://t.co/phpg9Eyud8"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:01:30.000Z", "id": "1170698678132183040", "edit_history_tweet_ids": ["1170698678132183040"], "author_id": "908126495201263616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170698130058371072"}], "text": "......aprender a pensar....no a aceptar lo que te venden...\n\nPIENSA.....\n\n  \u00bf por que se suicida la gente ?\n\n  \u00bf vende ser un pais con una tasa de suicidios alta ?\n\n ..piensa.....hay mas motivos para pensar... https://t.co/CtJyF4joda", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/CtJyF4joda", "expanded_url": "https://twitter.com/quintosertorio8/status/1170698130058371072", "display_url": "twitter.com/quintosertorio\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/tVthJNYocm", "expanded_url": "https://t13.cl/314278", "display_url": "t13.cl/314278"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/bObmqKG4Om", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1170441611416727552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bObmqKG4Om", "media_key": "3_1170437226158858240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T21:00:00.000Z", "id": "1170441611416727552", "edit_history_tweet_ids": ["1170441611416727552"], "author_id": "24952459", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 115, "like_count": 234, "quote_count": 60}, "text": "Estudio revela que Chile es el cuarto pa\u00eds m\u00e1s infeliz en todo el mundo \u00bb https://t.co/tVthJNYocm https://t.co/bObmqKG4Om"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 50, "tag": "DDHH"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5228, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaroelizalde", "id": "107993838"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-05T17:34:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "107993838", "id": "1169665062019186690", "edit_history_tweet_ids": ["1169665062019186690"], "author_id": "2731953789", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169274379286581248"}], "text": "@alvaroelizalde El principal violador de los #DDHH es el Socialismo y Comunismo \u203c\ufe0f\nY les molesta que ya no enga\u00f1an a nadie.\n Respiran por la herida del suicida Allende"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "id": "1168263774421311490", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "author_id": "44927867", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem."}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 50, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.3547, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Ancash"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4298, "type": "Person", "normalized_text": "mitin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "whuacasi", "id": "21617951"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/1DXJfBdUXq", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=thvQ2X--ztk", "display_url": "youtube.com/watch?v=thvQ2X\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=thvQ2X--ztk"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T23:56:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "21617951", "id": "1170123625980186625", "edit_history_tweet_ids": ["1170123625980186625"], "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170093859092729856"}], "text": "@whuacasi Aqu\u00ed otra memoria, cuando el suicida #AG le \u00a8baja el dedo\u00a8 al secretario regional aprista de Ancash por la poca concurrencia a su mitin ... \nhttps://t.co/1DXJfBdUXq"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5347, "type": "Organization", "normalized_text": "Kongreso"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/quM7Qz2dNl", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/08/claudia-cisneros-endgame-vacancia-o-cierre-del-kongreso/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/09/08/claudia-cisneros-endgame-vacancia-o-cierre-del-kongreso/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:25:23.000Z", "id": "1170704688427229185", "edit_history_tweet_ids": ["1170704688427229185"], "author_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 27, "like_count": 140, "quote_count": 9}, "text": "Lee la columna de @claudiacisneros: \"Endgame: vacancia o cierre del Kongreso\"\n\nhttps://t.co/quM7Qz2dNl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4379, "type": "Other", "normalized_text": "It"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T05:06:35.000Z", "id": "1170564065040699392", "edit_history_tweet_ids": ["1170564065040699392"], "author_id": "71245925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "text": "Acabo de salir de cine. Vi la pel\u00edcula m\u00e1s mala que recuerdo recientemente: It. Es otro nivel. Y adem\u00e1s dura 2 horas y media !!!!!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "19WasonRenteria", "id": "3853079985"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Desesquerdizada", "id": "758519817578086400"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/TTrjYj13bJ", "expanded_url": "https://twitter.com/maddegerbell/status/1170480384758472704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TTrjYj13bJ", "media_key": "3_1170480370774659072"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T23:34:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "1109662479695704070", "id": "1170480384758472704", "edit_history_tweet_ids": ["1170480384758472704"], "author_id": "873542491357814784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170457980141281280"}], "text": "@RaquelJesusvive @19WasonRenteria @Desesquerdizada \"gays com bolsonaro\" ata https://t.co/TTrjYj13bJ"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T06:16:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2896881219", "id": "1170581610598719490", "edit_history_tweet_ids": ["1170581610598719490"], "author_id": "2896881219", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170581434333052930"}], "text": "Era como saber que una prostituta lloraba todas las noches en su almohada leyendo su historia de amor favorita, como saber que la anorexica llora frente a la comida, un suicida escribe sus \u00faltimas letras, no lo entiendes, hasta que pasas por eso."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:18:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "1089883980067950595", "id": "1170687869482078208", "edit_history_tweet_ids": ["1170687869482078208"], "author_id": "2979054165", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170687760170201088"}], "text": "@homemdasneves_ Relaxa ou p fica suicida?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Cavill"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 170, "end": 173, "probability": 0.5972, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "spnkarina", "id": "204425292"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:13:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "204425292", "id": "1170701703626317825", "edit_history_tweet_ids": ["1170701703626317825"], "author_id": "790022539032559616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170701286490214400"}], "text": "@spnkarina A pergunta que n\u00e3o quer calar. O Henry Cavill ainda \u00e9 o Superman? Ou j\u00e1 era tbm? J\u00e1 que o Batman vai ser rebootado, v\u00e3o rebootar todo mundo que fez o filme da Liga?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6571, "type": "Other", "normalized_text": "KNOCKOUT"}, {"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Vali Maduro"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 90, "username": "prensacom", "id": "27011708"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/gmRkOJgLwP", "expanded_url": "https://impresa.prensa.com/_141575967", "display_url": "impresa.prensa.com/_141575967"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:02:40.000Z", "id": "1170683872729882624", "edit_history_tweet_ids": ["1170683872729882624"], "author_id": "27011708", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "[KNOCKOUT] Vali Maduro: \u2018El suicidio es prevenible\u2019 https://t.co/gmRkOJgLwP v\u00eda @prensacom"}, {"lang": "es", "created_at": "2018-06-05T21:15:23.000Z", "id": "1004109451807338496", "edit_history_tweet_ids": ["1004109451807338496"], "author_id": "157429881", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "sr suicida: antes de leer este texto proceda a suicidarse ya mismo. yo despu\u00e9s le explico, el texto justamente est\u00e1 para eso. en todo caso, pongamos que ha sido un gusto. https://t.co/sjw1YBb8V3", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/sjw1YBb8V3", "expanded_url": "https://twitter.com/TanqueShirley/status/1004109451807338496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjw1YBb8V3", "media_key": "3_1004109430147993601"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/AfdFq6aJj4", "expanded_url": "http://www.pp.es/actualidad-noticia/pablo-casado-acusa-sanchez-ser-un-radical-que-se-intenta-disfrazar-moderado-al", "display_url": "pp.es/actualidad-not\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pp.es/actualidad-noticia/pablo-casado-acusa-sanchez-ser-un-radical-que-se-intenta-disfrazar-moderado-al"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:22:40.000Z", "id": "1170704007800774656", "edit_history_tweet_ids": ["1170704007800774656"], "author_id": "20509689", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 8, "like_count": 153, "quote_count": 1}, "text": "\ud83d\uddde\ufe0f @pablocasado_: \"S\u00e1nchez es un radical que se intenta disfrazar de moderado al mandato de lo que le diga el fot\u00f3grafo de campa\u00f1a\u201d.\nhttps://t.co/AfdFq6aJj4"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Ro"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:24:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "1081592611", "id": "1170704534429212673", "edit_history_tweet_ids": ["1170704534429212673"], "author_id": "1081592611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170703797682954251"}], "text": "@ Ro por favor."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6826, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gu5an1ta", "id": "3012499515"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Valesole36", "id": "1103731045512503296"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "luisab592", "id": "496121239"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "BonelliOK", "id": "3170981873"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "ArenaJezabel", "id": "1006939879215915008"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:20:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "3012499515", "id": "1170703494757658625", "edit_history_tweet_ids": ["1170703494757658625"], "author_id": "353136184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170702801464434688"}], "text": "@Gu5an1ta @Valesole36 @1serendipiamas @luisab592 @BonelliOK @ArenaJezabel Macri ya fue/ ac\u00e9ptalo \ud83d\ude18"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T00:00:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1007034561170112512", "id": "1170487112984080385", "edit_history_tweet_ids": ["1170487112984080385"], "author_id": "818198531790045187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "PatrickAmaro5", "id": "1526034409127923715"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "OOkina8", "id": "962044699014938624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170461610974072833"}], "text": "@decepcionelson @ThiagoZekaT @PatrickAmaro5 @OOkina8 De acordo com o pr\u00f3prio brtt eles n\u00e3o ouviram"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/hNy5jqDZJR", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125"}]}, "lang": "ja", "created_at": "2019-09-08T04:29:06.000Z", "id": "1170554632239816704", "edit_history_tweet_ids": ["1170554632239816704"], "author_id": "3314206334", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 3, "like_count": 206, "quote_count": 2}, "text": "\u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/hNy5jqDZJR"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.704, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.7316, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T18:02:20.000Z", "id": "1170396900325036032", "edit_history_tweet_ids": ["1170396900325036032"], "author_id": "216721738", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 251, "like_count": 519, "quote_count": 34}, "text": "Ins\u00f3lito?Un sector de la prensa adicta al gob pretende, responsabilizar al Congreso de la falta de incubadoras y de la muerte de los 30 ni\u00f1os para eximir de responsabilidad al gob. Ya no saben que hacer para tapar la incompetencia de a quienes defienden. !Cierren el Congreso!."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:16:35.000Z", "id": "1170657178518196225", "edit_history_tweet_ids": ["1170657178518196225"], "author_id": "838328220", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "no teme a la muerte aquel que vive como un suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-07T18:45:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "496493810", "id": "1170407695389810688", "edit_history_tweet_ids": ["1170407695389810688"], "author_id": "496493810", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 215, "end": 223, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170407693049376768"}], "text": "3) \u00bfSe entiende ahora porque el inmediatismo opositor no s\u00f3lo revela la demagogia de dirigentes y la inmadurez de dirigidos, sino que es esencialmente SUICIDA? \u00bfSe comprende ahora porque es una necedad crucificar a @jguaido porque no logr\u00f3 el \"cese a la usurpaci\u00f3n\" en ocho meses?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-07T21:36:43.000Z", "id": "1170450851690876928", "edit_history_tweet_ids": ["1170450851690876928"], "author_id": "137483737", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "En salud.\n\nS\u00edntomas de una inflaci\u00f3n:\n\nDesarrollado mareos progresivos.\n\nPierdes peso.\n\nTienes palidez\n\nY desarrolla una sobreprotecci\u00f3n para los tuyos"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:00:05.000Z", "id": "1170698321532477441", "edit_history_tweet_ids": ["1170698321532477441"], "author_id": "57333011", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udd34  | Lo m\u00e1s visto de la semana\n\nVIDEO | El sujeto mantuvo durante dos horas a una mujer a punta de cuchillo y exigi\u00f3 un arma de fuego para quitarse la vida.\n-\nMira el momento en que fue liberada la joven, IM\u00c1GENES SENSIBLES \u2b07 https://t.co/J4P0m4Z2f1", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/J4P0m4Z2f1", "expanded_url": "https://bit.ly/34j94X4", "display_url": "bit.ly/34j94X4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tctelevision.com/noticias/video-un-francotirador-mata-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.5739, "type": "Other", "normalized_text": "Gral franco Arbogastes"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.3946, "type": "Other", "normalized_text": "del Rio Fr\u00edgido"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.7202, "type": "Place", "normalized_text": "Teodosio"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.3229, "type": "Other", "normalized_text": "Flavius Bauto"}, {"start": 180, "end": 194, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "Valentiniano II"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.3368, "type": "Person", "normalized_text": "Arbogastes"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:00:00.000Z", "id": "1170698303916392448", "edit_history_tweet_ids": ["1170698303916392448"], "author_id": "214043467", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "394dC: se suicida el Gral franco Arbogastes, tras la derrota en la Batalla del Rio Fr\u00edgido a manos del ej\u00e9rcito de Teodosio. Hijo de Flavius Bauto, magister militum y protector de Valentiniano II, Arbogastes ten\u00eda el mando en la parte occidental del Imperio."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.6053, "type": "Person", "normalized_text": "Lec"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.9653, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ClaudioIsmael1", "id": "343531335"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T14:08:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "343531335", "id": "1170700413735264256", "edit_history_tweet_ids": ["1170700413735264256"], "author_id": "362038002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170699644734726145"}], "text": "@ClaudioIsmael1 Ahmmm eu t disse muna\n \ud83d\ude02 \n Mas qual \u00e9 o hist\u00f3rico desse Lec p\u00e1 ?? De repente est\u00e1 na Ferrari a dar trabalho"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.6052, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6306, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGS"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/yopeJx3sT1", "expanded_url": "https://twitter.com/CJTJTCMnmagmttI/status/1170484421532835840", "display_url": "twitter.com/CJTJTCMnmagmtt\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T10:47:48.000Z", "id": "1170649931801083909", "edit_history_tweet_ids": ["1170649931801083909"], "author_id": "712079953337126912", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170484421532835840"}], "text": "Totalmente de acuerdo con tu comentario, en Per\u00fa es al rev\u00e9s el delincuente es la v\u00edctima y hay que indemnisarlo, IDL y las ONGS caviares han torcido nuestra justicia y no existe la ley. https://t.co/yopeJx3sT1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.5598, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/efEbV0sGVa", "expanded_url": "https://twitter.com/CriticoEnf/status/1140278430031929344", "display_url": "twitter.com/CriticoEnf/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-06-17T08:54:28.000Z", "id": "1140543219987615745", "edit_history_tweet_ids": ["1140543219987615745"], "author_id": "2201623465", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 247, "like_count": 2819, "quote_count": 89}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1140278430031929344"}], "text": "\u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u00f1a nos parece suicida: por el mensaje que da, por el efecto llamada que provoca y porque hay muchos espa\u00f1oles que necesitan m\u00e1s ese dinero.\n\n\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/efEbV0sGVa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:53:22.000Z", "id": "1170696635254550529", "edit_history_tweet_ids": ["1170696635254550529"], "author_id": "68180551", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 5, "like_count": 231, "quote_count": 2}, "text": "Estamos tendo que defender nossos valores utilizando gibi. A degenera\u00e7\u00e3o est\u00e9tica deste pa\u00eds \u00e9 incomensur\u00e1vel"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}, {"start": 204, "end": 216, "tag": "EpiOviedo19"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 215, "probability": 0.809, "type": "Other", "normalized_text": "EpiOviedo19"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 260, "username": "seepidemiologia", "id": "475641052"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/Oj1LUGbFVW", "expanded_url": "http://bit.ly/2lHILI9", "display_url": "bit.ly/2lHILI9", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2lHILI9"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T09:10:00.000Z", "id": "1170625320585707520", "edit_history_tweet_ids": ["1170625320585707520"], "author_id": "14830931", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "text": "#SaludMental | Un 5,6% de los estudiantes universitarios de primer curso encuestados reconocieron haber pensando en un posible plan para llevar a cabo una tentativa suicida, seg\u00fan un sondeo presentado en #EpiOviedo19 https://t.co/Oj1LUGbFVW cc @seepidemiologia"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5658, "type": "Person", "normalized_text": "luis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafa_Andres93", "id": "105618048"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T14:05:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "105618048", "id": "1170699559552634881", "edit_history_tweet_ids": ["1170699559552634881"], "author_id": "1107329301551218688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170520201122766854"}], "text": "@Rafa_Andres93 Te hace falta luis"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 237, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 238, "end": 258, "tag": "asistenciaalsuicida"}, {"start": 259, "end": 270, "tag": "LlamaAl135"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/cNERigw8OD", "expanded_url": "https://www.casbuenosaires.com.ar/single-post/2019/09/08/SEPTIEMBRE-Mes-de-la-Prevenci%C3%B3n-del-Suicidio", "display_url": "casbuenosaires.com.ar/single-post/20\u2026"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/k49Hv27jH9", "expanded_url": "https://twitter.com/casbuenosaires/status/1170693618300067841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k49Hv27jH9", "media_key": "3_1170693611010306049"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:41:23.000Z", "id": "1170693618300067841", "edit_history_tweet_ids": ["1170693618300067841"], "author_id": "3064843846", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "SEPTIEMBRE: Mes de la Prevenci\u00f3n del Suicidio\nActividades programadas por el Centro de Asistencia al Suicida para que cada vez m\u00e1s personas se sumen a la tarea de cuidar la vida. Leer m\u00e1s...\nhttps://t.co/cNERigw8OD\n#prevenciondelsuicidio\n#asistenciaalsuicida\n#LlamaAl135 https://t.co/k49Hv27jH9"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T09:21:36.000Z", "id": "1170265851041370113", "edit_history_tweet_ids": ["1170265851041370113"], "author_id": "16908924", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 20, "like_count": 402, "quote_count": 2}, "text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:59:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "908126495201263616", "id": "1170698130058371072", "edit_history_tweet_ids": ["1170698130058371072"], "author_id": "1143807894", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170697890475520001"}], "text": "@Republicano1965 \u00bfPor qu\u00e9 dice usted que el n\u00famero real es superior al declarado? \u00bfCu\u00e1l es el motivo? Gracias."}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T10:05:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "3361805427", "id": "1170639344840970242", "edit_history_tweet_ids": ["1170639344840970242"], "author_id": "925041777844858881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "antogom1", "id": "3361805427"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170448555787608065"}], "text": "@antogom1 Siguen metiendo aviones en el ojo o ya se les pas\u00f3 la locura aquella?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.4317, "type": "Organization", "normalized_text": "Gestapo"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T03:11:21.000Z", "id": "1170535065253818368", "edit_history_tweet_ids": ["1170535065253818368"], "author_id": "61870087", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "na Alemanha, tinha um instituto pioneiro em estudo sobre (homos)sexualidade, cheio de pesquisas com milhares de sujeitos, entrevistas qualitativas e quantitativas. a Gestapo um dia chegou l\u00e1 e botou fogo. perderam TUDO. o fundador (gay inclusive) se suicidou meses depois"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:00:39.000Z", "id": "1170683366817128448", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170683366817128448"], "author_id": "1149808464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas n\u00e3o aguentam fica 5min ouvindo o amigo que n\u00e3o est\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1hora escrevendo text\u00e3o ne?! \ud83d\ude12"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 169, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/DCuEnL72jl", "expanded_url": "https://youtu.be/e76XFKM1GMU", "display_url": "youtu.be/e76XFKM1GMU"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:39:39.000Z", "id": "1170678081918574592", "edit_history_tweet_ids": ["1170678081918574592"], "author_id": "340663665", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 90, "like_count": 678, "quote_count": 6}, "text": "Todas las ma\u00f1anas durante mi edad escolar, mi madre prend\u00eda la radio y sonaba \"Aqu\u00ed est\u00e1 su disco\"\nHoy falleci\u00f3 un tipo que escuch\u00e9 durante toda mi infancia, Camilo Sesto.\nhttps://t.co/DCuEnL72jl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "Lec"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "Bottas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ClaudioIsmael1", "id": "343531335"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:44:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "343531335", "id": "1170694494615953408", "edit_history_tweet_ids": ["1170694494615953408"], "author_id": "362038002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170694089681068033"}], "text": "@ClaudioIsmael1 Hahahha Lec saiu \u00e0 frente \ud83e\udd28\ud83d\ude24\nIhh Isto vai ser interessante. Bottas termina em 3o hoje"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:44:38.000Z", "id": "1170694435136561152", "edit_history_tweet_ids": ["1170694435136561152"], "author_id": "1060352776797151232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agr \u00e9 oficial Sai da vida de frevo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ANDBzXGyl5", "expanded_url": "https://www.latribuna.cl/san-rosendo/2019/09/02/gabriel-sepulveda-no-queremos-que-otros-menores-sufran-los-mismo-que-mi-hijo.html?fbclid=IwAR0bFxsDcHimew-eEcEhEvYI0SzzqMSzYajSjQ6AwIJ3ThfPlMEuABmNSGY", "display_url": "latribuna.cl/san-rosendo/20\u2026"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/ovi0MjbF1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Lozenteno/status/1170353988866150402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ovi0MjbF1N", "media_key": "3_1170353984088899584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T15:11:49.000Z", "id": "1170353988866150402", "edit_history_tweet_ids": ["1170353988866150402"], "author_id": "150071793", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "text": "Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajustes necesarios para asegurar su derecho a educaci\u00f3n. https://t.co/ANDBzXGyl5 https://t.co/ovi0MjbF1N"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/fAhYV1FPhA", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/pesquisa-para-combater-cancer-no-cerebro-incuravel-e-prejudicada-por-cortes-de-bolsonaro/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/pesq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/pesquisa-para-combater-cancer-no-cerebro-incuravel-e-prejudicada-por-cortes-de-bolsonaro/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T11:38:35.000Z", "id": "1170662712268992512", "edit_history_tweet_ids": ["1170662712268992512"], "author_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 17, "like_count": 362, "quote_count": 8}, "text": "Pesquisa para combater c\u00e2ncer no c\u00e9rebro incur\u00e1vel \u00e9 prejudicada por cortes de Bolsonaro https://t.co/fAhYV1FPhA"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Gaara"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carolisdevil_", "id": "2871036351"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:52:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "2871036351", "id": "1170681422430056449", "edit_history_tweet_ids": ["1170681422430056449"], "author_id": "794237939479937024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1106327942714535939"}], "text": "@carolisdevil_ Tem uma diferen\u00e7a a\u00ed: Gaara era assassino, j\u00e1 Sasuke nunca matou uma barata. Emo chor\u00e3o."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T13:39:13.000Z", "id": "1170693073954922497", "edit_history_tweet_ids": ["1170693073954922497"], "author_id": "2558989460", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "San Potito Sannitico. Dramma in paese: 18enne si\u00a0suicida https://t.co/cdVUjDGlIj https://t.co/61uuKzsYPl", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cdVUjDGlIj", "expanded_url": "https://www.v-news.it/san-potito-sannitico-dramma-in-paese-18enne-si-suicida/", "display_url": "v-news.it/san-potito-san\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/61uuKzsYPl", "expanded_url": "https://twitter.com/vnewsit/status/1170693073954922497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/61uuKzsYPl", "media_key": "3_1170693072402997250"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/p77OEUmbeY", "expanded_url": "https://buff.ly/2LBz7jI", "display_url": "buff.ly/2LBz7jI"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/pNCxlgCkbj", "expanded_url": "https://twitter.com/hobby_consolas/status/1170622863507894272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pNCxlgCkbj", "media_key": "3_1170622862018981888"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T09:00:14.000Z", "id": "1170622863507894272", "edit_history_tweet_ids": ["1170622863507894272"], "author_id": "538350798", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "Joel Kinnaman confirma su regreso al #SuicideSquad dirigido por James Gunn https://t.co/p77OEUmbeY https://t.co/pNCxlgCkbj"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "BeThe1To"}, {"start": 209, "end": 215, "tag": "SPM19"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.5975, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "SPM19"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/LDogJ53Azb", "expanded_url": "https://bit.ly/2YPqjiR", "display_url": "bit.ly/2YPqjiR", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bethe1to.com/?amp%3Butm_medium=socialmedia&amp%3Butm_campaign=bethe1to"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T14:38:11.000Z", "id": "1169258361608687617", "edit_history_tweet_ids": ["1169258361608687617"], "author_id": "22657351", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "text": "Septiembre es el Mes de Prevenci\u00f3n del Suicidio y este a\u00f1o, tenemos recursos en Espa\u00f1ol! Visite https://t.co/LDogJ53Azb para aprender los 5 pasos que ayudaran a alguien que podr\u00eda ser suicida y mas. #BeThe1To #SPM19"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:33:26.000Z", "id": "1170691618741133312", "edit_history_tweet_ids": ["1170691618741133312"], "author_id": "731502589855027200", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "no le tengo miedo a la muerte si vivo como un suicida"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "RIVER"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6766, "type": "Organization", "normalized_text": "RIVER"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Mono"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Go6ZG36bLm", "expanded_url": "https://twitter.com/RiverNumeros/status/1170409811340603394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Go6ZG36bLm", "media_key": "3_1170409788028661760"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T18:53:38.000Z", "id": "1170409811340603394", "edit_history_tweet_ids": ["1170409811340603394"], "author_id": "833270270", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 237, "quote_count": 0}, "text": "#Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 149 goles recibidos (0,98 pPJ)\n- 54 vallas invictas (35,76 %)\n- 3 penales atajados\n- 2 expulsiones\n- \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n- Mono, el arquero suicida https://t.co/Go6ZG36bLm"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Alcoi"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/KaPBTBAdUZ", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/09/08/actualidad/1567944027_101265.html?id_externo_rsoc=TW_CM", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/cultura/2019/09/08/actualidad/1567944027_101265.html?id_externo_rsoc=TW_CM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:09:15.000Z", "id": "1170685530528350209", "edit_history_tweet_ids": ["1170685530528350209"], "author_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 204, "reply_count": 15, "like_count": 571, "quote_count": 9}, "text": "\"\u00a1Camilo, te queremos!\", lloran los fans de Camilo Sesto en su ciudad natal, Alcoi. El alcalde ha declarado dos d\u00edas de luto por la muerte del m\u00edtico cantante, que se reencontr\u00f3 con la localidad en 2016, cuando fue nombrado hijo predilecto https://t.co/KaPBTBAdUZ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "John"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ze9Z6Wp5aO", "expanded_url": "https://twitter.com/MUDDLAW/status/1170327456974331909", "display_url": "twitter.com/MUDDLAW/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T20:59:11.000Z", "id": "1170441405854035970", "edit_history_tweet_ids": ["1170441405854035970"], "author_id": "2315181777", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170327456974331909"}], "text": "O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran influencia en la poblacion q pierde su tiempo escuchandolos ,y si alguien se suicida por una mofa de estos se\u00f1ores? John,en esta difiero de usted amistosamente. https://t.co/ze9Z6Wp5aO"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7054, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 169, "end": 180, "probability": 0.8486, "type": "Person", "normalized_text": "Harley quinn"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/uTNDXNi51b", "expanded_url": "https://twitter.com/JAMediaESP/status/1170678739728031745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTNDXNi51b", "media_key": "3_1170678717087133698"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/uTNDXNi51b", "expanded_url": "https://twitter.com/JAMediaESP/status/1170678739728031745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTNDXNi51b", "media_key": "3_1170678737492467712"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:42:16.000Z", "id": "1170678739728031745", "edit_history_tweet_ids": ["1170678739728031745"], "author_id": "896422244116819970", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una pregunta para los fans del DCU, la pel\u00edcula del Joker ser\u00e1 antes de alguna de las otras pelis o cronol\u00f3gicamente despu\u00e9s de escuadr\u00f3n suicida y donde va la nueva de Harley quinn https://t.co/uTNDXNi51b"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T12:06:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170669726315483137", "edit_history_tweet_ids": ["1170669726315483137"], "author_id": "1127196382060843011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne \u041d\u0443, \u0441\u0430\u043c\u0430\u044f \u0441\u0432\u0435\u0436\u0430\u044f \u0438\u0437 \u0438\u043c\u0435\u044e\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f\n\u042d\u0442\u043e \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u0441\u0435\u043d\u0442\u044f\u0431\u0440\u044f,\u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043b\u0438\u043d\u0435\u0439\u043a\u0438, \u0438 \u044f \u0442\u043e\u0436\u0435 \u0437\u0430\u0435\u0431\u0430\u0432\u0448\u0430\u044f\u0441\u044f https://t.co/Ur2F9YWJeP", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Ur2F9YWJeP", "expanded_url": "https://twitter.com/idk_cyka/status/1170669726315483137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ur2F9YWJeP", "media_key": "3_1170669713237643264"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T07:24:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "890248801428135937", "id": "1170598850643595264", "edit_history_tweet_ids": ["1170598850643595264"], "author_id": "1010532487985065985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gino77979871", "id": "890248801428135937"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "patriziagatto3", "id": "3918339922"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "stefaniagianno7", "id": "1009392005674360832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170441380411400200"}], "text": "@Gino77979871 @patriziagatto3 @stefaniagianno7 Bene dia il buon esempio si suicida !"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Y8TEirvRZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/softstoessell/status/1170423605819256832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y8TEirvRZQ", "media_key": "3_1170423596910612481"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T19:48:27.000Z", "id": "1170423605819256832", "edit_history_tweet_ids": ["1170423605819256832"], "author_id": "1019378852773138432", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "text": "alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al final la chica no se hizo nada\ud83e\udd7a https://t.co/Y8TEirvRZQ"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.2155, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}, {"start": 204, "end": 219, "probability": 0.8474, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T20:26:01.000Z", "id": "1170433059382054912", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170433059382054912"], "author_id": "907301328988332033", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "text": "Mais um suicidio na PM Paulista. \nCb PM Luciano que trabalhava na cidade de Santo Ant\u00f4nio do Jardim e morava em S\u00e3o Jo\u00e3o da boa vista se suicidou nesta manh\u00e3, dentro da Sede do Pelot\u00e3o onde trabalhava em Santo Ant\u00f4nio do Jardim!\nEsse \u00e9 o descaso do governador."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:22:10.000Z", "id": "1170688780799549440", "edit_history_tweet_ids": ["1170688780799549440"], "author_id": "970399974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Meu Deus que BO foi esse"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:11:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "53517943", "id": "1170686000605138946", "geo": {"place_id": "3178a2f5b3c63ea4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170686000605138946"], "author_id": "255003576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sanchezdelreal", "id": "53517943"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "lapaseata", "id": "225855505"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170685284197064705"}], "text": "@sanchezdelreal @lapaseata Casi me pone contenta. Al que se suicida no hay que matarlo. Todo dicho metaf\u00f3ricamente \ud83d\ude07\ud83d\ude09"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 250, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "Informe Shapiro"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/aLY5S9xdR7", "expanded_url": "https://twitter.com/Nen__17/status/1170686629784088577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLY5S9xdR7", "media_key": "3_1170686592966680577"}, {"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/aLY5S9xdR7", "expanded_url": "https://twitter.com/Nen__17/status/1170686629784088577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLY5S9xdR7", "media_key": "3_1170686614336692224"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:13:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "450765930", "id": "1170686629784088577", "edit_history_tweet_ids": ["1170686629784088577"], "author_id": "450765930", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170683948600442881"}], "text": "Esta actitud que suele aparecer en muchos colectivos, ya fue criticada hace bastantes a\u00f1os, basada en la experiencia insurreccional de los a\u00f1os 30, aqu\u00ed una cr\u00edtica que disuelve el idealismo de la \"gimnasia revolucionaria\", el llamado \"Informe Shapiro\" https://t.co/aLY5S9xdR7"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:18:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "2979054165", "id": "1170687760170201088", "edit_history_tweet_ids": ["1170687760170201088"], "author_id": "1089883980067950595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "minguitootf", "id": "2979054165"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170687595766079488"}], "text": "@minguitootf Nu bai outjazz dimeu, stunca pica p relaxa"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T00:15:28.000Z", "id": "1170490800721059840", "edit_history_tweet_ids": ["1170490800721059840"], "author_id": "1159212455253413888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "eu to indignada!!! o marido da minha ex diretora MATOU ela com um tiro e depois se suicidou POR CAUSA DE CI\u00daMES!!!!! voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o da gravidade disso? at\u00e9 quando as pessoas v\u00e3o tratar \u00e0s outras como se tivessem propriedade sobre elas? at\u00e9 quando voc\u00eas v\u00e3o fechar os olhos pra +"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 204, "end": 215, "tag": "HCCortazar"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 139, "probability": 0.7124, "type": "Other", "normalized_text": "L.P.C. Anayancy"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.4931, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 205, "end": 214, "probability": 0.6682, "type": "Other", "normalized_text": "HCCortazar"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/m5NgD5OFBI", "expanded_url": "https://twitter.com/yiya_med/status/1170472174315917312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5NgD5OFBI", "media_key": "3_1170472151280840704"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/m5NgD5OFBI", "expanded_url": "https://twitter.com/yiya_med/status/1170472174315917312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5NgD5OFBI", "media_key": "3_1170472153428291584"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/m5NgD5OFBI", "expanded_url": "https://twitter.com/yiya_med/status/1170472174315917312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5NgD5OFBI", "media_key": "3_1170472160080515073"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/m5NgD5OFBI", "expanded_url": "https://twitter.com/yiya_med/status/1170472174315917312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m5NgD5OFBI", "media_key": "3_1170472166757785600"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T23:01:27.000Z", "id": "1170472174315917312", "edit_history_tweet_ids": ["1170472174315917312"], "author_id": "4722780866", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "La conducta suicida incluye el suicidio y el intento de suicidio.\nCapacitaci\u00f3n a personal de Jornada Acumulada a cargo de la L.P.C. Anayancy!!\n\"Protocolo de Atenci\u00f3n a Pacientes con Intento de Suicidio\" \n#HCCortazar https://t.co/m5NgD5OFBI"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "MUD"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 170, "end": 186, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/iOfTLdunyc", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaRincon/status/1170516233663500290/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iOfTLdunyc", "media_key": "3_1170516223748116480"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T01:56:31.000Z", "id": "1170516233663500290", "edit_history_tweet_ids": ["1170516233663500290"], "author_id": "73948999", "public_metrics": {"retweet_count": 304, "reply_count": 19, "like_count": 175, "quote_count": 21}, "text": "Aqu\u00ed el acuerdo firmado el 4 de enero del 2016 por la MUD, que establec\u00eda que el 5to a\u00f1o de Asamblea Nacional le corresponder\u00eda a las minor\u00edas elegir el presidente de la Asamblea Nacional. Acuerdo que, por supuesto botaron a la basura. https://t.co/iOfTLdunyc"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-08T13:05:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "796049648834191360", "id": "1170684598981931009", "edit_history_tweet_ids": ["1170684598981931009"], "author_id": "1495539583", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TehSh3r1FF", "id": "796049648834191360"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "RamingodiArnor", "id": "3338458835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170683878836703232"}], "text": "@TehSh3r1FF @RamingodiArnor Informati. Sei un aspirante avvocato. Hai scritto una sciocchezza."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.5717, "type": "Organization", "normalized_text": "TVE"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Artero"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 151, "username": "lapaseata", "id": "225855505"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/nVHk4gk4cr", "expanded_url": "https://lapaseata.net/2019/09/08/tve-muere-en-viernes-y-de-negro/", "display_url": "lapaseata.net/2019/09/08/tve\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T13:08:16.000Z", "id": "1170685284197064705", "geo": {"place_id": "0ab1cfe1d3945a22"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170685284197064705"], "author_id": "53517943", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa insoportable vecindad: TVE muere en viernes y de riguroso negro de luto por la manipulaci\u00f3n\u201d. Por Manuel Artero  https://t.co/nVHk4gk4cr @lapaseata"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 107, "probability": 0.4182, "type": "Other", "normalized_text": "alzheimer"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/nZkeUsfuju", "expanded_url": "https://twitter.com/mricouu/status/1152165036594479104", "display_url": "twitter.com/mricouu/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T09:23:18.000Z", "id": "1170628667669700609", "edit_history_tweet_ids": ["1170628667669700609"], "author_id": "2704139739", "public_metrics": {"retweet_count": 730, "reply_count": 6, "like_count": 4154, "quote_count": 42}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1152165036594479104"}], "text": "Minha av\u00f3 parterna nunca me ligou muito, meu av\u00f4 paterno adorava me mas esqueceu me d mim pq tinha alzheimer, meu av\u00f4 materno faleceu antes d eu nascer e a minha av\u00f3 materna amava me como tudo e eu a ela faleceu no dia d natal... Alguns d vcs t\u00eam muita sorte... Aproveitem!! https://t.co/nZkeUsfuju"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 119, "probability": 0.8087, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T13:05:03.000Z", "id": "1170684473605840897", "edit_history_tweet_ids": ["1170684473605840897"], "author_id": "2893338250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Queria poder esbo\u00e7ar alguma rea\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao oque ocorreu com meu amigo, mas ver o corpo dele ser carregado pelo IML me fez perder todas as for\u00e7as estou t\u00e3o cansada q parece q um caminh\u00e3o passou por cima de mim, relembrar q ele tinha tantos planos e a minha idade"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-07T21:09:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "736590166484221952", "id": "1170443942162259969", "edit_history_tweet_ids": ["1170443942162259969"], "author_id": "999632033352740865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "Pelikano8", "id": "962487431370084353"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170084819637886977"}], "text": "@marc_bodi @Pelikano8 @ManuelAlcaideSn Eres como el conductor suicida que va por la autov\u00eda en sentido contrario y piensa que el resto de conductores est\u00e1n equivocados. H\u00e1ztelo ver. O si no d\u00e9jalo. Nos da igual."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.693, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:57:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "253822972", "id": "1170682464718807040", "edit_history_tweet_ids": ["1170682464718807040"], "author_id": "253822972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170682024430047234"}], "text": "@oLucyen Minha m\u00e3e \u00e9 a ca\u00e7ula de 4 irm\u00e3s, minha av\u00f3 m\u00e3e dela nunca gostou do Natal, tipo l\u00e1 a gente nunca comemorou Natal, quando \u00e9ramos pequenos meus primos e minhas irm\u00e3s ach\u00e1vamos meio \u201cnormal\u201d n\u00e3o comemorar Natal mas ao mesmo tempo estranho pq o resto do mundo gostava"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "WhiteWednesdays"}, {"start": 159, "end": 171, "tag": "ForcedHijab"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "Afghanistan"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/ItlF8ErJRc", "expanded_url": "https://twitter.com/AlinejadMasih/status/1170666834078633984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ItlF8ErJRc", "media_key": "7_1170666734493274113"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-09-08T11:54:57.000Z", "id": "1170666834078633984", "edit_history_tweet_ids": ["1170666834078633984"], "author_id": "947924373029171200", "public_metrics": {"retweet_count": 2363, "reply_count": 177, "like_count": 5873, "quote_count": 201}, "text": "This woman from Afghanistan removes her hijab in front of camera to support #WhiteWednesdays .\nRight now there are 10 Iranian women are in jail for protesting #ForcedHijab \nCelebrities, journalists, politicians! We need your sisterhood &amp; support. Be our voice &amp; make your video. https://t.co/ItlF8ErJRc"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 172, "tag": "LeyExtraviados"}, {"start": 173, "end": 196, "tag": "NormitaTeEncontraremos"}, {"start": 197, "end": 214, "tag": "HastaEncontrarte"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 63, "probability": 0.8037, "type": "Place", "normalized_text": "RM"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/qlsoclDssb", "expanded_url": "https://twitter.com/mallenx/status/1044062108974034944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qlsoclDssb", "media_key": "3_1044062101269090304"}]}, "lang": "es", "created_at": "2018-09-24T03:12:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "17281051", "id": "1044062108974034944", "edit_history_tweet_ids": ["1044062108974034944"], "author_id": "17281051", "public_metrics": {"retweet_count": 693, "reply_count": 24, "like_count": 188, "quote_count": 29}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1044033223658000384"}], "text": "Mi madre desapareci\u00f3 el 10 de marzo de 2017, en una comuna de RM, y a pesar de todos los esfuerzos de familia y voluntarios a\u00fan desconocemos su paradero ... #LeyExtraviados #NormitaTeEncontraremos #HastaEncontrarte https://t.co/qlsoclDssb"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 97, "tag": "UniversidadSinProstitucion"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 96, "probability": 0.4503, "type": "Organization", "normalized_text": "UniversidadSinProstitucion"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/bxQDoiFTyx", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoRNogal/status/1169940820935553024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bxQDoiFTyx", "media_key": "3_1169940814769905664"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T11:50:02.000Z", "id": "1169940820935553024", "edit_history_tweet_ids": ["1169940820935553024"], "author_id": "102338136", "public_metrics": {"retweet_count": 647, "reply_count": 1727, "like_count": 1464, "quote_count": 914}, "text": "Como hombre me da ASCO que se nos ense\u00f1e a ser puteros. (Abro hilo\ud83d\udc47)\n\n#UniversidadSinProstitucion https://t.co/bxQDoiFTyx"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T02:31:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "1191378854", "id": "1170524935342690304", "edit_history_tweet_ids": ["1170524935342690304"], "author_id": "1005390422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "palestrolatra", "id": "1191378854"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Espiaoverde", "id": "237320686"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170523807779643392"}], "text": "@palestrolatra @Espiaoverde Segundo cart\u00e3o bem discut\u00edvel, diga-se"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T12:38:58.000Z", "id": "1170677911613059079", "edit_history_tweet_ids": ["1170677911613059079"], "author_id": "1099005599344414720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "text": "Sou o unico que toma banho de \u00e1gua fria depois das raves"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 50, "probability": 0.3621, "type": "Place", "normalized_text": "NM"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-04T18:52:28.000Z", "id": "1169322352976510977", "edit_history_tweet_ids": ["1169322352976510977"], "author_id": "1449375612", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 77, "quote_count": 6}, "text": "Seguir d\u00e1ndole excusas para el lenguaje b\u00e9lico a NM es suicida. Entiendan de una vez que la mayor\u00eda de este pueblo necesita que construyan una salida, no una entrada a otro tipo de infierno."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6169, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.787, "type": "Person", "normalized_text": "Neto"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.3764, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "andregalvaofer", "id": "66825084"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T02:25:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "66825084", "id": "1170523597561094144", "edit_history_tweet_ids": ["1170523597561094144"], "author_id": "1421924736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170521357458771968"}], "text": "@andregalvaofer Andr\u00e9, estou acompanhando seus tts hoje , acho que sua participacao no programa do Neto essa semana mecheu com sua cabecinha , com todo respeito Andr\u00e9  \ud83e\udd10\ud83e\udd2b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Mirta Legrand"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:12:45.000Z", "id": "1170671311544356864", "edit_history_tweet_ids": ["1170671311544356864"], "author_id": "3381030527", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Mirta Legrand le dijo FRACASADO a Macri...ahora dice que igual lo va a votar pq es lo mejor que le puede pasar al pa\u00eds...o sea que ella vota a un FRACASADO q nos llevaria a otro FRACASO...realmente es una suicida"}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T12:23:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "1001464417018613762", "id": "1170673911870214145", "edit_history_tweet_ids": ["1170673911870214145"], "author_id": "1127196382060843011", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_fenestra_", "id": "1001464417018613762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170093761994665984"}], "text": "@_fenestra_ @RickGMV @suicida_mne \u0412\u0430\u0443, \u044d\u0442\u043e \u0436\u0435 \u041f\u0410\u0420\u0415\u041d\u042c! \u043f\u0430\u0440\u0435\u041d\u042c \u0412 \u0422\u0412\u0418\u0422\u0422\u0415\u0420\u0415! \u0420\u0415\u0411\u042f\u0422, \u042f \u042d\u0422\u041e \u041a\u0410\u0416\u0415\u0422\u0421\u042f \u0412\u0421\u0415\u0413\u041e \u0412 \u0422\u0420\u0415\u0422\u0418\u0419 \u0420\u0410\u0417 \u0412\u0418\u0416\u0423"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-09-06T21:57:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "788369318748622848", "id": "1170093761994665984", "edit_history_tweet_ids": ["1170093761994665984"], "author_id": "1001464417018613762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170088435912253440"}], "text": "@RickGMV @suicida_mne ))) https://t.co/EPMwyE39i3", "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093719363739648"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093734446489600"}, {"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/EPMwyE39i3", "expanded_url": "https://twitter.com/_fenestra_/status/1170093761994665984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPMwyE39i3", "media_key": "3_1170093747746541573"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "elsalvador"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.435, "type": "Other", "normalized_text": "elsalvador"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/MvkGbwm1mv", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:49:01.000Z", "id": "1170665340847587330", "edit_history_tweet_ids": ["1170665340847587330"], "author_id": "876614775521910786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "EX PRESIDENTE MAURICIO FUNES SE SUICIDA https://t.co/MvkGbwm1mv\n#elsalvador\nAlg\u00fan otro medio puede verificar \u00e9sta nota?."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T09:42:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "751848990296211457", "id": "1170633404150403072", "edit_history_tweet_ids": ["1170633404150403072"], "author_id": "3817658086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_raquelfsilva", "id": "751848990296211457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170522925570711557"}], "text": "@_raquelfsilva e tamb\u00e9m eras de ci\u00eancias ne \ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "Macbeth"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T08:46:51.000Z", "id": "1170619495020400640", "edit_history_tweet_ids": ["1170619495020400640"], "author_id": "34294842", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 9, "like_count": 315, "quote_count": 0}, "text": "- Vamos a abrir las ventanas un poco, no creo que el gato sea tan tonto. \n\n*Macbeth, inmediatamente, intenta pegar un salto y tirarse desde un noveno*"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T12:09:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "2564961097", "id": "1170670451116445701", "edit_history_tweet_ids": ["1170670451116445701"], "author_id": "2564961097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170670447152832513"}], "text": "\u00bfTienes grandes deudas de pr\u00e9stamos y sigues sin ganar dinero? Muy f\u00e1cil, v\u00e9ndelo. \nCon un solo click podr\u00e1s vaciar tu casa y vender hasta lo que no es tuyo. Y seguir apostando claro."}, {"lang": "ru", "created_at": "2019-09-08T10:33:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170646354324054018", "edit_history_tweet_ids": ["1170646354324054018"], "author_id": "1087112898638422021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "text": "@suicida_mne \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e \u043b\u044e\u0431\u043b\u044e \u0435\u0451 https://t.co/Dklm202IMn", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Dklm202IMn", "expanded_url": "https://twitter.com/noziki_loki/status/1170646354324054018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dklm202IMn", "media_key": "3_1170646280177102848"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-07T22:53:26.000Z", "id": "1170470158034440192", "edit_history_tweet_ids": ["1170470158034440192"], "author_id": "1112793000059527168", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 46, "like_count": 692, "quote_count": 4}, "text": "Alan Kurdi bloccata.Un migrante(dicono)abbia tentato il suicidio.Altri 6 stanno male.\nLeggo tweet molto tiepidi di \"invito\"al Governo a cambiare rotta,quasi suppliche.Nessun richiamo al fascismo,nessuno che dice\"disumani\",nessun \"fateli scendere\".\nAndavene a fanc*lo, con umanit\u00e0."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-08T02:31:02.000Z", "id": "1170524919257542656", "edit_history_tweet_ids": ["1170524919257542656"], "author_id": "2371222009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Que filme bosta"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T23:35:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "2758948984", "id": "1170480781183070208", "edit_history_tweet_ids": ["1170480781183070208"], "author_id": "25204744", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 13, "like_count": 220, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariosabinof", "id": "2758948984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170479736906244096"}], "text": "@mariosabinof Perdeu uma \u00f3tima oportunidade de ficar calado! E s\u00f3 fazes esta cr\u00edtica pois sabes que a comunidade crist\u00e3 \u00e9 pac\u00edfica e paga o mal com o bem. N\u00e3o terias coragem de fazer o mesmo contra algum trecho do alcor\u00e3o."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-09-07T19:59:18.000Z", "id": "1170426337460457472", "edit_history_tweet_ids": ["1170426337460457472"], "author_id": "2414070806", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170408161519517696"}], "text": "Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-08T03:09:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "216721738", "id": "1170534630136659968", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "edit_history_tweet_ids": ["1170534630136659968"], "author_id": "870449053787721730", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170396900325036032"}], "text": "@JVelasquezQ Y uds que hicieron en el gbno del suicida, apoy\u00e1ndolo en las investigaciones en su contra todo el tiempo, y cuando se asilo. Adie lo ayudo en su tema mental, no sean hip\u00f3critas y c\u00ednicos asuman lo q en su momento no hicieron . Sinverg\u00fcenzas"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8895, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano I\u00fadica"}, {"start": 17, "end": 29, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9bora Plager"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/jpi87hCZtL", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/mariano-iudica-y-debora-plager-admitieron-que-hubo-un-blindaje-sobre-mauricio-macri-2019971650", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/mariano-i\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/mariano-iudica-y-debora-plager-admitieron-que-hubo-un-blindaje-sobre-mauricio-macri-2019971650"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T20:01:44.000Z", "id": "1170426947601670146", "edit_history_tweet_ids": ["1170426947601670146"], "author_id": "2792557771", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 117, "like_count": 448, "quote_count": 48}, "text": "Mariano I\u00fadica y D\u00e9bora Plager admitieron que hubo un \"blindaje\" sobre Mauricio Macri\nhttps://t.co/jpi87hCZtL"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/ZDZjs3nD2u", "expanded_url": "https://twitter.com/ELCHEpatrimonio/status/1170634435663945728", "display_url": "twitter.com/ELCHEpatrimoni\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T11:40:55.000Z", "id": "1170663301950451712", "edit_history_tweet_ids": ["1170663301950451712"], "author_id": "2816162859", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170634435663945728"}], "text": "La manadas se extienden por toda Espa\u00f1a sin control. Nos vamos a acordar de esta pol\u00edtica de inmigraci\u00f3n suicida y sin control\ud83e\udd14\ud83e\udd28\ud83e\udd14. Lo que no puede ser es imposible. https://t.co/ZDZjs3nD2u"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "Menas"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Pamplona"}, {"start": 133, "end": 138, "tag": "PSOE"}, {"start": 142, "end": 152, "tag": "stopIslam"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "VOXAvanza"}, {"start": 164, "end": 171, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 172, "end": 176, "tag": "Vox"}, {"start": 177, "end": 185, "tag": "VOXUtil"}, {"start": 187, "end": 207, "tag": "VoxExtremaNecesidad"}, {"start": 214, "end": 225, "tag": "VivaEspa\u00f1a"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Pamplona"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6313, "type": "Place", "normalized_text": "Manada"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.907, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.5691, "type": "Organization", "normalized_text": "stopIslam"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.7327, "type": "Organization", "normalized_text": "VOXAvanza"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 173, "end": 175, "probability": 0.8726, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.6662, "type": "Organization", "normalized_text": "VOXUtil"}, {"start": 188, "end": 206, "probability": 0.4673, "type": "Organization", "normalized_text": "VoxExtremaNecesidad"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/3aWQMZ9v65", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/sucesos/detenidos-cuatro-menas-en-pamplona-por-actuar-en-manada-abusando-sexualmente-de-varias-ninas_1030_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/sucesos/deteni\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T09:46:13.000Z", "id": "1170634435663945728", "edit_history_tweet_ids": ["1170634435663945728"], "author_id": "3152296384", "public_metrics": {"retweet_count": 233, "reply_count": 23, "like_count": 176, "quote_count": 13}, "text": "Detenidos cuatro #Menas en #Pamplona por actuar en Manada abusando sexualmente de varias ni\u00f1as\n\ud83d\udd35 MANADAS DE HIENAS \ud83d\udd35\n      \ud83d\udc49 Gracias #PSOE \ud83d\udc48\n\n#stopIslam #VOXAvanza\n#Espa\u00f1a #Vox #VOXUtil \n#VoxExtremaNecesidad \n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps://t.co/3aWQMZ9v65"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 53, "tag": "huelgamundialporelclima"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 52, "probability": 0.4048, "type": "Other", "normalized_text": "huelgamundialporelclima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "EQUOcyl", "id": "2416082274"}, {"start": 160, "end": 172, "username": "EquoSegovia", "id": "335292361"}, {"start": 188, "end": 199, "username": "EquoBurgos", "id": "380964895"}, {"start": 200, "end": 209, "username": "EQUOLeon", "id": "386542026"}, {"start": 210, "end": 220, "username": "Equoavila", "id": "377966283"}, {"start": 221, "end": 236, "username": "EquoValladolid", "id": "376396902"}, {"start": 237, "end": 250, "username": "EQUOpalencia", "id": "3221300998"}, {"start": 251, "end": 262, "username": "equozamora", "id": "810468454641922048"}, {"start": 263, "end": 274, "username": "EQUOBENA20", "id": "944830656"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Vc7Oii2svG", "expanded_url": "https://twitter.com/EQUOcyl/status/1169826135208689670/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vc7Oii2svG", "media_key": "3_1169826120910270465"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-06T04:14:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2416082274", "id": "1169826135208689670", "edit_history_tweet_ids": ["1169826135208689670"], "author_id": "2416082274", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EQUOcyl  nos adherimos a la #huelgamundialporelclima. Estamos en una verdadera emergencia clim\u00e1tica. Negar la evidencia de esta crisis clim\u00e1tica ser\u00eda suicida @EquoSegovia @EQUOSalamanca @EquoBurgos @EQUOLeon @Equoavila @EquoValladolid @EQUOpalencia @equozamora @EQUOBENA20 https://t.co/Vc7Oii2svG"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-07T19:25:32.000Z", "id": "1170417837619523584", "edit_history_tweet_ids": ["1170417837619523584"], "author_id": "958453028323053568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-09-07T12:22:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1170311316151689218", "edit_history_tweet_ids": ["1170311316151689218"], "author_id": "1130988734374207489", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 145, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170229877057961984"}], "text": "@BolsonaroSP Explicada a ocorr\u00eancia, o fato de afrontar um policial, ao meu ver, j\u00e1 \u00e9 algo s\u00e9rio. Entrar em luta corporal com um(a) oficial, GRAV\u00cdSSIMO, pegar a arma e atirar contra policial, TOTALMENTE SEM NO\u00c7\u00c3O!\n\nPOL\u00cdCIA DEVE SER RESPEITADA!\n\nAo confront\u00e1-la, prepare-se para assumir o risco"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-08T04:23:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "38436714", "id": "1170553262052913153", "edit_history_tweet_ids": ["1170553262052913153"], "author_id": "38436714", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170552800897642496"}], "text": "La vieja esa monstruosa. El que se suicida antes que viajar a Argentina. Los bichos come-cabezas. Cu\u00e1ntos paralelismos."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.3591, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T18:20:55.000Z", "id": "1170401574507749376", "edit_history_tweet_ids": ["1170401574507749376"], "author_id": "898885707040780290", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a una familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK CON TAL DE NO IR PRESA Y TENER UN PAR DE MILES DE PROPIEDADES MAS, FIRMA EL DECRETO.\n\nLA CAMPORA USA SU FUERZA DE CHOQUE Y SE QUEDA CON UN PAR.\n\nAF SE SUICIDA"}, {"lang": "und", "created_at": "2019-09-07T13:01:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "464180774", "id": "1170321117271273473", "edit_history_tweet_ids": ["1170321117271273473"], "author_id": "464180774", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170320867286560773"}], "text": "apsolutno sve mo\u017ee da bude faktor samoubistva, a ne samo depresija, \u0161to se ti\u010de depresije ona je u tom pogledu najo\u010diglednija i najlak\u0161e mo\u017ee da se predvidi poku\u0161aj suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/h3t4553qZd", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1169340165489213442", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T09:23:01.000Z", "id": "1170266208513474560", "edit_history_tweet_ids": ["1170266208513474560"], "author_id": "1423332350", "public_metrics": {"retweet_count": 1113, "reply_count": 28, "like_count": 5368, "quote_count": 20}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169340165489213442"}], "text": "netflix cancelad ya esta mierda haced el favor https://t.co/h3t4553qZd"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-09-07T06:49:42.000Z", "id": "1170227624108593154", "edit_history_tweet_ids": ["1170227624108593154"], "author_id": "292464252", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 33, "like_count": 233, "quote_count": 18}, "text": "Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna: https://t.co/d5oeH6fSsX", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/d5oeH6fSsX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 69, "tag": "NIvoiceless"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Irlanda del Norte"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "NIvoiceless"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/G5mkCY6LEc", "expanded_url": "https://twitter.com/rjt1978/status/1170058203599712256", "display_url": "twitter.com/rjt1978/status\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-09-07T11:32:30.000Z", "id": "1170298796602998785", "edit_history_tweet_ids": ["1170298796602998785"], "author_id": "1004003761482854400", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170058203599712256"}], "text": "Irlanda del Norte se resiste a la imposici\u00f3n del aborto.\n#NIvoiceless https://t.co/G5mkCY6LEc"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "Hera Venenosa"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 244, "end": 260, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/zcSuyF1xeh", "expanded_url": "https://twitter.com/Anaxk_/status/1137559721932742656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcSuyF1xeh", "media_key": "3_1137559625702805505"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/zcSuyF1xeh", "expanded_url": "https://twitter.com/Anaxk_/status/1137559721932742656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcSuyF1xeh", "media_key": "3_1137559641762779136"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/zcSuyF1xeh", "expanded_url": "https://twitter.com/Anaxk_/status/1137559721932742656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcSuyF1xeh", "media_key": "3_1137559676269268992"}, {"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/zcSuyF1xeh", "expanded_url": "https://twitter.com/Anaxk_/status/1137559721932742656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcSuyF1xeh", "media_key": "3_1137559705105121281"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-06-09T03:19:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "500290601", "id": "1137559721932742656", "edit_history_tweet_ids": ["1137559721932742656"], "author_id": "1087422865379594246", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 161, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1137548476949118976"}], "text": "@dcucomics Todo mundo sabe q a alerquina da uns pega na Hera Venenosa.\nElas at\u00e9 j\u00e1 namoraram e a Harley pode enfim da um p\u00e9 na bunda de macho escroto q batia nela.\nCoringa era um babaca com ela.\nN\u00e3o sei como as pessoas shippam os dois, o filme Esquadr\u00e3o Suicida coloca romantismo onde \u00f1 tem. https://t.co/zcSuyF1xeh"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra, Brasil", "id": "87ac0c0092457c6e"}, {"full_name": "Matinhos, Brasil", "id": "ec72dcabf213e80d"}, {"full_name": "Novi Ligure, Piemonte", "id": "e44419c8cf03f129"}, {"full_name": "Barretos, Brasil", "id": "4057b469b498f552"}, {"full_name": "Las Condes, Chile", "id": "00c4b64e7affea25"}, {"full_name": "Granada, Espa\u00f1a", "id": "387b00909c2e7031"}, {"full_name": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "4d06f4ced88574a4"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Elche, Espa\u00f1a", "id": "3178a2f5b3c63ea4"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Avellaneda, Argentina", "id": "0108c69f708ae783"}, {"full_name": "Santa Rita, Brasil", "id": "1991a548920f6e5d"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}]}, "errors": [{"value": "1037048350758068224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1037048350758068224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1037048350758068224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170721825942380544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170721825942380544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170721825942380544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "133156723", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [133156723].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "133156723", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167814633685684224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167814633685684224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167814633685684224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170715788740894720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170715788740894720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170715788740894720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170650168661872640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170650168661872640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170650168661872640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170715577553494016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170715577553494016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170715577553494016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "954778025064792065", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [954778025064792065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "954778025064792065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170713490593591296", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170713490593591296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170713490593591296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057398441838628865", "value": "1057398441838628865", "detail": "User has been suspended: [1057398441838628865].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170669931186274305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170669931186274305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170669931186274305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170708223269249024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170708223269249024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170708223269249024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072629841017610240", "value": "1072629841017610240", "detail": "User has been suspended: [1072629841017610240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170709593095397376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170709593095397376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170709593095397376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1091933577372143616", "value": "1091933577372143616", "detail": "User has been suspended: [1091933577372143616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170683123761385472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170683123761385472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170683123761385472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170517400258830336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170517400258830336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170517400258830336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170678942082174977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170678942082174977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170678942082174977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140479845756895233", "value": "1140479845756895233", "detail": "User has been suspended: [1140479845756895233].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170679494161645568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170679494161645568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170679494161645568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170515871686639616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170515871686639616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170515871686639616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "164939924", "value": "164939924", "detail": "User has been suspended: [164939924].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170689688509849600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170689688509849600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170689688509849600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170543832993357824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170543832993357824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170543832993357824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170646987106136064", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170646987106136064].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170646987106136064", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175311634", "value": "1175311634", "detail": "User has been suspended: [1175311634].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170673915041124352", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170673915041124352", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170673915041124352].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1135594264480636929", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1135594264480636929].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135594264480636929", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170103300345270272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170103300345270272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170103300345270272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1123306790635147265", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1123306790635147265].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1123306790635147265", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170681326007140353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170681326007140353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170681326007140353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "231140468", "value": "231140468", "detail": "User has been suspended: [231140468].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170489401568366594", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170489401568366594", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170489401568366594].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "859239990953377792", "value": "859239990953377792", "detail": "User has been suspended: [859239990953377792].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170481987234213889", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170481987234213889", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170481987234213889].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "900378040936648705", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [900378040936648705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900378040936648705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170604463146590208", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170604463146590208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170604463146590208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1043573374633619457", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1043573374633619457].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043573374633619457", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170674611584929792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170674611584929792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170674611584929792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "862852483118501888", "value": "862852483118501888", "detail": "User has been suspended: [862852483118501888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170656285097975808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170656285097975808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170656285097975808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "280137564", "value": "280137564", "detail": "User has been suspended: [280137564].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170615865882107904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170615865882107904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170615865882107904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1080632699323404288", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1080632699323404288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1080632699323404288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170657372882313216", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170657372882313216].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170657372882313216", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170585299400953856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170585299400953856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170585299400953856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1170723619665862656", "oldest_id": "1170657178518196225", "result_count": 426, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5yd19ykcgfa2p1ishnek1l5hmkd"}}