{"data": [{"in_reply_to_user_id": "2416067982", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "AzioneCesena", "id": "1155960183316762624"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NDnD06oUF1", "expanded_url": "https://twitter.com/lucianonobili/status/1191008982837673984", "display_url": "twitter.com/lucianonobili/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191008982837673984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191614404334358528"], "created_at": "2019-11-05T07:13:07.000Z", "geo": {"place_id": "39624a533a39fb85"}, "id": "1191614404334358528", "author_id": "749364032310743041", "text": "@CarloCalenda , GRANDE TECNICO che merita un GRAZIE,e\u2019 rimasto spiazzato da @matteorenzi che ha fondato  @ItaliaViva Lo preferiva in un angolo del PD Elezioni subito?scelta suicida  per il Paese e accarezzata per  far fuori i renziani doc! Solo Rivalit\u00e0 politica! @AzioneCesena https://t.co/NDnD06oUF1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "rosalia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191614245110194176"], "created_at": "2019-11-05T07:12:29.000Z", "id": "1191614245110194176", "author_id": "416801026", "text": "rosalia actualizo su playlist y como si no fuese demasiado suicida ya, agarro y metio SUGAR!!!!!!!!!! sos una hija de puta amiga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191614105272176641"], "created_at": "2019-11-05T07:11:56.000Z", "id": "1191614105272176641", "author_id": "984381723420000257", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191613666849898497"], "created_at": "2019-11-05T07:10:11.000Z", "id": "1191613666849898497", "author_id": "712760956", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1170845989978214400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191613650768928769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/Tmzp6W4pjl", "expanded_url": "https://twitter.com/Selfprincess3/status/1191613662819172353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tmzp6W4pjl", "media_key": "3_1191613658272542720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191613662819172353"], "created_at": "2019-11-05T07:10:10.000Z", "id": "1191613662819172353", "author_id": "1170845989978214400", "text": "La monja:\nUna monja se suicida en una abad\u00eda rumana y el Vaticano envia a un sacerdote y una novicia a investigar lo sucedido. Lo que ambos encuentran es perverso. https://t.co/Tmzp6W4pjl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "periodicoaragon", "id": "46668976"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "LMGABAS", "id": "126908708"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.825, "type": "Place", "normalized_text": "ZARAGOZA"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "La Jota"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191586001816305664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191613464009158656"], "created_at": "2019-11-05T07:09:23.000Z", "id": "1191613464009158656", "author_id": "126908708", "text": "RT @periodicoaragon: VIOLENCIA MACHISTA EN ZARAGOZA. 'La joven herida en La Jota sufri\u00f3 un neumot\u00f3rax'. Por @LMGABAS  https://t.co/tAPIbVAS\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190917789432741889"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191613167920545797"], "created_at": "2019-11-05T07:08:12.000Z", "id": "1191613167920545797", "author_id": "949271806250180608", "text": "@el_tope_suicida \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\ud83d\udc31\ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udd25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"in_reply_to_user_id": "120362444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mylifeas_Pam", "id": "120362444"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Suiza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191609843603460096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191612769516367872"], "created_at": "2019-11-05T07:06:38.000Z", "id": "1191612769516367872", "author_id": "71159186", "text": "@Mylifeas_Pam :\u2019)))) las dos sabemos que nos vamos a morir en un pacto suicida al mismo tiempo en Suiza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191612343756754944"], "created_at": "2019-11-05T07:04:56.000Z", "id": "1191612343756754944", "author_id": "908392173833478145", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191612154316759040"], "created_at": "2019-11-05T07:04:11.000Z", "id": "1191612154316759040", "author_id": "901318488756809728", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191611944068886528"], "created_at": "2019-11-05T07:03:21.000Z", "id": "1191611944068886528", "author_id": "1027871274251550720", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191611668893196288"], "created_at": "2019-11-05T07:02:15.000Z", "id": "1191611668893196288", "author_id": "848237598707462144", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/zUK9pOD7y3", "expanded_url": "https://masclaroagua.blogspot.com/2019/11/el-final-esta-cerca-58.html?spref=tw", "display_url": "masclaroagua.blogspot.com/2019/11/el-fin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191611655874121728"], "created_at": "2019-11-05T07:02:12.000Z", "id": "1191611655874121728", "author_id": "6469142", "text": "M\u00e1s claro, agua: El final est\u00e1 cerca #58 \n\nUn suicida. \n\nhttps://t.co/zUK9pOD7y3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191611246317068288"], "created_at": "2019-11-05T07:00:34.000Z", "id": "1191611246317068288", "author_id": "1854915242", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Radio1VivaVoce", "id": "1039177439409266691"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191371661477629953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191611120798314498"], "created_at": "2019-11-05T07:00:04.000Z", "id": "1191611120798314498", "author_id": "389986314", "text": "RT @Radio1VivaVoce: \"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191611065949290496"], "created_at": "2019-11-05T06:59:51.000Z", "id": "1191611065949290496", "author_id": "915382135242084353", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191610948764815360"], "created_at": "2019-11-05T06:59:23.000Z", "id": "1191610948764815360", "author_id": "14624306", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191610773090586624"], "created_at": "2019-11-05T06:58:42.000Z", "id": "1191610773090586624", "author_id": "366535097", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191607243789217792"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/20yf04vahM", "expanded_url": "https://twitter.com/jacquescamredon/status/1191607243789217792", "display_url": "twitter.com/jacquescamredo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191610556840599552"], "created_at": "2019-11-05T06:57:50.000Z", "id": "1191610556840599552", "author_id": "429708822", "text": "Eccellente analisi del Presidente della Russia Vladimir Putin sulla crisi suicida dell'Europa. https://t.co/20yf04vahM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "496706357", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191577000621871105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191610010712838144"], "created_at": "2019-11-05T06:55:40.000Z", "id": "1191610010712838144", "author_id": "1016280316699398144", "text": "@marco_gervasoni @repubblica Che poi voler far passare anche un testa a testa cm normale \u00e8 per loro suicida .. cmq ricordiamo tutti cn piacere la vittoria di Ladylike Moretti in Veneto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191609737391022080"], "created_at": "2019-11-05T06:54:35.000Z", "id": "1191609737391022080", "author_id": "740637702", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191609539390562304"], "created_at": "2019-11-05T06:53:47.000Z", "id": "1191609539390562304", "author_id": "50261561", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191609465642082306"], "created_at": "2019-11-05T06:53:30.000Z", "id": "1191609465642082306", "author_id": "1182019281413971969", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191609210624237569"], "created_at": "2019-11-05T06:52:29.000Z", "id": "1191609210624237569", "author_id": "837490578040455168", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "paulgarxia", "id": "1911342990"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "nathalieru", "id": "36292669"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191331299316731905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191608731185942534"], "created_at": "2019-11-05T06:50:35.000Z", "id": "1191608731185942534", "author_id": "1599037388", "text": "RT @paulgarxia: @nathalieru Quiere llorar jajajajjajajajjaja COMING SOON 2021 esa fecha se va del pa\u00eds o se suicida jajajajakak", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Ut7HH9dalQ", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191608693604933634"], "created_at": "2019-11-05T06:50:26.000Z", "id": "1191608693604933634", "author_id": "753989516051054593", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/Ut7HH9dalQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6335, "type": "Other", "normalized_text": "chico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191608663636611073"], "created_at": "2019-11-05T06:50:19.000Z", "id": "1191608663636611073", "author_id": "769795973455421440", "text": "chica: quieres ser mi novio furry pansexual coprofago?\nchico: no\nchica: *se suicida*\nchico: *va al funeral* quiero ser tu esposo furry pansexual coprofago\ntriste historia comparte si piensas lo mismo like y favoritos s\u00edgueme para m\u00e1s tamales de pico de gallo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83c\udfff\ud83d\udc4c\ud83c\udfff\ud83d\ude02\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191608497965850624"], "created_at": "2019-11-05T06:49:39.000Z", "id": "1191608497965850624", "author_id": "915984383693213698", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191608178481532928"], "created_at": "2019-11-05T06:48:23.000Z", "id": "1191608178481532928", "author_id": "905732436323074048", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191607683192958981"], "created_at": "2019-11-05T06:46:25.000Z", "id": "1191607683192958981", "author_id": "2536781805", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191607540410470400"], "created_at": "2019-11-05T06:45:51.000Z", "id": "1191607540410470400", "author_id": "1112726270993936385", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "54956173", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191607247924813824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191607524887322624"], "created_at": "2019-11-05T06:45:47.000Z", "id": "1191607524887322624", "author_id": "6704462", "text": "@noevmontenegro @RAEinforma Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "350411337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RAEinforma", "id": "350411337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191606087360929793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191607507308961792"], "created_at": "2019-11-05T06:45:43.000Z", "id": "1191607507308961792", "author_id": "1625872430", "text": "@RAEinforma Suicida: matarse uno mismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191607251200557057"], "created_at": "2019-11-05T06:44:42.000Z", "id": "1191607251200557057", "author_id": "64310117", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PapeDiaw2013", "id": "1089465666"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/sTJQaoeUtd", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191396779721404417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191607135953719296"], "created_at": "2019-11-05T06:44:14.000Z", "id": "1191607135953719296", "author_id": "1161220753485893632", "text": "RT @PapeDiaw2013: Maledetti bulli \nhttps://t.co/sTJQaoeUtd", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8363, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.379, "type": "Other", "normalized_text": "eCartelera"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/vhrMhK7Cs4", "expanded_url": "https://www.ecartelera.com/noticias/escuadron-suicida-david-ayer-relacion-harley-quinn-joker-57458/", "display_url": "ecartelera.com/noticias/escua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ecartelera.com/noticias/escuadron-suicida-david-ayer-relacion-harley-quinn-joker-57458/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191607102072139776"], "created_at": "2019-11-05T06:44:06.000Z", "id": "1191607102072139776", "author_id": "305660079", "text": "'Escuadr\u00f3n Suicida': David Ayer se lamenta del cambio que hicieron en la relaci\u00f3n de Harley Quinn y Joker - eCartelera https://t.co/vhrMhK7Cs4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191607059759992832"], "created_at": "2019-11-05T06:43:56.000Z", "id": "1191607059759992832", "author_id": "1004689818410999809", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191606987072651264"], "created_at": "2019-11-05T06:43:39.000Z", "id": "1191606987072651264", "author_id": "915184296629080064", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191606419394629634"], "created_at": "2019-11-05T06:41:24.000Z", "id": "1191606419394629634", "author_id": "3296177265", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191605818795470848"], "created_at": "2019-11-05T06:39:00.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "id": "1191605818795470848", "author_id": "1060361289359417344", "text": "abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191605527819763712"], "created_at": "2019-11-05T06:37:51.000Z", "id": "1191605527819763712", "author_id": "2876108142", "text": "Ainda n\u00e3o acredito que a Sulli se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2470726178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jfrsanchez", "id": "2470726178"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "reaccionarioMPJ", "id": "331279504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191326551763279872"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191605362337730566"], "created_at": "2019-11-05T06:37:11.000Z", "id": "1191605362337730566", "author_id": "3154744781", "text": "@jfrsanchez @reaccionarioMPJ Qu\u00e9 sidoso v\u00eddeo. Lo gracioso es que lo m\u00e1s probable es que cuando sea m\u00e1s grande toda esa \"alegr\u00eda\" se torne en  una depresi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xfrancoromanx", "id": "1123318812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191512819461754880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191605038327697409"], "created_at": "2019-11-05T06:35:54.000Z", "id": "1191605038327697409", "author_id": "962505829374136320", "text": "RT @xfrancoromanx: Vi la peli escuadron suicida y que porquer\u00eda que es no entiendo c\u00f3mo se volvieron re fan\u00e1ticos cuando se estreno es m\u00e1s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191604808156925954"], "created_at": "2019-11-05T06:34:59.000Z", "id": "1191604808156925954", "author_id": "586422342", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191602945231663104"], "created_at": "2019-11-05T06:27:35.000Z", "id": "1191602945231663104", "author_id": "1040909684994187264", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191602883185262592"], "created_at": "2019-11-05T06:27:20.000Z", "id": "1191602883185262592", "author_id": "1066772898017435650", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191602829233917952"], "created_at": "2019-11-05T06:27:08.000Z", "id": "1191602829233917952", "author_id": "1140477831736152065", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Mrprincipe1", "id": "1328250773214539783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1086383860714110976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191602605283250178"], "created_at": "2019-11-05T06:26:14.000Z", "id": "1191602605283250178", "author_id": "1017755923211640832", "text": "RT @MrPrincipe1: A ver recapitulemos. 1ero mueren en un \u201caccidente\u201d la@gobernadora de puebla y su marido. Y 2do se \u201csuicida\u201d el co-propieta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191602599423856640"], "created_at": "2019-11-05T06:26:13.000Z", "id": "1191602599423856640", "author_id": "2363418694", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191602358133907456"], "created_at": "2019-11-05T06:25:15.000Z", "id": "1191602358133907456", "author_id": "705477099054878720", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 223, "end": 239, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/R15P1LoTKx", "expanded_url": "https://twitter.com/army_jina/status/1191602167444062208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R15P1LoTKx", "media_key": "3_1191602161110700037"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/R15P1LoTKx", "expanded_url": "https://twitter.com/army_jina/status/1191602167444062208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R15P1LoTKx", "media_key": "3_1191602165002977285"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 240, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191602167444062208"], "created_at": "2019-11-05T06:24:30.000Z", "id": "1191602167444062208", "author_id": "935688622740791296", "text": "Jungkook voce me matou de susto menino, quase tive  um treco aqui , inda bem que esta tudo bem com voc\u00ea , te amo tanto que n suportaria se alguma coisa s\u00e9ria acontecesse com voc\u00ea ou com os meninos , se cuida beb\u00ea te amo   #JungkookWeLoveYou https://t.co/R15P1LoTKx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "265784394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "twcitlali", "id": "265784394"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "belinda"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Beyonc\u00e9"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.7286, "type": "Person", "normalized_text": "britney sp"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "gaga"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "katy p\n-"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.4031, "type": "Person", "normalized_text": "morat"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "miley"}, {"start": 144, "end": 156, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "ARIANA GRANDE"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.8556, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191601077583409152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191601716841582592"], "created_at": "2019-11-05T06:22:42.000Z", "id": "1191601716841582592", "author_id": "164822527", "text": "@twcitlali Dile qui\u00e9n es tu cantante favorita, si su respuesta es\n- belinda \n- Beyonc\u00e9\n- britney sp\n- gaga\n- katy p\n- morat\n- rihanna\n- miley \n-ARIANA GRANDE (SUPER JOTISIMO)\n- lana (joto y suicida)\n\nOlvidate de que tenga pizca de hombr\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "340803178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fulviogiuliani", "id": "340803178"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 176, "end": 186, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 229, "end": 241, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191415474208329731"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191601531847622656"], "created_at": "2019-11-05T06:21:58.000Z", "id": "1191601531847622656", "author_id": "381459784", "text": "@fulviogiuliani \u00c8 la fine dell'uno vale uno di @beppe_grillo memoria. Al governo ci vuole gente competente e seria. Do postuma ragione a @CarloCalenda , l' accordo suicida del @pdnetwork  ne segner\u00e0 il futuro, con l'opportunista @matteorenzi che godr\u00e0 della sua fine...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191601107564408832"], "created_at": "2019-11-05T06:20:17.000Z", "id": "1191601107564408832", "author_id": "944683911552098305", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191600845353291777"], "created_at": "2019-11-05T06:19:15.000Z", "id": "1191600845353291777", "author_id": "3364318894", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191600739417804800"], "created_at": "2019-11-05T06:18:49.000Z", "id": "1191600739417804800", "author_id": "945289762298105857", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191600361091600386"], "created_at": "2019-11-05T06:17:19.000Z", "id": "1191600361091600386", "author_id": "285673159", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ANvSUtmHNV", "expanded_url": "https://compromat.ws/byvshij-predsedatel-arbitrazhnogo-suda-irkutskoj-oblasti-umer-posle-popytki-suicida/", "display_url": "compromat.ws/byvshij-predse\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191599961336619008"], "created_at": "2019-11-05T06:15:44.000Z", "id": "1191599961336619008", "author_id": "781911646084165632", "text": "\u0411\u044b\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0435\u0434\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u0410\u0440\u0431\u0438\u0442\u0440\u0430\u0436\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0434\u0430 \u0418\u0440\u043a\u0443\u0442\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u0443\u043c\u0435\u0440 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 - https://t.co/ANvSUtmHNV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "1113118628050800640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NovelaTopissima", "id": "1113118628050800640"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7749, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7257, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "ROTMAN"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.562, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191501592131854337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191599950322393088"], "created_at": "2019-11-05T06:15:41.000Z", "id": "1191599950322393088", "author_id": "918713626030063617", "text": "@NovelaTopissima @recordtvoficial Pedro atira no Ant\u00f4nio. Agora por favor n\u00e3o  v\u00e3o  come\u00e7ar com QUEM MATOU ODETE ROTMAN n\u00e9?  Esse delegado n\u00e3o  enxerga uma palmo a frente do nariz. E outra para que atirar? Todos com rev\u00f3lver apontado, se Sofia beijos Ant\u00f4nio  estavam desarmados?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Maza_fernando", "id": "307042297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191598583629459456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191599795149758464"], "created_at": "2019-11-05T06:15:04.000Z", "id": "1191599795149758464", "author_id": "1143704313228754944", "text": "RT @Maza_fernando: @TicTakCityTeam @mayjnavarrete @NyN1910 Que le pase como Tereza , q al final se arrepienta y quede pobre jajajajajajajjj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jupol_Zaragoza", "id": "983270625182650368"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "policia", "id": "23791197"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 85, "probability": 0.694, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.7152, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Zaragoza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191327945996087297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191599748215689216"], "created_at": "2019-11-05T06:14:53.000Z", "id": "1191599748215689216", "author_id": "239420654", "text": "RT @Jupol_Zaragoza: \ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191599600311971841"], "created_at": "2019-11-05T06:14:18.000Z", "id": "1191599600311971841", "author_id": "134291967", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 95, "probability": 0.5211, "type": "Person", "normalized_text": "MartaChavez"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Nh676Gxo9Q", "expanded_url": "https://www.facebook.com/532676061/posts/10158448920791062/", "display_url": "facebook.com/532676061/post\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/532676061/posts/10158448920791062/"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 45, "tag": "fujimorismo"}, {"start": 84, "end": 96, "tag": "MartaChavez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191598755381940226"], "created_at": "2019-11-05T06:10:56.000Z", "id": "1191598755381940226", "author_id": "46820504", "text": "Me dan arcadas cu\u00e1ndo veo que el #fujimorismo. Se suicida con esta distinguida dama #MartaChavez https://t.co/Nh676Gxo9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1143704313228754944", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "mayjnavarrete", "id": "2922737693"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "Gelica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191597120077193216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191598583629459456"], "created_at": "2019-11-05T06:10:15.000Z", "id": "1191598583629459456", "author_id": "307042297", "text": "@TicTakCityTeam @mayjnavarrete @NyN1910 Que le pase como Tereza , q al final se arrepienta y quede pobre jajajajajajajjjja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 es q si se suicida no va a pagar en vida , pobre Gelica pero a pesar de todo la ama \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 no merec\u00eda eso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191598118011310080"], "created_at": "2019-11-05T06:08:24.000Z", "id": "1191598118011310080", "author_id": "509277031", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191597796136292352"], "created_at": "2019-11-05T06:07:08.000Z", "id": "1191597796136292352", "author_id": "1027789968", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/x97Whm2VJ5", "expanded_url": "http://feedproxy.google.com/~r/Canicattiwebcom/~3/IyVV4wg7qF8/", "display_url": "feedproxy.google.com/~r/Canicattiwe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191596826014695424"], "created_at": "2019-11-05T06:03:16.000Z", "id": "1191596826014695424", "author_id": "69145415", "text": "Extracomunitario suicida al Pronto soccorso, l\u2019Asp apre indagine interna https://t.co/x97Whm2VJ5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191596459818389504"], "created_at": "2019-11-05T06:01:49.000Z", "id": "1191596459818389504", "author_id": "1582537615", "text": "Desde las 23 armando mesas. Ya me puedo suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CDKDFSEiZP", "expanded_url": "http://papageno.es/ted-pildoras-formativas-motivadoras-sobre-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/ted-pildoras-f\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191307275346096129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191596454239977474"], "created_at": "2019-11-05T06:01:48.000Z", "id": "1191596454239977474", "author_id": "880398810", "text": "RT @CAguiler2: TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/CDKDFSEiZP v\u00eda @EsPapageno", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191595822254821376"], "created_at": "2019-11-05T05:59:17.000Z", "id": "1191595822254821376", "author_id": "273544651", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191595788008333312"], "created_at": "2019-11-05T05:59:09.000Z", "id": "1191595788008333312", "author_id": "112511244", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191505428472971265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191594816796274688"], "created_at": "2019-11-05T05:55:17.000Z", "id": "1191594816796274688", "author_id": "3022904771", "text": "RT @WarnerChannelLA: #InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191594421650960385"], "created_at": "2019-11-05T05:53:43.000Z", "id": "1191594421650960385", "author_id": "263235918", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "232084047", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnriqueAlas7", "id": "1392276378305892353"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.2433, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191464210972266498"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191593761681399808"], "created_at": "2019-11-05T05:51:06.000Z", "id": "1191593761681399808", "author_id": "952909529515282433", "text": "@EnriqueAlas7 No cabe duda que si la pel\u00edcula de el escuadr\u00f3n suicida hizo que las bichas dundas se creyeran Harley Quinn, El joker hizo lo mismo pero con los bichos pendejos jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomenicaSisto", "id": "2228372482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191439968683659264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191593647730561024"], "created_at": "2019-11-05T05:50:39.000Z", "id": "1191593647730561024", "author_id": "1006859155481784323", "text": "RT @DomenicaSisto: Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191593542789062661"], "created_at": "2019-11-05T05:50:13.000Z", "id": "1191593542789062661", "author_id": "1373964912", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191593031868309505"], "created_at": "2019-11-05T05:48:12.000Z", "id": "1191593031868309505", "author_id": "67413888", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191592614669230080"], "created_at": "2019-11-05T05:46:32.000Z", "id": "1191592614669230080", "author_id": "1148815107776012288", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191587789860720640"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/euDDPzC0g7", "expanded_url": "https://twitter.com/marco_gervasoni/status/1191587789860720640", "display_url": "twitter.com/marco_gervason\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191591330373390336"], "created_at": "2019-11-05T05:41:26.000Z", "id": "1191591330373390336", "author_id": "146066161", "text": "Questo era ovvio, perch\u00e9 questa scelta suicida \ud83e\udd14\u2753 https://t.co/euDDPzC0g7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IgorLenin12", "id": "1184884022834585606"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191517203843211269"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191591157857423360"], "created_at": "2019-11-05T05:40:45.000Z", "id": "1191591157857423360", "author_id": "273544651", "text": "RT @IgorLenin12: @MijaelGLP Aqu\u00ed claramente reconoce q otros si se llennan los bolsillo como su api su t\u00eda .la rubia y su l\u00edder el suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191545451666915333"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/xSP43DmE9W", "expanded_url": "https://twitter.com/imgesnaruto/status/1191545451666915333", "display_url": "twitter.com/imgesnaruto/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191590989749723136"], "created_at": "2019-11-05T05:40:05.000Z", "id": "1191590989749723136", "author_id": "242991062", "text": "Foi, matou todos os uchiha, tobirama se orgulharia se fosse vivo https://t.co/xSP43DmE9W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/6VWumQkgbM", "expanded_url": "https://twitter.com/jadoreuc/status/1191590563671367680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6VWumQkgbM", "media_key": "3_1191590533891796992"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191590563671367680"], "created_at": "2019-11-05T05:38:23.000Z", "id": "1191590563671367680", "author_id": "738728073407959040", "text": "cabra suicida algu\u00e9m liga pro cvv https://t.co/6VWumQkgbM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PCJalisco", "id": "205840868"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495596621754368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191590404283604992"], "created_at": "2019-11-05T05:37:45.000Z", "id": "1191590404283604992", "author_id": "862823740928872449", "text": "RT @PCJalisco: Como parte del curso PAP (Primeros Auxilios Psicol\u00f3gicos) se realiza prueba final y simulacro de Riesgo Suicida, en nuestro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191590032206893056"], "created_at": "2019-11-05T05:36:17.000Z", "id": "1191590032206893056", "author_id": "126336552", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191589874870181888"], "created_at": "2019-11-05T05:35:39.000Z", "id": "1191589874870181888", "author_id": "699012964955906050", "text": "O cara se matou pra salvar a mina, pra chegar no final e ela cagar pra ele... agr quando ele ficou puto com ela e ela era louco por ele, ela ia todo dia na casa dele e queria dar pra ele! \nEh man nao tem oq fazer, o ditado eh simples e realista!\n\"Pisa que gruda, gruda que pisa\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fzgZVdynya", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/crimen/hombre-de-california-se-suicida-despu%C3%A9s-de-matar-a-amigo-polic%C3%ADa-y-herir-al-padre/ar-AAJQIup?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191589847808409600"], "created_at": "2019-11-05T05:35:33.000Z", "id": "1191589847808409600", "author_id": "126741060", "text": "Se suicida despu\u00e9s de matar a su amigo polic\u00eda https://t.co/fzgZVdynya", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "243948440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "R_Paradella", "id": "243948440"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.8596, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191587479738077185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191589255706894336"], "created_at": "2019-11-05T05:33:11.000Z", "id": "1191589255706894336", "author_id": "961049409168474112", "text": "@R_Paradella O q vc e o mundo chamam d esquerda, \u00e9 uma ilus\u00e3o q vcs mesmos criaram p disfar\u00e7ar o tamanho da barbaridade q os regimes apoiados por vcs j\u00e1 fizeram. Se, no Brasil, apologia a um regime q matou 10 mi \u00e9 proibida, pq apologia a quem matou 100 mi \u00e9 permitida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ragorom", "id": "279563024"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191357999471906816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191589012915597312"], "created_at": "2019-11-05T05:32:13.000Z", "id": "1191589012915597312", "author_id": "1090708842848096256", "text": "RT @ragorom: Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "migueltomas_", "id": "16095156"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191526516787744770"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191588914454286337"], "created_at": "2019-11-05T05:31:50.000Z", "id": "1191588914454286337", "author_id": "1031660311890280449", "text": "RT @migueltomas_: Jajaja hasta en lo Pa\u00eds gan\u00f3 @Santi_ABASCAL. Si es que est\u00e1 todo el mundo hasta las pelotas de tanta progres\u00eda suicida y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191588717212897280"], "created_at": "2019-11-05T05:31:03.000Z", "id": "1191588717212897280", "author_id": "946431047012581379", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191588062603751430"], "created_at": "2019-11-05T05:28:27.000Z", "id": "1191588062603751430", "author_id": "909307418508775425", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1116165927098302464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191587655324229632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191587912590249984"], "created_at": "2019-11-05T05:27:51.000Z", "id": "1191587912590249984", "author_id": "731212545684475904", "text": "@mateuwu_ encima en este horario, sos un suicida jajajajajajajaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191587802233933824"], "created_at": "2019-11-05T05:27:25.000Z", "id": "1191587802233933824", "author_id": "407862515", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191586959589879810"], "created_at": "2019-11-05T05:24:04.000Z", "id": "1191586959589879810", "author_id": "753227171171278849", "text": "-pais autorit\u00e1rios\n-bullying nas escolas\n-universidade: 1000 reais por m\u00eas \n-sal\u00e1rio R$998,00\n-padr\u00f5es est\u00e9ticos surreais\n-poucas horas de sono\n-alimenta\u00e7\u00e3o prec\u00e1ria\n\nNot\u00edcia: \u201ca juventude atual tem mais tend\u00eancia suicida\u201d\n\nSociedade: \u201c\u00e9 o celular\u201d\n\nOk...........................", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191586151649480706"], "created_at": "2019-11-05T05:20:51.000Z", "id": "1191586151649480706", "author_id": "915872908215496705", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "LMGABAS", "id": "126908708"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "ZARAGOZA"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4499, "type": "Other", "normalized_text": "La Jota"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aLo6bMsUlA", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191586001816305664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLo6bMsUlA", "media_key": "3_1191585995893948416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191586001816305664"], "created_at": "2019-11-05T05:20:16.000Z", "id": "1191586001816305664", "author_id": "46668976", "text": "VIOLENCIA MACHISTA EN ZARAGOZA. 'La joven herida en La Jota sufri\u00f3 un neumot\u00f3rax'. Por @LMGABAS  https://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/aLo6bMsUlA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.4512, "type": "Person", "normalized_text": "Carol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191585878830923776"], "created_at": "2019-11-05T05:19:46.000Z", "id": "1191585878830923776", "author_id": "1188645141004857351", "text": "Todas as vezes que eu lembro que a Carol se matou d\u00f3i tanto que merda vai toma no cu 2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191585765505024000"], "created_at": "2019-11-05T05:19:19.000Z", "id": "1191585765505024000", "author_id": "831317079429115905", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1131252286997639168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191454806189195270"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191585214511951872"], "created_at": "2019-11-05T05:17:08.000Z", "id": "1191585214511951872", "author_id": "292403878", "text": "@gmaemejota Este pa\u00eds es as\u00ed de suicida ,luego lloran por que les joden pero siguen votando a corruptos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191585201979351040"], "created_at": "2019-11-05T05:17:05.000Z", "id": "1191585201979351040", "author_id": "150924037", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4831027690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SousaJozimeire", "id": "4831027690"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "curreca", "id": "53469113"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191519266975178752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191584993958645761"], "created_at": "2019-11-05T05:16:15.000Z", "id": "1191584993958645761", "author_id": "1148341119178170369", "text": "@SousaJozimeire @curreca @o_antagonista Matou a charada... pol\u00edticos corruptos comunistas \u00f1 se preocupa c o povo pobre eke se preocupa em se perpetuar no poder, apenas...pena q tem quem acredite em comunas...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "heslwtsheeran", "id": "3131710900"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191505820946771968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191584935100010496"], "created_at": "2019-11-05T05:16:01.000Z", "id": "1191584935100010496", "author_id": "3131710900", "text": "RT @heslwtsheeran: No s\u00e9 qu\u00e9 hacer. Compro la de $2500 platea baja Louis o campo normal $3200. Encima pq quiero guardar para ver a Harry EN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191584932948250625"], "created_at": "2019-11-05T05:16:01.000Z", "id": "1191584932948250625", "author_id": "500706766", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.4357, "type": "Other", "normalized_text": "Asleep"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "The Smith"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191584665343266817"], "created_at": "2019-11-05T05:14:57.000Z", "id": "1191584665343266817", "author_id": "600197303", "text": "Eu tomei antial\u00e9rgico e estou aqui fazendo uma reflex\u00e3o eu cantava Asleep do The Smith pro meu \"sobrinho\" dormir e hoje analisando a letra enquanto cantava percebi o como \u00e9 suicida e eu cantava isso pra uma crian\u00e7a eu sou uma p\u00e9ssima madrinha pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191584409775771648"], "created_at": "2019-11-05T05:13:56.000Z", "id": "1191584409775771648", "author_id": "1087709420245712896", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191584299784515584"], "created_at": "2019-11-05T05:13:30.000Z", "id": "1191584299784515584", "author_id": "1031285368291844098", "text": "moralista me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida \ud83d\ude4c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191584055617294336"], "created_at": "2019-11-05T05:12:32.000Z", "id": "1191584055617294336", "author_id": "831317079429115905", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191583982959370240"], "created_at": "2019-11-05T05:12:14.000Z", "id": "1191583982959370240", "author_id": "144947760", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "soolopez19", "id": "2401169529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191583243339997184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191583868903731200"], "created_at": "2019-11-05T05:11:47.000Z", "id": "1191583868903731200", "author_id": "2456911274", "text": "RT @soolopez19: como se queja esta mina d quinto a\u00f1o d todo lo que \"tienen que estudiar\", se\u00f1ora cuando este en la universidad se suicida l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191583844597665792"], "created_at": "2019-11-05T05:11:41.000Z", "id": "1191583844597665792", "author_id": "889314504420585472", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "156830509", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ajmz31", "id": "156830509"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "RitterCesar", "id": "1686306348"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "A.G"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8469, "type": "Person", "normalized_text": "Sirius"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191579038256517120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191583810292506626"], "created_at": "2019-11-05T05:11:33.000Z", "id": "1191583810292506626", "author_id": "57367090", "text": "@ajmz31 @RitterCesar La banda que lideraba el suicida A.G. M\u00e1s di\u00e1fano que la luz de Sirius.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235575829", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "alejand18357464", "id": "2394607314"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "Antor333", "id": "1525567312639705089"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "M_OlgaSCordero", "id": "972171133704314880"}, {"start": 60, "end": 65, "username": "SCJN", "id": "80421729"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.4213, "type": "Organization", "normalized_text": "morena"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190680796543143937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191583773135114240"], "created_at": "2019-11-05T05:11:24.000Z", "id": "1191583773135114240", "author_id": "1159122119680233472", "text": "@Ricsilverlawyer @alejand18357464 @Antor333 @M_OlgaSCordero @SCJN No te equivoques jam\u00e1s defender\u00eda a morena  ser\u00eda un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191583514518536192"], "created_at": "2019-11-05T05:10:23.000Z", "id": "1191583514518536192", "author_id": "1054842909839769602", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191583421514039296"], "created_at": "2019-11-05T05:10:00.000Z", "id": "1191583421514039296", "author_id": "809078098905939968", "text": "Estava assistindo Esquadr\u00e3o Suicida \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191583243339997184"], "created_at": "2019-11-05T05:09:18.000Z", "geo": {"place_id": "01b40b49265b126c"}, "id": "1191583243339997184", "author_id": "2401169529", "text": "como se queja esta mina d quinto a\u00f1o d todo lo que \"tienen que estudiar\", se\u00f1ora cuando este en la universidad se suicida literalmente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "243948440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "R_Paradella", "id": "243948440"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 267, "probability": 0.7971, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191580503561920513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191583165590032384"], "created_at": "2019-11-05T05:08:59.000Z", "id": "1191583165590032384", "author_id": "961049409168474112", "text": "@R_Paradella A disputa da \u00e9poca, al\u00e9m de ideol\u00f3gica, era territorial e de poder, se vc n\u00e3o sabe ou finge n\u00e3o saber, s\u00f3 pra continuar sustentando o discurso barato da ideologia comunista, hoje mal disfar\u00e7ada de paz e amor, que matou 10 vezes mais que o terr\u00edvel Nazismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191582922089926656"], "created_at": "2019-11-05T05:08:01.000Z", "id": "1191582922089926656", "author_id": "986042703501824000", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191505428472971265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191582543361036288"], "created_at": "2019-11-05T05:06:31.000Z", "id": "1191582543361036288", "author_id": "787299762500431873", "text": "RT @WarnerChannelLA: #InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8188, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191582048785272832"], "created_at": "2019-11-05T05:04:33.000Z", "id": "1191582048785272832", "author_id": "2293843290", "text": "Soy una persona que padece depresi\u00f3n y ansiedad... y a\u00fan as\u00ed oso con ver mis recuerdos de fb. No cabe duda que soy suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6347, "type": "Other", "normalized_text": "Ariel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191581884633026561"], "created_at": "2019-11-05T05:03:54.000Z", "id": "1191581884633026561", "author_id": "1025394865008508929", "text": "Ariel mandou v\u00eddeo indo matar a barata todo confiante ela so deu uma corridinha pela porta e ele quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191352186661462016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191581654571204609"], "created_at": "2019-11-05T05:02:59.000Z", "id": "1191581654571204609", "author_id": "359634455", "text": "@KarlaCalle Enfermo el que se suicida, no? \nSigo insistiendo que deber\u00edas dejarnos tu cuerpo como muestra de tu desprecio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 278, "username": "Renatinha_wie", "id": "1177784812238725120"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191581625886351360"], "created_at": "2019-11-05T05:02:52.000Z", "id": "1191581625886351360", "author_id": "1170125723132203008", "text": "Amor Di Mi Vida: Ningu\u00e9m merecia morrer com filhos\n Amor Di Mi Vida: Ningu\u00e9m\nAmor Di Mi Vida: Nem mesmo uma barata\nAmor Di Mi Vida: Se fosse voadora tudo bem\nAmor Di Mi Vida: Mas ela era fofa\n \nA amiga de vcs chora porcausa da barata que ela matou q tinha filhos?\n@Renatinha_wie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191581470097367041"], "created_at": "2019-11-05T05:02:15.000Z", "id": "1191581470097367041", "author_id": "1092575384", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1147165861050032130", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "Angelorepublica", "id": "986678320401174528"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 281, "probability": 0.7869, "type": "Other", "normalized_text": "LGTBIxyz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190843147376582661"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191581380133687296"], "created_at": "2019-11-05T05:01:54.000Z", "id": "1191581380133687296", "author_id": "734161847092432896", "text": "@MasajePlus @Angelorepublica @alferdez Con \u00e9se gobernante, \u00e9se pa\u00eds se va a ir poco a poco al precipicio de la degeneraci\u00f3n total....la falta de valores, el poco respeto por su cultura, sociedad, familia, y ni\u00f1ez, ser\u00e1 su norte suicida...\n\nUn gobierno Progre pro homosexual LGTBIxyz, q odia al heterosexual gan\u00f3 ah\u00ed...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KeoKurrencia3", "id": "2251900600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191546190816567296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191580183976927233"], "created_at": "2019-11-05T04:57:09.000Z", "id": "1191580183976927233", "author_id": "1097089105", "text": "RT @KeoKurrencia3: Es imposible que los MAESTROS PROFESORES DIRECTORES A CARGO DE NI\u00d1OS Y ADOLES NO SE DEN CUENTA DE QUE ALGUN@ SUFRE BULLY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "74894640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "barbaratheband", "id": "883390924029476865"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "dj cleiton"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191579539622764550"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191579849934151680"], "created_at": "2019-11-05T04:55:49.000Z", "id": "1191579849934151680", "author_id": "784347621490130944", "text": "@barbaratheband deixa eu te perguntar uma coisa... um rob\u00f4 te matou??? se for um rob\u00f4 respondendo isso diga dj cleiton rasta fazendo a galera debochar legal ao som do cabe\u00e7a de gelo olha a pedra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191579760108945410"], "created_at": "2019-11-05T04:55:27.000Z", "id": "1191579760108945410", "author_id": "3202834198", "text": "Eu queria que existisse responsabilidade para as pessoas que levam outras a idealiza\u00e7\u00e3o suicida de tanta importuna\u00e7\u00e3o que causam na vida de algu\u00e9m. De verdade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "897265175241347073", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "flyyseokjin", "id": "897265175241347073"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191380226393153536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191577969808027649"], "created_at": "2019-11-05T04:48:21.000Z", "id": "1191577969808027649", "author_id": "1122511829698338818", "text": "@flyyseokjin s\u00f3 se foi vc que matou querida.. pq eu n\u00e3o lembro de ningu\u00e9m ter matado ningu\u00e9m aqui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "watchmen"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "raul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191577902674001920"], "created_at": "2019-11-05T04:48:05.000Z", "id": "1191577902674001920", "author_id": "1022240163081216001", "text": "Caralho mano watchmen agr sempre vai me deixar triste pq o raul fez um v\u00eddeo falando sobre o filme e uns meses dps ele se matou pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "705564815348142081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FabriiSosa1", "id": "705564815348142081"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191576781108715526"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191577531482361856"], "created_at": "2019-11-05T04:46:36.000Z", "id": "1191577531482361856", "author_id": "1072133790129143810", "text": "@FabriiSosa1 @Gabbii199 Bueno pero en mi nota suicida dir\u00e1 que fue culpa de tw  xd as\u00ed le pagan a mi mama", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191577409843273728"], "created_at": "2019-11-05T04:46:07.000Z", "id": "1191577409843273728", "author_id": "1058739854291464193", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/NB3bF0q35J", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191577113658380289"], "created_at": "2019-11-05T04:44:56.000Z", "id": "1191577113658380289", "author_id": "3135669345", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/NB3bF0q35J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2661216853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191566702036819969"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191576867620478976"], "created_at": "2019-11-05T04:43:58.000Z", "id": "1191576867620478976", "author_id": "618835563", "text": "@soyahirromero Se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191568791559450625"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "Camaras"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/JVFllPnHWR", "expanded_url": "https://twitter.com/capcentral/status/1191568791559450625", "display_url": "twitter.com/capcentral/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191576822854627329"], "created_at": "2019-11-05T04:43:47.000Z", "id": "1191576822854627329", "author_id": "798239563554652160", "text": "Me gustaria que con mayoria en.las Camaras se trate el tema y que nadie mas tenga fueros,este Pais no madura lo suficiente x eso..en 1 serio renuncia y se banca lo q viene o se suicida https://t.co/JVFllPnHWR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "25992212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191487405859262465"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191576597201113088"], "created_at": "2019-11-05T04:42:53.000Z", "id": "1191576597201113088", "author_id": "631278260", "text": "@todonoticias Este se suicida el 11 de diciembre jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191519400660209668"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191576359912583169"], "created_at": "2019-11-05T04:41:57.000Z", "id": "1191576359912583169", "author_id": "993670252625096704", "text": "RT @Medicentefaa: Estoy en un momento de mi vida,en que las relaciones son una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191576125455118336"], "created_at": "2019-11-05T04:41:01.000Z", "id": "1191576125455118336", "author_id": "302995560", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191575820839653376"], "created_at": "2019-11-05T04:39:48.000Z", "id": "1191575820839653376", "author_id": "129548327", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "258915231", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chairomexicano", "id": "1430695347194630144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191548408718331904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191575390621511681"], "created_at": "2019-11-05T04:38:06.000Z", "id": "1191575390621511681", "author_id": "219762588", "text": "@ChairoMexicano Manual para el suicida autodidacta: si quieres muerte segura, s\u00fabete a un helicoptero donde viaje un pol\u00edtico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191575236539506694"], "created_at": "2019-11-05T04:37:29.000Z", "id": "1191575236539506694", "author_id": "738837672064634881", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191575186543431680"], "created_at": "2019-11-05T04:37:17.000Z", "id": "1191575186543431680", "author_id": "1080579889059762178", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "200714210", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jorge80370", "id": "200714210"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "ElSpew", "id": "947653908473765888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191573119032537088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191574822867914753"], "created_at": "2019-11-05T04:35:50.000Z", "id": "1191574822867914753", "author_id": "1064629135887278082", "text": "@jorge80370 @ElSpew Voy a buscarlo y le dar\u00e9 dislike si no se suicida al final", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191574291223109632"], "created_at": "2019-11-05T04:33:44.000Z", "id": "1191574291223109632", "author_id": "568897786", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191574253327519744"], "created_at": "2019-11-05T04:33:35.000Z", "id": "1191574253327519744", "author_id": "1181043176775307264", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "906587888137240576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fakuleonel01", "id": "906587888137240576"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "ValenYunes", "id": "931566857882144773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191571477100929024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191574235346620416"], "created_at": "2019-11-05T04:33:30.000Z", "id": "1191574235346620416", "author_id": "1027737869119643648", "text": "@Fakuleonel01 @ValenYunes Tomamos mates hermano, no soy suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariapilarazul", "id": "120492683"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "Sename"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "TDAH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191465711601885185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191573836120113153"], "created_at": "2019-11-05T04:31:55.000Z", "id": "1191573836120113153", "author_id": "737699620982247424", "text": "RT @mariapilarazul: Hogar Sename de 15 NNA.Con retraso escolar 15.Con problem de salud mental 11: depresi\u00f3n,TDAH,descontrol impulsos, episo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191573659313491969"], "created_at": "2019-11-05T04:31:13.000Z", "id": "1191573659313491969", "author_id": "575418401", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "110723143", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tomgodoy", "id": "110723143"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "cubamartiana", "id": "487677997"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191385559605927937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191573587553136640"], "created_at": "2019-11-05T04:30:56.000Z", "id": "1191573587553136640", "author_id": "1128882605561176064", "text": "@tomgodoy @cubamartiana @jguaido \" ... El fanatismo es suicida! \nDespierte.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cecilia_lechuga", "id": "481751803"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191537757157548033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191573404513656833"], "created_at": "2019-11-05T04:30:12.000Z", "id": "1191573404513656833", "author_id": "2613850861", "text": "RT @cecilia_lechuga: @julioastillero Primero es M\u00e9xico, cuando tengamos econom\u00eda sana, est\u00e9 creciendo, todos tengamos trabajo, deje de habe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5621, "type": "Person", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "MCH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191573261429170176"], "created_at": "2019-11-05T04:29:38.000Z", "id": "1191573261429170176", "author_id": "2348635770", "text": "JNE debe pronunciarse sobre reelecci\u00f3n congresal ,delicuentes del exvongreso van a postular para seguir obstruyendo la justicia entre ellos la geischa de MCH y el perro del suicida AG.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191573090423246848"], "created_at": "2019-11-05T04:28:57.000Z", "id": "1191573090423246848", "author_id": "239545969", "text": "Al chile este ser\u00e1 mi tweet suicida por que aun no acabo mis renders pa' ma\u00f1ana.\n\nUna oracionsita por esta morra que quiere llegar a su graduaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191505428472971265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191573085813649408"], "created_at": "2019-11-05T04:28:56.000Z", "id": "1191573085813649408", "author_id": "458982208", "text": "RT @WarnerChannelLA: #InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191573018864164864"], "created_at": "2019-11-05T04:28:40.000Z", "id": "1191573018864164864", "author_id": "937539832728969216", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Biazinhaaa19", "id": "718889276579135488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495648899715073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191572967664312320"], "created_at": "2019-11-05T04:28:28.000Z", "id": "1191572967664312320", "author_id": "1034549605327929344", "text": "RT @Biazinhaaa19: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191572711203627009"], "created_at": "2019-11-05T04:27:27.000Z", "id": "1191572711203627009", "author_id": "541728357", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191572534124261376"], "created_at": "2019-11-05T04:26:45.000Z", "id": "1191572534124261376", "author_id": "46505525", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191572431250571265"], "created_at": "2019-11-05T04:26:20.000Z", "id": "1191572431250571265", "author_id": "2466922321", "text": "Que buena pelicula escuadron suicida \ud83d\udc4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.2971, "type": "Organization", "normalized_text": "\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191487586579054593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191572092241596416"], "created_at": "2019-11-05T04:24:59.000Z", "id": "1191572092241596416", "author_id": "847076678580953088", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u3010\u8ffd\u8a18\u3011\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u8a18\u8005\u4f1a\u898b\u306e\u767a\u8868\u306b\u3064\u3044\u3066\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u3042\u304f\u307e\u3067\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u4e00\u3064\u306b\u904e\u304e\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u51c4\u3044\u5c55\u958b\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u304c\u3057\u3066\u3044\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191572024461844480"], "created_at": "2019-11-05T04:24:43.000Z", "id": "1191572024461844480", "author_id": "824204809", "text": "Amigos!!??!? Jajaja bueno, \"amigos\" es un t\u00e9rmino muy pesado. Queridos desconocidos, por un momento pens\u00e9 que ten\u00eda c\u00e1ncer testicular y por fin podr\u00eda largarme de este mundo de mierda con algo de dignidad, nadie juzga a un muerto por c\u00e1ncer. Al menos no como a un suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tomlawyerok", "id": "2573089094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191515910269476864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191571989162594304"], "created_at": "2019-11-05T04:24:35.000Z", "id": "1191571989162594304", "author_id": "2573089094", "text": "RT @tomlawyerok: De padres sensibloide- progres, hijos ultranacionalistas.\nSi no hay una reacci\u00f3n sana y con pelotas ante la ola de islamiz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1178094302163079168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HacheFergusson", "id": "1178094302163079168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191568920777506816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191571958896504833"], "created_at": "2019-11-05T04:24:27.000Z", "id": "1191571958896504833", "author_id": "87230038", "text": "@HacheFergusson Escuadr\u00f3n suicida pero de viejos que siguen cursando con pibitos de 20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191571511385178112"], "created_at": "2019-11-05T04:22:41.000Z", "id": "1191571511385178112", "author_id": "2945332635", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AlexYanez", "id": "48548862"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191268488649871360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191571446511865856"], "created_at": "2019-11-05T04:22:25.000Z", "id": "1191571446511865856", "author_id": "1139140644214050821", "text": "RT @AlexYanez: La decisi\u00f3n suicida de parte de la oposici\u00f3n lo llev\u00f3 a tomar la decisi\u00f3n de arriesgarse e intentar confrontar a Maduro, qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191571440329527296"], "created_at": "2019-11-05T04:22:24.000Z", "id": "1191571440329527296", "author_id": "1033581039241912320", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191571330291916800"], "created_at": "2019-11-05T04:21:58.000Z", "id": "1191571330291916800", "author_id": "190830486", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191571247806795776"], "created_at": "2019-11-05T04:21:38.000Z", "id": "1191571247806795776", "author_id": "234851836", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191571215577755654"], "created_at": "2019-11-05T04:21:30.000Z", "id": "1191571215577755654", "author_id": "872579161445060608", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191570982483443713"], "created_at": "2019-11-05T04:20:35.000Z", "id": "1191570982483443713", "author_id": "109400886", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "linaresfulo", "id": "2848737897"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "FrankAleSantana", "id": "62561880"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191482651108134919"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191570903240454147"], "created_at": "2019-11-05T04:20:16.000Z", "id": "1191570903240454147", "author_id": "129901487", "text": "RT @linaresfulo: @FrankAleSantana Panama tiene un sistema mixto, como la mayor\u00eda de los pa\u00edses. El problema es que en los ultimos 20 anos e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ebt1972", "id": "705941515068166144"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lucaaschaves1", "id": "760283851952418817"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4485, "type": "Organization", "normalized_text": "Defensa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191522627233472512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191570429913313280"], "created_at": "2019-11-05T04:18:23.000Z", "id": "1191570429913313280", "author_id": "2174505978", "text": "RT @ebt1972: Hola @lucaaschaves1. Mi hijo fue el que te grito rodeado de hinchas de Defensa y Justicia \u201cPochi te amo. Somos de los Bichitos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191570384967151616"], "created_at": "2019-11-05T04:18:12.000Z", "id": "1191570384967151616", "author_id": "1617472712", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "951583513", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "profeborto", "id": "951583513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191490960787673091"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191570206210084864"], "created_at": "2019-11-05T04:17:30.000Z", "id": "1191570206210084864", "author_id": "626696299", "text": "@profeborto \"Quem mata o tempo n\u00e3o \u00e9 homicida, \u00e9 Suicida.!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 95, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Dimonium Lindum"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/abvQRPwdYe", "expanded_url": "https://t.co/abvQRPwdYe", "display_url": "t.co/abvQRPwdYe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191569980086792193"], "created_at": "2019-11-05T04:16:36.000Z", "id": "1191569980086792193", "author_id": "1132410550963642379", "text": "Se eu desaparecer, Fiquem sabendo que foi esse ser que me matou com essa cara de Dimonium Lindum que atirou bem no meio do meu pobre cora\u00e7\u00e3o https://t.co/abvQRPwdYe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191569812234870785"], "created_at": "2019-11-05T04:15:56.000Z", "id": "1191569812234870785", "author_id": "941481830", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191569540615946240"], "created_at": "2019-11-05T04:14:51.000Z", "id": "1191569540615946240", "author_id": "291539354", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "759333462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191568107703357440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191569531921207296"], "created_at": "2019-11-05T04:14:49.000Z", "id": "1191569531921207296", "author_id": "759333462", "text": "T\u00e1 bem, esse filme tinha tudo pra ser um esquadr\u00e3o suicida mas conseguiu ficar um pouquinho melhor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "minhyun9s", "id": "1089760755166130177"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "oceamark"}, {"start": 49, "end": 64, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "stars collection"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "haechan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190454176700076032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191569326949773315"], "created_at": "2019-11-05T04:14:00.000Z", "id": "1191569326949773315", "author_id": "1178897212119638016", "text": "RT @minhyun9s: oceamark me matou com essa att de stars collection, mark e haechan deitadinhos na cama se beijando eu to muito boiola \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191569247304126467"], "created_at": "2019-11-05T04:13:41.000Z", "id": "1191569247304126467", "author_id": "957407184001884160", "text": "chica de 16 a\u00f1os desaprueba y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "43749204", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191523073566085120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191569038025068544"], "created_at": "2019-11-05T04:12:51.000Z", "id": "1191569038025068544", "author_id": "125429040", "text": "@pattyromero11 Bueno, si votamos por el suicida el 2006 despu\u00e9s de su espantoso primer gobierno, no hay otro adjetivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7709, "type": "Person", "normalized_text": "Atziry Campos"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/yJRvnUZBdm", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004615177875/posts/1403510303146129/", "display_url": "facebook.com/10000461517787\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191568742238621696"], "created_at": "2019-11-05T04:11:41.000Z", "id": "1191568742238621696", "author_id": "183380598", "text": "Atziry Campos me acorde de tu mosquito suicida \ud83d\ude22 https://t.co/yJRvnUZBdm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191568715483140096"], "created_at": "2019-11-05T04:11:34.000Z", "id": "1191568715483140096", "author_id": "1135848927880798209", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Foreverzando_", "id": "338756226"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8462, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191471415846936581"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191568611808366592"], "created_at": "2019-11-05T04:11:09.000Z", "id": "1191568611808366592", "author_id": "339175228", "text": "RT @Foreverzando_: Miguel culpa tanto o Rog\u00e9rio que se esquece que foi ele mesmo que atropelou e matou duas pessoas enquanto dirigia alcool\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YasminF62969216", "id": "1188525713764290562"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191544860412657671"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191568523488874497"], "created_at": "2019-11-05T04:10:48.000Z", "id": "1191568523488874497", "author_id": "1001210623580098560", "text": "RT @YasminF62969216: Vcs romantizam pessoas ansiosas e depressivas at\u00e9 namorar com uma e v\u00ea-la passar pela primeira crise, ai vcs chutam e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6179, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespertoAS"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Christian"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "BALMACEDA"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.9401, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ChileDespertoAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191568445516795910"], "created_at": "2019-11-05T04:10:30.000Z", "id": "1191568445516795910", "author_id": "119018309", "text": "#ChileDespertoAS Por Favor Diganle al sr. Christian.. KE BALMACEDA NO SE SUICIDO en medio de una guerra civil..la guerra  ya habia terminado y balmaceda se suicida una vez ke termino su mandato asilado en la embajada de argentina el 19 de septiembrre de 1891...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191568414491459584"], "created_at": "2019-11-05T04:10:22.000Z", "id": "1191568414491459584", "author_id": "997504376", "text": "eu n\u00e9 expressei minha opini\u00e3o mesmo sobre esse assunto naquele tweet e o povo se matou nas replys\neu poderia at\u00e9 responde mas tenho mais oq fazer, deixa o povo se matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191568292156264448"], "created_at": "2019-11-05T04:09:53.000Z", "id": "1191568292156264448", "author_id": "128734652", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191568257297342464"], "created_at": "2019-11-05T04:09:45.000Z", "id": "1191568257297342464", "author_id": "861316625798238209", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191568181367918593"], "created_at": "2019-11-05T04:09:27.000Z", "id": "1191568181367918593", "author_id": "895494738727632896", "text": "Imag\u00ednate que tu novio sea la muerte y te mate todos los d\u00edas. El sue\u00f1o de todo suicida mutante.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "501132721", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jeff_Ulisses", "id": "501132721"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "FeCastanhari", "id": "226542162"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 240, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Castanhari"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191559095817588738"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191568083787403265"], "created_at": "2019-11-05T04:09:04.000Z", "id": "1191568083787403265", "author_id": "130383223", "text": "@Jeff_Ulisses @FeCastanhari @albaexpider @ggreenwald N\u00e3o entendi! O cara n\u00e3o pode se equivocar, corrigir a informa\u00e7\u00e3o e pedir desculpas por isso? O cara n\u00e3o matou uma pessoa, n\u00e3o roubou... Voc\u00ea \u00e9 infal\u00edvel?\nE que tanta merda que o Castanhari fala? N\u00e3o acompanho tanto o trabalho dele, mas nunca vi ele falando nenhum absurdo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191568041106124800"], "created_at": "2019-11-05T04:08:53.000Z", "id": "1191568041106124800", "author_id": "1006339545795842048", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Jones"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary Clinton"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ej8tuVf5gc", "expanded_url": "https://summit.news/2019/11/04/alex-jones-invades-hillary-clinton-rally-in-armored-vehicle/", "display_url": "summit.news/2019/11/04/ale\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191370311326932992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191567898214617089"], "created_at": "2019-11-05T04:08:19.000Z", "id": "1191567898214617089", "author_id": "709728996", "text": "RT @MandyReverse: Alex Jones invade com\u00edcio de Hillary Clinton e grita que \"Epstein n\u00e3o se matou.\"\n\n https://t.co/ej8tuVf5gc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191567207429529601"], "created_at": "2019-11-05T04:05:35.000Z", "id": "1191567207429529601", "author_id": "2477380395", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "74210521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wtfferr", "id": "74210521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191566497371557888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191567206225715200"], "created_at": "2019-11-05T04:05:34.000Z", "id": "1191567206225715200", "author_id": "1216901310", "text": "@wtfferr todo mundo que ele matou foi mostrado, n\u00e3o teria pq n\u00e3o mostrar se ele tivesse matado ela. al\u00e9m de que ele n\u00e3o matou quem era \"bom\", como o an\u00e3ozinho por exemplo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 217, "probability": 0.5451, "type": "Other", "normalized_text": "AsambleaConstituyenteAhora"}, {"start": 236, "end": 248, "probability": 0.799, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDesperto"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Trpw9biZs5", "expanded_url": "https://twitter.com/EvAlvrez/status/1191563700433510400", "display_url": "twitter.com/EvAlvrez/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 191, "end": 218, "tag": "AsambleaConstituyenteAhora"}, {"start": 219, "end": 234, "tag": "NoParemosChile"}, {"start": 235, "end": 249, "tag": "ChileDesperto"}, {"start": 250, "end": 258, "tag": "Temblor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191567196104929281"], "created_at": "2019-11-05T04:05:32.000Z", "id": "1191567196104929281", "author_id": "273148425", "text": "Che, \u00faltimamente la gente que sale a marchar se suicida, aparece ahorcada en rejas o calcinada en incendios \n\nNinguna vida perdida de un chileno merece ser en vano \u270a\ud83c\udffe Ustedes pueden hacerlo. #AsambleaConstituyenteAhora #NoParemosChile #ChileDesperto #Temblor https://t.co/Trpw9biZs5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "RealKeithLee", "id": "2694144067"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "RAW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191566568720928773"], "created_at": "2019-11-05T04:03:02.000Z", "id": "1191566568720928773", "author_id": "63725960", "text": "#RAW ended with @RealKeithLee Lee doing a sommersault suicida con tope on basically... everyone.  \nThat is all.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "Keith lee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191566144550965248"], "created_at": "2019-11-05T04:01:21.000Z", "id": "1191566144550965248", "author_id": "954972176", "text": "Sitting here wondering wtf Keith lee was doing during that brawl, then I see the big bastard running for a tope suicida. Jeeeeeeez. Lol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191566025717927941"], "created_at": "2019-11-05T04:00:53.000Z", "id": "1191566025717927941", "author_id": "15398296", "text": "Holy shit. A 350lb guy I've never heard of with a flipping suicida over the top....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191565876144857093"], "created_at": "2019-11-05T04:00:17.000Z", "id": "1191565876144857093", "author_id": "173165917", "text": "Vi o Matheus semana passada e ele estava muito bem, aparentemente. Na minha cabe\u00e7a tudo que eu consigo pensar \u00e9:\n\"ser\u00e1 que eu podia ter feito algo?\"\n\"se eu estivesse l\u00e1 seria diferente?\"\nD\u00f3i muito saber quem um dos nosso tirou a pr\u00f3pria vida. A ficha ainda n\u00e3o caiu \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "285058457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Black1411", "id": "285058457"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Diegovillamard", "id": "1927512300"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "BarcelonaSin0", "id": "1154670557524385794"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "SoyPablinho", "id": "1355356530875445250"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "CSEmelec", "id": "15447575"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.5626, "type": "Person", "normalized_text": "Brauny"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191565114358587392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191565677250928641"], "created_at": "2019-11-05T03:59:30.000Z", "id": "1191565677250928641", "author_id": "69419336", "text": "@Black1411 @Diegovillamard @BarcelonaSin0 @SoyPablinho @CSEmelec Te estoy poniendo un ejemplo para que entiendas presunci\u00f3n de inocencia \ud83d\ude44\ud83d\ude44 Mejor hablemos de Brauny, v\u00edctima o perro suicida? O de tu estadio, Dise\u00f1o moderno o chueco?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191565665691480064"], "created_at": "2019-11-05T03:59:27.000Z", "id": "1191565665691480064", "author_id": "398350336", "text": "Mais uma madrugada em claro na vida de um jovem suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191143450244210688"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Y0shoMkcWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/AbruuuRuiz/status/1191143450244210688", "display_url": "twitter.com/AbruuuRuiz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191565403820109824"], "created_at": "2019-11-05T03:58:25.000Z", "id": "1191565403820109824", "author_id": "876670488", "text": "Y pens\u00e9 que est\u00e1 gente suicida ya se hab\u00eda extinguido https://t.co/Y0shoMkcWQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Biazinhaaa19", "id": "718889276579135488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495648899715073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191565272810950657"], "created_at": "2019-11-05T03:57:53.000Z", "id": "1191565272810950657", "author_id": "948371821111496704", "text": "RT @Biazinhaaa19: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "soledadruizcana", "id": "381671027"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "AntonioBrachoM", "id": "204396645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191413499085365248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191565116703223808"], "created_at": "2019-11-05T03:57:16.000Z", "id": "1191565116703223808", "author_id": "872234312975794176", "text": "RT @ismed_ssd: La directora de nuestro instituto, @soledadruizcana, en compa\u00f1\u00eda del director @AntonioBrachoM, explicaron la importancia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1000193401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191564935811215362"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191565011468144642"], "created_at": "2019-11-05T03:56:51.000Z", "id": "1191565011468144642", "author_id": "1000193401", "text": "Que clase de reto suicida es ese.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/e2gxoIOGmz", "expanded_url": "https://www.elperiodicoextremadura.com/noticias/sociedad/hombre-hiere-mujer-gravedad-suicida_1197515.html", "display_url": "elperiodicoextremadura.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191564915552800769"], "created_at": "2019-11-05T03:56:28.000Z", "id": "1191564915552800769", "author_id": "127794253", "text": "Un hombre hiere a su mujer de gravedad y se suicida https://t.co/e2gxoIOGmz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "200264886", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pablodb1", "id": "200264886"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 118, "probability": 0.4933, "type": "Place", "normalized_text": "Lavagna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191562878014382080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191564631736754177"], "created_at": "2019-11-05T03:55:21.000Z", "id": "1191564631736754177", "author_id": "180793651", "text": "@pablodb1 Ya una prueba la tuvimos cuando empez\u00f3 a turistear por el modelo portugu\u00e9s, el uruguayo, el cortejo a Lavagna. Y en esta circunstancia complicada es suicida para \u00e9l y asesina para nosotros, los de a pie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191564155272204289"], "created_at": "2019-11-05T03:53:27.000Z", "id": "1191564155272204289", "author_id": "2373407049", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191563692153946114"], "created_at": "2019-11-05T03:51:37.000Z", "id": "1191563692153946114", "author_id": "760557686", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Anticuantico", "id": "1032457518625239040"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191554665579716608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191563536981516289"], "created_at": "2019-11-05T03:51:00.000Z", "id": "1191563536981516289", "author_id": "1030992006187761666", "text": "RT @Anticuantico: Fuerza Virgilio !!\nEntiendo su situaci\u00f3n , pero no comparto la idea casi suicida de entregarse a la corrupta fiscal\u00eda y j\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191563520736931845"], "created_at": "2019-11-05T03:50:56.000Z", "id": "1191563520736931845", "author_id": "1235796846", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191563469734195203"], "created_at": "2019-11-05T03:50:44.000Z", "id": "1191563469734195203", "author_id": "61526480", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "combatiente21", "id": "68088887"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190846071456632833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191563191266004993"], "created_at": "2019-11-05T03:49:37.000Z", "id": "1191563191266004993", "author_id": "68088887", "text": "RT @combatiente21: Rt@josel_6027\n\nImpresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191563065264873472"], "created_at": "2019-11-05T03:49:07.000Z", "id": "1191563065264873472", "author_id": "3657186981", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191563037360177152"], "created_at": "2019-11-05T03:49:00.000Z", "id": "1191563037360177152", "author_id": "3398661569", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "878344857734987776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191562300286631936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/4oEgoE7R4D", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12692", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12692"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191562671767732224"], "created_at": "2019-11-05T03:47:33.000Z", "id": "1191562671767732224", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u4e38\u85e4 vs \u30e0\u30bf\u6226\u3068\u305d\u308c\u4ee5\u5916\u306e\u5199\u771f\u306f\u3053\u3061\u3089\u3067\u3059\ud83d\udcf7\n\nhttps://t.co/4oEgoE7R4D", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"in_reply_to_user_id": "2855009404", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "indicnada", "id": "2855009404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191562033625542656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191562626310057984"], "created_at": "2019-11-05T03:47:22.000Z", "id": "1191562626310057984", "author_id": "327735341", "text": "@indicnada No tengo culo \n*se suicida\u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "169362950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PanchiNegro", "id": "169362950"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6561, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191560840148856834"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191562471854821376"], "created_at": "2019-11-05T03:46:46.000Z", "id": "1191562471854821376", "author_id": "477143924", "text": "@PanchiNegro \u00c9l del Escuadr\u00f3n Suicida en la pel\u00edcula original es peor que esa resaca de discapacitado del v\u00eddeo imag\u00ednate la bronca que te generar\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bren_jaume", "id": "4924291239"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191549983020978176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191562463105441792"], "created_at": "2019-11-05T03:46:44.000Z", "id": "1191562463105441792", "author_id": "728809226374684672", "text": "RT @bren_jaume: Maca sufriendo en la pieza y yo en la cocina, ambas sufriendo por Sociales; Mi pregunta es cual de las dos se suicida prime\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4874, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "\u6e05\u5bae"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vZSB0h8yVQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12735", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12735", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12735"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 81, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "\u30ce\u30a2\u4e21\u56fd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191562300286631936"], "created_at": "2019-11-05T03:46:05.000Z", "id": "1191562300286631936", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6749\u6d66\u6226\u3067\u9b45\u305b\u305f\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306e\u672c\u9818\u3068\u6e05\u5bae\u304c\u62f3\u738b\u3092\u82e6\u3057\u3081\u305f\uff12\u3064\u306e\u8352\u6280\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u89b3\u6226\u5199\u771f\u8f09\u305b\u3066\u307e\u3059\ud83d\ude4c\n\u30bb\u30df\u3068\u30e1\u30a4\u30f3\u3067\u3059\ud83d\udcf7\n\n#noah_ghc #\u30ce\u30a2\u4e21\u56fd \nhttps://t.co/vZSB0h8yVQ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191561984782864384"], "created_at": "2019-11-05T03:44:49.000Z", "id": "1191561984782864384", "author_id": "183270178", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191561601092145152"], "created_at": "2019-11-05T03:43:18.000Z", "id": "1191561601092145152", "author_id": "1005962665699762176", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "25704704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "luladrao"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.7078, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190253761471664135"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191561524260876288"], "created_at": "2019-11-05T03:43:00.000Z", "id": "1191561524260876288", "author_id": "1089999906897608705", "text": "@gduvivier Tipo vc, quando falou se que luladrao \u00e9 o mandante da morte do Celso Daniel sil\u00eancio, quando fake News inventou que o presidente matou a desconhecida Mariele, gritaria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "621983219", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cami_Ruso", "id": "621983219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191560276493111296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191561439850500096"], "created_at": "2019-11-05T03:42:40.000Z", "geo": {"place_id": "000ceddc32916a4c"}, "id": "1191561439850500096", "author_id": "2225227027", "text": "@Cami_Ruso Callate hija de puta que estoy re cagada jajajajaja ya fue, un tiro duele menos. ahre suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191561312624611329"], "created_at": "2019-11-05T03:42:09.000Z", "id": "1191561312624611329", "author_id": "1365188712", "text": "Eu cansei do ritual suic\u00edda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191561294538846208"], "created_at": "2019-11-05T03:42:05.000Z", "id": "1191561294538846208", "author_id": "1865429173", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "raquel_pugliese", "id": "981988269385764864"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191560098843418624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191561220685475845"], "created_at": "2019-11-05T03:41:47.000Z", "id": "1191561220685475845", "author_id": "4550317786", "text": "RT @raquel_pugliese: @DilmaResiste L\u00f3gico! Precisa ser informado primeiramente de tudo, principalmente no que tange \u00e0 qualquer informa\u00e7\u00e3o q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191561094084599808"], "created_at": "2019-11-05T03:41:17.000Z", "id": "1191561094084599808", "author_id": "330424896", "text": "Tive q parar de seguir a guria s\u00f3 postava coisa triste e a vida que \u00e9 uma droga e n\u00e3o sei q e o col\u00e9gio, se com 18 t\u00e1 assim imagina com 30 j\u00e1 se matou a coitada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191561038401097731"], "created_at": "2019-11-05T03:41:04.000Z", "id": "1191561038401097731", "author_id": "1010202905801056261", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatheusLugo", "id": "3314299547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191549507563065344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191560873564880896"], "created_at": "2019-11-05T03:40:25.000Z", "id": "1191560873564880896", "author_id": "853054063763738624", "text": "RT @MatheusLugo: Irm\u00e3o, fico triste demais quando vejo a not\u00edcia que algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida pelo fato de sofrer depress\u00e3o, e pior que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191560819655561216"], "created_at": "2019-11-05T03:40:12.000Z", "id": "1191560819655561216", "author_id": "492745065", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191560553203847169"], "created_at": "2019-11-05T03:39:08.000Z", "id": "1191560553203847169", "author_id": "535410429", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "987363503337025538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191560389391089664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191560522224820225"], "created_at": "2019-11-05T03:39:01.000Z", "id": "1191560522224820225", "author_id": "987363503337025538", "text": "Mas agora me mata com vontade, fode ainda mais o psicol\u00f3gico como se eu fosse simplesmente uma pedra que n\u00e3o carregasse sentimento\nVoc\u00ea me matou e foi proposital, me fez perder a minha sensibilidade e me tornou frio me deixou desigual", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "72434285", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "oQuarterback", "id": "72434285"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191557997312577536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191560376678330368"], "created_at": "2019-11-05T03:38:26.000Z", "id": "1191560376678330368", "author_id": "76766800", "text": "@oQuarterback Mas a\u00ed fica f\u00e1cil, quando a segunda op\u00e7\u00e3o \u00e9 um suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.7333, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191560313285550081"], "created_at": "2019-11-05T03:38:11.000Z", "id": "1191560313285550081", "author_id": "883790844783988739", "text": "assistir uma reportagem MUITOOO boa de uma mulher q estudou direito e virou ju\u00edza....pra condenar o homem q matou o pai dela na frente dela quando ela era crian\u00e7a, quem perdoa \u00e9 Deus...se fosse eu faria o msm.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "moniquemexph", "id": "429586238"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "macariomx", "id": "23322761"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9958, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510190291640322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191560123719856134"], "created_at": "2019-11-05T03:37:26.000Z", "id": "1191560123719856134", "author_id": "821517742826135552", "text": "RT @moniquemexph: @macariomx La econom\u00eda no est\u00e1 en recesi\u00f3n en M\u00e9xico como lo da a entender, hay debilidad por m\u00faltiples factores m\u00e1s no r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4550317786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 265, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 269, "end": 292, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroObstruiAJustica"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 293, "tag": "BolsonaroObstruiAJustica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191557708828364805"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191560098843418624"], "created_at": "2019-11-05T03:37:20.000Z", "id": "1191560098843418624", "author_id": "981988269385764864", "text": "@DilmaResiste L\u00f3gico! Precisa ser informado primeiramente de tudo, principalmente no que tange \u00e0 qualquer informa\u00e7\u00e3o que saia sobre seu chefe amado, e filhos. Tudo para que a investiga\u00e7\u00e3o n\u00e3o v\u00e1 adiante. Tem pessoas que n\u00e3o querem que se descubra quem matou Marielle\n #BolsonaroObstruiAJustica", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191560061023391745"], "created_at": "2019-11-05T03:37:11.000Z", "id": "1191560061023391745", "author_id": "726032189758955520", "text": "No mezclen dobq coco con pama, es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191560026168709120"], "created_at": "2019-11-05T03:37:03.000Z", "id": "1191560026168709120", "author_id": "702693533015273472", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191560024453189633"], "created_at": "2019-11-05T03:37:02.000Z", "id": "1191560024453189633", "author_id": "1179873377286156288", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/WzUr5lvrly", "expanded_url": "https://curiouscat.me/oncefield/post/1004404095?t=1572924949", "display_url": "curiouscat.me/oncefield/post\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191559717073620992"], "created_at": "2019-11-05T03:35:49.000Z", "id": "1191559717073620992", "author_id": "961459273397088256", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/WzUr5lvrly", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191559424323850247"], "created_at": "2019-11-05T03:34:39.000Z", "id": "1191559424323850247", "author_id": "1131302941762228225", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191559422750806017"], "created_at": "2019-11-05T03:34:39.000Z", "id": "1191559422750806017", "author_id": "786633950844297217", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "766810879249772544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191516346955292672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191559395911618561"], "created_at": "2019-11-05T03:34:32.000Z", "id": "1191559395911618561", "author_id": "2300658488", "text": "@samaraphellipe Vcs d\u00e3o muita corda pra suicida kkkkkkk\nEla parece que n\u00e3o est\u00e1 no Brasil. Coitada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191559112825491457"], "created_at": "2019-11-05T03:33:25.000Z", "id": "1191559112825491457", "author_id": "346943794", "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191366126153940993"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/K3auXi3fij", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosenrottt_/status/1191366126153940993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3auXi3fij", "media_key": "3_1191366071858745344"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/K3auXi3fij", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosenrottt_/status/1191366126153940993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3auXi3fij", "media_key": "3_1191366088099012609"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/K3auXi3fij", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosenrottt_/status/1191366126153940993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3auXi3fij", "media_key": "3_1191366099222323200"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/K3auXi3fij", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosenrottt_/status/1191366126153940993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3auXi3fij", "media_key": "3_1191366112350474240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191559111193845760"], "created_at": "2019-11-05T03:33:24.000Z", "id": "1191559111193845760", "author_id": "1702853215", "text": "RT @Rosenrottt_: Que hay un calendario de un conejo que se suicida, me meo https://t.co/K3auXi3fij", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191559110426288135"], "created_at": "2019-11-05T03:33:24.000Z", "id": "1191559110426288135", "author_id": "284736299", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191559095431643137"], "created_at": "2019-11-05T03:33:21.000Z", "id": "1191559095431643137", "author_id": "314130039", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235582485", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "estercelestee", "id": "235582485"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191558849712590848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191558983410241536"], "created_at": "2019-11-05T03:32:54.000Z", "id": "1191558983410241536", "author_id": "275303010", "text": "@estercelestee amiga eu to na mesma kkkkkkkkk vontade de me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191558931233099776"], "created_at": "2019-11-05T03:32:41.000Z", "id": "1191558931233099776", "author_id": "488183226", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191558742933983232"], "created_at": "2019-11-05T03:31:57.000Z", "id": "1191558742933983232", "author_id": "1024753660620877828", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191558630463692800"], "created_at": "2019-11-05T03:31:30.000Z", "id": "1191558630463692800", "author_id": "1155682140190924800", "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui..\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "859297966581891072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Stray_Kids", "id": "859297966581891072"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8267, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191558318596206594"], "created_at": "2019-11-05T03:30:15.000Z", "id": "1191558318596206594", "author_id": "4730009224", "text": "@Stray_Kids chan se vc n\u00e3o aparecer at\u00e9 domingo quando eu sair de casa pra ir pro enem saiba que vc matou um ser humano de preocupa\u00e7\u00e3o \n\u00c9 isto brigada, thank you", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WarnerChannelLA", "id": "64505519"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 33, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9357, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 86, "end": 99, "tag": "SuicideSquad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191505428472971265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191558311465885697"], "created_at": "2019-11-05T03:30:14.000Z", "id": "1191558311465885697", "author_id": "2348029575", "text": "RT @WarnerChannelLA: #InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191558264477102080"], "created_at": "2019-11-05T03:30:02.000Z", "id": "1191558264477102080", "author_id": "520773499", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "94337143", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "guzrules", "id": "94337143"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191557769754791936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191558253848731648"], "created_at": "2019-11-05T03:30:00.000Z", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "id": "1191558253848731648", "author_id": "33547878", "text": "@guzrules Perto do que temos hoje na m\u00e9dia do futebol brasileiro, \u00e9 quase um time suicida hahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191558105009709057"], "created_at": "2019-11-05T03:29:24.000Z", "id": "1191558105009709057", "author_id": "1041939915917996032", "text": "mais uma crise suicida contornada \ud83d\udd92", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191558100194607104"], "created_at": "2019-11-05T03:29:23.000Z", "id": "1191558100194607104", "author_id": "999780057982951424", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4626, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191557689597464576"], "created_at": "2019-11-05T03:27:45.000Z", "id": "1191557689597464576", "author_id": "1076302281111465986", "text": "No me canso de ver escuadr\u00f3n suicida que pelicul\u00f3n la puta madre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191557688804696064"], "created_at": "2019-11-05T03:27:45.000Z", "id": "1191557688804696064", "author_id": "1038558212", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191557533447675904"], "created_at": "2019-11-05T03:27:08.000Z", "id": "1191557533447675904", "author_id": "781887897846841344", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191557482038145027"], "created_at": "2019-11-05T03:26:56.000Z", "id": "1191557482038145027", "author_id": "741079153160671232", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191557471254564864"], "created_at": "2019-11-05T03:26:53.000Z", "id": "1191557471254564864", "author_id": "709053137680728068", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FreitaaaKarinaa", "id": "716977629593792512"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "aalvesmatheus_", "id": "1294874277796360194"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana Grande"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191405856962830338"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191557468700250112"], "created_at": "2019-11-05T03:26:53.000Z", "id": "1191557468700250112", "author_id": "1001282532380413952", "text": "RT @FreitaaaKarinaa: @aalvesmatheus_ \u00c9 muito f\u00e1cil se esconder atr\u00e1s da foto da Ariana Grande. Quero ver \u00e9 mostrar o rosto. Vai l\u00e1 aluna no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191557347266777098"], "created_at": "2019-11-05T03:26:24.000Z", "id": "1191557347266777098", "author_id": "1145099823080771584", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 229, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 230, "end": 234, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9005, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.963, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/T3Sd9SCTZN", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/04/governo-repudia-globo-e-diz-que-emissora-tenta-envolve-lo-no-caso-marielle.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191557341977731072"], "created_at": "2019-11-05T03:26:23.000Z", "id": "1191557341977731072", "author_id": "195580278", "text": "Nessa briga espero que os dois se matem. Ser\u00e1 um caso de fratic\u00eddio. A Globo mata o filho que pariu e se suicida.\nGoverno Bolsonaro rebate \"comemora\u00e7\u00e3o\" de diretor da Globo ap\u00f3s reportagem https://t.co/T3Sd9SCTZN via @UOLNoticias @UOL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sancheztomi", "id": "197605627"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7237, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191388270892068864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191557211799072769"], "created_at": "2019-11-05T03:25:52.000Z", "id": "1191557211799072769", "author_id": "2483079088", "text": "RT @sancheztomi: como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "257163270", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielrlemos", "id": "257163270"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "terca_livre", "id": "1534303372542722058"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}], "annotations": [{"start": 246, "end": 249, "probability": 0.4637, "type": "Person", "normalized_text": "Mula"}], "urls": [{"start": 324, "end": 347, "url": "https://t.co/dES6ApJVTA", "expanded_url": "https://twitter.com/Raquelcamargomf/status/1191557133923471361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dES6ApJVTA", "media_key": "3_1191557129964007426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191175700272812034"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191557133923471361"], "created_at": "2019-11-05T03:25:33.000Z", "id": "1191557133923471361", "author_id": "1109662479695704070", "text": "@danielrlemos @terca_livre @allantercalivre Ele nao deu a facada surtado, ele deu a facada bem consciente e racionalmente visando o $$$ e a seguran\u00e7a q viria.\n\nSe n\u00e3o suicidarem ele e esse iraniano antes, se denunciar visa tmbm benef\u00edcios.\n\nSe o Mula matou 2 p/ganhar p/ President de Sindicato o q PT Faria pela PR do Pa\u00eds? https://t.co/dES6ApJVTA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/zwFQBtraIr", "expanded_url": "https://t.co/zwFQBtraIr", "display_url": "t.co/zwFQBtraIr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191556978507689984"], "created_at": "2019-11-05T03:24:56.000Z", "id": "1191556978507689984", "author_id": "3407903969", "text": "cara, q mulher filha da puta, sabotou a menina q se matou de estudar e n\u00e3o foi mulher pra assumir oq fez, nenhum pingo de dignidade \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83d\udc94 https://t.co/zwFQBtraIr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "181306415", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "poesitiador", "id": "181306415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191555699127603202"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191556703143301120"], "created_at": "2019-11-05T03:23:50.000Z", "id": "1191556703143301120", "author_id": "960630721655312384", "text": "@poesitiador Si cruzar 18 en rojo es psic\u00f3pata entonces soy psic\u00f3pata se\u00f1or (igual cruzo las perpendiculares en rojo, 18 en si me da SUICIDA)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191556504324845568"], "created_at": "2019-11-05T03:23:03.000Z", "id": "1191556504324845568", "author_id": "971807656561315841", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1558141890", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191550713870143488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191556481616883712"], "created_at": "2019-11-05T03:22:57.000Z", "id": "1191556481616883712", "author_id": "1191403135333523460", "text": "@VoceNaoSabiaQ Eu tava no refeit\u00f3rio da minha escola, a\u00ed um barulho me assustou, a\u00ed eu olhei pra tr\u00e1s e vi um pombo ca\u00eddo no ch\u00e3o com o pesco\u00e7o quebrado,ele se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191556370950168577"], "created_at": "2019-11-05T03:22:31.000Z", "id": "1191556370950168577", "author_id": "396842251", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191106648473034752"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/ZRKpmKM9RI", "expanded_url": "https://twitter.com/iollinda/status/1191106648473034752", "display_url": "twitter.com/iollinda/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191556346824581120"], "created_at": "2019-11-05T03:22:25.000Z", "id": "1191556346824581120", "author_id": "2295118202", "text": "esquadr\u00e3o suicida, 15 anoskk https://t.co/ZRKpmKM9RI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191556318269755392"], "created_at": "2019-11-05T03:22:18.000Z", "id": "1191556318269755392", "author_id": "804906192334163968", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191556279845687298"], "created_at": "2019-11-05T03:22:09.000Z", "id": "1191556279845687298", "author_id": "875800856528125953", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191556168478580736"], "created_at": "2019-11-05T03:21:43.000Z", "id": "1191556168478580736", "author_id": "2345607670", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191556127533785088"], "created_at": "2019-11-05T03:21:33.000Z", "id": "1191556127533785088", "author_id": "1096580371037241345", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191556019375280128"], "created_at": "2019-11-05T03:21:07.000Z", "id": "1191556019375280128", "author_id": "120898177", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191555966829027328"], "created_at": "2019-11-05T03:20:55.000Z", "id": "1191555966829027328", "author_id": "347987241", "text": "Es que seguro alguien se suicida y ellas salen a decir que si sensibles de mierda.\n\nEste fandom podr\u00e1 ser muchas cosas pero estoy tranquila de que somos buenas personas de m\u00ednimo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "43614735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "feforeclama", "id": "43614735"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191549504052482050"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191555916493144064"], "created_at": "2019-11-05T03:20:43.000Z", "id": "1191555916493144064", "author_id": "802635702949335040", "text": "@feforeclama pode ir, talvez de anti-corpos kkkkk uns 3 anos atr\u00e1s peguei esse treco, emagreci 7 quilos e se chamar eu volto sorrindo pro santo restaurante que quase me matou kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "706124636", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "OGapski", "id": "1316849203285561346"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "felipe_amaral", "id": "33297050"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "valoreconomico", "id": "32529120"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191553582807552001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191555583670923264"], "created_at": "2019-11-05T03:19:23.000Z", "id": "1191555583670923264", "author_id": "2276378394", "text": "@ogapski @felipe_amaral @valoreconomico Me refiro aos impostos no geral, o Brasil segue um modelo suicida de taxa\u00e7\u00e3o, mas saindo desse escopo, existem problemas at\u00e9 nos pa\u00edses desenvolvidos com altas cargas tribut\u00e1rias que prejudicam literalmente TUDO numa economia..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191555483863306240"], "created_at": "2019-11-05T03:19:00.000Z", "id": "1191555483863306240", "author_id": "1137216248209649664", "text": "a mulher disse q nao receitou um antidepressivo justamente pela tend\u00eancia suicida (a maioria dos rem\u00e9dios s\u00e3o o efeito colateral POR UM M\u00caS de impulsos suicidas ou crises at\u00e9 se adaptar)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191555107915259905"], "created_at": "2019-11-05T03:17:30.000Z", "id": "1191555107915259905", "author_id": "960231820259483648", "text": "senza il prete e la messa perch\u00e9 d'un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191554754129862657"], "created_at": "2019-11-05T03:16:06.000Z", "id": "1191554754129862657", "author_id": "142507052", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191471906337284097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Diana Salazar"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Romo"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "lenin moreno"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/wWEjUef9QD", "expanded_url": "https://twitter.com/virgiliohernand/status/1191471906337284097", "display_url": "twitter.com/virgiliohernan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191554665579716608"], "created_at": "2019-11-05T03:15:44.000Z", "id": "1191554665579716608", "author_id": "1032457518625239040", "text": "Fuerza Virgilio !!\nEntiendo su situaci\u00f3n , pero no comparto la idea casi suicida de entregarse a la corrupta fiscal\u00eda y justicia ecuata!\nDiana Salazar y Romo obedecen a un esquema de persecuci\u00f3n y venganza orquestado por el traidor criminal lenin moreno.\nNo hay justicia ! https://t.co/wWEjUef9QD", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.2971, "type": "Organization", "normalized_text": "\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191487586579054593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191554555105824768"], "created_at": "2019-11-05T03:15:18.000Z", "id": "1191554555105824768", "author_id": "878344857734987776", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u3010\u8ffd\u8a18\u3011\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u8a18\u8005\u4f1a\u898b\u306e\u767a\u8868\u306b\u3064\u3044\u3066\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u3042\u304f\u307e\u3067\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u4e00\u3064\u306b\u904e\u304e\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u51c4\u3044\u5c55\u958b\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u304c\u3057\u3066\u3044\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191554527641645057"], "created_at": "2019-11-05T03:15:12.000Z", "id": "1191554527641645057", "author_id": "4756314573", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "87021796", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6696, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9rika"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.7168, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 75, "end": 76, "probability": 0.962, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191447328185561089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191554432238051328"], "created_at": "2019-11-05T03:14:49.000Z", "id": "1191554432238051328", "author_id": "1176552176031846400", "text": "@erikakokay E agora, dona \u00c9rika...???!!! Quem matou Celso Daniel? Porque o PT n\u00e3o se interessa pela morte dele...???!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191553813490143233"], "created_at": "2019-11-05T03:12:21.000Z", "geo": {"place_id": "ad8a3318a4317a03"}, "id": "1191553813490143233", "author_id": "4795513764", "text": "ai mano, eu to p\u00e9ssimo agora, descobri agora que um amigo meu se suicidou nesse fds, eu to com o meu cora\u00e7\u00e3o partido \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "377034902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kodinhx", "id": "377034902"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4296, "type": "Person", "normalized_text": "imperador"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "noxus"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6161, "type": "Place", "normalized_text": "ionia"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "swain"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "darius"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191553397222187008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191553787850297345"], "created_at": "2019-11-05T03:12:15.000Z", "id": "1191553787850297345", "author_id": "859521487862194179", "text": "@kodinhx \u00e9 tipo, o antigo imperador de noxus foi o cara que falhou o ataque em ionia que fez a riven se perder e trair noxus, ai o swain matou ele, tomou o ugar dele e nomeou o darius e o sem rosto pra governarem junto com ele, assim a palavra de ninguem era absoluta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1022396743", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "getweirdos", "id": "1022396743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191553466419830784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191553640529448960"], "created_at": "2019-11-05T03:11:40.000Z", "id": "1191553640529448960", "author_id": "289958001", "text": "@getweirdos vamo se suicida junto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191553621432918018"], "created_at": "2019-11-05T03:11:36.000Z", "id": "1191553621432918018", "author_id": "835277237020676096", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191553353018494976"], "created_at": "2019-11-05T03:10:32.000Z", "id": "1191553353018494976", "author_id": "43909610", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191553292670767105"], "created_at": "2019-11-05T03:10:17.000Z", "id": "1191553292670767105", "author_id": "1077716641767665669", "text": "Se eu morrer hoje saiba que a ansiedade me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4833298629", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sentid2016Comun", "id": "4833298629"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 94, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Patricia Botin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191521229129310208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191552573481852928"], "created_at": "2019-11-05T03:07:26.000Z", "id": "1191552573481852928", "author_id": "2909316172", "text": "@Sentid2016Comun El orden ganador de las elecciones. Ver\u00e1s lo que se l\u00eda.\n\u2714\ufe0f Ana Patricia Botin S\u00c9 SU\u00cfCIDA su novio, relacionado con el narcotrafico y el \ud83c\udfe6 en banca rota\n\u2714\ufe0f Y yo sin estudiar, ya hay que ser vago ya", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9209, "type": "Organization", "normalized_text": "RCP"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.3645, "type": "Person", "normalized_text": "cardio"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/cxLPA1EGXQ", "expanded_url": "http://www.telesaltillo.com/noticia/22697/se-suicida-mujer-harta-de-sus-hijos", "display_url": "telesaltillo.com/noticia/22697/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Local"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191552400965935107"], "created_at": "2019-11-05T03:06:45.000Z", "id": "1191552400965935107", "author_id": "898329999421435908", "text": "#Local: En la cl\u00ednica 60 intentaron reanimarle pero ya no respondi\u00f3 a las maniobras de RCP y cardio https://t.co/cxLPA1EGXQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191552318057197568"], "created_at": "2019-11-05T03:06:25.000Z", "id": "1191552318057197568", "author_id": "620180773", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "97840455", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191508744342913024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191552113475751936"], "created_at": "2019-11-05T03:05:36.000Z", "id": "1191552113475751936", "author_id": "92742464", "text": "@KarlaCalle No fueron 30 a\u00f1os. Fueron 10 a\u00f1os de gobierno, lo que el suicida no iba a lograr en 30 a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "735344048295284736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "melinamao", "id": "735344048295284736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191435703621734403"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191552020072800258"], "created_at": "2019-11-05T03:05:14.000Z", "id": "1191552020072800258", "author_id": "144731982", "text": "@melinamao Antes me sent\u00eda biseccionada, suicida y miserable. Ahora me siento adolorida, hinchada, hambrienta y border pero es mejor... Siempre siento que la alucino y lo \u00fanico bueno es saber que no est\u00e1s embarazada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "\u6e05\u5bae"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/GK4iI5DKJc", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12735", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12735"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191551983125057536"], "created_at": "2019-11-05T03:05:05.000Z", "id": "1191551983125057536", "author_id": "3157326572", "text": "\u6749\u6d66\u6226\u3067\u9b45\u305b\u305f\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306e\u672c\u9818\u3068\u6e05\u5bae\u304c\u62f3\u738b\u3092\u82e6\u3057\u3081\u305f\uff12\u3064\u306e\u8352\u6280 https://t.co/GK4iI5DKJc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "\u6e05\u5bae"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/eQK3Ofmf72", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12735", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12735"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191551969371942912"], "created_at": "2019-11-05T03:05:02.000Z", "id": "1191551969371942912", "author_id": "886379292", "text": "\u6749\u6d66\u6226\u3067\u9b45\u305b\u305f\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306e\u672c\u9818\u3068\u6e05\u5bae\u304c\u62f3\u738b\u3092\u82e6\u3057\u3081\u305f\uff12\u3064\u306e\u8352\u6280 https://t.co/eQK3Ofmf72", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191551523249152002"], "created_at": "2019-11-05T03:03:15.000Z", "id": "1191551523249152002", "author_id": "374815026", "text": "Tenho um peixe suicida, o Bixo pulo do aqu\u00e1rio sem medo algum", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "d4v1crf", "id": "4757833581"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Nv3p5B3SMw", "expanded_url": "https://twitter.com/juleno_14/status/1191541606597431297", "display_url": "twitter.com/juleno_14/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191550040873025536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191551361042845696"], "created_at": "2019-11-05T03:02:37.000Z", "id": "1191551361042845696", "author_id": "33827865", "text": "RT @d4v1crf: mamadas suicida https://t.co/Nv3p5B3SMw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "150501679", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Denny_ou_Hil", "id": "150501679"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "dbelemlopes", "id": "960645790199877637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191531615371059200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191551098898784258"], "created_at": "2019-11-05T03:01:34.000Z", "id": "1191551098898784258", "author_id": "1097537823475937286", "text": "@Denny_ou_Hil @dbelemlopes Claro! Matou, roubou, sequestrou e torturou tem que ser preso sim, principalmente se envolver inocentes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1113252419671154688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agustina_orell", "id": "1113252419671154688"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ValeantoVm", "id": "2303828810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191187710653947904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191550801115791360"], "created_at": "2019-11-05T03:00:23.000Z", "id": "1191550801115791360", "author_id": "900684005841960960", "text": "@agustina_orell @ValeantoVm Y la verdad si, tengo tristeza y rabia. Por ver como hay abuelitos que se suicidan porque su pensi\u00f3n no les alcanza para vivir, gente que se suicida porque no puede pagar su tratamiento de salud mental, gente que muere esperando una atenci\u00f3n m\u00e9dica.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191550790927867904"], "created_at": "2019-11-05T03:00:21.000Z", "id": "1191550790927867904", "author_id": "1352434171", "text": "Pedir que vuelvas es como un acto suicida, es estupido cometer el mismito error en la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191550790848135171"], "created_at": "2019-11-05T03:00:21.000Z", "id": "1191550790848135171", "author_id": "42661994", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1742012790", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chino_maccor", "id": "1742012790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191549879685992449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191550559272218630"], "created_at": "2019-11-05T02:59:25.000Z", "id": "1191550559272218630", "author_id": "1073015299", "text": "@chino_maccor Deja de ser tan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "983759809156669440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "premioesportsbr", "id": "983759809156669440"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Leonardo_Astro", "id": "707765590514122752"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "bullet1r6", "id": "1897908576"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "cameram4n", "id": "170964004"}, {"start": 55, "end": 67, "username": "HSnamuringa", "id": "3462115575"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "JULIOAKAJULIO1", "id": "3236174841"}, {"start": 84, "end": 91, "username": "mavfps", "id": "226351464"}, {"start": 92, "end": 100, "username": "muzifps", "id": "753792867869593600"}, {"start": 101, "end": 110, "username": "Paluh_R6", "id": "1004171414574944256"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.7137, "type": "Organization", "normalized_text": "mav"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191439679545135107"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191550280162299906"], "created_at": "2019-11-05T02:58:19.000Z", "id": "1191550280162299906", "author_id": "752647843706470400", "text": "@premioesportsbr @Leonardo_Astro @bullet1r6 @cameram4n @HSnamuringa @JULIOAKAJULIO1 @mavfps @muzifps @Paluh_R6 Se o mav perder \u00e9 sacanagem o cara n\u00e3o joga ranked desde q lan\u00e7ou o jogo e matou demais o ano todo alem de ser o capintao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191550266992156679"], "created_at": "2019-11-05T02:58:16.000Z", "id": "1191550266992156679", "author_id": "1062347475175067650", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191550143226474496"], "created_at": "2019-11-05T02:57:46.000Z", "id": "1191550143226474496", "author_id": "719059666261655552", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191541606597431297"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Nv3p5B3SMw", "expanded_url": "https://twitter.com/juleno_14/status/1191541606597431297", "display_url": "twitter.com/juleno_14/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191550040873025536"], "created_at": "2019-11-05T02:57:22.000Z", "id": "1191550040873025536", "author_id": "4757833581", "text": "mamadas suicida https://t.co/Nv3p5B3SMw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191549983020978176"], "created_at": "2019-11-05T02:57:08.000Z", "id": "1191549983020978176", "author_id": "4924291239", "text": "Maca sufriendo en la pieza y yo en la cocina, ambas sufriendo por Sociales; Mi pregunta es cual de las dos se suicida primero?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3761, "type": "Person", "normalized_text": "perereca"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191549863932186624"], "created_at": "2019-11-05T02:56:40.000Z", "id": "1191549863932186624", "author_id": "1020860691199250433", "text": "Valdir em plena segunda no fervo ouvindo perereca suicida \u00e9 a minha salva\u00e7\u00e3o, esse homem \u00e9 um Deus \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Tha\u00eds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191549861897867265"], "created_at": "2019-11-05T02:56:39.000Z", "id": "1191549861897867265", "author_id": "276158150", "text": "e a Tha\u00eds que quase se matou num onibus em chamas hoje pra me mandar informac\u00f5es mas eu nao fui pro jornal e nem consegui ver as msg dela\n\nsou um amigo mto bosta mrm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AlexYanez", "id": "48548862"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191268488649871360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191549755480068097"], "created_at": "2019-11-05T02:56:14.000Z", "id": "1191549755480068097", "author_id": "3047147759", "text": "RT @AlexYanez: La decisi\u00f3n suicida de parte de la oposici\u00f3n lo llev\u00f3 a tomar la decisi\u00f3n de arriesgarse e intentar confrontar a Maduro, qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191549507563065344"], "created_at": "2019-11-05T02:55:15.000Z", "id": "1191549507563065344", "author_id": "3314299547", "text": "Irm\u00e3o, fico triste demais quando vejo a not\u00edcia que algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida pelo fato de sofrer depress\u00e3o, e pior que isso, n\u00e3o ter tido a coragem de procurar ajuda... Que muitas das vezes \u00e9 pela falta de compreens\u00e3o, amor, de entender a situa\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191549379901054977"], "created_at": "2019-11-05T02:54:44.000Z", "id": "1191549379901054977", "author_id": "30237626", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.52, "type": "Other", "normalized_text": "Viny"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9783, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 63, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda11"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191549340617203712"], "created_at": "2019-11-05T02:54:35.000Z", "id": "1191549340617203712", "author_id": "1520861185", "text": "O Viny n\u00e3o quer ir n\u00e3o. A\u00e7\u00e3o suicida, n\u00e3o mais. #Ro\u00e7aAFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KeoKurrencia3", "id": "2251900600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191546190816567296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191549332065079296"], "created_at": "2019-11-05T02:54:33.000Z", "id": "1191549332065079296", "author_id": "960365192", "text": "RT @KeoKurrencia3: Es imposible que los MAESTROS PROFESORES DIRECTORES A CARGO DE NI\u00d1OS Y ADOLES NO SE DEN CUENTA DE QUE ALGUN@ SUFRE BULLY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "55262261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SraPatalogica", "id": "1562945019757023232"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "Senhora"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.2539, "type": "Person", "normalized_text": "Pata"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191484278598721536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191548864362426368"], "created_at": "2019-11-05T02:52:41.000Z", "id": "1191548864362426368", "author_id": "753967704420343808", "text": "@SraPatalogica Senhora Pata, depois de tudo que j\u00e1 foi publicado, tudo que j\u00e1 foi revelado, tudo que j\u00e1 foi dito pelos Bolsonaro, e nada aconteceu, ser\u00e1 mesmo que alguma coisa derruba o Bolsonaro?\nSe aparecer que ele matou algu\u00e9m e \u00e9 corrupto, o gado vai achar que tudo Ok.\nN\u00e3o tenho esperan\u00e7a.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "313511251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191548606764978178"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191548863884214272"], "created_at": "2019-11-05T02:52:41.000Z", "id": "1191548863884214272", "author_id": "313511251", "text": "+ deveriam era selecionar por notas, quem tivesse as melhores notas no ensino m\u00e9dio entrava.. isso que \u00e9 o justo, se o cara se matou no ensino m\u00e9dio e conseguiu manter notas altas, ele merece entrar... gente eu n\u00e3o consegui esconder minha express\u00e3o facial ao ouvir essa merda +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191548633436631045"], "created_at": "2019-11-05T02:51:46.000Z", "id": "1191548633436631045", "author_id": "2721859829", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "croosfit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191547829027790848"], "created_at": "2019-11-05T02:48:34.000Z", "id": "1191547829027790848", "author_id": "1165080030394945537", "text": "Se eu n ficar gostosa agr eu  desisto,  esse neg\u00f3cio de croosfit quase me matou hj, t\u00e1  doidooo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191516391846895616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547778679410690"], "created_at": "2019-11-05T02:48:22.000Z", "id": "1191547778679410690", "author_id": "3425012986", "text": "RT @guaxinimdopoe: eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nak\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AlexYanez", "id": "48548862"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191268488649871360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547705539092481"], "created_at": "2019-11-05T02:48:05.000Z", "id": "1191547705539092481", "author_id": "120190661", "text": "RT @AlexYanez: La decisi\u00f3n suicida de parte de la oposici\u00f3n lo llev\u00f3 a tomar la decisi\u00f3n de arriesgarse e intentar confrontar a Maduro, qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "291229690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "diegoroz34", "id": "383490473"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191484717109010433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547630842720257"], "created_at": "2019-11-05T02:47:47.000Z", "id": "1191547630842720257", "author_id": "128035506", "text": "@Alonso_GD @diegoroz34 Si no lo sabr\u00e1 el difunto y suicida Alan Garc\u00eda, que ven\u00eda justificando con honorarios por disque ser un buen conferencista.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Frankzocalo", "id": "183700887"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "AlMomento"}, {"start": 28, "end": 42, "tag": "ReporteZocalo"}, {"start": 63, "end": 68, "tag": "Nava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191523019849515013"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547597426581505"], "created_at": "2019-11-05T02:47:39.000Z", "id": "1191547597426581505", "author_id": "149294278", "text": "RT @Frankzocalo: #AlMomento #ReporteZocalo Se suicida mujer en #Nava. Harta de problemas con sus hijos, la v\u00edctima de 40 a\u00f1os, decide quita\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 124, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "Bendita Flor de L\u00f3tus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191547480774791175"], "created_at": "2019-11-05T02:47:11.000Z", "id": "1191547480774791175", "author_id": "775093506293506048", "text": "Entre quatro paredes, vendo c\u00ea rebolar\nO clima \u00e9 envolvente, n\u00e3o h\u00e1 como negar\nBandida, fria e decidida\nBendita Flor de L\u00f3tus, com uma mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14840606", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4526, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 118, "end": 137, "probability": 0.7, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara dos Deputados"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191526784111665158"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547417662902274"], "created_at": "2019-11-05T02:46:56.000Z", "id": "1191547417662902274", "author_id": "3167161006", "text": "@rodaviva @JanainaDoBrasil Longe de mim o retorno do AI-5!\nAgora, parlamentares esquerdistas utilizarem o plen\u00e1rio da C\u00e2mara dos Deputados,  para festejaram os 100 anos da revolu\u00e7\u00e3o russa e a institui\u00e7\u00e3o do regime ditatorial que mais matou pessoas na hist\u00f3ria \u00e9 normal e n\u00e3o se tem ba f\u00e1 f\u00e1 nenhum!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mrcnptscntrr", "id": "74552267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191520451169837057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547412629864450"], "created_at": "2019-11-05T02:46:55.000Z", "id": "1191547412629864450", "author_id": "1070809623777677312", "text": "RT @mrcnptscntrr: Ataque a carabineras y los videos aparecen de inmediato, pero cuando carabineros asesinan, torturan, detienen ilegalmente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547370019991559"], "created_at": "2019-11-05T02:46:45.000Z", "id": "1191547370019991559", "author_id": "1008118637658591238", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547355348254724"], "created_at": "2019-11-05T02:46:42.000Z", "id": "1191547355348254724", "author_id": "153278386", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AldeniNegreiro", "id": "716572761079029760"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Sarutobi"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5712, "type": "Place", "normalized_text": "aldeia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191542901177757696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547280907788288"], "created_at": "2019-11-05T02:46:24.000Z", "id": "1191547280907788288", "author_id": "2896779683", "text": "RT @AldeniNegreiro: Sarutobi foi brabo. Mediou uma guerra que podia acabar com a aldeia, usou apenas um uchiha para matar os outros todos.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547280882573318"], "created_at": "2019-11-05T02:46:24.000Z", "id": "1191547280882573318", "author_id": "755263981179248640", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Jones"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary Clinton"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ej8tuVf5gc", "expanded_url": "https://summit.news/2019/11/04/alex-jones-invades-hillary-clinton-rally-in-armored-vehicle/", "display_url": "summit.news/2019/11/04/ale\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191370311326932992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547273941016576"], "created_at": "2019-11-05T02:46:22.000Z", "id": "1191547273941016576", "author_id": "1025195897783758849", "text": "RT @MandyReverse: Alex Jones invade com\u00edcio de Hillary Clinton e grita que \"Epstein n\u00e3o se matou.\"\n\n https://t.co/ej8tuVf5gc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soldadaBraga", "id": "1021871763746115585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191487532036481026"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547239522549762"], "created_at": "2019-11-05T02:46:14.000Z", "id": "1191547239522549762", "author_id": "940007635201462272", "text": "RT @soldadaBraga: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547179636318208"], "created_at": "2019-11-05T02:46:00.000Z", "id": "1191547179636318208", "author_id": "2190914438", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191547167598665728"], "created_at": "2019-11-05T02:45:57.000Z", "id": "1191547167598665728", "author_id": "1170025204833239040", "text": "amputarse el sol ser\u00eda una acci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547165123973120"], "created_at": "2019-11-05T02:45:56.000Z", "id": "1191547165123973120", "author_id": "1182742742616674305", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547164062834691"], "created_at": "2019-11-05T02:45:56.000Z", "id": "1191547164062834691", "author_id": "1087406327574528002", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191547122455392256"], "created_at": "2019-11-05T02:45:46.000Z", "id": "1191547122455392256", "author_id": "138154763", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6113, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191547030893715457"], "created_at": "2019-11-05T02:45:24.000Z", "id": "1191547030893715457", "author_id": "1063874831958069251", "text": "na px prova do enem vou d camisa de time chinelo e shorts se fuder usar tenis e cal\u00e7a  nessa primeira  matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546997150535682"], "created_at": "2019-11-05T02:45:16.000Z", "id": "1191546997150535682", "author_id": "126516946", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546911595155457"], "created_at": "2019-11-05T02:44:56.000Z", "id": "1191546911595155457", "author_id": "767057982660177920", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191225215017201664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546762491768832"], "created_at": "2019-11-05T02:44:20.000Z", "id": "1191546762491768832", "author_id": "610349814", "text": "RT @Soyunbottfake: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546754681987072"], "created_at": "2019-11-05T02:44:18.000Z", "id": "1191546754681987072", "author_id": "240915178", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191423209536729096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/0yDEFKMyQO", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1191423209536729096", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191546476905869312"], "created_at": "2019-11-05T02:43:12.000Z", "id": "1191546476905869312", "author_id": "1026656150362710018", "text": "Vargas se matou com um avada kedavra https://t.co/0yDEFKMyQO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mrcnptscntrr", "id": "74552267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191520451169837057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546424888041472"], "created_at": "2019-11-05T02:43:00.000Z", "id": "1191546424888041472", "author_id": "297073161", "text": "RT @mrcnptscntrr: Ataque a carabineras y los videos aparecen de inmediato, pero cuando carabineros asesinan, torturan, detienen ilegalmente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "helmermassau", "id": "74195855"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "Viny"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.2879, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5795, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191546071689945088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546407838203904"], "created_at": "2019-11-05T02:42:56.000Z", "id": "1191546407838203904", "author_id": "870622939561029632", "text": "RT @helmermassau: Se o Viny cair na ro\u00e7a, vamos votar muito pra ele sair. Nunca se compromete, matou a jogada do Gui pra salvar a Andr\u00e9a #R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "helmermassau", "id": "74195855"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.4643, "type": "Person", "normalized_text": "Viny"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.2879, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5795, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191546071689945088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546402368884737"], "created_at": "2019-11-05T02:42:54.000Z", "id": "1191546402368884737", "author_id": "1393429328", "text": "RT @helmermassau: Se o Viny cair na ro\u00e7a, vamos votar muito pra ele sair. Nunca se compromete, matou a jogada do Gui pra salvar a Andr\u00e9a #R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1178799080593600512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisbeltri", "id": "59885627"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 262, "probability": 0.8886, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191545845113593862"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546377186299905"], "created_at": "2019-11-05T02:42:48.000Z", "id": "1191546377186299905", "author_id": "1178799080593600512", "text": "@luisbeltri ...de sus intervenciones. Tambi\u00e9n te preguntar\u00eda, y no uso mis palabras para que veas que lo piensa m\u00e1s gente, que porqu\u00e9 crees que \"En lo \u00fanico que ha sido est\u00fapidamente contundente ha sido en el reiterado desprecio expresado hacia el vetado Iglesias. Un desprecio suicida del..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "43115590", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191539098131013633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546336660918272"], "created_at": "2019-11-05T02:42:39.000Z", "id": "1191546336660918272", "author_id": "3244920823", "text": "@fernandeznorona @FelipeCalderon Jajajaja te ves mas hablando de familias cabr\u00f3n, nada mas te recuerdo que ellos fueron la primera familia hace todav\u00eda 7 a\u00f1os, mientras que t\u00fa ni madre tienes, tu abuela era meretriz de tiempo completo y tu sobrina es una maldita suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546223678906368"], "created_at": "2019-11-05T02:42:12.000Z", "id": "1191546223678906368", "author_id": "93920250", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.4024, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/bobVLV05l9", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191546190816567296"], "created_at": "2019-11-05T02:42:04.000Z", "id": "1191546190816567296", "author_id": "2251900600", "text": "Es imposible que los MAESTROS PROFESORES DIRECTORES A CARGO DE NI\u00d1OS Y ADOLES NO SE DEN CUENTA DE QUE ALGUN@ SUFRE BULLYING.\nES UNA HIJAPUTEZ APA\u00d1ADA X LOS ADULTOS YA SEA X COMPLICIDAD O POR INDIFERENCIA.\nhttps://t.co/bobVLV05l9", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "soledadruizcana", "id": "381671027"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "AntonioBrachoM", "id": "204396645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191413499085365248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546097920954369"], "created_at": "2019-11-05T02:41:42.000Z", "id": "1191546097920954369", "author_id": "171126074", "text": "RT @ismed_ssd: La directora de nuestro instituto, @soledadruizcana, en compa\u00f1\u00eda del director @AntonioBrachoM, explicaron la importancia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546080472838145"], "created_at": "2019-11-05T02:41:38.000Z", "id": "1191546080472838145", "author_id": "952351818188701696", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Viny"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.2982, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9165, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/jxZ9IviIrI", "expanded_url": "https://twitter.com/helmermassau/status/1191546071689945088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxZ9IviIrI", "media_key": "3_1191546061984284672"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191546071689945088"], "created_at": "2019-11-05T02:41:36.000Z", "id": "1191546071689945088", "author_id": "74195855", "text": "Se o Viny cair na ro\u00e7a, vamos votar muito pra ele sair. Nunca se compromete, matou a jogada do Gui pra salvar a Andr\u00e9a #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/jxZ9IviIrI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "soledadruizcana", "id": "381671027"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "AntonioBrachoM", "id": "204396645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191413499085365248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546061946384384"], "created_at": "2019-11-05T02:41:33.000Z", "id": "1191546061946384384", "author_id": "809298932", "text": "RT @ismed_ssd: La directora de nuestro instituto, @soledadruizcana, en compa\u00f1\u00eda del director @AntonioBrachoM, explicaron la importancia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191546000684601345"], "created_at": "2019-11-05T02:41:19.000Z", "id": "1191546000684601345", "author_id": "2887944539", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191545919143055360"], "created_at": "2019-11-05T02:40:59.000Z", "id": "1191545919143055360", "author_id": "53192975", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "UniversalTVBR", "id": "15292226"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "Voight"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191543805461323776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191545882275188742"], "created_at": "2019-11-05T02:40:50.000Z", "id": "1191545882275188742", "author_id": "4913491389", "text": "RT @UniversalTVBR: Eles ainda t\u00e3o desconfiando do Voight? O cara t\u00e1 se matando pra achar quem matou de verdade pra se incriminar? Pfvr, n\u00e9.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "511577335", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191545543056601089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191545802663088129"], "created_at": "2019-11-05T02:40:31.000Z", "id": "1191545802663088129", "author_id": "1520861185", "text": "@vaidesmaiar Ningu\u00e9m vai mais fazer a\u00e7\u00e3o suicida.Eles aprenderam.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KeoKurrencia3", "id": "2251900600"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "SUFRIR BULLYING"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191545297169764352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191545748170723328"], "created_at": "2019-11-05T02:40:18.000Z", "id": "1191545748170723328", "author_id": "171303112", "text": "RT @KeoKurrencia3: SI UNCHICO SE SUICIDA x SUFRIR BULLYING EN ESCUELA/ COLEGIO (mas en un Privado,donde los padres pagan para educarlo)debe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191545743405912066"], "created_at": "2019-11-05T02:40:17.000Z", "id": "1191545743405912066", "author_id": "926088152246312960", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191545676938629120"], "created_at": "2019-11-05T02:40:01.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1191545676938629120", "author_id": "1149166955154280449", "text": "Meu n\u00e3o me perguntem se estou bem na moral isso da raiva j\u00e1 n\u00e3o estou bem a um m\u00eas e hoje um amigo de inf\u00e2ncia que eu amava tanto se matou, ent\u00e3o a \u00faltima coisa que eu estou \u00e9 bem CARALHO.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "99866854", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnriquEhlers", "id": "99866854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183091469449449472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191545502992674816"], "created_at": "2019-11-05T02:39:20.000Z", "id": "1191545502992674816", "author_id": "4813996220", "text": "@EnriquEhlers Yo soy bi y soy todo eso  menos suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191545497972072448"], "created_at": "2019-11-05T02:39:19.000Z", "id": "1191545497972072448", "author_id": "56003241", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/bobVLV05l9", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191545297169764352"], "created_at": "2019-11-05T02:38:31.000Z", "id": "1191545297169764352", "author_id": "2251900600", "text": "SI UNCHICO SE SUICIDA x SUFRIR BULLYING EN ESCUELA/ COLEGIO (mas en un Privado,donde los padres pagan para educarlo)deben ser llevados a Juicio los Direc/maestros/prof. INDISCUTIBLE:SON COMPLICES O In\u00fatiles4.DEBEN PAGAR SU MUERTE.CDO SEA ASI terminar\u00e1 \nhttps://t.co/bobVLV05l9", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191545256313012226"], "created_at": "2019-11-05T02:38:21.000Z", "id": "1191545256313012226", "author_id": "822407108293431296", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1057718996286562304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Aandrade777", "id": "1469159384177688578"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Edgard_Piccoli", "id": "166449545"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9108, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191522810511986688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191545110078664705"], "created_at": "2019-11-05T02:37:46.000Z", "id": "1191545110078664705", "author_id": "2629915811", "text": "@AAndrade777 @Edgard_Piccoli A esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Marielle, a esquerda quer que Bolsonaro tenha mandado matar Marielle, mesmo se pra isso for necess\u00e1rio omitir o verdadeiro culpado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "840762143309987840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GiantsNationBR", "id": "840762143309987840"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "pauloantunes", "id": "31581831"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 105, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "back shoulder"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "nflnaespn"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 173, "tag": "nflnaespn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191544646889017344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191545069066760192"], "created_at": "2019-11-05T02:37:36.000Z", "id": "1191545069066760192", "author_id": "38641526", "text": "@GiantsNationBR O @pauloantunes matou. Ele achou que era cobertura simples e jogou no tal do back shoulder. S\u00f3 que n\u00e3o era cobertura simples, ou seja, se lascou.\n\n#nflnaespn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Xr38FwaXGF", "expanded_url": "https://twitter.com/rojasyfelipe/status/1191544930021314560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xr38FwaXGF", "media_key": "3_1191544909892931586"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191544930021314560"], "created_at": "2019-11-05T02:37:03.000Z", "id": "1191544930021314560", "author_id": "52323772", "text": "A los pacos se les echan a perder las c\u00e1maras de un CUARTEL justo cu\u00e1ndo una persona se suicida ( minutos atr\u00e1s se hab\u00eda coordinado con su esposa para que lo fuera buscar a la ma\u00f1ana siguiente)\nPero en dos segundos subieron las body cam de las molotov https://t.co/Xr38FwaXGF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191544860412657671"], "created_at": "2019-11-05T02:36:47.000Z", "id": "1191544860412657671", "author_id": "1188525713764290562", "text": "Vcs romantizam pessoas ansiosas e depressivas at\u00e9 namorar com uma e v\u00ea-la passar pela primeira crise, ai vcs chutam e chamam elas de loucas e ainda por cima diz que \u00e9 frescura.\nVc vai mudar isso at\u00e9 receber a not\u00edcia de q ela se suic\u00eddou.\n\nTenha consci\u00eancia do que vc diz.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191544729525248001"], "created_at": "2019-11-05T02:36:16.000Z", "id": "1191544729525248001", "author_id": "1191541012872794112", "text": "Alguma vez vcs j\u00e1 leram algo que te matou por dentro?tipo uma mensagem,ou algo que disseram.Tudo estava bem at\u00e9 que acidentalmente vc ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. Ai vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "200263226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191542541889548288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191544723439312896"], "created_at": "2019-11-05T02:36:14.000Z", "id": "1191544723439312896", "author_id": "1490928421", "text": "@claudisymajo @enerelohim Es una vocaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "283646615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191532909737521152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191544709069594624"], "created_at": "2019-11-05T02:36:11.000Z", "id": "1191544709069594624", "author_id": "1436909520", "text": "@Franordoez 0 suicida por suerte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.4883, "type": "Place", "normalized_text": "Altamira"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.8313, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Otb9V6m7GO", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-con-la-ayuda-de-su-caballo-en-altamira/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/se-suicida-con\u2026"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/IYtYab7BxI", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1191544650340995073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IYtYab7BxI", "media_key": "3_1191544648340250625"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 105, "tag": "Altamira"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "Tamaulipas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191544650340995073"], "created_at": "2019-11-05T02:35:57.000Z", "id": "1191544650340995073", "author_id": "1005140420014166018", "text": "Se ahorc\u00f3 en su propia carreta; oblig\u00f3 al caballo a avanzar con \u00e9l atado de una soga al cuello. #Altamira #Tamaulipas https://t.co/Otb9V6m7GO https://t.co/IYtYab7BxI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191544587246080000"], "created_at": "2019-11-05T02:35:42.000Z", "id": "1191544587246080000", "author_id": "838113931", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "166449545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Edgard_Piccoli", "id": "166449545"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191476031133224960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191544548373204992"], "created_at": "2019-11-05T02:35:32.000Z", "id": "1191544548373204992", "author_id": "2629915811", "text": "@Edgard_Piccoli A esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Marielle, a esquerda quer que Bolsonaro tenha mandado matar Marielle, mesmo se pra isso for necess\u00e1rio omitir o verdadeiro culpado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191544534062305283"], "created_at": "2019-11-05T02:35:29.000Z", "id": "1191544534062305283", "author_id": "862102299719733248", "text": "Qu\u00e9 pel\u00edcula de mierda es \"Escuadr\u00f3n Suicida\". \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191473449862078465"}], "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/tHlMdVPNxu", "expanded_url": "https://twitter.com/rennansten/status/1191473449862078465", "display_url": "twitter.com/rennansten/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191544317594218497"], "created_at": "2019-11-05T02:34:37.000Z", "id": "1191544317594218497", "author_id": "1102003541072334848", "text": "A doen\u00e7as que essas pessoas tem \u00e9: falta de car\u00e1terssite. Pq quem foi escolhido n\u00e3o troca de time quando ele estar em uma fase ruim! A gente chora junto! Rir junto! E se suicida junto! E \u00e9 isso! https://t.co/tHlMdVPNxu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191544279421870081"], "created_at": "2019-11-05T02:34:28.000Z", "id": "1191544279421870081", "author_id": "2629915811", "text": "A esquerda n\u00e3o quer saber quem matou Marielle, a esquerda quer que Bolsonaro tenha mandado matar Marielle, mesmo se pra isso for necess\u00e1rio omitir o verdadeiro culpado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191544253920534529"], "created_at": "2019-11-05T02:34:22.000Z", "id": "1191544253920534529", "author_id": "2582751268", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191544199319035905"], "created_at": "2019-11-05T02:34:09.000Z", "id": "1191544199319035905", "author_id": "2976929253", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariapilarazul", "id": "120492683"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "Sename"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "TDAH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191465711601885185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191544140099706881"], "created_at": "2019-11-05T02:33:55.000Z", "id": "1191544140099706881", "author_id": "300667321", "text": "RT @mariapilarazul: Hogar Sename de 15 NNA.Con retraso escolar 15.Con problem de salud mental 11: depresi\u00f3n,TDAH,descontrol impulsos, episo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ebt1972", "id": "705941515068166144"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lucaaschaves1", "id": "760283851952418817"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4485, "type": "Organization", "normalized_text": "Defensa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191522627233472512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191543965046185984"], "created_at": "2019-11-05T02:33:13.000Z", "id": "1191543965046185984", "author_id": "3087566255", "text": "RT @ebt1972: Hola @lucaaschaves1. Mi hijo fue el que te grito rodeado de hinchas de Defensa y Justicia \u201cPochi te amo. Somos de los Bichitos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191543899547942914"], "created_at": "2019-11-05T02:32:58.000Z", "id": "1191543899547942914", "author_id": "110731237", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Voight"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 139, "tag": "SegundasDeChicago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191543805461323776"], "created_at": "2019-11-05T02:32:35.000Z", "id": "1191543805461323776", "author_id": "15292226", "text": "Eles ainda t\u00e3o desconfiando do Voight? O cara t\u00e1 se matando pra achar quem matou de verdade pra se incriminar? Pfvr, n\u00e9. #SegundasDeChicago", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191289162189737984"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/u9B3ALfkc8", "expanded_url": "https://twitter.com/viejoanarquist1/status/1191289162189737984", "display_url": "twitter.com/viejoanarquist\u2026"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 108, "tag": "AcusacionConstitucionalAPi\u00f1era"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191543459066372097"], "created_at": "2019-11-05T02:31:13.000Z", "id": "1191543459066372097", "author_id": "703752186875015169", "text": "Qui\u00e9n se suicida colg\u00e1ndose de una reja? DE UNA REJA?? tan weones nos creen? #AcusacionConstitucionalAPi\u00f1era https://t.co/u9B3ALfkc8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191453415567745024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191543457199927301"], "created_at": "2019-11-05T02:31:12.000Z", "id": "1191543457199927301", "author_id": "1136814446234472460", "text": "RT @minkuku_: O tanto de famoso que j\u00e1 fugiu de acidente, j\u00e1 matou pessoas inocentes e no final de tudo usou a influ\u00eancia pra n\u00e3o sofrer na\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.6399, "type": "Other", "normalized_text": "Juitaura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191543454620422150"], "created_at": "2019-11-05T02:31:12.000Z", "id": "1191543454620422150", "author_id": "1132981575346544640", "text": "El ventilador de vic re suicida es, Juitaura casi me saca la pierna 2  veces ya.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MICHELEMENEZE14", "id": "2189056322"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "UniversalTVBR", "id": "15292226"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6876, "type": "Person", "normalized_text": "Voight"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "Kelton"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 112, "tag": "SegundasDeChicago"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191543277037793280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191543417475674113"], "created_at": "2019-11-05T02:31:03.000Z", "id": "1191543417475674113", "author_id": "2233070089", "text": "RT @MICHELEMENEZE14: Come\u00e7o a ter d\u00favidas se foi mesmo o Voight q matou Kelton @UniversalTVBR #SegundasDeChicago", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "kame hame"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191543345992159233"], "created_at": "2019-11-05T02:30:46.000Z", "id": "1191543345992159233", "author_id": "1072592553642479616", "text": "novia: quieres terminar conmigo? \n\nnovio: yeah...\n\nnovia: *se suicida*\n\nd\u00edas despues en el velorio\n\nnovio: ...perdonen kame hame ha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 72, "username": "UniversalTVBR", "id": "15292226"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Voight"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kelton"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7815, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 91, "tag": "SegundasDeChicago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191543277037793280"], "created_at": "2019-11-05T02:30:29.000Z", "id": "1191543277037793280", "author_id": "2189056322", "text": "Come\u00e7o a ter d\u00favidas se foi mesmo o Voight q matou Kelton @UniversalTVBR #SegundasDeChicago", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1273395260", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Flavio17Moraes", "id": "1273395260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191542045917229056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191543045998759936"], "created_at": "2019-11-05T02:29:34.000Z", "id": "1191543045998759936", "author_id": "974042406948614144", "text": "@Flavio17Moraes Que ele n\u00e3o matou sozinho blz, mas ele j\u00e1 era estrategista e puta ninja, se n\u00e3o fosse por ele os uchihas n\u00e3o seriam mortos ali", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191543045877047296"], "created_at": "2019-11-05T02:29:34.000Z", "id": "1191543045877047296", "author_id": "242722820", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191543030026776577"], "created_at": "2019-11-05T02:29:30.000Z", "id": "1191543030026776577", "author_id": "404167379", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "10842792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191537963710197761"}], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191543004852609026"], "created_at": "2019-11-05T02:29:24.000Z", "id": "1191543004852609026", "author_id": "1128749687064989697", "text": "@globoesportecom Kkkkkkkkkkkkkk povo que se matou pra comprar ingresso fica como?\nQuando a mulambada forem tirar o visto dos EUA, v\u00e3o ser tudo barrado kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 130, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/q6yG0cvkHq", "expanded_url": "https://noticiasdopassaro.com.br/laudo-mostra-que-piloto-do-voo-que-matou-eduardo-campos-foi-envenenado/", "display_url": "noticiasdopassaro.com.br/laudo-mostra-q\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191542939186532353"], "created_at": "2019-11-05T02:29:09.000Z", "id": "1191542939186532353", "author_id": "1074012714", "text": "Se for verdade, \u00e9 meio caminho andado para se tirar qualquer d\u00favidas, afinal de contas, este cidad\u00e3o, j\u00e1 estava incomodando a Dilma, e claro, com risco de passar disparado a frente. https://t.co/q6yG0cvkHq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Sarutobi"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/G9pPdWi6f7", "expanded_url": "https://twitter.com/AldeniNegreiro/status/1191542901177757696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9pPdWi6f7", "media_key": "3_1191542898543792128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191542901177757696"], "created_at": "2019-11-05T02:29:00.000Z", "id": "1191542901177757696", "author_id": "716572761079029760", "text": "Sarutobi foi brabo. Mediou uma guerra que podia acabar com a aldeia, usou apenas um uchiha para matar os outros todos. Treinou 3 sanins lend\u00e1rios, ainda velho, lutou contra os dois hokages no modo edo tensei e estava se saindo muito bem. S\u00f3 n\u00e3o matou o homem cobra pq tinha \u2764big https://t.co/G9pPdWi6f7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1093532777692172290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191541430323306496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191542879388360705"], "created_at": "2019-11-05T02:28:54.000Z", "id": "1191542879388360705", "author_id": "1072200088078954496", "text": "@muffinxmendes98 Yo tuve dos pero siempre me control\u00e9 para que no se llevara a acabo el \"plan suicida\"  y la \u00faltima vez cuando le avis\u00e9 ella se larg\u00f3 a llorar porque se daba cuenta que no estaba jodiendo y yo llor\u00e9 porque no la pod\u00eda ver as\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guaxinimdopoe", "id": "1008770816467664896"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5678, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191516391846895616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191542857187897344"], "created_at": "2019-11-05T02:28:49.000Z", "id": "1191542857187897344", "author_id": "1093037389692456961", "text": "RT @guaxinimdopoe: eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nak\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191542722903052293"], "created_at": "2019-11-05T02:28:17.000Z", "id": "1191542722903052293", "author_id": "1118646442141339648", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mrcnptscntrr", "id": "74552267"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191520451169837057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191542648387112961"], "created_at": "2019-11-05T02:27:59.000Z", "id": "1191542648387112961", "author_id": "355893958", "text": "RT @mrcnptscntrr: Ataque a carabineras y los videos aparecen de inmediato, pero cuando carabineros asesinan, torturan, detienen ilegalmente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191542627021262849"], "created_at": "2019-11-05T02:27:54.000Z", "id": "1191542627021262849", "author_id": "230834029", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.838, "type": "Other", "normalized_text": "Wish"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191542539976937472"], "created_at": "2019-11-05T02:27:33.000Z", "id": "1191542539976937472", "author_id": "263336829", "text": "Hay que ser suicida para comprar un turbo en Wish xd.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191542390030393344"], "created_at": "2019-11-05T02:26:58.000Z", "id": "1191542390030393344", "author_id": "2929387925", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191542158001680384"], "created_at": "2019-11-05T02:26:02.000Z", "id": "1191542158001680384", "author_id": "187612425", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 88, "end": 103, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191383383177408513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191541919060545536"], "created_at": "2019-11-05T02:25:05.000Z", "id": "1191541919060545536", "author_id": "938127892533399552", "text": "RT @FonsiLoaiza: \"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191541880451817473"], "created_at": "2019-11-05T02:24:56.000Z", "id": "1191541880451817473", "author_id": "1468781756", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191541714315558914"], "created_at": "2019-11-05T02:24:17.000Z", "id": "1191541714315558914", "author_id": "1108125840137695233", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2670726740", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191339351399190528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191541570685849601"], "created_at": "2019-11-05T02:23:42.000Z", "id": "1191541570685849601", "author_id": "1162901612433747968", "text": "@LulaOficial @Dmartinez_uy FDPTS LULA TIROU OS POBRES DOS PARENTES DELE DA POBREZA PORQUE O POVO ELE TUDO QUE PODE ROUBOU DE N\u00d3S APODRE\u00c7A NA CADEIA ESSE LIXO COMUNISTA MATOU MUITA GENTE PRA FICAR NO PODER FODA SE O LULA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ebt1972", "id": "705941515068166144"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "lucaaschaves1", "id": "760283851952418817"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4485, "type": "Organization", "normalized_text": "Defensa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191522627233472512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191541545842991105"], "created_at": "2019-11-05T02:23:36.000Z", "id": "1191541545842991105", "author_id": "919450291631808514", "text": "RT @ebt1972: Hola @lucaaschaves1. Mi hijo fue el que te grito rodeado de hinchas de Defensa y Justicia \u201cPochi te amo. Somos de los Bichitos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191541459972952064"], "created_at": "2019-11-05T02:23:16.000Z", "id": "1191541459972952064", "author_id": "267297154", "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191541453631217666"], "created_at": "2019-11-05T02:23:14.000Z", "id": "1191541453631217666", "author_id": "822831527092482049", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191541342163345413"], "created_at": "2019-11-05T02:22:48.000Z", "id": "1191541342163345413", "author_id": "1120504203552620544", "text": "Perguntei para o carinha bonitinho de Ci\u00eancias Sociais se ele tinha problemas? Em um tom de raiva, pq ele matou uma barata sem ela ter feito absolutamente nada para ele. E ele simplesmente falou: -foda-se.  Macho \u00e9 td escroto mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191541229399531520"], "created_at": "2019-11-05T02:22:21.000Z", "id": "1191541229399531520", "author_id": "67812652", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1172346479983435777", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "oh_marga", "id": "1172346479983435777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191414514618638336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191541201603682305"], "created_at": "2019-11-05T02:22:14.000Z", "id": "1191541201603682305", "author_id": "4818854759", "text": "@oh_marga Por qu\u00e9 esa tendencia suicida? Pasa al consultorio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.629, "type": "Person", "normalized_text": "sargento"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191541028593045504"], "created_at": "2019-11-05T02:21:33.000Z", "id": "1191541028593045504", "author_id": "3917929343", "text": "Por que o pessoal dos direitos humanos \u00f1  falaram nada  a respeito do sargento morto dentro da favela comprido o seu dever se fosse ao contr\u00e1rio a\u00ed sim j\u00e1 estariam gritando o assassino sai no dia das m\u00e3es e \u00f1  voltou e ainda matou um pai de fam\u00edlia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ismed_ssd", "id": "954539430647246851"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "soledadruizcana", "id": "381671027"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "AntonioBrachoM", "id": "204396645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191413499085365248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191540790700511233"], "created_at": "2019-11-05T02:20:36.000Z", "id": "1191540790700511233", "author_id": "201556320", "text": "RT @ismed_ssd: La directora de nuestro instituto, @soledadruizcana, en compa\u00f1\u00eda del director @AntonioBrachoM, explicaron la importancia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.6968, "type": "Person", "normalized_text": "Mikkel"}, {"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8786, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.6506, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.4411, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.8972, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 267, "tag": "Dark"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191540754184916992"], "created_at": "2019-11-05T02:20:28.000Z", "id": "1191540754184916992", "author_id": "1008399877376823296", "text": "O Mikkel/Michael com certeza \u00e9 o cara mais foda em Dark, mesmo ele n\u00e3o sendo feliz quando adulto, ele com certeza foi um bom pai e bom marido, mano ele se matou, ao saber que se ele n\u00e3o fizesse isso, o Jonas n\u00e3o existiria e isso com certeza pesou muito no Jonas #Dark", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191540724732289024"], "created_at": "2019-11-05T02:20:21.000Z", "id": "1191540724732289024", "author_id": "125231299", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "258977174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jayatgp", "id": "258977174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191525653545402369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191540613428240386"], "created_at": "2019-11-05T02:19:54.000Z", "id": "1191540613428240386", "author_id": "2272664077", "text": "@jayatgp Una vaca suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1421468660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191540133843087360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191540583501832193"], "created_at": "2019-11-05T02:19:47.000Z", "id": "1191540583501832193", "author_id": "1421468660", "text": "e da minha m\u00e3e achar que eu era psicopata/suicida pelas letras das m\u00fasicas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191540377934843914"], "created_at": "2019-11-05T02:18:58.000Z", "id": "1191540377934843914", "author_id": "49366886", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.7577, "type": "Other", "normalized_text": "siege"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191540363309330433"], "created_at": "2019-11-05T02:18:55.000Z", "id": "1191540363309330433", "author_id": "1172296376606216192", "text": "Mds, eu morri pra uma bala mt cagada no siege, o cara ficou a party se ezibindo. Mas valeu o locador4 matou o cara .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191540284322131968"], "created_at": "2019-11-05T02:18:36.000Z", "id": "1191540284322131968", "author_id": "590325175", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 128, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191540261001793536"], "created_at": "2019-11-05T02:18:30.000Z", "id": "1191540261001793536", "author_id": "854431136969183232", "text": "Estoy viendo la pel\u00edcula de escuadr\u00f3n suicida y me da \"grima\" pensar que enserio hab\u00eda gente que se identificaba con Harley Quinn no ir\u00f3nicamente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191510060071084033"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.3627, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.8935, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/OFhEa6FBJh", "expanded_url": "https://twitter.com/jrguzzofatos/status/1191510060071084033", "display_url": "twitter.com/jrguzzofatos/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191540057246773248"], "created_at": "2019-11-05T02:17:42.000Z", "id": "1191540057246773248", "author_id": "1082011991110225921", "text": "Se a morte de Mariele interessa tanto para os esquerdeopatas, deve tamb\u00e9m querer saber quem matou Celso Daniel? Ou \u00e9 incomodo demais pro CONDENADO de Curitiba? https://t.co/OFhEa6FBJh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1146820659303071744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcuschwabe", "id": "1146820659303071744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191350201421848577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191540000980119556"], "created_at": "2019-11-05T02:17:28.000Z", "id": "1191540000980119556", "author_id": "1079491265098645512", "text": "@marcuschwabe KKKKKKKKK o problema foi o roteiro n\u00e9? Tipo o coringa do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "soldadaBraga", "id": "1021871763746115585"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191487532036481026"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191539987424169984"], "created_at": "2019-11-05T02:17:25.000Z", "id": "1191539987424169984", "author_id": "898067783916953601", "text": "RT @soldadaBraga: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc aci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191539902745370625"], "created_at": "2019-11-05T02:17:05.000Z", "id": "1191539902745370625", "author_id": "468603260", "text": "El cometido de un suicida concluye, por disoluci\u00f3n de su compromiso.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191538749748006912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "diogo oliveira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191539902619553794"], "created_at": "2019-11-05T02:17:05.000Z", "id": "1191539902619553794", "author_id": "3374077342", "text": "RT @_Romeromandy: se eu morrer foi o diogo oliveira que me matou, fiquem espertos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191539578693402624"], "created_at": "2019-11-05T02:15:47.000Z", "id": "1191539578693402624", "author_id": "93243302", "text": "esquadr\u00e3o suicida em alta na netflix kkj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1695350875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191539551346528256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191539554437795841"], "created_at": "2019-11-05T02:15:42.000Z", "id": "1191539554437795841", "author_id": "1695350875", "text": "obviamente pensar\u00edan que soy un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191539551346528256"], "created_at": "2019-11-05T02:15:41.000Z", "id": "1191539551346528256", "author_id": "1695350875", "text": "Si alguien viera las notas de mi tel\u00e9fono podr\u00eda amarme, o pensar que soy un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191539530266030081"], "created_at": "2019-11-05T02:15:36.000Z", "id": "1191539530266030081", "author_id": "958840931746242561", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191539455263477760"], "created_at": "2019-11-05T02:15:18.000Z", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "id": "1191539455263477760", "author_id": "42766108", "text": "E esse bloqueio suicida?? Hahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191106648473034752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 35, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9rica Soldado Invernal"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Le\u00e3o"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.8057, "type": "Other", "normalized_text": "Toy Story 4"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/HSeNFEa8BY", "expanded_url": "https://twitter.com/iollinda/status/1191106648473034752", "display_url": "twitter.com/iollinda/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191539436703637504"], "created_at": "2019-11-05T02:15:14.000Z", "id": "1191539436703637504", "author_id": "714523344524165120", "text": "Foi Capit\u00e3o Am\u00e9rica Soldado Invernal, em 2014 o primeiro, as outras 3 vezes foram: \nDepois Esquadr\u00e3o Suicida, 2016\nDepois Rei Le\u00e3o, 2019\nDepois Toy Story 4, 2019 https://t.co/HSeNFEa8BY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "lil peep"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191539396547371012"], "created_at": "2019-11-05T02:15:04.000Z", "id": "1191539396547371012", "author_id": "720383325186170880", "text": "acho que vo suicida pra ir assistir um show do lil peep ao vivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Soyunbottfake", "id": "1100163696926605313"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191225215017201664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191539228498432000"], "created_at": "2019-11-05T02:14:24.000Z", "id": "1191539228498432000", "author_id": "1099591997629874176", "text": "RT @Soyunbottfake: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "migueltomas_", "id": "16095156"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191526516787744770"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191539054254403584"], "created_at": "2019-11-05T02:13:42.000Z", "id": "1191539054254403584", "author_id": "1160431860", "text": "RT @migueltomas_: Jajaja hasta en lo Pa\u00eds gan\u00f3 @Santi_ABASCAL. Si es que est\u00e1 todo el mundo hasta las pelotas de tanta progres\u00eda suicida y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "148478983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191537568749379584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191538822422630400"], "created_at": "2019-11-05T02:12:47.000Z", "id": "1191538822422630400", "author_id": "2979204509", "text": "@Rods_Bins Mas pra isso n\u00e3o precisa ODIAR gato \n\nSe for contar os casos de cachorro que j\u00e1 avan\u00e7ou, mutilou e at\u00e9 matou pessoas e crian\u00e7as... e nem por isso todos os cachorros s\u00e3o terr\u00edveis ou ruins muito menos odiaveis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "diogo oliveira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191538749748006912"], "created_at": "2019-11-05T02:12:30.000Z", "id": "1191538749748006912", "author_id": "924453340515328000", "text": "se eu morrer foi o diogo oliveira que me matou, fiquem espertos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "981506654", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spideymari", "id": "981506654"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191529456856383488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191538455173566464"], "created_at": "2019-11-05T02:11:20.000Z", "id": "1191538455173566464", "author_id": "1174495266768134144", "text": "@spideymari meu an\u00e3o n\u00e3o se matou heuaheuaheusheu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carlossilvais16", "id": "2164714656"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "sportv", "id": "12652472"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5885, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9236, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.6141, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191526022627385344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191538453000916992"], "created_at": "2019-11-05T02:11:19.000Z", "id": "1191538453000916992", "author_id": "2962325092", "text": "RT @carlossilvais16: @SporTV O cara q acabou com o futebol cl\u00e1ssico q tem o DNA do Cruzeiro, ganhou t\u00edtulos no Cruzeiro por causa desse DNA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.4971, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191495631648501760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191538383937515520"], "created_at": "2019-11-05T02:11:03.000Z", "id": "1191538383937515520", "author_id": "4080323818", "text": "RT @Junior_0311: @hurgamemoriaPE @CARLOSMESIA El Apra no lo matan se suicida...Mulder de regreso? Ptm...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DeputadoFederal", "id": "22864100"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.284, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "LavaJato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191429907361849347"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191538358603915264"], "created_at": "2019-11-05T02:10:57.000Z", "id": "1191538358603915264", "author_id": "2735183691", "text": "RT @DeputadoFederal: No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Ja\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1080883676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RaulEJordan", "id": "1080883676"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191512283219779585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191538236600045569"], "created_at": "2019-11-05T02:10:27.000Z", "id": "1191538236600045569", "author_id": "3351355991", "text": "@RaulEJordan @RossaFlor1 Invitado, un sapatra, que desgracia para ese partido, sigue la maldici\u00f3n luego del suicida cobarde. Por qu\u00e9 asi lo dijo el Gran V\u00edctor Ra\u00fal : los cobardes se suicidan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191538224147107840"], "created_at": "2019-11-05T02:10:25.000Z", "id": "1191538224147107840", "author_id": "3550128604", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191538209777496064"], "created_at": "2019-11-05T02:10:21.000Z", "id": "1191538209777496064", "author_id": "196927937", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191537905321295873"], "created_at": "2019-11-05T02:09:08.000Z", "id": "1191537905321295873", "author_id": "814175634561835008", "text": "\u201cO escritor se matou porque passava por uma frase dif\u00edcil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191428684680433666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191537897784139776"], "created_at": "2019-11-05T02:09:07.000Z", "id": "1191537897784139776", "author_id": "217037540", "text": "RT @Cluzcar: Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "52422182", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}, {"start": 243, "end": 257, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9915, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191496206209495040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191537757157548033"], "created_at": "2019-11-05T02:08:33.000Z", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "id": "1191537757157548033", "author_id": "481751803", "text": "@julioastillero Primero es M\u00e9xico, cuando tengamos econom\u00eda sana, est\u00e9 creciendo, todos tengamos trabajo, deje de haber CO, muertos por todos lados, cobros de derecho de piso y un largo etc que todos sabemos, se podr\u00e1 ayudar, antes es suicida @lopezobrador_ y no se haga el que no entiende !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191537722764201984"], "created_at": "2019-11-05T02:08:25.000Z", "id": "1191537722764201984", "author_id": "816787615668113409", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.94, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191537520942735360"], "created_at": "2019-11-05T02:07:37.000Z", "id": "1191537520942735360", "author_id": "1158465254", "text": "Chile se suicida \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191537313165324290"], "created_at": "2019-11-05T02:06:47.000Z", "id": "1191537313165324290", "author_id": "4867328823", "text": "n sei como a gente n\u00e3o se matou ainda pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191537102791618561"], "created_at": "2019-11-05T02:05:57.000Z", "id": "1191537102791618561", "author_id": "1124095139813691392", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191536891872632832"], "created_at": "2019-11-05T02:05:07.000Z", "id": "1191536891872632832", "author_id": "892079619683299329", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Arjona"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191536834012049408"], "created_at": "2019-11-05T02:04:53.000Z", "id": "1191536834012049408", "author_id": "980837249049866240", "text": "Seg\u00fan Ricardo Arjona de vez en mes una cigue\u00f1a se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triwizaard", "id": "823876797087551489"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4544, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.7672, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191510250085666816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191536428750188544"], "created_at": "2019-11-05T02:03:16.000Z", "id": "1191536428750188544", "author_id": "533513127", "text": "RT @triwizaard: eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do R\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "28364322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RebecaCarranco", "id": "28364322"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.7435, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191385735821217792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191536365302931457"], "created_at": "2019-11-05T02:03:01.000Z", "id": "1191536365302931457", "author_id": "960389196", "text": "@RebecaCarranco Co\u00f1o, es que hay que ser un poco lerdo, prepotente i/o suicida para ir a Barcelona a entregar unos premios a sabiendas que se va a liar. La provocaci\u00f3n es esa. Para lo dem\u00e1s.....no s\u00e9, existen muchas profesiones de provecho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6148, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.2971, "type": "Organization", "normalized_text": "\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191487586579054593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191536162298400770"], "created_at": "2019-11-05T02:02:13.000Z", "id": "1191536162298400770", "author_id": "948912317881753600", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u3010\u8ffd\u8a18\u3011\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u8a18\u8005\u4f1a\u898b\u306e\u767a\u8868\u306b\u3064\u3044\u3066\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u3042\u304f\u307e\u3067\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u4e00\u3064\u306b\u904e\u304e\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u51c4\u3044\u5c55\u958b\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u304c\u3057\u3066\u3044\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191536130073780224"], "created_at": "2019-11-05T02:02:05.000Z", "id": "1191536130073780224", "author_id": "1179566753359257600", "text": "N\u00e3o \u00e9 que todos os filmes precisa de um final feliz, s\u00f3 precisa ser de verdade. Depois de anos descubro que ambos se suic\u00eddo por causa do amor. Era para ser alma g\u00eamea, n\u00e3o alma suicida. (Romeu&amp;Julieta) Decep\u00e7\u00e3o!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "297580973", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dickgraysan", "id": "1276001617217826816"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "shazam"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "joker mo"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6548, "type": "Other", "normalized_text": "ww84"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7588, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191534671353524225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191536070615273472"], "created_at": "2019-11-05T02:01:51.000Z", "id": "1191536070615273472", "author_id": "747481714474246145", "text": "@dickgraysan teve shazam antes de joker mo, o reizinho tadinho, flopou :(( o proximo bilh\u00e3o agora eu acho q vai ser s\u00f3 com ww84 e batman, e talvez esquadr\u00e3o suicida, ai sim seria 3 bilh\u00f5es seguidos &lt;3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191535993448488960"], "created_at": "2019-11-05T02:01:33.000Z", "id": "1191535993448488960", "author_id": "320199212", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191535866650517505"], "created_at": "2019-11-05T02:01:02.000Z", "id": "1191535866650517505", "author_id": "780109833647362048", "text": "Estou quase fazendo igual o rapaz, se matou porque n\u00e3o conseguia um emprego", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariapilarazul", "id": "120492683"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "Sename"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "TDAH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191465711601885185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191535722043510786"], "created_at": "2019-11-05T02:00:28.000Z", "id": "1191535722043510786", "author_id": "104854664", "text": "RT @mariapilarazul: Hogar Sename de 15 NNA.Con retraso escolar 15.Con problem de salud mental 11: depresi\u00f3n,TDAH,descontrol impulsos, episo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191354201571500032"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4628, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191535429620813825"], "created_at": "2019-11-05T01:59:18.000Z", "id": "1191535429620813825", "author_id": "111396290", "text": "RT @UnArepero: De pana que la gente que se suicida en el Metro de Caracas aparte de balurda, pasan a ser unos buenos hijos de puta. De brom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191535384385261570"], "created_at": "2019-11-05T01:59:07.000Z", "id": "1191535384385261570", "author_id": "879580519943614465", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191313311939383296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191535339007021056"], "created_at": "2019-11-05T01:58:57.000Z", "id": "1191535339007021056", "author_id": "1187103441048539136", "text": "RT @Your_Sunhope: Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 reso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191534574045712384"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/zpgRaVm09N", "expanded_url": "https://twitter.com/sailorcohab/status/1191534574045712384", "display_url": "twitter.com/sailorcohab/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191535151416778752"], "created_at": "2019-11-05T01:58:12.000Z", "id": "1191535151416778752", "author_id": "118738842", "text": "GENTE QUEM SE MATOU FOI A SULLI DO F(X) confundi confundi https://t.co/zpgRaVm09N", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191339157383024646"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191534999071313920"], "created_at": "2019-11-05T01:57:36.000Z", "id": "1191534999071313920", "author_id": "272640700", "text": "RT @eduardoenred: Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191534818863067139"], "created_at": "2019-11-05T01:56:53.000Z", "id": "1191534818863067139", "author_id": "808801364902088704", "text": "Ficou putinha convocou \"as conhas\" ctz \n\nTend\u00eancia suicida total", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191174218702041089"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/W22Afq53rZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Nahirp_/status/1191174218702041089", "display_url": "twitter.com/Nahirp_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191534762487402496"], "created_at": "2019-11-05T01:56:39.000Z", "id": "1191534762487402496", "author_id": "1095010633840496640", "text": "COMO VAS A SALIR SIN TANGA MAN, ESTA GENTE ES SUICIDA O QUE https://t.co/W22Afq53rZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191490259411845122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191534664357482498"], "created_at": "2019-11-05T01:56:16.000Z", "id": "1191534664357482498", "author_id": "217037540", "text": "RT @jpereyra1952: LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "118738842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "matnub", "id": "118738842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191521063961796608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191534574045712384"], "created_at": "2019-11-05T01:55:54.000Z", "id": "1191534574045712384", "author_id": "279319381", "text": "@matnub amiga tu t\u00e1 louca, quem se suicidou era do fx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HRomanoWy", "id": "839618836999598082"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3941, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191174501066821633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191534557608103937"], "created_at": "2019-11-05T01:55:50.000Z", "id": "1191534557608103937", "author_id": "2180335493", "text": "RT @HRomanoWy: Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG .\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "DE ROSA Avv.MARILENA facciamorete #ItaliaViva", "id": "749364032310743041", "public_metrics": {"followers_count": 2435, "following_count": 4890, "tweet_count": 8500, "listed_count": 0}, "location": "Cesena, Emilia Romagna", "username": "AvvMDerosa"}, {"verified": true, "name": "Carlo Calenda", "id": "2416067982", "public_metrics": {"followers_count": 440566, "following_count": 165, "tweet_count": 35565, "listed_count": 1363}, "location": "Roma", "username": "CarloCalenda"}, {"verified": true, "name": "Luciano Nobili", "id": "130851801", "public_metrics": {"followers_count": 23956, "following_count": 1660, "tweet_count": 38472, "listed_count": 212}, "location": "Roma", "username": "lucianonobili"}, {"verified": false, "name": "lara (\u0298\u8a00\u0298\u256c)", "id": "416801026", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 864, "tweet_count": 77210, "listed_count": 5}, "username": "trynyrluck"}, {"verified": false, "name": "Ma Merc\u00e8", "id": "984381723420000257", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 630, "tweet_count": 11463, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "username": "MaFontanet"}, {"verified": false, "name": "Fonsi Loaiza", "id": "94324983", "public_metrics": {"followers_count": 178982, "following_count": 1085, "tweet_count": 90908, "listed_count": 1085}, "username": "FonsiLoaiza"}, {"verified": false, "name": "Maria Parellada", "id": "712760956", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 239, "tweet_count": 74312, "listed_count": 6}, "location": "Querol, Rep\u00fablica Catalana", "username": "maria_parellada"}, {"verified": false, "name": "Self.princess_", "id": "1170845989978214400", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 19, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "username": "Selfprincess3"}, {"verified": false, "name": "Luis M. Gab\u00e1s", "id": "126908708", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 1906, "tweet_count": 45352, "listed_count": 65}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a.", "username": "LMGABAS"}, {"verified": false, "name": "El Peri\u00f3dico de Arag\u00f3n", "id": "46668976", "public_metrics": {"followers_count": 90629, "following_count": 637, "tweet_count": 277643, "listed_count": 917}, "location": "Zaragoza", "username": "periodicoaragon"}, {"verified": false, "name": "\u732b\u591c\u304b\u305a\u304d", "id": "949271806250180608", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 766, "tweet_count": 26258, "listed_count": 3}, "location": "\u672c\u4e38/\u30b7\u30e5\u30c6\u30eb\u30f3\u30d3\u30eb\u30c8 \u30d6\u30ed\u30f3\u30ba\u30b9\u30c6\u30fc\u30b8/\u5fcd\u8853\u5b66\u5712/\u7c73\u82b1\u753a", "username": "T_kzk_B"}, {"verified": false, "name": "Gloria Felix", "id": "71159186", "public_metrics": {"followers_count": 16255, "following_count": 6564, "tweet_count": 23053, "listed_count": 176}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "GloriaFelixArt"}, {"verified": false, "name": "Pamela Barrera", "id": "120362444", "public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 1317, "tweet_count": 26160, "listed_count": 19}, "username": "Mylifeas_Pam"}, {"verified": false, "name": "S\u00f3c CATAL\u00c0.", "id": "908392173833478145", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 423, "tweet_count": 18632, "listed_count": 0}, "location": "SEDLR.", "username": "hppyc007"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc1e", "id": "901318488756809728", "public_metrics": {"followers_count": 8823, "following_count": 693, "tweet_count": 140048, "listed_count": 7}, "location": "Puerto Rico ", "username": "aleynyyy1"}, {"verified": false, "name": "Alan Morales", "id": "2319611659", "public_metrics": {"followers_count": 138632, "following_count": 927, "tweet_count": 29314, "listed_count": 145}, "location": "Trc mx ", "username": "alannmoralesg"}, {"verified": false, "name": "\u00cd\u00f1igo Zoco", "id": "1027871274251550720", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 78, "tweet_count": 23172, "listed_count": 1}, "username": "zoco_soa"}, {"verified": false, "name": "Eric Garc\u00eda Campos", "id": "848237598707462144", "public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 4605, "tweet_count": 368395, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "username": "Egarcamp111"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Cruz Acillona", "id": "6469142", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1174, "tweet_count": 28467, "listed_count": 36}, "location": "Leo y escribo", "username": "masclaroagua"}, {"verified": false, "name": "Rosa PM \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1854915242", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1227, "tweet_count": 8891, "listed_count": 3}, "username": "fraudellei"}, {"verified": false, "name": "AAABookWanted", "id": "389986314", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 2502, "tweet_count": 17068, "listed_count": 29}, "username": "AAABookWanted"}, {"verified": false, "name": "Radio1 in vivavoce", "id": "1039177439409266691", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 221, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}, "username": "Radio1VivaVoce"}, {"verified": false, "name": "Amo", "id": "915382135242084353", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1981, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}, "username": "amo220657"}, {"verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "name": "Rep\u00fablica de Catalunya. Muralla humana\ud83c\udf97\ufe0f*X", "id": "14624306", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1687, "tweet_count": 46636, "listed_count": 15}, "location": "Catalonia (is not spain)", "username": "SempreSedicios"}, {"verified": false, "name": "GUILLEM PEREZ\ud83c\udf97", "id": "366535097", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 741, "tweet_count": 7930, "listed_count": 1}, "location": "CATALUNYA", "username": "GUILLEMPEREZ1"}, {"verified": false, "name": "Makc\u271d\ufe0f\u041f\u043e\u044d\u0442\u2626\ufe0fCRISTIANO", "id": "429708822", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 642, "tweet_count": 61642, "listed_count": 1}, "location": "\u039c\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2 - Enotria. ", "username": "Maksmirto"}, {"verified": false, "name": "Vexilla Regis", "id": "560539683", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 130, "tweet_count": 16936, "listed_count": 9}, "location": "FRANCE ", "username": "jacquescamredon"}, {"verified": false, "name": "G.in.perenne.politica", "id": "1016280316699398144", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 847, "tweet_count": 80132, "listed_count": 4}, "username": "GPerenne"}, {"verified": false, "name": "Marco Gervasoni", "id": "496706357", "public_metrics": {"followers_count": 21020, "following_count": 1512, "tweet_count": 75859, "listed_count": 93}, "username": "marco_gervasoni"}, {"verified": false, "name": "*\u2716\ufe0fArnau Mir de Tost", "id": "740637702", "public_metrics": {"followers_count": 10699, "following_count": 10499, "tweet_count": 131409, "listed_count": 53}, "location": "Rep. Catalunya. A la Frontera", "username": "TostDe"}, {"verified": false, "name": "Sense Por Independ\u00e8ncia ||*||", "id": "50261561", "public_metrics": {"followers_count": 2748, "following_count": 2904, "tweet_count": 102598, "listed_count": 29}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya. U.E.", "username": "duxans"}, {"verified": false, "name": "Manu.. Rat. SILENCI, Tarragona", "id": "1182019281413971969", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 582, "tweet_count": 5638, "listed_count": 0}, "username": "ManuRat4"}, {"verified": false, "name": "julia \u2077", "id": "837490578040455168", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 406, "tweet_count": 22883, "listed_count": 0}, "location": "\ubc29\ud0c4 \uc18c\ub144\ub2e8    \u00b0\u2022\u2661", "username": "lovatikeddl"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc23\ud835\udc2e\u2077", "id": "1179729454387650565", "public_metrics": {"followers_count": 14642, "following_count": 12886, "tweet_count": 34576, "listed_count": 41}, "location": "\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\uddbb\ud835\uddc8\ud835\uddd2\ud835\uddcc. ", "username": "avengerstaehy"}, {"verified": false, "name": "\u00d3scar Aguilar", "id": "1599037388", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 586, "tweet_count": 39962, "listed_count": 0}, "location": "San Jos\u00e9", "username": "buenoaveces"}, {"verified": false, "name": "dj paul el father", "id": "1911342990", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 352, "tweet_count": 20338, "listed_count": 0}, "location": "el salvador", "username": "paulgarxia"}, {"verified": false, "name": "Daniela Radu", "id": "753989516051054593", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1060, "tweet_count": 4980, "listed_count": 0}, "location": "%", "username": "SABINA4173"}, {"verified": false, "name": "lentosuaveyatusabee", "id": "769795973455421440", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 617, "tweet_count": 1169, "listed_count": 1}, "location": "porritos", "username": "_Skinny_K"}, {"verified": false, "name": "#tsunamiAbel\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97#tram22", "id": "915984383693213698", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 4718, "tweet_count": 23943, "listed_count": 2}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "AbelTram22"}, {"verified": false, "name": "Merc\u00e8", "id": "905732436323074048", "public_metrics": {"followers_count": 2551, "following_count": 4925, "tweet_count": 101585, "listed_count": 5}, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "username": "Merchevita70"}, {"verified": false, "name": "Merc\u00e8", "id": "2536781805", "public_metrics": {"followers_count": 8326, "following_count": 8310, "tweet_count": 67067, "listed_count": 10}, "location": "Sant Andreu, Barcelona", "username": "mercefverdaguer"}, {"verified": false, "name": "Mario Toscano", "id": "1112726270993936385", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2041, "tweet_count": 52105, "listed_count": 0}, "location": "Roseto Capo Spulico (CS)", "username": "Mario48440912"}, {"verified": false, "name": "domenica sisto", "id": "2228372482", "public_metrics": {"followers_count": 8288, "following_count": 6381, "tweet_count": 10647, "listed_count": 4}, "username": "DomenicaSisto"}, {"verified": false, "name": "Llanera Abisal", "id": "6704462", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 1124, "tweet_count": 34595, "listed_count": 47}, "location": "Rota, Espa\u00f1a", "username": "llanera_abisal"}, {"verified": false, "name": "Nemo", "id": "1625872430", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 810, "tweet_count": 54362, "listed_count": 51}, "location": "Granada, Spain", "username": "joseramonsolgp"}, {"verified": true, "name": "RAE", "id": "350411337", "public_metrics": {"followers_count": 2096656, "following_count": 208, "tweet_count": 474463, "listed_count": 7718}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "RAEinforma"}, {"verified": false, "name": "Arbita", "id": "64310117", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 904, "tweet_count": 96259, "listed_count": 16}, "username": "WrongHappiness"}, {"verified": false, "name": "Luca Riccardi", "id": "1161220753485893632", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 127, "tweet_count": 16344, "listed_count": 1}, "username": "Luca21014104"}, {"verified": false, "name": "Pape Diaw", "id": "1089465666", "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 4380, "tweet_count": 31917, "listed_count": 19}, "username": "PapeDiaw2013"}, {"verified": false, "name": "ivan RM", "id": "305660079", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 194, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}, "username": "ivanrmarin"}, {"verified": false, "name": "Jawyss43", "id": "1004689818410999809", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 718, "tweet_count": 8659, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "username": "Jawyss431"}, {"verified": false, "name": "Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez", "id": "279563024", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 303, "tweet_count": 14446, "listed_count": 18}, "location": "C\u00f3rdoba ", "username": "ragorom"}, {"verified": false, "name": "M\u00f3nica", "id": "915184296629080064", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 2137, "tweet_count": 49709, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "Lop2Monica"}, {"verified": false, "name": "Carmin", "id": "3296177265", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 159, "tweet_count": 45366, "listed_count": 0}, "username": "mccc14pf"}, {"verified": false, "name": "m \ud83e\uddcd\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1060361289359417344", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 630, "tweet_count": 33326, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cellygrau"}, {"verified": false, "name": "\u2661Ana Paula\u2661", "id": "2876108142", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 400, "tweet_count": 12883, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "AnaStaine_"}, {"verified": false, "name": "Argenis \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3154744781", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 418, "tweet_count": 7792, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Argentdm"}, {"verified": false, "name": "\u15e3\u1972\u0260\u1959\u2cfd\u2cfd\ud83c\udf69", "id": "962505829374136320", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 573, "tweet_count": 20668, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "aguss_aguilar_"}, {"verified": false, "name": "frank", "id": "1123318812", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 437, "tweet_count": 9312, "listed_count": 2}, "location": "El Sol", "username": "xfrancoromanx"}, {"verified": false, "name": "Jorge Aguilar", "id": "586422342", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 274, "tweet_count": 3861, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona", "username": "AguilarBCN"}, {"verified": false, "name": "Glups!\ud83c\udf97", "id": "1040909684994187264", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 710, "tweet_count": 22044, "listed_count": 0}, "username": "Glups8"}, {"verified": false, "name": "Michelle\ud83e\udd8b", "id": "1066772898017435650", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 282, "tweet_count": 5322, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "itssestefania"}, {"verified": false, "name": "Maria Recines", "id": "1140477831736152065", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 184, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "username": "MariaRecines4"}, {"verified": false, "name": "RODRIGO\u2014TECOMAN", "id": "1017755923211640832", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 2864, "tweet_count": 26789, "listed_count": 0}, "location": "tecoman ", "username": "RTecoman"}, {"verified": false, "name": "Principe de Sajonia-Coburgo y Gotha \u2654\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "86412357", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 1299, "tweet_count": 31385, "listed_count": 0}, "location": "Reino de Shaanxi", "username": "enrirtvonaust"}, {"verified": false, "name": "Daniela", "id": "2363418694", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 108, "tweet_count": 6747, "listed_count": 1}, "username": "Daniela_O_Pol"}, {"verified": false, "name": "GILMER CORREA", "id": "705477099054878720", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 555, "tweet_count": 1027, "listed_count": 0}, "location": "Villar Perosa, Piemonte", "username": "gilmer_correa"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "id": "44463079", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37780, "listed_count": 17}, "location": "Trujillo - Peru", "username": "eduardoenred"}, {"verified": false, "name": "Eih_Cah\ud83d\udc9c\ud83c\udf0c", "id": "935688622740791296", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 150, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "username": "army_jina"}, {"verified": false, "name": "Narciso \ud83d\udc7b", "id": "164822527", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 707, "tweet_count": 15838, "listed_count": 0}, "location": "Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico", "username": "abrahamvzla"}, {"verified": false, "name": "The coolest licenciada in town", "id": "265784394", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1053, "tweet_count": 76349, "listed_count": 5}, "username": "twcitlali"}, {"verified": false, "name": "Antonio Aloisio", "id": "381459784", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1442, "tweet_count": 3053, "listed_count": 2}, "location": "Catanzaro,Calabria", "username": "Aloisio_anto"}, {"verified": false, "name": "Fulvio Giuliani", "id": "340803178", "public_metrics": {"followers_count": 24649, "following_count": 3666, "tweet_count": 53514, "listed_count": 180}, "username": "fulviogiuliani"}, {"verified": false, "name": "Angel", "id": "944683911552098305", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 3, "tweet_count": 11398, "listed_count": 0}, "username": "Angeljusapol"}, {"verified": false, "name": "Jupol Zaragoza", "id": "983270625182650368", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 277, "tweet_count": 4540, "listed_count": 11}, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "username": "Jupol_Zaragoza"}, {"verified": false, "name": "Lette72\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd96\ud83c\udffc\ud83e\udd9c\u26a1\u2649\ud83c\uddec\ud83c\udde7\u24dc", "id": "3364318894", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 859, "tweet_count": 44633, "listed_count": 0}, "username": "manu0572"}, {"verified": false, "name": "AM", "id": "945289762298105857", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 1047, "tweet_count": 10688, "listed_count": 0}, "username": "AM45767845"}, {"verified": false, "name": "Pepe", "id": "285673159", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1217, "tweet_count": 6606, "listed_count": 0}, "location": "Algeciras, Espa\u00f1a", "username": "peperomero1980"}, {"verified": false, "name": "\u0421\u0430\u0439\u0442 \u041a\u043e\u043c\u043f\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442", "id": "781911646084165632", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 2440, "tweet_count": 76251, "listed_count": 9}, "username": "ws_compromat"}, {"verified": false, "name": "Sonia Maria Favaron", "id": "918713626030063617", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 50, "tweet_count": 550, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o  Paulo - SP", "username": "favaron_sonia"}, {"verified": false, "name": "Top\u00edssima", "id": "1113118628050800640", "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 15, "tweet_count": 11268, "listed_count": 5}, "username": "NovelaTopissima"}, {"verified": false, "name": "TicTakCity CM", "id": "1143704313228754944", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 186, "tweet_count": 2401, "listed_count": 0}, "username": "TicTakCityCM"}, {"verified": false, "name": "Andy Blackstone", "id": "307042297", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 150, "tweet_count": 3149, "listed_count": 0}, "username": "Maza_fernando"}, {"verified": false, "name": "Veron", "id": "239420654", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 630, "tweet_count": 47036, "listed_count": 0}, "location": "Sevilha, Espanha", "username": "Murphy_Tarantin"}, {"verified": false, "name": "Leti", "id": "134291967", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 258, "tweet_count": 2242, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil", "username": "llettie_"}, {"verified": false, "name": "Jimmy \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "id": "46820504", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 559, "tweet_count": 8161, "listed_count": 2}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Jimmyrockpack"}, {"verified": false, "name": "Carles C\u00f3nsola", "id": "509277031", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 321, "tweet_count": 27579, "listed_count": 3}, "username": "bcn1carlos"}, {"verified": false, "name": "magdalena", "id": "1027789968", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2334, "tweet_count": 21843, "listed_count": 2}, "username": "magdalenamope"}, {"verified": false, "name": "canicatti web", "id": "69145415", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 3, "tweet_count": 310899, "listed_count": 39}, "location": "canicatt\u00ec, ag", "username": "canicattiweb"}, {"verified": false, "name": "\u0aa1\ud83d\udc51\ud83d\udc9b", "id": "1582537615", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 355, "tweet_count": 37944, "listed_count": 1}, "username": "solllll22"}, {"verified": false, "name": "Juli\u00e1n Carretero", "id": "880398810", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1049, "tweet_count": 4504, "listed_count": 26}, "username": "jotacarretero"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28", "id": "579131771", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4926, "tweet_count": 22633, "listed_count": 51}, "location": "Malaga", "username": "CAguiler2"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Sialer", "id": "273544651", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1218, "tweet_count": 84120, "listed_count": 22}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "jasiague"}, {"verified": false, "name": "franco arrigoni", "id": "112511244", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1345, "tweet_count": 17564, "listed_count": 0}, "username": "frank56a"}, {"verified": false, "name": "Mirals", "id": "3022904771", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 197, "tweet_count": 17366, "listed_count": 4}, "username": "Mirals5"}, {"verified": true, "name": "Warner Channel", "id": "64505519", "public_metrics": {"followers_count": 1303066, "following_count": 10389, "tweet_count": 76804, "listed_count": 1997}, "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "WarnerChannelLA"}, {"verified": false, "name": "jacint fel\u2022lip V", "id": "263235918", "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2418, "tweet_count": 176433, "listed_count": 57}, "location": "Barcelona-Catalunya", "username": "jacintfelip"}, {"verified": false, "name": "Tyrell Wellick", "id": "952909529515282433", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1581, "tweet_count": 23603, "listed_count": 0}, "location": "Transilvania", "username": "deoxysmephisto"}, {"verified": false, "name": "It\u2019s Kikin\u2019 time", "id": "232084047", "public_metrics": {"followers_count": 5871, "following_count": 992, "tweet_count": 47083, "listed_count": 8}, "location": "Niedersachsen, Deutschland", "username": "Kicks0093"}, {"verified": false, "name": "Perla \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1006859155481784323", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 3637, "tweet_count": 48329, "listed_count": 0}, "username": "_Perla_Nera_"}, {"verified": false, "name": "Xoriguer", "id": "1373964912", "public_metrics": {"followers_count": 6714, "following_count": 7380, "tweet_count": 66022, "listed_count": 0}, "username": "Xoriguer1"}, {"verified": false, "name": "Roy Riojas", "id": "67413888", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1337, "tweet_count": 319404, "listed_count": 97}, "username": "royriojas"}, {"verified": false, "name": "Katy", "id": "1148815107776012288", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "username": "Katy54043732"}, {"verified": false, "name": "Giuseppe Rinelli", "id": "146066161", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 65, "tweet_count": 4541, "listed_count": 0}, "location": "42.219936,12.094492", "username": "giusri65"}, {"verified": false, "name": "Igor Lenin", "id": "1184884022834585606", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 125, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "username": "IgorLenin12"}, {"verified": false, "name": "fumim", "id": "242991062", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1950, "tweet_count": 59887, "listed_count": 3}, "location": "Earth - C137", "username": "_vbasilio"}, {"verified": false, "name": "A M A T E R A S U", "id": "1066254332176285697", "public_metrics": {"followers_count": 196669, "following_count": 485, "tweet_count": 17872, "listed_count": 107}, "location": "konoha", "username": "imgesnaruto"}, {"verified": false, "name": "priquito seco da marina sena", "id": "738728073407959040", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 689, "tweet_count": 25740, "listed_count": 0}, "location": "PA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "camulazap"}, {"verified": false, "name": "A.Hernandez", "id": "862823740928872449", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 298, "tweet_count": 5090, "listed_count": 1}, "location": "Xalapa, Ver.", "username": "pegassus75"}, {"verified": true, "name": "Protecci\u00f3n Civil JAL", "id": "205840868", "public_metrics": {"followers_count": 245706, "following_count": 453, "tweet_count": 21133, "listed_count": 631}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "PCJalisco"}, {"verified": false, "name": "Karim Mahuad Martens", "id": "126336552", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1490, "tweet_count": 56361, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "KM2PE"}, {"verified": false, "name": "Guigo", "id": "699012964955906050", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 354, "tweet_count": 3585, "listed_count": 0}, "username": "guigamo10"}, {"verified": true, "name": "MSN Latino", "id": "126741060", "public_metrics": {"followers_count": 15078, "following_count": 593, "tweet_count": 258993, "listed_count": 140}, "location": "Bellevue, WA", "username": "msnlatino"}, {"verified": false, "name": "Daniel Figueiredo", "id": "961049409168474112", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 101, "tweet_count": 2794, "listed_count": 0}, "location": "Provo, UT", "username": "danihuehue"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo Paradella", "id": "243948440", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1541, "tweet_count": 4904, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "R_Paradella"}, {"verified": false, "name": "Emilia", "id": "1090708842848096256", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 178, "tweet_count": 12534, "listed_count": 0}, "username": "Emilia06527352"}, {"verified": false, "name": "El protector", "id": "1031660311890280449", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 86, "tweet_count": 429, "listed_count": 0}, "username": "ElJusti90649599"}, {"verified": false, "name": "Miguel Tom\u00e1s", "id": "16095156", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 2948, "tweet_count": 8749, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "migueltomas_"}, {"verified": false, "name": "BURBU \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u2642", "id": "946431047012581379", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 1805, "tweet_count": 31821, "listed_count": 0}, "location": " ", "username": "BURBU05362987"}, {"verified": false, "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "name": "Agn\u00e8s", "id": "909307418508775425", "public_metrics": {"followers_count": 3149, "following_count": 3845, "tweet_count": 11524, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Catalunya", "username": "send1958"}, {"verified": false, "name": "Lele", "id": "731212545684475904", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 1290, "tweet_count": 34089, "listed_count": 27}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "sleleeping"}, {"verified": false, "name": "Luis Angel Ayala \ud83d\ude37\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "407862515", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 573, "tweet_count": 10284, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "LuisAngelPeru"}, {"verified": false, "name": "Eddye", "id": "753227171171278849", "public_metrics": {"followers_count": 7058, "following_count": 1070, "tweet_count": 20017, "listed_count": 1}, "location": "Hell", "username": "FckEddye"}, {"verified": false, "name": "Pekepancho \ud83c\udf31\ud83c\udf31", "id": "915872908215496705", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 1543, "tweet_count": 34495, "listed_count": 0}, "location": "Un lugar de este mundo ", "username": "mapi0974"}, {"verified": false, "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034fnath", "id": "1188645141004857351", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 649, "tweet_count": 43276, "listed_count": 5}, "username": "ntralia"}, {"verified": false, "name": "Luis Ortigas B.", "id": "831317079429115905", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 190, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "LOrtigasB"}, {"verified": false, "name": "jose antonio", "id": "292403878", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 142, "tweet_count": 2890, "listed_count": 0}, "username": "varlus555"}, {"verified": false, "name": "Gema MJ", "id": "1131252286997639168", "public_metrics": {"followers_count": 101319, "following_count": 6391, "tweet_count": 35673, "listed_count": 223}, "username": "gmaemejota"}, {"verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar V\u00e1squez", "id": "150924037", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2410, "tweet_count": 21851, "listed_count": 9}, "location": "Per\u00fa", "username": "Juliocvt10"}, {"verified": false, "name": "ValBrasil", "id": "1148341119178170369", "public_metrics": {"followers_count": 1533, "following_count": 1898, "tweet_count": 42505, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ValdileneSilve3"}, {"verified": false, "name": "azu\ud83c\udfb8", "id": "3131710900", "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 3078, "tweet_count": 75825, "listed_count": 25}, "location": "no tears left to cry", "username": "heslwtsheeran"}, {"verified": false, "name": "Jo", "id": "500706766", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1502, "tweet_count": 187303, "listed_count": 30}, "location": "CATALUNYA INDEPENDENT!", "username": "jo_jock"}, {"verified": false, "name": "Agro E-girl \ud83d\udc1d\u2720\ud83c\udf3b", "id": "600197303", "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 1473, "tweet_count": 300822, "listed_count": 19}, "location": "Ufrrj ", "username": "Agroetoxica"}, {"verified": false, "name": "tu compa flaco de 1.90", "id": "1087709420245712896", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 154, "tweet_count": 691, "listed_count": 0}, "username": "GAESCA18"}, {"verified": false, "name": ")(urley\ud83c\udfc4\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1031285368291844098", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 97, "tweet_count": 7600, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "Dibala_Juventus"}, {"verified": false, "name": "TIAGOCEBOLA \u25e4\u2720\u25e2 777\u25e4\u2720\u25e2", "id": "144947760", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 3703, "tweet_count": 107511, "listed_count": 4}, "location": "C\u00edcero Dantas, Brasil", "username": "TIAGOCEBOLA"}, {"verified": true, "name": "Pimenta \u00e9 #Lula13", "id": "22864100", "public_metrics": {"followers_count": 531971, "following_count": 6491, "tweet_count": 94169, "listed_count": 1215}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "DeputadoFederal"}, {"verified": false, "name": "Avril", "id": "2456911274", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 658, "tweet_count": 76533, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe", "username": "__avrilg"}, {"verified": false, "name": "sof\u00eda", "id": "2401169529", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 257, "tweet_count": 33772, "listed_count": 3}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "username": "soolopez19"}, {"verified": false, "name": "Joice \ud83d\udc9c", "id": "889314504420585472", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1903, "tweet_count": 8725, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "JooiPereira"}, {"verified": false, "name": "Walthtri", "id": "57367090", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 403, "tweet_count": 2090, "listed_count": 5}, "username": "Libertuno"}, {"verified": false, "name": "Augusto", "id": "156830509", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 966, "tweet_count": 24664, "listed_count": 3}, "location": "lima-peru", "username": "ajmz31"}, {"verified": false, "name": "JUSA 1417", "id": "1159122119680233472", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 321, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "username": "JudithE45496661"}, {"verified": false, "name": "JRe", "id": "235575829", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 4986, "tweet_count": 25695, "listed_count": 3}, "username": "JCkonig"}, {"verified": false, "name": "Harry@", "id": "1054842909839769602", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 253, "tweet_count": 2703, "listed_count": 0}, "location": "Callao, Peru", "username": "Harry33020697"}, {"verified": false, "name": "hellenzinha \ud83d\udc97", "id": "809078098905939968", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 742, "tweet_count": 48534, "listed_count": 0}, "location": "+55 021 \u2600\ufe0f\ud83c\udf34", "username": "Soouza_hellen"}, {"verified": false, "name": "\u2764LS & BTS\u2764", "id": "986042703501824000", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1003, "tweet_count": 4217, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Tain90544710"}, {"verified": false, "name": "Jim", "id": "787299762500431873", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 399, "tweet_count": 24295, "listed_count": 5}, "location": "Snyder School", "username": "Mr_Jim_G"}, {"verified": false, "name": "Princess Consuela Banana Hammock", "id": "2293843290", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 28, "tweet_count": 4010, "listed_count": 0}, "username": "ValerieBananaH"}, {"verified": false, "name": "\u2133", "id": "1025394865008508929", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 528, "tweet_count": 7706, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis", "username": "mayrasantoss__"}, {"verified": false, "name": "Ralarcor", "id": "359634455", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 413, "tweet_count": 10317, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Peru", "username": "deygoar"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "name": "\u039a\u03ac\u03bb\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1", "id": "1170125723132203008", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 208, "tweet_count": 12410, "listed_count": 0}, "location": "na merda", "username": "Carouuzinha"}, {"verified": false, "name": "Marta Alemany", "id": "1092575384", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1101, "tweet_count": 1496, "listed_count": 7}, "location": "Girona", "username": "MartholAlemany"}, {"verified": false, "name": "Edgard rcp", "id": "734161847092432896", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 139, "tweet_count": 30157, "listed_count": 1}, "username": "edgard1307"}, {"verified": false, "name": "PlanB\ud83e\ude7a", "id": "1147165861050032130", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2040, "tweet_count": 68951, "listed_count": 1}, "username": "EmergentoPediat"}, {"verified": false, "name": "Griselda", "id": "1097089105", "public_metrics": {"followers_count": 2937, "following_count": 2428, "tweet_count": 448309, "listed_count": 10}, "username": "GriseldaMafalda"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "2251900600", "public_metrics": {"followers_count": 32298, "following_count": 32051, "tweet_count": 313760, "listed_count": 102}, "location": " ", "username": "KeoKurrencia3"}, {"verified": false, "name": "literalmente o maior s\u00e1bio de toda a humanidade", "id": "784347621490130944", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 196, "tweet_count": 7802, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "viniciusperes_"}, {"verified": false, "name": "dramaking", "id": "3202834198", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 337, "tweet_count": 13308, "listed_count": 1}, "location": "Canoas, Brasil", "username": "podeserdi"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3b emmy: in the box", "id": "1122511829698338818", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 664, "tweet_count": 34511, "listed_count": 6}, "location": "hopeworld \ud83d\udc9b", "username": "jiyongpetals"}, {"verified": false, "name": "fany\u2077\u17f9 T.A \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "897265175241347073", "public_metrics": {"followers_count": 6741, "following_count": 2498, "tweet_count": 194703, "listed_count": 47}, "location": "\u627f: by JIN.", "username": "flyyseokjin"}, {"verified": false, "name": "brizolla \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1022240163081216001", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 425, "tweet_count": 20495, "listed_count": 1}, "location": "pelas ruas de baja e do rj", "username": "Brizolla6"}, {"verified": false, "name": "BlackWitch", "id": "1072133790129143810", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 431, "tweet_count": 9575, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "KattMacley"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd25DirtyBoy\u2122", "id": "705564815348142081", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 320, "tweet_count": 13566, "listed_count": 0}, "location": "Beltran City", "username": "FabriiSosa1"}, {"verified": false, "name": "Oscar Noguera", "id": "1058739854291464193", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 175, "tweet_count": 3904, "listed_count": 0}, "username": "OscarNogueraM"}, {"verified": false, "name": "elsa estela", "id": "3135669345", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 460, "tweet_count": 19620, "listed_count": 3}, "username": "elsitayandres"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd84 Alberto Matta \ud83e\udd84", "id": "618835563", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 4872, "tweet_count": 65643, "listed_count": 45}, "location": "CDMX", "username": "beto__pop"}, {"verified": false, "name": "YAHIR\u274c", "id": "2661216853", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 335, "tweet_count": 41233, "listed_count": 14}, "username": "soyyahirDP"}, {"verified": false, "name": "DAMIANKILLER197", "id": "798239563554652160", "public_metrics": {"followers_count": 5946, "following_count": 5335, "tweet_count": 89869, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "KILLER19710"}, {"verified": false, "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1281596280", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral"}, {"verified": false, "name": "leo.eth", "id": "631278260", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1090, "tweet_count": 34097, "listed_count": 2}, "location": "Dubl\u00edn, Irlanda", "username": "TarulliL"}, {"verified": true, "name": "TN - Todo Noticias", "id": "25992212", "public_metrics": {"followers_count": 5703417, "following_count": 22, "tweet_count": 330787, "listed_count": 9580}, "location": "Argentina", "username": "todonoticias"}, {"verified": false, "name": "Marielita", "id": "993670252625096704", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 174, "tweet_count": 16193, "listed_count": 0}, "username": "ALacrita16"}, {"verified": false, "name": "Bvlgari", "id": "919569210988253184", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 197, "tweet_count": 16052, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "Medicensteff"}, {"verified": false, "name": "Pattyu", "id": "302995560", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 465, "tweet_count": 33879, "listed_count": 0}, "username": "de_patty"}, {"verified": false, "name": "Ur\u00edas Santill\u00e1n", "id": "129548327", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 784, "tweet_count": 108457, "listed_count": 14}, "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "USantillanOK"}, {"verified": false, "name": "Ruy Diaz E", "id": "219762588", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 4683, "tweet_count": 49612, "listed_count": 3}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "ruydiaze"}, {"verified": false, "name": "Sergi", "id": "738837672064634881", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 99, "tweet_count": 4529, "listed_count": 0}, "username": "SergiGP80"}, {"verified": false, "name": "GynPalmer", "id": "1080579889059762178", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 95, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "GynPalmer"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc7b\u00d7\u01dd\u05df\u025f\u01dd\ua4e4 \u028e\u026f\u0250\u01dd\u0279\u0186\ud83c\udf83\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83d\udd1e", "id": "1064629135887278082", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 191, "tweet_count": 10278, "listed_count": 9}, "username": "CreamyReflex"}, {"verified": false, "name": "Dani ll*ll \ud83d\udcaa\ud83c\udf77\u26bd\ud83c\udfbe\ud83e\udd38\ud83c\udfc4\ud83c\udf7e", "id": "568897786", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 2534, "tweet_count": 36197, "listed_count": 7}, "username": "danijohan14"}, {"verified": false, "name": "CarlosSel", "id": "1181043176775307264", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 4982, "tweet_count": 575, "listed_count": 9}, "username": "CarlosSel1"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc3a\ud83d\udc3a", "id": "1027737869119643648", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 216, "tweet_count": 6079, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "NicoDiaz444"}, {"verified": false, "name": "kufa", "id": "906587888137240576", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 285, "tweet_count": 10776, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Fakuleonel01"}, {"verified": false, "name": "In\u00e9s Adriana", "id": "737699620982247424", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 329, "tweet_count": 22289, "listed_count": 1}, "location": "Osorno, Los Lagos", "username": "vadisdomine"}, {"verified": false, "name": "Pilar Villarroel", "id": "120492683", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 306, "tweet_count": 459, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "mariapilarazul"}, {"verified": false, "name": "vhj2012", "id": "575418401", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 5000, "tweet_count": 83325, "listed_count": 3}, "username": "vhj2012"}, {"verified": false, "name": "Rigoberto Cartagena", "id": "1128882605561176064", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20843, "listed_count": 1}, "username": "Rw263856621914"}, {"verified": false, "name": "Tom (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8)", "id": "110723143", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1237, "tweet_count": 28488, "listed_count": 3}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "tomgodoy"}, {"verified": false, "name": "ALo", "id": "2613850861", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 3004, "tweet_count": 94376, "listed_count": 4}, "username": "AlexeiOms"}, {"verified": false, "name": "cecilech", "id": "481751803", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1388, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "username": "cecilia_lechuga"}, {"verified": false, "name": "luis angel ", "id": "2348635770", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 485, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}, "username": "anbendezu"}, {"verified": false, "name": "Miss Insanity", "id": "239545969", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 181, "tweet_count": 25554, "listed_count": 0}, "location": "\u2661", "username": "Aleexa_yz"}, {"verified": false, "name": "Arqui\u270f\ufe0fTrooper\u2694\ufe0f", "id": "458982208", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 950, "tweet_count": 15143, "listed_count": 2}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Arq_Trooper"}, {"verified": false, "name": "Gabys", "id": "937539832728969216", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 144, "tweet_count": 13424, "listed_count": 0}, "username": "Gabys06523780"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc05", "id": "1034549605327929344", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 469, "tweet_count": 14418, "listed_count": 0}, "location": "Na sua mente ", "username": "cellanuunes_"}, {"verified": false, "name": "Bia Lopes", "id": "718889276579135488", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 573, "tweet_count": 9571, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Biazinhaaa19"}, {"verified": false, "name": "la luchy", "id": "541728357", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 306, "tweet_count": 34976, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires", "username": "lxcianap"}, {"verified": false, "name": "tom\u00e1s", "id": "197605627", "public_metrics": {"followers_count": 32789, "following_count": 254, "tweet_count": 102777, "listed_count": 43}, "username": "sancheztomi"}, {"verified": false, "name": "ICEMAN", "id": "46505525", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 778, "tweet_count": 11008, "listed_count": 0}, "username": "hal20002010"}, {"verified": false, "name": "Brisaa Romero  \u2022\u2020\u2022", "id": "2466922321", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 1749, "tweet_count": 13575, "listed_count": 1}, "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "username": "Milagrosbrisaa"}, {"verified": false, "name": "\u30eb\u30da\u30eb\u30ab\u30fc\u30ea\u30a2", "id": "847076678580953088", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 580, "tweet_count": 9747, "listed_count": 23}, "location": "\u30b8\u30e3\u30de\u30a4\u30ab", "username": "PROWRESTLING220"}, {"verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "name": "El Perro con Rabia", "id": "824204809", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1620, "tweet_count": 9465, "listed_count": 0}, "location": "Callejero", "username": "jnk_d0g"}, {"verified": false, "name": "Tom Lawyer \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2573089094", "public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 2577, "tweet_count": 45905, "listed_count": 9}, "location": "Argentina", "username": "tomlawyerok"}, {"verified": false, "name": "Manu Mainer", "id": "87230038", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 559, "tweet_count": 26233, "listed_count": 0}, "location": "Berazategui, Argentina", "username": "manumainer"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udcea\uad70\ub300", "id": "2945332635", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1196, "tweet_count": 20722, "listed_count": 0}, "location": "In the heart of BTS ", "username": "biabiabia777"}, {"verified": false, "name": "Miguel Linares.", "id": "1139140644214050821", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 199, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "username": "Miguel5_Linares"}, {"verified": false, "name": "Alex Y\u00e1nez", "id": "48548862", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 1038, "tweet_count": 172641, "listed_count": 37}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "AlexYanez"}, {"verified": false, "name": "Bruno", "id": "1033581039241912320", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 293, "tweet_count": 2846, "listed_count": 0}, "username": "Goldmundo__"}, {"verified": false, "name": "yllarimaryell", "id": "190830486", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 733, "tweet_count": 47788, "listed_count": 3}, "location": "lima -peru", "username": "yllari_maryell"}, {"verified": false, "name": "Erick Miguel", "id": "234851836", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Erickrevilla"}, {"verified": false, "name": "DGuillermo \ud83c\udf77", "id": "872579161445060608", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 531, "tweet_count": 43152, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "D_Guishe"}, {"verified": false, "name": "ShalomLou \u2721\ufe0f", "id": "109400886", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1293, "tweet_count": 308037, "listed_count": 3}, "location": "Texas, USA", "username": "lourdesalom"}, {"verified": false, "name": "Yoly de Rodriguez", "id": "129901487", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1152, "tweet_count": 9081, "listed_count": 0}, "username": "rayoly9"}, {"verified": false, "name": "Adolfo E Linares", "id": "2848737897", "public_metrics": {"followers_count": 14101, "following_count": 1458, "tweet_count": 47097, "listed_count": 38}, "username": "linaresfulo"}, {"verified": false, "name": "Seba Alberio", "id": "2174505978", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 259, "tweet_count": 11988, "listed_count": 3}, "username": "SebaAlberio"}, {"verified": false, "name": "Edu Llaverito \ud83d\udc1e", "id": "705941515068166144", "public_metrics": {"followers_count": 2649, "following_count": 1669, "tweet_count": 10970, "listed_count": 8}, "username": "ebt1972"}, {"verified": false, "name": "Mariaycam Aymami", "id": "1617472712", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 485, "tweet_count": 11807, "listed_count": 2}, "username": "MariaycamA"}, {"verified": false, "name": "Paulo Gilberto Rosa.", "id": "626696299", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 2023, "tweet_count": 10348, "listed_count": 0}, "location": "Advogado Tributarista, Porto Alegre, Brazil", "username": "PGR2906"}, {"verified": false, "name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil", "id": "951583513", "public_metrics": {"followers_count": 59948, "following_count": 14050, "tweet_count": 882667, "listed_count": 136}, "location": "Passo Fundo, RS, Brasil -", "username": "profeborto"}, {"verified": false, "name": "Min Park Chimchim", "id": "1132410550963642379", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 315, "tweet_count": 7634, "listed_count": 0}, "location": "\u00b0\u2022Personagem fict\u00edcio\u2022\u00b0", "username": "LalaJoy4"}, {"verified": false, "name": "Lucia Livia", "id": "941481830", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1213, "tweet_count": 17074, "listed_count": 5}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "dolu26"}, {"verified": false, "name": "Antonio Coello", "id": "291539354", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1568, "tweet_count": 31319, "listed_count": 1}, "location": "San Miguel Lima Per\u00fa", "username": "AntonioCoello1"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9", "id": "759333462", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 702, "tweet_count": 91041, "listed_count": 5}, "location": "Parque Tamandar\u00e9 - NM", "username": "ANDRpontoE99"}, {"verified": false, "name": "maris | livro cole\u00e7\u00e3o de estrelas!\u2728", "id": "1178897212119638016", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 988, "tweet_count": 49139, "listed_count": 21}, "location": "#96! \ufe35  \ud83d\udd17  \u94b1\u951f, \ub3c4\uc601!", "username": "qiansnight"}, {"verified": false, "name": "\u3139", "id": "1089759028358627328", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 185, "tweet_count": 7414, "listed_count": 3}, "username": "wk990928"}, {"verified": false, "name": "b", "id": "957407184001884160", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 94, "tweet_count": 4472, "listed_count": 0}, "username": "brenludmilaa"}, {"verified": false, "name": "Enrique Salazar", "id": "125429040", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 196, "tweet_count": 13813, "listed_count": 2}, "location": "Virreynato del Per\u00fa", "username": "Dark_Horse_7"}, {"verified": false, "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "id": "43749204", "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 324034, "listed_count": 29}, "location": "Miraflores, Peru", "username": "pattyromero11"}, {"verified": false, "name": "Lizz Imbert", "id": "183380598", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 468, "tweet_count": 4187, "listed_count": 2}, "username": "lizimbert"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc71 \u2077\u2728", "id": "1135848927880798209", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 2954, "tweet_count": 24135, "listed_count": 2}, "location": "We were only seven | ela/dela", "username": "ajkbangtan"}, {"verified": false, "name": "Alessandra \u2764\ud83c\udf43\ud83c\udf3c\ud83c\udf39\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\udc84\ud83c\udfb6\u2615\ud83c\udf75", "id": "339175228", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 3081, "tweet_count": 160582, "listed_count": 2}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "alessandrafer18"}, {"verified": false, "name": "Maluzinha", "id": "338756226", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 487, "tweet_count": 6334, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "Foreverzando_"}, {"verified": false, "name": "Geovane Miller", "id": "1001210623580098560", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 193, "tweet_count": 2249, "listed_count": 0}, "username": "miller_geovane"}, {"verified": false, "name": "Yasmin Figueiredo", "id": "1188525713764290562", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 59, "tweet_count": 125, "listed_count": 0}, "location": "Tapes, Brasil", "username": "YasminF62969216"}, {"verified": false, "name": "Cristian", "id": "119018309", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 390, "tweet_count": 23727, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "ax330"}, {"verified": false, "name": "La\u00ed", "id": "997504376", "public_metrics": {"followers_count": 7232, "following_count": 5614, "tweet_count": 135381, "listed_count": 22}, "location": "Mato Grosso D O S U L", "username": "potterperalta"}, {"verified": false, "name": "Hyro \ud83d\ude37\ud83d\ude37 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "128734652", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 1244, "tweet_count": 14825, "listed_count": 0}, "username": "hugodm72"}, {"verified": false, "name": "Kell Scarlett", "id": "861316625798238209", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 707, "tweet_count": 6377, "listed_count": 0}, "username": "a_jebe"}, {"verified": false, "name": "\u6708yue.", "id": "895494738727632896", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 35, "tweet_count": 52419, "listed_count": 2}, "location": "\u25cd ; 14O1 + 1412.", "username": "fkspinel"}, {"verified": false, "name": "Douglas Brum", "id": "130383223", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 80, "tweet_count": 3703, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "douglasrbrum"}, {"verified": false, "name": "Jefferson Ulisses", "id": "501132721", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 1118, "tweet_count": 2736, "listed_count": 5}, "location": "Site Pessoal", "username": "Jeff_Ulisses"}, {"verified": false, "name": "Henry", "id": "1006339545795842048", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 752, "tweet_count": 31506, "listed_count": 0}, "location": "Callao, Peru", "username": "henryUP3321"}, {"verified": false, "name": "Sandra Paz Bolsonaro 2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "709728996", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 2504, "tweet_count": 138383, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "sandrinhabol"}, {"verified": false, "name": "Amandaverso", "id": "1172653386887499776", "public_metrics": {"followers_count": 14048, "following_count": 939, "tweet_count": 66147, "listed_count": 30}, "username": "MandyReverse"}, {"verified": false, "name": "yesenia moran diaz", "id": "2477380395", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 276, "tweet_count": 9597, "listed_count": 0}, "username": "yeseniamorand"}, {"verified": false, "name": "luna", "id": "1216901310", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 636, "tweet_count": 39273, "listed_count": 9}, "location": "rio de janeiro", "username": "lunarreclipses"}, {"verified": false, "name": "bonita de rosto", "id": "74210521", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 529, "tweet_count": 113143, "listed_count": 33}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "wtfferr"}, {"verified": false, "name": "Anhelo Palpitante", "id": "273148425", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2097, "tweet_count": 105309, "listed_count": 1}, "location": "Islas Georgias Del Sud (Arg)", "username": "1parydpsdelpary"}, {"verified": false, "name": "Reid Harris Cooper", "id": "63725960", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 4385, "tweet_count": 61359, "listed_count": 0}, "location": "Forest Hills, New York City", "username": "reidhcooper"}, {"verified": false, "name": "jimmy buffet lofi beats to study to", "id": "954972176", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1585, "tweet_count": 14862, "listed_count": 0}, "username": "Subpopsplash"}, {"verified": false, "name": "LevityNYC", "id": "15398296", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 483, "tweet_count": 115936, "listed_count": 29}, "location": "Hazlet, NJ", "username": "LevityNYC"}, {"verified": false, "name": "JOAO", "id": "173165917", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 992, "tweet_count": 47596, "listed_count": 109}, "username": "johnrdg_"}, {"verified": false, "name": "Javier Reyes", "id": "69419336", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 788, "tweet_count": 14791, "listed_count": 13}, "username": "conereyes"}, {"verified": false, "name": "Julio Bola\u00f1os", "id": "285058457", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 2673, "tweet_count": 18683, "listed_count": 4}, "location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "Black1411"}, {"verified": false, "name": "TO NA MERDA", "id": "398350336", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 981, "tweet_count": 1803, "listed_count": 0}, "username": "serginho_ayala"}, {"verified": false, "name": "\u1d0d \u1d00 \u0280 \u026a \u1d00 \u0274 \u1d00", "id": "876670488", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 596, "tweet_count": 22974, "listed_count": 1}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "MaaaarRodriguez"}, {"verified": false, "name": "Abru", "id": "2738738326", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 495, "tweet_count": 6351, "listed_count": 1}, "username": "AbruuuRuiz"}, {"verified": false, "name": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf1f Brayan Miguel \u2728 \uf8ff", "id": "948371821111496704", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 490, "tweet_count": 34561, "listed_count": 1}, "username": "ThaisBrayan123"}, {"verified": false, "name": "Red Policiaca Dgo", "id": "872234312975794176", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 279, "tweet_count": 1804, "listed_count": 4}, "location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "RedPoliciaca"}, {"verified": false, "name": "ISMED", "id": "954539430647246851", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 314, "tweet_count": 4459, "listed_count": 7}, "location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "ismed_ssd"}, {"verified": false, "name": "Alter ego", "id": "1000193401", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 562, "tweet_count": 4070, "listed_count": 2}, "location": "CDMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "beetlebum_1"}, {"verified": false, "name": "francisco jose marqu", "id": "127794253", "public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 3160, "tweet_count": 291715, "listed_count": 28}, "username": "fjmerid"}, {"verified": false, "name": "El Observador Comprometido \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc9\u26bd\ufe0f\u2693\ufe0f\u270b", "id": "180793651", "public_metrics": {"followers_count": 5209, "following_count": 1869, "tweet_count": 382424, "listed_count": 72}, "location": "Argentina, Pale Blue Dot \ud83c\udf0e", "username": "ObsComprometido"}, {"verified": false, "name": "Pablo Diaz de Brito", "id": "200264886", "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 2318, "tweet_count": 166363, "listed_count": 23}, "location": "Rosario, SFe, Arg.", "username": "pablodb1"}, {"verified": false, "name": "1001 caf\u00e8s", "id": "2373407049", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 544, "tweet_count": 8941, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona", "username": "creusbcn"}, {"verified": false, "name": "OvelhaSonhadora", "id": "760557686", "public_metrics": {"followers_count": 8115, "following_count": 7404, "tweet_count": 369835, "listed_count": 46}, "username": "OvelhaVermelha7"}, {"verified": false, "name": "Geovanny", "id": "1030992006187761666", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 761, "tweet_count": 181399, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "Geovann21517525"}, {"verified": false, "name": "Alfarista Ecuador", "id": "1032457518625239040", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2705, "tweet_count": 128836, "listed_count": 0}, "location": "UIO-MAD", "username": "Anticuantico"}, {"verified": false, "name": "mateus de souza sant", "id": "1235796846", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 549, "tweet_count": 219739, "listed_count": 2}, "location": "Cuiab\u00e1  - mato grosso", "username": "eumateus75"}, {"verified": false, "name": "Dem\u00f3crata", "id": "61526480", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 318, "tweet_count": 15922, "listed_count": 0}, "username": "democratajusta"}, {"verified": false, "name": "nelson loyo", "id": "68088887", "public_metrics": {"followers_count": 29624, "following_count": 2273, "tweet_count": 228572, "listed_count": 0}, "location": "Caracas_ Venezuela", "username": "combatiente21"}, {"verified": false, "name": "Wolf", "id": "3657186981", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 656, "tweet_count": 126582, "listed_count": 13}, "location": "La Molina, Peru", "username": "mancora2017"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis Rivera", "id": "3398661569", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 2254, "tweet_count": 2627, "listed_count": 0}, "location": "Hincha de la U", "username": "JRiveral10"}, {"verified": false, "name": "\u2744\ufe0f Jack Frost \u2744\ufe0f", "id": "327735341", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 582, "tweet_count": 103847, "listed_count": 2}, "location": "Donde no debo", "username": "JackFrostOnTW"}, {"verified": false, "name": "~ c0rrosiva ~", "id": "2855009404", "public_metrics": {"followers_count": 15402, "following_count": 710, "tweet_count": 154918, "listed_count": 33}, "location": "Villa Ojete", "username": "indicnada"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf6e\u6c34\u679c\u9921\u9905", "id": "477143924", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 440, "tweet_count": 33217, "listed_count": 2}, "location": "Corrientes", "username": "frangimenezz"}, {"verified": false, "name": "Panchi", "id": "169362950", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1067, "tweet_count": 25238, "listed_count": 4}, "username": "PanchiNegro"}, {"verified": false, "name": "Macarena\ud83d\udc9a", "id": "728809226374684672", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 438, "tweet_count": 10610, "listed_count": 0}, "location": "Bragado, Argentina", "username": "LunaMacarena15"}, {"verified": false, "name": "brencha", "id": "4924291239", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 174, "tweet_count": 6449, "listed_count": 2}, "location": "Bragado, Argentina", "username": "bren_jaume"}, {"verified": false, "name": "Se\u00f1ora L", "id": "183270178", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1081, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "Liz_Jacqueline"}, {"verified": false, "name": "pamela \u5730\u7344", "id": "1005962665699762176", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1974, "tweet_count": 11520, "listed_count": 0}, "location": "Lajinha/MG  \u2728ARMY\u2728", "username": "Jungguk_shy"}, {"verified": false, "name": "Olhos de Tigre", "id": "1089999906897608705", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 23, "tweet_count": 664, "listed_count": 0}, "location": "Oregon, USA", "username": "sertaoluar7"}, {"verified": true, "name": "Gregorio Duvivier", "id": "25704704", "public_metrics": {"followers_count": 1743152, "following_count": 2019, "tweet_count": 16124, "listed_count": 1847}, "location": "Rio", "username": "gduvivier"}, {"verified": false, "name": "SELENE.", "id": "2225227027", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 247, "tweet_count": 33533, "listed_count": 1}, "username": "SeleneLelu"}, {"verified": false, "name": "C\u03b1m", "id": "621983219", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1126, "tweet_count": 28002, "listed_count": 2}, "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "Cami_Ruso"}, {"verified": false, "name": "\u2736 \ud835\udd80\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd9e \u263e", "id": "1365188712", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 540, "tweet_count": 41208, "listed_count": 3}, "location": "Hollyudia", "username": "TinkerzBleing"}, {"verified": false, "name": "RRUCHIS~", "id": "1865429173", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 446, "tweet_count": 40040, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "fernandarlnrmz"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente", "id": "4550317786", "public_metrics": {"followers_count": 101600, "following_count": 784, "tweet_count": 247510, "listed_count": 129}, "username": "DilmaResiste"}, {"verified": false, "name": "Tereza Raquel - Chega logo Outubro!!! Aqui \u00e9 13!!!", "id": "981988269385764864", "public_metrics": {"followers_count": 4236, "following_count": 4097, "tweet_count": 18395, "listed_count": 5}, "location": "Sou do ouro, sou Minas Gerais", "username": "raquel_pugliese"}, {"verified": false, "name": "Karine Moreira", "id": "330424896", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 443, "tweet_count": 53713, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Kamoreira_"}, {"verified": false, "name": "Bruno D\u00edaz PR", "id": "1010202905801056261", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "BruceWaynePR"}, {"verified": false, "name": "duda", "id": "853054063763738624", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 546, "tweet_count": 17742, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "MaduRodriguesll"}, {"verified": false, "name": "China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "3314299547", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 374, "tweet_count": 32607, "listed_count": 1}, "location": "Itabora\u00ed RJ ", "username": "MatheusLugo"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "id": "492745065", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 19, "tweet_count": 9766, "listed_count": 0}, "username": "carlosvillegash"}, {"verified": false, "name": "Isaac Sialer", "id": "535410429", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583817, "listed_count": 78}, "location": "Japon", "username": "ISialer"}, {"verified": false, "name": "Neta da baiana", "id": "987363503337025538", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 640, "tweet_count": 5691, "listed_count": 0}, "username": "jotapedrob"}, {"verified": false, "name": "Diogo Vilela \ud83c\udfc8\ud83e\udd853-3", "id": "76766800", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 378, "tweet_count": 37314, "listed_count": 24}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "diojoe"}, {"verified": false, "name": "oQuarterback", "id": "72434285", "public_metrics": {"followers_count": 68936, "following_count": 993, "tweet_count": 254505, "listed_count": 506}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "oQuarterback"}, {"verified": false, "name": "marquinhos", "id": "883790844783988739", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 246, "tweet_count": 24509, "listed_count": 0}, "username": "reismarcosvini"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#LaReformaEl\u00e9ctricaVa", "id": "821517742826135552", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 5004, "tweet_count": 119489, "listed_count": 3}, "location": "Tenochtitlan", "username": "kidsteel6"}, {"verified": false, "name": "Le Monique \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "429586238", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 4136, "tweet_count": 23645, "listed_count": 12}, "location": "Tenochtitl\u00e1n", "username": "moniquemexph"}, {"verified": false, "name": "Camargo", "id": "726032189758955520", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1340, "tweet_count": 30092, "listed_count": 8}, "username": "camargush"}, {"verified": false, "name": "Felipe Laura", "id": "702693533015273472", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 396, "tweet_count": 9315, "listed_count": 0}, "username": "FelipedelPino7"}, {"verified": false, "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "id": "1179873377286156288", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo, Peru", "username": "MariaPi17610856"}, {"verified": false, "name": "doramonce \u2615 \ud83e\udd8c\ud83c\udf5c : OP {221/1000}", "id": "961459273397088256", "public_metrics": {"followers_count": 5086, "following_count": 4107, "tweet_count": 38060, "listed_count": 21}, "location": "Twiceland (ele/dele)", "username": "oncefield"}, {"verified": false, "name": "Noemi Artica", "id": "1131302941762228225", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 299, "tweet_count": 9992, "listed_count": 1}, "username": "DeppNoiv"}, {"verified": false, "name": "Sophi\u2077 \u2661", "id": "786633950844297217", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 111, "tweet_count": 38929, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "WrscSophia"}, {"verified": false, "name": "BOLSONARO 2022", "id": "2300658488", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 930, "tweet_count": 5087, "listed_count": 0}, "username": "Kleidson_Brasil"}, {"verified": false, "name": "marianagomezbarba", "id": "346943794", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 131, "tweet_count": 3305, "listed_count": 0}, "location": "Veracruz ", "username": "ranukis84"}, {"verified": false, "name": "\u00c1tropo", "id": "1702853215", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 557, "tweet_count": 4417, "listed_count": 2}, "location": "Oviedo", "username": "Paula_ms13"}, {"verified": false, "name": "\u2661", "id": "1259710080", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 651, "tweet_count": 43206, "listed_count": 3}, "location": "San Jun\u00edpero ", "username": "Sadtanass_"}, {"verified": false, "name": "Fabi\u00e1n Ysla", "id": "284736299", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 450, "tweet_count": 14420, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de Panama", "username": "YslaFabian"}, {"verified": false, "name": "Marco Mori", "id": "314130039", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 903, "tweet_count": 14965, "listed_count": 2}, "username": "XpMarco"}, {"verified": false, "name": "gata maicon", "id": "275303010", "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 876, "tweet_count": 207954, "listed_count": 13}, "location": "infraworld", "username": "xolovelij"}, {"verified": false, "name": "ester", "id": "235582485", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 331, "tweet_count": 36281, "listed_count": 3}, "location": "Bauru, S\u00e3o Paulo", "username": "estercelestee"}, {"verified": false, "name": "Ex Congresista Sin Chamba", "id": "488183226", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1684, "tweet_count": 44444, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ManchanaMan"}, {"verified": false, "name": "Eduardo", "id": "1024753660620877828", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 49, "tweet_count": 3979, "listed_count": 0}, "location": "Dallas, TX", "username": "Eduardo42624372"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8a\ud835\udea2\u2728", "id": "1155682140190924800", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 231, "tweet_count": 2426, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "pqpevellin027"}, {"verified": false, "name": "giu\u2077 moved \ud83c\udf35\ud83c\udf3b", "id": "4730009224", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1285, "tweet_count": 36342, "listed_count": 1}, "location": "Andreanne, Arzallum", "username": "giugirassol"}, {"verified": true, "name": "Stray Kids", "id": "859297966581891072", "public_metrics": {"followers_count": 8587714, "following_count": 18, "tweet_count": 12116, "listed_count": 20106}, "username": "Stray_Kids"}, {"verified": false, "name": "John Edwin", "id": "2348029575", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 108, "tweet_count": 1364, "listed_count": 0}, "username": "M15Moren"}, {"verified": false, "name": "Ernest", "id": "520773499", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 1131, "tweet_count": 18792, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e1laga", "username": "Ernestmlg"}, {"verified": true, "name": "Allan Simon", "id": "33547878", "public_metrics": {"followers_count": 22897, "following_count": 8541, "tweet_count": 131734, "listed_count": 99}, "location": "Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "allansimon91"}, {"verified": false, "name": "n\u00e3o esque\u00e7a a minha Caloi, Roni.", "id": "94337143", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1671, "tweet_count": 70066, "listed_count": 6}, "username": "guzrules"}, {"verified": false, "name": "ana", "id": "1041939915917996032", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 84, "tweet_count": 9121, "listed_count": 0}, "username": "nemonoke"}, {"verified": false, "name": "be", "id": "999780057982951424", "public_metrics": {"followers_count": 3719, "following_count": 4778, "tweet_count": 20390, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, RJ", "username": "itxpolastri"}, {"verified": false, "name": "Giuliana P\u00e9rez", "id": "1076302281111465986", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 95, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "username": "Giulianape1"}, {"verified": false, "name": "La del vino y el gato \ud83c\udf77\ud83d\udc08", "id": "1038558212", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1072, "tweet_count": 5640, "listed_count": 4}, "location": "En alguna parte", "username": "NancySantz"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude6a\ud835\ude59\ud835\ude56\u2077 \ud83d\udd77 ama o chim", "id": "781887897846841344", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 4335, "tweet_count": 8409, "listed_count": 8}, "location": "7", "username": "jeonsexxuall"}, {"verified": false, "name": "Enrique Montezuma", "id": "741079153160671232", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2589, "tweet_count": 31799, "listed_count": 0}, "username": "emontezumas"}, {"verified": false, "name": "Sonia \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udcaf", "id": "709053137680728068", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 516, "tweet_count": 139854, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "SoniMili3001"}, {"verified": false, "name": "A\u03b7g\u0454\u2113", "id": "1001282532380413952", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 548, "tweet_count": 20704, "listed_count": 1}, "location": "Pouco me fudendo", "username": "aangelinabecker"}, {"verified": false, "name": "Nirac", "id": "716977629593792512", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 671, "tweet_count": 5051, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "FreitaaaKarinaa"}, {"verified": false, "name": "\u03b1\u0e17\u03b1 \ud83e\uddc8", "id": "1145099823080771584", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 82, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "username": "AngelChimChim8"}, {"verified": false, "name": "LFSMOREIRA", "id": "195580278", "public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 2312, "tweet_count": 75750, "listed_count": 8}, "location": "Joao Pessoa - PB", "username": "lfsmoreira"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude2driana", "id": "2483079088", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1265, "tweet_count": 8345, "listed_count": 6}, "username": "orisnt_"}, {"verified": false, "name": "Raquel \ud83d\udc69\ud83d\udd30 Jesus salve o Brasil!", "id": "1109662479695704070", "public_metrics": {"followers_count": 5049, "following_count": 5335, "tweet_count": 36831, "listed_count": 0}, "username": "RaquelAcredita"}, {"verified": false, "name": "Daniel Lemos", "id": "257163270", "public_metrics": {"followers_count": 18043, "following_count": 635, "tweet_count": 13270, "listed_count": 20}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "danielrlemos"}, {"verified": false, "name": "Preta Mandraka Carente\ud83c\udfb6\ud83d\udd25", "id": "3407903969", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 533, "tweet_count": 16985, "listed_count": 0}, "location": "+5527", "username": "lannee_alves"}, {"verified": false, "name": "Bromito", "id": "960630721655312384", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 186, "tweet_count": 3993, "listed_count": 1}, "username": "otrobromito"}, {"verified": false, "name": "Fernando Poe", "id": "181306415", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 392, "tweet_count": 84968, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e1s all\u00e1 del hombro de Ori\u00f3n.", "username": "poesitiador"}, {"verified": false, "name": "kim_SooRan", "id": "971807656561315841", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 240, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "malu_laro15"}, {"verified": false, "name": "Ken\u00e9Dem\u00f3crito", "id": "1191403135333523460", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 177, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "username": "DemocritoKene"}, {"verified": false, "name": "Voc\u00ea Sabia?", "id": "1558141890", "public_metrics": {"followers_count": 3736715, "following_count": 3, "tweet_count": 153702, "listed_count": 816}, "location": "Brasil", "username": "VoceNaoSabiaQ"}, {"verified": false, "name": "Daniel Valle Basto", "id": "396842251", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1217, "tweet_count": 87380, "listed_count": 19}, "location": "Lima, Peru", "username": "danielvalle98"}, {"verified": false, "name": "clara", "id": "2295118202", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 538, "tweet_count": 130575, "listed_count": 6}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "fcblaugrana"}, {"verified": false, "name": "corna da mooca \u263d\u263e", "id": "68198719", "public_metrics": {"followers_count": 18050, "following_count": 627, "tweet_count": 207465, "listed_count": 73}, "location": "s\u00e3o paulo, sp", "username": "iollinda"}, {"verified": false, "name": "Mariela Roxana", "id": "804906192334163968", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51997, "listed_count": 6}, "location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis"}, {"verified": false, "name": "Carmen", "id": "875800856528125953", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 95, "tweet_count": 5437, "listed_count": 0}, "username": "CarmenAmorrortu"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02\u2077 \u2665\ufe0e's TALLY", "id": "2345607670", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 2048, "tweet_count": 15204, "listed_count": 1}, "location": "she/her", "username": "mytaehyuniverse"}, {"verified": false, "name": "Jose Farfan", "id": "1096580371037241345", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 65, "tweet_count": 3727, "listed_count": 0}, "username": "JoseFar98265700"}, {"verified": false, "name": "Luciano", "id": "120898177", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 788, "tweet_count": 2195, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "lucio24"}, {"verified": false, "name": "spooky dannie \ud83d\udc7b's pao", "id": "347987241", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 827, "tweet_count": 40629, "listed_count": 29}, "location": "24.     she/her  (peter 3)", "username": "delicatemailo"}, {"verified": false, "name": "Chicoo", "id": "802635702949335040", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 406, "tweet_count": 3843, "listed_count": 1}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "chicoo_cruz"}, {"verified": false, "name": "Fefhys Targaryen \ud83d\udc09", "id": "43614735", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 607, "tweet_count": 12568, "listed_count": 19}, "location": "Porto Velho - RO, Brasil.", "username": "feforeclama"}, {"verified": false, "name": "$CH4UN", "id": "2276378394", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 329, "tweet_count": 5124, "listed_count": 0}, "location": "Nova Zel\u00e2ndia", "username": "riduaj"}, {"verified": false, "name": "telinhos jur\u00eddico daemon targeryen", "id": "1137216248209649664", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 694, "tweet_count": 55134, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "tyluwu"}, {"verified": false, "name": "FaberBot", "id": "960231820259483648", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 0, "tweet_count": 40872, "listed_count": 2}, "username": "faber_bot"}, {"verified": false, "name": "Olga Mar\u00eda Sarrio L.", "id": "142507052", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2271, "tweet_count": 47924, "listed_count": 24}, "location": "Lima- Per\u00fa", "username": "osarrio"}, {"verified": false, "name": "Virgilio Hern\u00e1ndez E", "id": "97056406", "public_metrics": {"followers_count": 143086, "following_count": 2980, "tweet_count": 24902, "listed_count": 253}, "location": "Quito-Ecuador", "username": "virgiliohernand"}, {"verified": false, "name": "Luis Alberto Rodr\u00edguez", "id": "4756314573", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 251, "tweet_count": 50842, "listed_count": 0}, "location": "Lima,los olivos", "username": "Luisalb90503166"}, {"verified": false, "name": "GLAUCIO AUGUSTO", "id": "1176552176031846400", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 404, "tweet_count": 14653, "listed_count": 0}, "username": "GLAUCIOAUGUSTO4"}, {"verified": true, "name": "Erika Kokay \u00e9 Lula 13!", "id": "87021796", "public_metrics": {"followers_count": 251289, "following_count": 723, "tweet_count": 30182, "listed_count": 676}, "location": "Brasil, Distrito Federal", "username": "erikakokay"}, {"verified": false, "name": "MOTOPAPI", "id": "4795513764", "public_metrics": {"followers_count": 2635, "following_count": 2430, "tweet_count": 16949, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "robertt_alexx"}, {"verified": false, "name": "guel \u604b", "id": "859521487862194179", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 764, "tweet_count": 79887, "listed_count": 2}, "username": "M1guelEsh"}, {"verified": false, "name": "vivinargas", "id": "377034902", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 231, "tweet_count": 172893, "listed_count": 8}, "username": "kodinhx"}, {"verified": false, "name": "sarah", "id": "289958001", "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 2566, "tweet_count": 329233, "listed_count": 104}, "location": "my daisy.", "username": "zolithy"}, {"verified": false, "name": "jewel", "id": "1022396743", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 208, "tweet_count": 218513, "listed_count": 20}, "username": "getweirdos"}, {"verified": false, "name": "lilly \ud83c\udf43\ud83c\udf1f", "id": "835277237020676096", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 14, "tweet_count": 15995, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MrsNamj"}, {"verified": false, "name": "Juan M. Sanchez", "id": "43909610", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 278, "tweet_count": 21508, "listed_count": 0}, "location": "Lima, PER", "username": "juanmsanchez"}, {"verified": false, "name": "escorpianjx", "id": "1077716641767665669", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 265, "tweet_count": 7348, "listed_count": 0}, "location": "aqui", "username": "_Eduardx_"}, {"verified": false, "name": "\u00b6PARLEM CL\u00c0\u00b6", "id": "2909316172", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 127, "tweet_count": 27361, "listed_count": 0}, "location": "Catalanya: Paisos Catalans", "username": "ClSeSe"}, {"verified": false, "name": "Indignad@s!! \ud83d\udd3b", "id": "4833298629", "public_metrics": {"followers_count": 16998, "following_count": 7758, "tweet_count": 80616, "listed_count": 72}, "location": "Con los derechos humanos", "username": "Sentid2016Comun"}, {"verified": false, "name": "Tele Saltillo", "id": "898329999421435908", "public_metrics": {"followers_count": 5762, "following_count": 140, "tweet_count": 149406, "listed_count": 31}, "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "TeleSaltillo"}, {"verified": false, "name": "CRC 100", "id": "620180773", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 883, "tweet_count": 17270, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "ruizcolc"}, {"verified": false, "name": "Alberto Periche", "id": "92742464", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 4883, "tweet_count": 17106, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1ncora", "username": "albertoperiche"}, {"verified": false, "name": "Edme\u00e9 G. Diosaloca", "id": "144731982", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 400, "tweet_count": 38222, "listed_count": 38}, "location": "M\u00e9xico, M\u00e9rida", "username": "diosaloca"}, {"verified": false, "name": "melinamao", "id": "735344048295284736", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 475, "tweet_count": 6305, "listed_count": 2}, "location": "Tijuana, Baja California", "username": "melinamao"}, {"verified": false, "name": "\u30ec\u30a4\u30f3\u30dc\u30fc\u30de\u30f3\u7f8e\u90f7", "id": "3157326572", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 831, "tweet_count": 33735, "listed_count": 6}, "username": "cloudy20150505"}, {"verified": false, "name": "\u6771", "id": "886379292", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 852, "tweet_count": 52524, "listed_count": 15}, "username": "kunumushin2013"}, {"verified": false, "name": "Eduuu..", "id": "374815026", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 342, "tweet_count": 18227, "listed_count": 0}, "location": "cwb :)", "username": "eduuardooo_"}, {"verified": false, "name": "Juleno de Freitas", "id": "33827865", "public_metrics": {"followers_count": 10591, "following_count": 10417, "tweet_count": 515825, "listed_count": 44}, "location": "Brasil", "username": "juleno_14"}, {"verified": false, "name": "david", "id": "4757833581", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 831, "tweet_count": 101409, "listed_count": 0}, "location": "Itapipoca, Cear\u00e1", "username": "d4v1crf"}, {"verified": false, "name": "Alex Mag", "id": "1097537823475937286", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 180, "tweet_count": 12556, "listed_count": 0}, "location": "Recife Pernambuco Brasil", "username": "AlexandreExPre"}, {"verified": false, "name": "Hildeni \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "150501679", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 4998, "tweet_count": 62117, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo/ABC/Brasileiro", "username": "Denny_ou_Hil"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ignacio Naredo Fern\u00e1ndez\ud83c\udff3\u200d\u26a7", "id": "900684005841960960", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 192, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "username": "naredo_ignacio"}, {"verified": false, "name": "palmitosenconserva", "id": "1113252419671154688", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 135, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}, "username": "agustina_orell"}, {"verified": false, "name": "snow", "id": "1352434171", "public_metrics": {"followers_count": 9634, "following_count": 1980, "tweet_count": 65920, "listed_count": 114}, "location": "Cuenca, Ecuador", "username": "fucktopboy"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Acosta", "id": "42661994", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 444, "tweet_count": 45945, "listed_count": 9}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "kalesis"}, {"verified": false, "name": "Antonella", "id": "1073015299", "public_metrics": {"followers_count": 2548, "following_count": 2693, "tweet_count": 70415, "listed_count": 2}, "username": "antonellabelenr"}, {"verified": false, "name": "Santi Maccor\u2693\ud83d\udc99", "id": "1742012790", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1452, "tweet_count": 17781, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "chino_maccor"}, {"verified": false, "name": "iSai", "id": "752647843706470400", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 688, "tweet_count": 2677, "listed_count": 0}, "username": "recssss1"}, {"verified": true, "name": "Pr\u00eamio eSports Brasil", "id": "983759809156669440", "public_metrics": {"followers_count": 53475, "following_count": 1590, "tweet_count": 5667, "listed_count": 35}, "username": "premioesportsbr"}, {"verified": false, "name": "Alejandra", "id": "1062347475175067650", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 560, "tweet_count": 40748, "listed_count": 0}, "username": "Alejand48616309"}, {"verified": false, "name": "Enrique ROAR", "id": "719059666261655552", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 406, "tweet_count": 32165, "listed_count": 0}, "username": "Quique2473"}, {"verified": false, "name": "KB\ud83d\udde1\ufe0f", "id": "1020860691199250433", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 535, "tweet_count": 14715, "listed_count": 0}, "location": "Hell, MI", "username": "TiffanyValent9"}, {"verified": false, "name": "marido da avril / amante da hayley", "id": "276158150", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1041, "tweet_count": 19041, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "brunismos_"}, {"verified": false, "name": "Zaida Hurtado", "id": "3047147759", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 4461, "tweet_count": 408639, "listed_count": 55}, "location": "Venezuela", "username": "HurtadoZaidaa"}, {"verified": false, "name": "Patricia Diaz", "id": "30237626", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 751, "tweet_count": 25040, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "pachitadv"}, {"verified": false, "name": "Danninha \ud83c\udf7c\ud83e\uddb8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ud83d\udd7a\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1520861185", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 751, "tweet_count": 29809, "listed_count": 5}, "username": "danninha1000"}, {"verified": false, "name": "EMNDT (1 moishe k)", "id": "960365192", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 3314, "tweet_count": 24215, "listed_count": 7}, "username": "EMNDT"}, {"verified": false, "name": "F\u00e3 Ciclismo", "id": "753967704420343808", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1, "tweet_count": 6318, "listed_count": 1}, "username": "fa_ciclismo"}, {"verified": false, "name": "Tiago Souza", "id": "313511251", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 1091, "tweet_count": 47549, "listed_count": 4}, "location": "Rosewood", "username": "Tiagosouzabm"}, {"verified": false, "name": "Omar Jesus Tasayco S", "id": "2721859829", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 526, "tweet_count": 153692, "listed_count": 22}, "location": "Lima, Per\u00fa ", "username": "OmarTasayco"}, {"verified": false, "name": "Ta\u00edssa", "id": "1165080030394945537", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 48, "tweet_count": 158, "listed_count": 0}, "location": "Faria Lemos, Brasil", "username": "Tassa95810799"}, {"verified": false, "name": "Blank lendo QJJ", "id": "3425012986", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 2593, "tweet_count": 54851, "listed_count": 12}, "location": "+18; intj; d/ela.", "username": "fyyodor"}, {"verified": false, "name": "primo do madara", "id": "1008770816467664896", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1773, "tweet_count": 50075, "listed_count": 19}, "username": "guaxinimdopoe"}, {"verified": false, "name": "JUAN CARLOS DURAN", "id": "120190661", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1165, "tweet_count": 9591, "listed_count": 7}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "JUANCDURANLARA"}, {"verified": false, "name": "Angel C.", "id": "128035506", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "username": "micohu83"}, {"verified": false, "name": "Alonso Gurmendi", "id": "291229690", "public_metrics": {"followers_count": 68535, "following_count": 4222, "tweet_count": 70762, "listed_count": 214}, "location": "United Kingdom", "username": "Alonso_GD"}, {"verified": false, "name": "Kevin Li\u00f1an", "id": "149294278", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 666, "tweet_count": 9609, "listed_count": 4}, "location": "Piedras Negras, Coahuila de Zaragoza", "username": "kevin_linand"}, {"verified": false, "name": "Francisco Li\u00f1an", "id": "183700887", "public_metrics": {"followers_count": 6568, "following_count": 421, "tweet_count": 39338, "listed_count": 52}, "location": "MEXICO", "username": "Frankzocalo"}, {"verified": false, "name": "beeeck", "id": "775093506293506048", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 315, "tweet_count": 4981, "listed_count": 0}, "location": "Limeira, Brasil", "username": "reyzorbeck"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Carlos de Souza", "id": "3167161006", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 350, "tweet_count": 454, "listed_count": 0}, "username": "carlosouzarepr1"}, {"verified": true, "name": "Roda Viva", "id": "14840606", "public_metrics": {"followers_count": 929063, "following_count": 14, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1996}, "location": "TV Cultura", "username": "rodaviva"}, {"verified": false, "name": "PI\u00d1ERA_RENUNCIA", "id": "1070809623777677312", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 236, "tweet_count": 1215, "listed_count": 0}, "username": "Dignida41640072"}, {"verified": false, "name": "Maricon patas con tierra", "id": "74552267", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 663, "tweet_count": 16274, "listed_count": 0}, "username": "mrcnptscntrr"}, {"verified": false, "name": "magla", "id": "1008118637658591238", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129934, "listed_count": 1}, "location": "Chorrillos, Peru", "username": "fgladys02"}, {"verified": false, "name": "Nelly Rojas Vargas", "id": "153278386", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 384, "tweet_count": 24128, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Solonelly"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio", "id": "2896779683", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 265, "tweet_count": 14615, "listed_count": 0}, "location": "Freguesia-RJ", "username": "MrFabioJr"}, {"verified": false, "name": "Aldeni sem erre (R) no fim", "id": "716572761079029760", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 148, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}, "username": "AldeniNegreiro"}, {"verified": false, "name": "Robert M. Morgenthau", "id": "755263981179248640", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 2707, "tweet_count": 175166, "listed_count": 9}, "username": "Kuroageha7"}, {"verified": false, "name": "Aracelli", "id": "1025195897783758849", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 38, "tweet_count": 97612, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "Aracelli_MS"}, {"verified": false, "name": "b3n\u00e9", "id": "940007635201462272", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 679, "tweet_count": 14899, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa city", "username": "b3ne_volente"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcab\ud835\udd39\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd55 \ud83d\udc9b\ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1021871763746115585", "public_metrics": {"followers_count": 3107, "following_count": 1662, "tweet_count": 8397, "listed_count": 2}, "location": "Brasil Rj ", "username": "soldadaBraga"}, {"verified": false, "name": "Jorge Malaga", "id": "2190914438", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 481, "tweet_count": 231709, "listed_count": 12}, "location": "Lima", "username": "jlmalagachocano"}, {"verified": false, "name": "vickickiicvickc", "id": "1170025204833239040", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 132, "tweet_count": 6347, "listed_count": 0}, "location": "nowhere", "username": "vickck__"}, {"verified": false, "name": "\u200f\u0618", "id": "1182742742616674305", "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 1066, "tweet_count": 65434, "listed_count": 10}, "location": "nordeste", "username": "gsutavw"}, {"verified": false, "name": "vicky heck", "id": "823876797087551489", "public_metrics": {"followers_count": 6068, "following_count": 109, "tweet_count": 91890, "listed_count": 4}, "location": "anything for salinas", "username": "triwizaard"}, {"verified": false, "name": ".\ud81a\udde7\u1ab6\u00b7\ud835\udc46\ud835\udc5d\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc54\u2077 | 7 at\u00e9 o fim.", "id": "1087406327574528002", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 257, "tweet_count": 47707, "listed_count": 16}, "location": "   \ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8d\ud835\udc9a \ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc9a \ud83d\udc8c    ", "username": "tearofjin"}, {"verified": false, "name": "Juan Salvador", "id": "138154763", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1747, "tweet_count": 91407, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "Juan1003"}, {"verified": false, "name": "Bogo", "id": "1063874831958069251", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 635, "tweet_count": 3620, "listed_count": 0}, "location": "047", "username": "Vishh_Jailson"}, {"verified": false, "name": "MarAn", "id": "126516946", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1796, "tweet_count": 8277, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa", "username": "mixtarjetas"}, {"verified": false, "name": "Shiber Hanz", "id": "767057982660177920", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}, "location": "Muy lejos, pero cerca", "username": "shiberhanz"}, {"verified": false, "name": "AndresD.", "id": "610349814", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2107, "tweet_count": 142791, "listed_count": 28}, "username": "AndresDesaix"}, {"verified": false, "name": "Bottsito bb, mor \ud83e\udd84", "id": "1100163696926605313", "public_metrics": {"followers_count": 14420, "following_count": 2269, "tweet_count": 70509, "listed_count": 10}, "location": "Medell\u00edn y en tu coraz\u00f3n, bb", "username": "Soyunbottfake"}, {"verified": false, "name": "Americo Aquije", "id": "240915178", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "location": "peru", "username": "NOTIELMOMENTO"}, {"verified": false, "name": "Fell \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1026656150362710018", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 698, "tweet_count": 23207, "listed_count": 0}, "location": "501\u00aa Legi\u00e3o", "username": "felfernandes_"}, {"verified": false, "name": "POPTime", "id": "918197046871502849", "public_metrics": {"followers_count": 234327, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "location": "Brasil", "username": "siteptbr"}, {"verified": false, "name": "danilo antonio araya", "id": "297073161", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 33, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "username": "2002Cai"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f4nio Melo", "id": "870622939561029632", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 3000, "tweet_count": 79868, "listed_count": 4}, "location": "Recife - PE ", "username": "AntnioMelo16"}, {"verified": false, "name": "Helmer Massau", "id": "74195855", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 999, "tweet_count": 122044, "listed_count": 15}, "location": "Aracati, Brasil", "username": "helmermassau"}, {"verified": false, "name": "[SUD]Carla Andr\u00e9a", "id": "1393429328", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 232, "tweet_count": 99998, "listed_count": 2}, "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "username": "mattos_andra"}, {"verified": false, "name": "Rothko News \ud83d\udce2\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270c\ufe0f \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "1178799080593600512", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1480, "tweet_count": 110383, "listed_count": 7}, "location": "Madrid", "username": "jmwhyperoporque"}, {"verified": false, "name": "Hector Aldrete", "id": "3244920823", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1355, "tweet_count": 5692, "listed_count": 0}, "location": "Miami, FL", "username": "MrSilenzio"}, {"verified": true, "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "public_metrics": {"followers_count": 441677, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "fernandeznorona"}, {"verified": false, "name": "Cerro Cora News", "id": "93920250", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3090, "tweet_count": 118486, "listed_count": 8}, "location": "Cerro Cor\u00e1 RN", "username": "vjuliao"}, {"verified": false, "name": "Genaro Ascencio", "id": "171126074", "public_metrics": {"followers_count": 3953, "following_count": 3968, "tweet_count": 65542, "listed_count": 31}, "location": "Durango, Dgo., Mexico.", "username": "DeportestaPelon"}, {"verified": false, "name": "Esdras R", "id": "952351818188701696", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 685, "tweet_count": 157934, "listed_count": 0}, "location": "Ate Vitarte Lima Peru", "username": "EsdrasR4"}, {"verified": false, "name": "IED Oficial", "id": "809298932", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 395, "tweet_count": 20315, "listed_count": 15}, "location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "IEDOficial"}, {"verified": false, "name": "Joelma, a das plantas \ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf33", "id": "2887944539", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1250, "tweet_count": 2822, "listed_count": 1}, "username": "JoCruzPlantBio"}, {"verified": false, "name": "Nilda", "id": "53192975", "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 600, "tweet_count": 88955, "listed_count": 10}, "username": "Nilda_ES"}, {"verified": false, "name": "Ignez Alessandra", "id": "4913491389", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1071, "tweet_count": 22592, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "IgnezAlessandra"}, {"verified": true, "name": "Universal TV BR", "id": "15292226", "public_metrics": {"followers_count": 335552, "following_count": 229, "tweet_count": 122780, "listed_count": 919}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "UniversalTVBR"}, {"verified": false, "name": "Vai Desmaiar #AFazenda14", "id": "511577335", "public_metrics": {"followers_count": 788318, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}, "location": "RJ | CE", "username": "vaidesmaiar"}, {"verified": false, "name": "Jolualfe", "id": "171303112", "public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 5972, "tweet_count": 202791, "listed_count": 40}, "location": "Madrid Libertario", "username": "Jolualfe"}, {"verified": false, "name": "Manuel Llanos", "id": "926088152246312960", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 388, "tweet_count": 59838, "listed_count": 0}, "username": "ManuelLlanos19"}, {"verified": false, "name": "Lemos Vinicius", "id": "1149166955154280449", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 166, "tweet_count": 683, "listed_count": 0}, "username": "Aaapoura"}, {"verified": false, "name": "Alexios el aesthetic", "id": "4813996220", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 2000, "tweet_count": 52193, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9xico-Tenochtitl\u00e1n", "username": "PrincipeAlii"}, {"verified": false, "name": "Enrique Ehlers", "id": "99866854", "public_metrics": {"followers_count": 14172, "following_count": 5241, "tweet_count": 67038, "listed_count": 27}, "location": "Mexico City", "username": "EnriquEhlers"}, {"verified": false, "name": "Omar", "id": "56003241", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1550, "tweet_count": 75629, "listed_count": 0}, "username": "pujaja"}, {"verified": false, "name": "LiLi", "id": "822407108293431296", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 3114, "tweet_count": 49495, "listed_count": 2}, "username": "unamentecaotic"}, {"verified": false, "name": "Rob\u00f4 Minion \ud83e\udd16\ud83d\ude0e", "id": "2629915811", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1350, "tweet_count": 13573, "listed_count": 0}, "username": "minion_robo79"}, {"verified": false, "name": "Aline \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1057718996286562304", "public_metrics": {"followers_count": 9740, "following_count": 763, "tweet_count": 11754, "listed_count": 3}, "username": "AlineDaDireita"}, {"verified": false, "name": "Elias Contao", "id": "38641526", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 195, "tweet_count": 7471, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "ercdie"}, {"verified": false, "name": "Giants Nation BR", "id": "840762143309987840", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 622, "tweet_count": 21510, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro , Brasil", "username": "GiantsNationBR"}, {"verified": false, "name": "lacuentadefdr", "id": "52323772", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 575, "tweet_count": 7797, "listed_count": 0}, "username": "antniortega"}, {"verified": false, "name": "Naiane Messias", "id": "1191541012872794112", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 30, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}, "username": "MessiasNaiane"}, {"verified": false, "name": "John Boh\u00f3rquez", "id": "1490928421", "public_metrics": {"followers_count": 4819, "following_count": 1661, "tweet_count": 35545, "listed_count": 26}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Johnbo100"}, {"verified": false, "name": "Claudia C\u00e1rdenas", "id": "200263226", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 1678, "tweet_count": 2931, "listed_count": 4}, "location": "El pa\u00eds de nunca jam\u00e1s \u2764\ufe0f", "username": "clauescribep"}, {"verified": false, "name": "Anita \u2606", "id": "1436909520", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 642, "tweet_count": 23604, "listed_count": 2}, "username": "ana_anavaldez"}, {"verified": false, "name": "Francisco", "id": "283646615", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 1443, "tweet_count": 37948, "listed_count": 5}, "location": "Yerba Buena, Argentina", "username": "franciscoeord"}, {"verified": false, "name": "Vanguardia de Veracruz", "id": "1005140420014166018", "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125223, "listed_count": 21}, "location": "Poza Rica, Veracruz", "username": "Vanguardia_Mx"}, {"verified": false, "name": "caBASAURIg", "id": "838113931", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100887, "listed_count": 7}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "caBASAURIg"}, {"verified": true, "name": "Edgard", "id": "166449545", "public_metrics": {"followers_count": 60266, "following_count": 750, "tweet_count": 10906, "listed_count": 149}, "location": "Brasil", "username": "Edgard_Piccoli"}, {"verified": false, "name": "Monito Tit\u00ed", "id": "862102299719733248", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 353, "tweet_count": 37158, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Elbuenkikin24"}, {"verified": false, "name": "A\u00ed kit", "id": "1102003541072334848", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 74, "tweet_count": 7817, "listed_count": 0}, "location": "farm\u00e1cia buscando por rivotril", "username": "Ei_Anjoo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1 \u2605\u5f61", "id": "3083125206", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 2721, "tweet_count": 12085, "listed_count": 0}, "location": "ZONA PORT\u00daARIA/CENTRO RJ", "username": "rennansten"}, {"verified": false, "name": "\u26e6 \ud835\udd08\ud835\udd0f\ud835\udd12\ud835\udd1c \u262d \ud83c\udfed\ud83c\udf21\ufe0f\ud83d\udd25", "id": "2582751268", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 487, "tweet_count": 11386, "listed_count": 2}, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "username": "stalineao"}, {"verified": false, "name": "Peruviano Bicentenario \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2976929253", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 162, "tweet_count": 4082, "listed_count": 1}, "location": "South America      Te Sigue", "username": "Pi4nTa0"}, {"verified": false, "name": "VanessaFerrerRadovic", "id": "300667321", "public_metrics": {"followers_count": 4258, "following_count": 863, "tweet_count": 150895, "listed_count": 8}, "location": "Conc\u00f3n, Chile", "username": "vanferra"}, {"verified": false, "name": "francoreparaz", "id": "3087566255", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 322, "tweet_count": 4903, "listed_count": 0}, "username": "francoreparaz2"}, {"verified": false, "name": "Melania", "id": "110731237", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 2281, "tweet_count": 57472, "listed_count": 7}, "location": "PETRER", "username": "MelPetrer91"}, {"verified": false, "name": "Timidly Histrionic", "id": "703752186875015169", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 243, "tweet_count": 3828, "listed_count": 0}, "username": "Elsis_Versus"}, {"verified": false, "name": "viejoanarquista", "id": "1059523103972343808", "public_metrics": {"followers_count": 8960, "following_count": 3215, "tweet_count": 90204, "listed_count": 14}, "location": "v\u00eda l\u00e1ctea", "username": "viejoanarquist1"}, {"verified": false, "name": "bruna\ud83d\udc18 | astronaut", "id": "1136814446234472460", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 184, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "location": "multifandom", "username": "euphoriazb"}, {"verified": false, "name": "shittykawa\u2077 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "id": "969955388530548737", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 876, "tweet_count": 118183, "listed_count": 6}, "location": "she/her", "username": "jjk_uchiha"}, {"verified": false, "name": "LUCASS. Q\ud83c\udf40\ud83d\udcab\ud83c\udf20", "id": "1132981575346544640", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 814, "tweet_count": 8976, "listed_count": 0}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "LQuinoness"}, {"verified": false, "name": "Claudio Augusto Costa Menezes", "id": "2233070089", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 217, "tweet_count": 28274, "listed_count": 0}, "username": "cacmemag"}, {"verified": false, "name": "Michele Menezes", "id": "2189056322", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 193, "tweet_count": 5979, "listed_count": 1}, "username": "MICHELEMENEZE14"}, {"verified": false, "name": "manu", "id": "1072592553642479616", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 205, "tweet_count": 28478, "listed_count": 0}, "location": "LIL TECCA      ", "username": "fatzafi_"}, {"verified": false, "name": "Gutin \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "974042406948614144", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 323, "tweet_count": 7743, "listed_count": 0}, "location": "Beverly Hills, CA", "username": "GutoRicart"}, {"verified": false, "name": "Flavio", "id": "1273395260", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1186, "tweet_count": 69943, "listed_count": 0}, "location": "Beverly Hills, CA", "username": "Flavio17Moraes"}, {"verified": false, "name": "Arnold Esquivel G.", "id": "242722820", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 3801, "tweet_count": 13148, "listed_count": 0}, "username": "ArnoldHEG"}, {"verified": false, "name": "feli guerra", "id": "404167379", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166732, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "jostipi"}, {"verified": false, "name": "Perfil Conservador 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\uddef\ufe0f", "id": "1128749687064989697", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 406, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}, "username": "RorschachBr38"}, {"verified": true, "name": "ge", "id": "10842792", "public_metrics": {"followers_count": 6114492, "following_count": 370, "tweet_count": 386201, "listed_count": 9225}, "location": "Brasil", "username": "geglobo"}, {"verified": false, "name": "Jorge  Batista", "id": "1074012714", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 245, "tweet_count": 15074, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i RJ", "username": "jlsbfolha"}, {"verified": false, "name": "Mave \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1072200088078954496", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 373, "tweet_count": 5770, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "freakforbiebss"}, {"verified": false, "name": "Muffin Lover \u1d50\u1d49\u207f\u1d48\u1d49\u02e2 \u1d43\u02b3\u1d50\u02b8 GOLDEN OUT NOW", "id": "1093532777692172290", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1170, "tweet_count": 10585, "listed_count": 0}, "location": "wattpad Lol", "username": "hazzaculture"}, {"verified": false, "name": "\u00e9li", "id": "1093037389692456961", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1079, "tweet_count": 42052, "listed_count": 13}, "location": "she/her  ;  pan/ace  ;  eng/pt", "username": "fyodoskun"}, {"verified": false, "name": "Emilly\u2665\ufe0f", "id": "1118646442141339648", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 141, "tweet_count": 5684, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "emy_crfxx"}, {"verified": false, "name": "Panci", "id": "355893958", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1162, "tweet_count": 8596, "listed_count": 0}, "username": "cipan_92"}, {"verified": false, "name": "Ricardo R\u00edos", "id": "230834029", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 407, "tweet_count": 52410, "listed_count": 50}, "location": "El mundo", "username": "VinagremTua"}, {"verified": false, "name": "Maxi", "id": "263336829", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 246, "tweet_count": 54420, "listed_count": 4}, "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "username": "Maxii_Moran"}, {"verified": false, "name": "elm3lvin\u00ae", "id": "2929387925", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36833, "listed_count": 5}, "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "elm3lvin"}, {"verified": false, "name": "Enrique", "id": "187612425", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 3927, "tweet_count": 9795, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "eduardo_leon76"}, {"verified": false, "name": "Pere Gas Vent", "id": "938127892533399552", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 2095, "tweet_count": 36440, "listed_count": 3}, "location": "a casa teva o a la meva?", "username": "gas_vent"}, {"verified": false, "name": "interpublys", "id": "1468781756", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 252, "tweet_count": 7218, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "interpublys"}, {"verified": false, "name": "geh", "id": "1108125840137695233", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 33, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "username": "Geovana95102818"}, {"verified": false, "name": "ANTONIO DIAS", "id": "1162901612433747968", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 14, "tweet_count": 221, "listed_count": 0}, "username": "ANTONIO69760101"}, {"verified": true, "name": "Lula 13", "id": "2670726740", "public_metrics": {"followers_count": 5051152, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "username": "LulaOficial"}, {"verified": false, "name": "\u30eb\u30fc\u30ab\u30b9\u30c8\u30de\u30b9\u2022", "id": "919450291631808514", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1040, "tweet_count": 8588, "listed_count": 0}, "location": "1939", "username": "LukasTomas_"}, {"verified": false, "name": "SolOrtega", "id": "267297154", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1245, "tweet_count": 43666, "listed_count": 2}, "location": "Holanda. The Netherlands", "username": "molinosytulipan"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "name": "jmunoz", "id": "822831527092482049", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}, "location": "Stamford, CT", "username": "hannibal0309"}, {"verified": false, "name": "Maquiav\u00e9lica", "id": "1120504203552620544", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 49, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "username": "Maquiavlica5"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Balbin", "id": "67812652", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 400, "tweet_count": 9910, "listed_count": 0}, "username": "leobal15"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83 roc\u00edo \ud83c\udf83", "id": "4818854759", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 645, "tweet_count": 20959, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "sradedarcyy"}, {"verified": false, "name": "oh_marga", "id": "1172346479983435777", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 605, "tweet_count": 1322, "listed_count": 1}, "username": "oh_marga"}, {"verified": false, "name": "Jose Flor\u00eancio da Co", "id": "3917929343", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 211, "tweet_count": 1228, "listed_count": 0}, "username": "j54dono"}, {"verified": false, "name": "Laura Elena Estrada", "id": "201556320", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1192, "tweet_count": 21393, "listed_count": 26}, "location": "Durango, M\u00e9xico", "username": "LauraEEstrada"}, {"verified": false, "name": "sn\u01dd\u0265\u0287\u01dd\u026fo\u0279d", "id": "1008399877376823296", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 535, "tweet_count": 9735, "listed_count": 2}, "location": "Recife, Brasil", "username": "JohanGRF"}, {"verified": false, "name": "Erasmo Alayo", "id": "125231299", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176729, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Emo_Galeno"}, {"verified": false, "name": "Hugo Romano", "id": "839618836999598082", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 3729, "tweet_count": 51011, "listed_count": 8}, "location": "Peru", "username": "HRomanoWy"}, {"verified": false, "name": "Lidia Vargas", "id": "2272664077", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 574, "tweet_count": 6310, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "lidiavargasc"}, {"verified": false, "name": "Jayi (Dr Taylor\u2019s Version)", "id": "258977174", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 217, "tweet_count": 6883, "listed_count": 1}, "location": "Tab|Cdmx", "username": "jayatgp"}, {"verified": false, "name": "lorena", "id": "1421468660", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 145, "tweet_count": 19527, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "llorenalves"}, {"verified": false, "name": "Edgar Anco", "id": "49366886", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83223, "listed_count": 5}, "location": "Per\u00fa", "username": "edgaranco"}, {"verified": false, "name": "Figurante Gen\u00e9rico", "id": "1172296376606216192", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 479, "tweet_count": 4400, "listed_count": 0}, "username": "FiguranteGenri1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud83e\udd8b the Astronaut\ud83e\ude90", "id": "590325175", "public_metrics": {"followers_count": 6047, "following_count": 5894, "tweet_count": 80873, "listed_count": 9}, "location": "\u0336S\u0336o\u0336 \u0336s\u0336h\u0336o\u0336w\u0336 \u0336m\u0336e\u0336\u0336(\u0336I\u0336\u2019\u0336l\u0336", "username": "smile_trevoso"}, {"verified": false, "name": "Pibe Piedra", "id": "854431136969183232", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 60, "tweet_count": 12065, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "username": "Rockguy666"}, {"verified": false, "name": "Milton Shoiiti", "id": "1082011991110225921", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 964, "tweet_count": 2514, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "MShoiiti"}, {"verified": true, "name": "jrguzzo", "id": "931250955466739712", "public_metrics": {"followers_count": 424468, "following_count": 101, "tweet_count": 23964, "listed_count": 720}, "location": "Brasil", "username": "jrguzzofatos"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8a", "id": "1079491265098645512", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 350, "tweet_count": 23221, "listed_count": 1}, "location": "Mono Kiriko ", "username": "Nikooorasu"}, {"verified": false, "name": "Marcuss", "id": "1146820659303071744", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 260, "tweet_count": 4199, "listed_count": 0}, "username": "marcuschwabe"}, {"verified": false, "name": "bianca", "id": "898067783916953601", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 291, "tweet_count": 14722, "listed_count": 0}, "username": "biancrodrigues_"}, {"verified": false, "name": "Amara Namani", "id": "468603260", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 5008, "tweet_count": 18164, "listed_count": 10}, "location": "Under the table and dreaming", "username": "sexymolotov"}, {"verified": false, "name": "Diogo Oliveira", "id": "3374077342", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 195, "tweet_count": 64261, "listed_count": 0}, "location": "041 ", "username": "diogoo041"}, {"verified": false, "name": "Amanda", "id": "924453340515328000", "public_metrics": {"followers_count": 4608, "following_count": 869, "tweet_count": 96345, "listed_count": 2}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "__aromero"}, {"verified": false, "name": "Renan", "id": "93243302", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 399, "tweet_count": 177933, "listed_count": 3}, "location": "013", "username": "RenanMsk8"}, {"verified": false, "name": "El Mendi \ud83d\udc0d", "id": "1695350875", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 239, "tweet_count": 7192, "listed_count": 0}, "location": "Villa Carlos Paz", "username": "SantMendizabal"}, {"verified": false, "name": "yaya", "id": "958840931746242561", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 42, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "username": "bts_poha"}, {"verified": false, "name": "Rob Oliveira", "id": "42766108", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 882, "tweet_count": 113935, "listed_count": 26}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Rob_Sama"}, {"verified": false, "name": "boo \u2022 \ud83d\udcda cidade dos ossos", "id": "714523344524165120", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 2574, "tweet_count": 43023, "listed_count": 21}, "location": "20 \u2022 lrh/4", "username": "mukecastaway"}, {"verified": false, "name": "sa cador", "id": "720383325186170880", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 662, "tweet_count": 26768, "listed_count": 0}, "username": "cadorvadio"}, {"verified": false, "name": "GIoriaZa", "id": "1099591997629874176", "public_metrics": {"followers_count": 3414, "following_count": 2832, "tweet_count": 264034, "listed_count": 0}, "location": "El mejor lugar del mundo", "username": "GloriaZ98329971"}, {"verified": false, "name": "M.", "id": "1160431860", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1608, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}, "username": "mgutruiz"}, {"verified": false, "name": "iste", "id": "2979204509", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 309, "tweet_count": 44943, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "sejemenasmossa"}, {"verified": false, "name": "Lulo \u2605\u5f61", "id": "148478983", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1926, "tweet_count": 78935, "listed_count": 5}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "rodrigobgom"}, {"verified": false, "name": "calamity rod \ud83c\udf3b", "id": "1174495266768134144", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 1039, "tweet_count": 27483, "listed_count": 10}, "location": "Hyrule", "username": "rodarth44"}, {"verified": false, "name": "Mari \ud83d\udcab", "id": "981506654", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1661, "tweet_count": 61241, "listed_count": 13}, "location": "Florian\u00f3polis, Brazil", "username": "spideymari"}, {"verified": false, "name": "Ivan Karameloz\u00f3v \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2962325092", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1587, "tweet_count": 110389, "listed_count": 6}, "username": "IvanKaramelozov"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fpogeu\ud83e\udd8a", "id": "2164714656", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 232, "tweet_count": 4445, "listed_count": 0}, "username": "carlossilvais16"}, {"verified": false, "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "username": "cabrejosc1"}, {"verified": false, "name": "Willy Z", "id": "361402893", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "location": "Diroes", "username": "Junior_0311"}, {"verified": false, "name": "Marcia Valentim", "id": "2735183691", "public_metrics": {"followers_count": 15407, "following_count": 16947, "tweet_count": 471928, "listed_count": 48}, "location": "Recife", "username": "marciav2015"}, {"verified": false, "name": "Armando vera", "id": "3351355991", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 17, "tweet_count": 12063, "listed_count": 1}, "username": "armando01fenix"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal del R\u00edo Jord\u00e1n de Galilea", "id": "1080883676", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 42, "tweet_count": 36300, "listed_count": 2}, "username": "RaulEJordan"}, {"verified": false, "name": "EPfu\u00f1oR", "id": "3550128604", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 175, "tweet_count": 3466, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "edgardpf13"}, {"verified": false, "name": "HM\ud83c\udf08\u2122", "id": "196927937", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1132, "tweet_count": 35759, "listed_count": 3}, "username": "YouBlackWidow"}, {"verified": false, "name": "Mateus", "id": "814175634561835008", "public_metrics": {"followers_count": 14855, "following_count": 5575, "tweet_count": 332247, "listed_count": 42}, "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "7ranscrevendo"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "217037540", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 28}, "location": "Lima, Peru", "username": "sonounavatar"}, {"verified": false, "name": "Julio Astillero", "id": "52422182", "public_metrics": {"followers_count": 825158, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "julioastillero"}, {"verified": false, "name": "MM's", "id": "816787615668113409", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 49, "tweet_count": 1126, "listed_count": 0}, "username": "_Moonye_"}, {"verified": false, "name": "ruben carabajal", "id": "1158465254", "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 4714, "tweet_count": 105097, "listed_count": 22}, "username": "rubencarabajal1"}, {"verified": false, "name": "Eliza \ud83e\udd8b", "id": "4867328823", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 400, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "location": "no cora\u00e7\u00e3o da Nat\u00e1lia ", "username": "vitoriaell_"}, {"verified": false, "name": "mari \u2605", "id": "1124095139813691392", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2999, "tweet_count": 4984, "listed_count": 3}, "location": "\u02f5 \ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc9b \u02f5 \u2605", "username": "mhaoday"}, {"verified": false, "name": "SOUL \u2728 \u2661", "id": "892079619683299329", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 766, "tweet_count": 522, "listed_count": 1}, "username": "ju_hoseok_"}, {"verified": false, "name": "\u2022Daira\u2022", "id": "980837249049866240", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 992, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}, "location": "Rio grande, Tierra del Fuego", "username": "dai_vangaez"}, {"verified": false, "name": "Andressa Babi", "id": "533513127", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 1902, "tweet_count": 59980, "listed_count": 3}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "andressagray"}, {"verified": false, "name": "Franc Am\u00e9n \u262e\ufe0f", "id": "960389196", "public_metrics": {"followers_count": 2747, "following_count": 4925, "tweet_count": 28336, "listed_count": 13}, "location": "Pastissos Catalans", "username": "francamentejant"}, {"verified": false, "name": "Rebeca Carranco", "id": "28364322", "public_metrics": {"followers_count": 11074, "following_count": 2921, "tweet_count": 24856, "listed_count": 284}, "location": "Barcelona, Espanya", "username": "RebecaCarranco"}, {"verified": false, "name": "\u30bd\u30a4\u30ab\u30e9", "id": "948912317881753600", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1308, "tweet_count": 40243, "listed_count": 10}, "username": "soicara_pw"}, {"verified": false, "name": "Izabel Ferreira", "id": "1179566753359257600", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 69, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}, "location": "Alagoas, Brasil", "username": "IzabelF21"}, {"verified": false, "name": "mike", "id": "747481714474246145", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1006, "tweet_count": 149809, "listed_count": 21}, "location": "Roshamuul", "username": "buzztyn"}, {"verified": false, "name": "nathan", "id": "297580973", "public_metrics": {"followers_count": 6609, "following_count": 6497, "tweet_count": 34795, "listed_count": 10}, "location": "vini, char, jao, cam, ron", "username": "strangerthisngs"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc9a\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f \u2606 \u02ce\u02ca\u02d7", "id": "320199212", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 2941, "tweet_count": 96431, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "01yoongibae"}, {"verified": false, "name": "Jennifer Ellen\u2728", "id": "780109833647362048", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 113, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "location": "Praia Grande, Brasil", "username": "Jennhy_Ellen"}, {"verified": false, "name": "Edison Llanos \ud83c\udd70\ufe0f", "id": "104854664", "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 3006, "tweet_count": 34408, "listed_count": 11}, "location": "Santiago de Chile", "username": "EdiGallardoLL"}, {"verified": false, "name": "David.", "id": "111396290", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 749, "tweet_count": 38433, "listed_count": 2}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "DavidGGGIZI"}, {"verified": false, "name": "Z", "id": "1081738433691824129", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 884, "tweet_count": 13200, "listed_count": 9}, "location": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude9c", "username": "Zet4dk"}, {"verified": false, "name": "bla bla bla", "id": "879580519943614465", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 381, "tweet_count": 13882, "listed_count": 3}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Blablablawwwzz"}, {"verified": false, "name": "Brenda Caldas", "id": "1187103441048539136", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 118, "tweet_count": 798, "listed_count": 1}, "username": "BrendaCaldas_"}, {"verified": false, "name": "bonita de costas", "id": "118738842", "public_metrics": {"followers_count": 6279, "following_count": 485, "tweet_count": 92587, "listed_count": 19}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "matnub"}, {"verified": false, "name": "sailor cohab", "id": "279319381", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 719, "tweet_count": 80095, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "sailorcohab"}, {"verified": false, "name": "Carla \ud83e\ude85\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "272640700", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1095, "tweet_count": 15339, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Cefreyna"}, {"verified": false, "name": "Deus Preto \ud83d\ude4f\ud83c\udfff", "id": "808801364902088704", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 443, "tweet_count": 18121, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "kingneguiin"}, {"verified": false, "name": "May\ud83e\udd0c\ud83c\udffc", "id": "1095010633840496640", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 209, "tweet_count": 36300, "listed_count": 0}, "username": "May_molina01"}, {"verified": false, "name": "Nahir", "id": "1036796692753014784", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 395, "tweet_count": 9596, "listed_count": 0}, "username": "Nahirp_"}, {"verified": false, "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "location": "Lima, Peru", "username": "CarlaPillco"}], "places": [{"full_name": "Cesena, Emilia Romagna", "id": "39624a533a39fb85"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Santa F\u00e9, Argentina", "id": "01b40b49265b126c"}, {"full_name": "Lomas de Zamora, Argentina", "id": "000ceddc32916a4c"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "id": "ad8a3318a4317a03"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federal", "id": "7d93122509633720"}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 187, "end": 198, "username": "ItaliaViva", "id": "1059361525109010433"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ztro4LLriQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CarloCalenda/status/1191003886187884544", "display_url": "twitter.com/CarloCalenda/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 139, "tag": "Salvini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191003886187884544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191008982837673984"], "created_at": "2019-11-03T15:07:24.000Z", "id": "1191008982837673984", "author_id": "130851801", "text": "Carlo, sei a dieci tweet contro Renzi.\nSolo oggi, eh.\nMeno male che non ti abbiamo dato retta: se lo avessimo fatto ora ci sarebbe #Salvini a Palazzo Chigi, coi pieni poteri.\nPer fortuna @ItaliaViva l\u2019ha impedito.\nNoi lottiamo contro Matteo Salvini, tu lotti contro Matteo Renzi. https://t.co/ztro4LLriQ", "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 156, "like_count": 670, "quote_count": 29}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 71, "end": 86, "probability": 0.8423, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6553, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191383383177408513"], "created_at": "2019-11-04T15:55:08.000Z", "id": "1191383383177408513", "author_id": "94324983", "text": "\"Casos aislados\" de las fuerzas de seguridad en Espa\u00f1a este lunes: \n\n- Polic\u00eda Nacional detenido en Sevilla por agresi\u00f3n sexual a un menor de 13 a\u00f1os.\n\n- Militar apu\u00f1ala a su pareja en Zaragoza y se suicida. \n\n- Guardia Civil vuelca su coche conduciendo borracho en Teruel.", "public_metrics": {"retweet_count": 885, "reply_count": 23, "like_count": 1047, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1170845989978214400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191613638576091136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy Krueger"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/lD3W9NUFAV", "expanded_url": "https://twitter.com/Selfprincess3/status/1191613650768928769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lD3W9NUFAV", "media_key": "3_1191613645530312706"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191613650768928769"], "created_at": "2019-11-05T07:10:08.000Z", "id": "1191613650768928769", "author_id": "1170845989978214400", "text": "Pesadillas en la calle elm:\nFreddy Krueger es un malvado hombre con oscuro pasado que tiene cuchillos en la mano en vez de dedos que persigue y mata a adolescentes en sus sue\u00f1os. https://t.co/lD3W9NUFAV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "LMGABAS", "id": "126908708"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "ZARAGOZA"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4499, "type": "Other", "normalized_text": "La Jota"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/tAPIbVASXY", "expanded_url": "https://www.elperiodicodearagon.com/noticias/aragon/apunala-pareja-luego-suicida-zaragoza_1393960.html", "display_url": "elperiodicodearagon.com/noticias/arago\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/aLo6bMsUlA", "expanded_url": "https://twitter.com/periodicoaragon/status/1191586001816305664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLo6bMsUlA", "media_key": "3_1191585995893948416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191586001816305664"], "created_at": "2019-11-05T05:20:16.000Z", "id": "1191586001816305664", "author_id": "46668976", "text": "VIOLENCIA MACHISTA EN ZARAGOZA. 'La joven herida en La Jota sufri\u00f3 un neumot\u00f3rax'. Por @LMGABAS  https://t.co/tAPIbVASXY https://t.co/aLo6bMsUlA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "71159186", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GloriaFelixArt", "id": "71159186"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 89, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "pamneka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191609627735187457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191609843603460096"], "created_at": "2019-11-05T06:55:00.000Z", "id": "1191609843603460096", "author_id": "120362444", "text": "@GloriaFelixArt @casualafro En mi testamento te voy a dejar algo en compensaci\u00f3n a pamneka", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191233039482970112"], "created_at": "2019-11-04T05:57:43.000Z", "id": "1191233039482970112", "author_id": "2319611659", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 260, "end": 276, "username": "ValeriaParrell2", "id": "1158360955685916673"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bDaiLo2cSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1191371661477629953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDaiLo2cSb", "media_key": "3_1191371653198032896"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bDaiLo2cSb", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio1VivaVoce/status/1191371661477629953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bDaiLo2cSb", "media_key": "3_1191371653193883649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191371661477629953"], "created_at": "2019-11-04T15:08:33.000Z", "id": "1191371661477629953", "author_id": "1039177439409266691", "text": "\"Ho studiato Lettere classiche, ricordo ancora la lezione del titolare di cattedra che sghignazzante racconta la storia di questa povera donna che, malgrado fosse una regina, si suicida per amore. Io me la sono legata al dito e non vedevo l\u2019ora di riparlarne\" @ValeriaParrell2 https://t.co/bDaiLo2cSb", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/oHursrPdY7", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1191490259411845122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oHursrPdY7", "media_key": "3_1191490257234976768"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191490259411845122"], "created_at": "2019-11-04T22:59:49.000Z", "id": "1191490259411845122", "author_id": "105492444", "text": "LE PIDE SU VOTO AL PUEBLO, EL EX TRIBUNO APRISTA QUE DIJO QUE AL PUEBLO NO SE LE HACE CASO, SE LO GOBIERNA.\nMes\u00eda cree que los peruanos seguimos siendo ciudadanos de 2da. clase, como sosten\u00eda su jefe el suicida ladr\u00f3n.\n\u00bfT\u00fa votar\u00edas por este mequetrefe? https://t.co/oHursrPdY7", "public_metrics": {"retweet_count": 321, "reply_count": 188, "like_count": 685, "quote_count": 45}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/P1s0MXiR9n", "expanded_url": "https://www.medias-presse.info/documents-exceptionnels-poutine-explique-que-les-bolcheviques-avec-lenine-souhaitaient-la-defaite-de-leur-patrie/49644/", "display_url": "medias-presse.info/documents-exce\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.medias-presse.info/documents-exceptionnels-poutine-explique-que-les-bolcheviques-avec-lenine-souhaitaient-la-defaite-de-leur-patrie/49644/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191607243789217792"], "created_at": "2019-11-05T06:44:40.000Z", "id": "1191607243789217792", "author_id": "560539683", "text": "Les bolcheviks n'avaient aucune notion de Patrie en tant qu'internationalistes. Sa d\u00e9faite \u00e9tait m\u00eame d\u00e9sirable. Les mondialistes sont leurs h\u00e9ritiers, les couilles en moins...   https://t.co/P1s0MXiR9n", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 30, "username": "repubblica", "id": "18935802"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/SHSbvHzs0b", "expanded_url": "https://twitter.com/marco_gervasoni/status/1191577000621871105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SHSbvHzs0b", "media_key": "3_1191576993156026368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191577000621871105"], "created_at": "2019-11-05T04:44:30.000Z", "id": "1191577000621871105", "author_id": "496706357", "text": "Hillary Bonaccini \u2066@repubblica\u2069 https://t.co/SHSbvHzs0b", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 18, "like_count": 67, "quote_count": 4}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "JungkookWeLoveYou"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101847041"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272110227461"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101834753"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/g5y8pe31UK", "expanded_url": "https://twitter.com/Your_Sunhope/status/1191313311939383296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g5y8pe31UK", "media_key": "3_1191313272101842946"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 181, "tag": "JungkookWeLoveYou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191313311939383296"], "created_at": "2019-11-04T11:16:41.000Z", "id": "1191313311939383296", "author_id": "1179729454387650565", "text": "Aiii meu pequeno, mais cuidado da pr\u00f3xima vez !! Voc\u00ea quase matou o fandom de susto e preocupa\u00e7\u00e3o, ainda bem voc\u00ea j\u00e1 resolveu com o taxista e ambos n\u00e3o se feriram #JungkookWeLoveYou https://t.co/g5y8pe31UK", "public_metrics": {"retweet_count": 912, "reply_count": 24, "like_count": 2726, "quote_count": 27}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "36292669", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nathalieru", "id": "36292669"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6222, "type": "Other", "normalized_text": "COMING SOON"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191172985002057729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191331299316731905"], "created_at": "2019-11-04T12:28:10.000Z", "geo": {"place_id": "3b77caf94bfc81fe"}, "id": "1191331299316731905", "author_id": "1911342990", "text": "@nathalieru Quiere llorar jajajajjajajajjaja COMING SOON 2021 esa fecha se va del pa\u00eds o se suicida jajajajakak", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/0RaDPUy0vW", "expanded_url": "https://twitter.com/DomenicaSisto/status/1191439968683659264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0RaDPUy0vW", "media_key": "3_1191439966511009792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191439968683659264"], "created_at": "2019-11-04T19:39:59.000Z", "id": "1191439968683659264", "author_id": "2228372482", "text": "Che tristezza questa vignetta....ma quelli di sx non sono violenti, n\u00e9 offensivi e n\u00e9 incitano all'odio!!! Sempre dalla parte delle forze dell'ordine!\nNemmeno il rispetto per l'arma ...chi si suicida non va deriso ma capito! \nAlmeno questo deduco\n dall' immagine della vignetta! https://t.co/0RaDPUy0vW", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 26, "like_count": 62, "quote_count": 5}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/5j5D977RCO", "expanded_url": "https://twitter.com/RAEinforma/status/1191606087360929793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5j5D977RCO", "media_key": "3_1191606085695737857"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PalabraDelD\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191606087360929793"], "created_at": "2019-11-05T06:40:04.000Z", "id": "1191606087360929793", "author_id": "350411337", "text": "#PalabraDelD\u00eda | biocida\n\nEl elemento \u00ab-cida\u00bb (del lat\u00edn \u00ab-c\u012bda\u00bb, de la ra\u00edz de \u00abcaed\u0115re\u00bb \u2018matar\u2019) aparece en otras voces del espa\u00f1ol:\n\npediculicida \u2018que mata piojos\u2019\nliberticida \u2018que mata o destruye la libertad\u2019\ngarrapaticida \u2018que mata garrapatas\u2019\n\n\u00bfSe les ocurren m\u00e1s casos? https://t.co/5j5D977RCO", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 65, "like_count": 412, "quote_count": 15}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/sTJQaoeUtd", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/michele-disabile-suicida-a-17-anni-per-colpa-dei-bulli-la-madre-linchiesta-e-ferma/", "display_url": "fanpage.it/attualita/mich\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191396779721404417"], "created_at": "2019-11-04T16:48:22.000Z", "id": "1191396779721404417", "author_id": "1089465666", "text": "Maledetti bulli \nhttps://t.co/sTJQaoeUtd", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 246, "end": 256, "username": "ppandaluz", "id": "149064381"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 231, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Andaluc\u00eda"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xEMeuoktuT", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/4041113/0/gobierno-vasco-obligara-a-contratar-vtc-con-30-minutos-de-antelacion-en-la-normativa-que-aprobara-antes-de-fin-de-ano/", "display_url": "20minutos.es/noticia/404111\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iXbi6umWsf", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1191357999471906816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXbi6umWsf", "media_key": "3_1191357989120331778"}, {"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/BSv7JmwhaI", "expanded_url": "https://twitter.com/ragorom/status/1190894070723469312", "display_url": "twitter.com/ragorom/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "Andaluc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190894070723469312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191357999471906816"], "created_at": "2019-11-04T14:14:16.000Z", "id": "1191357999471906816", "author_id": "279563024", "text": "Otra CCAA que se suicida... Es incre\u00edble la casualidad que lo hacen todas las q no son de @populares\nNo ser\u00e1 que es tema pol\u00edtico?\nPod\u00edan decirlo y dejar de marear a las 12.000 familias de @Faat_Fedetaxi que trabajamos en #Andaluc\u00eda\nYa est\u00e1 bien @ppandaluz\nhttps://t.co/xEMeuoktuT https://t.co/iXbi6umWsf https://t.co/BSv7JmwhaI", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 26, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191512819461754880"], "created_at": "2019-11-05T00:29:28.000Z", "id": "1191512819461754880", "author_id": "1123318812", "text": "Vi la peli escuadron suicida y que porquer\u00eda que es no entiendo c\u00f3mo se volvieron re fan\u00e1ticos cuando se estreno es m\u00e1s aburrida q una cena familiar", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 135, "probability": 0.4862, "type": "Place", "normalized_text": "Soriana"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1086383860714110976"], "created_at": "2019-01-18T22:04:31.000Z", "id": "1086383860714110976", "author_id": "86412357", "text": "A ver recapitulemos. 1ero mueren en un \u201caccidente\u201d la@gobernadora de puebla y su marido. Y 2do se \u201csuicida\u201d el co-propietario de Soriana. Mhh vaya vaya. Y todos opositores a AMLO. Me ir\u00e9 a reflexionar sobre los cangrejos a ver qu\u00e9 respuesta me dan.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/n1k7nGTbaz", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1191339157383024646/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n1k7nGTbaz", "media_key": "7_1191339044711452673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191339157383024646"], "created_at": "2019-11-04T12:59:23.000Z", "id": "1191339157383024646", "author_id": "44463079", "text": "Siempre es bueno recordar lo q fue el APRA del suicida Alan Garc\u00eda.\nNo s\u00f3lo un partido que llev\u00f3 el pa\u00eds al caos econ\u00f3mico si no tambi\u00e9n al caos del terrorismo.\nHoy quieren reinventarse con la misma gente d siempre, Mulder o con improvisados hijitos d pap\u00e1 corrupto, Mijael. https://t.co/n1k7nGTbaz", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 17, "like_count": 329, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191601077583409152"], "created_at": "2019-11-05T06:20:10.000Z", "id": "1191601077583409152", "author_id": "265784394", "text": "Como puedo saber la orientaci\u00f3n sexual de alguien si  preguntarle directamente OYES TE GUSTAN LAS MUGERES???\u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/bTRsObMvxb", "expanded_url": "https://twitter.com/fulviogiuliani/status/1191415474208329731/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bTRsObMvxb", "media_key": "7_1191415353177518081"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "60seconds"}, {"start": 203, "end": 208, "tag": "ilva"}, {"start": 209, "end": 217, "tag": "taranto"}, {"start": 218, "end": 225, "tag": "lavoro"}, {"start": 226, "end": 234, "tag": "govenro"}, {"start": 235, "end": 242, "tag": "futuro"}, {"start": 243, "end": 257, "tag": "arcelormittal"}, {"start": 258, "end": 270, "tag": "scudopenale"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191415474208329731"], "created_at": "2019-11-04T18:02:39.000Z", "id": "1191415474208329731", "author_id": "340803178", "text": "#60seconds del luned\u00ec! Il disastro-Ilva di Taranto. Ci siamo consegnati mani e piedi nelle mani di chi non vedeva l\u2019ora di scapparsene. Abbiamo fornito la pistola fumante e ora con chi ce la prendiamo?? #ilva #taranto #lavoro #govenro #futuro #arcelormittal #scudopenale https://t.co/bTRsObMvxb", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 11, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 54, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 223, "end": 237, "username": "JupolNacional", "id": "982318810945355776"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5838, "type": "Organization", "normalized_text": "X"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5552, "type": "Organization", "normalized_text": "BPSC"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 204, "end": 220, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "GacEspecialidadYA"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/nqzsdrRAjH", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/zaragoza/2019/11/04/herida-grave-mujer-barrio-la-jota-zaragoza-violencia-machista-1341990.html"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 102, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 203, "end": 221, "tag": "GacEspecialidadYA"}, {"start": 238, "end": 253, "tag": "EquiparacionYa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191327945996087297"], "created_at": "2019-11-04T12:14:50.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "id": "1191327945996087297", "author_id": "983270625182650368", "text": "\ud83d\udd34Var\u00f3n apu\u00f1ala a su pareja y se suicida,v\u00eda @heraldoes\n\nEl Grupo X/XI ZETAS\ud83d\ude94de BPSC @policia #Zaragoza presenci\u00f3 algo que dif\u00edcilmente se olvida;pese a todo,el servicio continu\u00f3 con gran profesionalidad\n#GacEspecialidadYA\n\n@JupolNacional\n#EquiparacionYa\n\nhttps://t.co/nqzsdrRAjH", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 12, "like_count": 172, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/MwhxPMsk7I", "expanded_url": "https://twitter.com/NovelaTopissima/status/1191501592131854337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MwhxPMsk7I", "media_key": "13_1191501549588996098"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191501592131854337"], "created_at": "2019-11-04T23:44:51.000Z", "id": "1191501592131854337", "author_id": "1113118628050800640", "text": "EM QUEM PEDRO ATIROU??? #Top\u00edssimaCap\u00edtuloEspecial https://t.co/MwhxPMsk7I", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 19, "like_count": 134, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1143704313228754944", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "mayjnavarrete", "id": "2922737693"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "Gelica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191597120077193216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191598583629459456"], "created_at": "2019-11-05T06:10:15.000Z", "id": "1191598583629459456", "author_id": "307042297", "text": "@TicTakCityTeam @mayjnavarrete @NyN1910 Que le pase como Tereza , q al final se arrepienta y quede pobre jajajajajajajjjja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 es q si se suicida no va a pagar en vida , pobre Gelica pero a pesar de todo la ama \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 no merec\u00eda eso", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2922737693", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mayjnavarrete", "id": "2922737693"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Maza_fernando", "id": "307042297"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4807, "type": "Person", "normalized_text": "Creel"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.4873, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00e9lica"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 196, "tag": "G\u00e9lica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191595671813443584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191597120077193216"], "created_at": "2019-11-05T06:04:26.000Z", "id": "1191597120077193216", "author_id": "1143704313228754944", "text": "@mayjnavarrete @Maza_fernando @NyN1910 Cualquiera se pone inestable ante el tema.\nPorque la neta s\u00ed me gustar\u00eda que la Creel sea una villana bien fregona que se libre del castigo, pero con #G\u00e9lica a su lado. \nSin ella, mejor que se hunda en el dolor la muy est\u00fapida y sensual tuerta, jaja.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 99, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CDKDFSEiZP", "expanded_url": "http://papageno.es/ted-pildoras-formativas-motivadoras-sobre-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/ted-pildoras-f\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191307275346096129"], "created_at": "2019-11-04T10:52:42.000Z", "geo": {"place_id": "87430062a57866bb"}, "id": "1191307275346096129", "author_id": "579131771", "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/CDKDFSEiZP v\u00eda @EsPapageno", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.7953, "type": "Other", "normalized_text": "InsideWarner"}, {"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/S6Xfy4XzHJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ce4P2q", "display_url": "bit.ly/2Ce4P2q"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/W0vgsnARZd", "expanded_url": "https://twitter.com/WarnerChannelLA/status/1191505428472971265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W0vgsnARZd", "media_key": "3_1191505423439777792"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "InsideWarner"}, {"start": 65, "end": 78, "tag": "SuicideSquad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191505428472971265"], "created_at": "2019-11-05T00:00:05.000Z", "id": "1191505428472971265", "author_id": "64505519", "text": "#InsideWarner | @DavidAyerMovies comparti\u00f3 una imagen in\u00e9dita de #SuicideSquad para ilustrar su visi\u00f3n sobre las pel\u00edculas. \u00bfQu\u00e9 te parece su enfoque? \ud83d\ude0e\ud83c\udfac\ud83e\udd21\ud83e\udde9\ud83c\udfa6\ud83e\udd14 https://t.co/S6Xfy4XzHJ https://t.co/W0vgsnARZd", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 12, "like_count": 75, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9794, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/KLrbJcwLgf", "expanded_url": "https://twitter.com/EnriqueAlas7/status/1191464210972266498/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KLrbJcwLgf", "media_key": "7_1191463814207852545"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191464210972266498"], "created_at": "2019-11-04T21:16:18.000Z", "id": "1191464210972266498", "author_id": "232084047", "text": "Primera vez que le pongo m\u00fasica a una historia en IG... solo vi las gradas y no pude evitarlo. \ud83d\udd7a\ud83c\udffd https://t.co/KLrbJcwLgf", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 19, "like_count": 529, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 130, "end": 142, "username": "LaVeritaWeb", "id": "900766265245130753"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/qC39QM3tar", "expanded_url": "https://twitter.com/marco_gervasoni/status/1191587789860720640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qC39QM3tar", "media_key": "3_1191587783086882816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191587789860720640"], "created_at": "2019-11-05T05:27:22.000Z", "id": "1191587789860720640", "author_id": "496706357", "text": "Zingaretti poteva essere leader decidendo di andare al voto. Ha deciso di essere eunuco: avr\u00e0, oltre alla sconfitta, il disonore \u2066@LaVeritaWeb\u2069 https://t.co/qC39QM3tar", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 6, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191516027726843905"}], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191517203843211269"], "created_at": "2019-11-05T00:46:53.000Z", "id": "1191517203843211269", "author_id": "1184884022834585606", "text": "@MijaelGLP Aqu\u00ed claramente reconoce q otros si se llennan los bolsillo como su api su t\u00eda .la rubia y su l\u00edder el suicida Alan", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "sarutobi"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/3bukVOutVC", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1191545451666915333/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3bukVOutVC", "media_key": "3_1191545445018951680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191545451666915333"], "created_at": "2019-11-05T02:39:08.000Z", "id": "1191545451666915333", "author_id": "1066254332176285697", "text": "aproveitando a tag do sarutobi pra lembrar quem foi o verdadeiro hokage https://t.co/3bukVOutVC", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 15, "like_count": 1526, "quote_count": 32}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.3693, "type": "Other", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588493135872"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588488986624"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588497391616"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/NBzlYyemNd", "expanded_url": "https://twitter.com/PCJalisco/status/1191495596621754368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NBzlYyemNd", "media_key": "3_1191495588493180931"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191495596621754368"], "created_at": "2019-11-04T23:21:01.000Z", "id": "1191495596621754368", "author_id": "205840868", "text": "Como parte del curso PAP (Primeros Auxilios Psicol\u00f3gicos) se realiza prueba final y simulacro de Riesgo Suicida, en nuestro comandancia regional. Una pronta respuesta y una correcta atenci\u00f3n psicol\u00f3gica puede salvar una vida. https://t.co/NBzlYyemNd", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "961049409168474112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danihuehue", "id": "961049409168474112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191582060906835968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191587479738077185"], "created_at": "2019-11-05T05:26:08.000Z", "id": "1191587479738077185", "author_id": "243948440", "text": "@danihuehue Bom saber que voc\u00eas e seus amigos s\u00e3o \"de esquerda\" .\n\nS\u00f3 n\u00e3o \u00e9 o que eu e o mundo chamamos de esquerda. Paci\u00eancia.\n\nPassar bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.5077, "type": "Place", "normalized_text": "vena"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "DebateElectoral"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/5QDCa4tpvJ", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/04/actualidad/1572893874_285618.html?rel=lom", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Q9Ds35zTLz", "expanded_url": "https://twitter.com/migueltomas_/status/1191526516787744770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q9Ds35zTLz", "media_key": "3_1191526507941974016"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 164, "tag": "DebateElectoral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191526516787744770"], "created_at": "2019-11-05T01:23:53.000Z", "id": "1191526516787744770", "author_id": "16095156", "text": "Jajaja hasta en lo Pa\u00eds gan\u00f3 @Santi_ABASCAL. Si es que est\u00e1 todo el mundo hasta las pelotas de tanta progres\u00eda suicida y tanto globalismo en vena.\n\n#DebateElectoral \n\n https://t.co/5QDCa4tpvJ https://t.co/Q9Ds35zTLz", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 189, "end": 202, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 264, "end": 278, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "DebateElectoral"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 279, "tag": "DebateElectoral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191454806189195270"], "created_at": "2019-11-04T20:38:56.000Z", "id": "1191454806189195270", "author_id": "1131252286997639168", "text": "Tenemos para elegir entre dos empleados de la banca. S\u00e1nchez y Rivera. \nDos vividores de la pol\u00edtica que no han dado palo al agua en 40 a\u00f1os. Abascal y Casado.\nY un profesor universitario. Pablo Iglesias.\nSolo con eso deber\u00eda bastarnos para saber a quien elegir.\n#DebateElectoral", "public_metrics": {"retweet_count": 2644, "reply_count": 227, "like_count": 6290, "quote_count": 61}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191505820946771968"], "created_at": "2019-11-05T00:01:39.000Z", "id": "1191505820946771968", "author_id": "3131710900", "text": "No s\u00e9 qu\u00e9 hacer. Compro la de $2500 platea baja Louis o campo normal $3200. Encima pq quiero guardar para ver a Harry EN CAMPO VIP AHAJAJA la suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 205, "end": 220, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9387, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.2356, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7SaQZSae3y", "expanded_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/", "display_url": "theintercept.com/2019/11/03/lav\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://theintercept.com/2019/11/03/lava-jato-peru-odebrecht-humala/"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "LavaJato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191429907361849347"], "created_at": "2019-11-04T19:00:00.000Z", "id": "1191429907361849347", "author_id": "22864100", "text": "No Peru, um ex-presidente se matou por conta da m\u00e1fia da #LavaJato local\n\nDELA\u00c7\u00c3O COMBINADA\n\u00c1udios exclusivos: Lava Jato do Peru pediu para delator mentir contra ex-presidente\n\nhttps://t.co/7SaQZSae3y via @TheInterceptBr", "public_metrics": {"retweet_count": 141, "reply_count": 17, "like_count": 309, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191583243339997184"], "created_at": "2019-11-05T05:09:18.000Z", "geo": {"place_id": "01b40b49265b126c"}, "id": "1191583243339997184", "author_id": "2401169529", "text": "como se queja esta mina d quinto a\u00f1o d todo lo que \"tienen que estudiar\", se\u00f1ora cuando este en la universidad se suicida literalmente", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1686306348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RitterCesar", "id": "1686306348"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191571780907028485"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191579038256517120"], "created_at": "2019-11-05T04:52:35.000Z", "id": "1191579038256517120", "author_id": "156830509", "text": "@RitterCesar A que se refiere estimado?que banda??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2394607314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alejand18357464", "id": "2394607314"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JudithE45496661", "id": "1159122119680233472"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "Antor333", "id": "1525567312639705089"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "M_OlgaSCordero", "id": "972171133704314880"}, {"start": 60, "end": 65, "username": "SCJN", "id": "80421729"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.567, "type": "Place", "normalized_text": "Bonilla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190658157107957762"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190680796543143937"], "created_at": "2019-11-02T17:23:18.000Z", "id": "1190680796543143937", "author_id": "235575829", "text": "@alejand18357464 @JudithE45496661 @Antor333 @M_OlgaSCordero @SCJN Ya no des tantas maromas. La fulana dec\u00eda p\u00fablicamente que la trapacer\u00eda de Bonilla es ilegal, pero ya en confianza, muy contenta le aseguraba a su secuaz que la norma pervivir\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "961049409168474112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "danihuehue", "id": "961049409168474112"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 120, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista Alem\u00e3o"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191569535603597312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191580503561920513"], "created_at": "2019-11-05T04:58:25.000Z", "id": "1191580503561920513", "author_id": "243948440", "text": "@danihuehue Hahahaha \u00e9, vai ver a esquerda se opunha a esses regimes \u00e0 \u00e9poca S\u00d3 DE SACANAGEM.\n\nO Partido Comunista Alem\u00e3o pensava: \"esse cara \u00e9 foda, bora brigar com ele pra ganhar like no insta\".\n\nParece vi\u00e1vel historicamente.\n\nA dissolu\u00e7\u00e3o do partido por Hitler rolou pq  isentao n\u00e3o d\u00e1 n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/1iS4glCX72", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1191156371238146049", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191352186661462016"], "created_at": "2019-11-04T13:51:10.000Z", "id": "1191352186661462016", "author_id": "97840455", "text": "Ya deja de perseguirme, ENFERMO. \n\nTe da pena que le digan sus verdades a un muchachito burl\u00f3n? Ah no, lo que te jode es que le haya dicho terrorista a la terrorista. https://t.co/1iS4glCX72", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 46, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "986678320401174528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Angelorepublica", "id": "986678320401174528"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190842582106025985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190843147376582661"], "created_at": "2019-11-03T04:08:25.000Z", "id": "1190843147376582661", "author_id": "1147165861050032130", "text": "@Angelorepublica @alferdez Cuanta conveniencia...\nEstos son mis ideales, si no le gustan, tengo otros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.4024, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/bobVLV05l9", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191546190816567296"], "created_at": "2019-11-05T02:42:04.000Z", "id": "1191546190816567296", "author_id": "2251900600", "text": "Es imposible que los MAESTROS PROFESORES DIRECTORES A CARGO DE NI\u00d1OS Y ADOLES NO SE DEN CUENTA DE QUE ALGUN@ SUFRE BULLYING.\nES UNA HIJAPUTEZ APA\u00d1ADA X LOS ADULTOS YA SEA X COMPLICIDAD O POR INDIFERENCIA.\nhttps://t.co/bobVLV05l9", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191380226393153536"], "created_at": "2019-11-04T15:42:35.000Z", "id": "1191380226393153536", "author_id": "897265175241347073", "text": "comparar um caso onde uma pessoa teve que entrar em outra linha pra evitar carros que estavam estacionados ilegalmente e consequentemente acabou batendo em outro carro com uma pessoa que matou algu\u00e9m ou traficou mulheres \u00e9 no m\u00ednimo imbecil", "public_metrics": {"retweet_count": 384, "reply_count": 19, "like_count": 990, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1072133790129143810", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KattMacley", "id": "1072133790129143810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191576528435515392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191576781108715526"], "created_at": "2019-11-05T04:43:37.000Z", "id": "1191576781108715526", "author_id": "705564815348142081", "text": "@KattMacley @Gabbii199 Ya est\u00e1,ahora cumpl\u00ed ,naaaah re chapa estaban", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Catalina Creel"}, {"start": 148, "end": 158, "probability": 0.676, "type": "Other", "normalized_text": "CunaDeLobos"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 159, "tag": "CunaDeLobos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191566702036819969"], "created_at": "2019-11-05T04:03:34.000Z", "geo": {"place_id": "f1e6867225765516"}, "id": "1191566702036819969", "author_id": "2661216853", "text": "\u00bfSe imaginan como morir\u00e1 Catalina Creel en esta nueva versi\u00f3n? \nEn la primera muri\u00f3 envenenada por ella misma, nadie pudo contra ella. \u00bfY ahora? \ud83e\udd14 #CunaDeLobos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1035339344318529541", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pata_change", "id": "1035339344318529541"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "AlinaNellen", "id": "748967346174300160"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191564615127195648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191568791559450625"], "created_at": "2019-11-05T04:11:52.000Z", "id": "1191568791559450625", "author_id": "1281596280", "text": "@pata_change @AlinaNellen A mi me enfurece. Porq lo q ocurri\u00f3 es inentendible. En el mundo no entienden q se vote a una persona multiprocesada y q de no tener fueros estaria presa.\nEso es lo grave", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/wRItlRRpmR", "expanded_url": "http://bit.ly/2PNAYpk", "display_url": "bit.ly/2PNAYpk"}, {"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/swYxJAcWaG", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1191487405859262465/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/swYxJAcWaG", "media_key": "7_1191487194990555136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191487405859262465"], "created_at": "2019-11-04T22:48:28.000Z", "id": "1191487405859262465", "author_id": "25992212", "text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre el cepo: \"el 10 de diciembre no es una fecha m\u00e1gica. Eso no se resuelve con un cambio de gobierno\" \n\nhttps://t.co/wRItlRRpmR https://t.co/swYxJAcWaG", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 194, "like_count": 135, "quote_count": 44}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191519400660209668"], "created_at": "2019-11-05T00:55:37.000Z", "id": "1191519400660209668", "author_id": "919569210988253184", "text": "Estoy en un momento de mi vida,en que las relaciones son una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1027737869119643648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicoDiaz444", "id": "1027737869119643648"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ValenYunes", "id": "931566857882144773"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191416726656868354"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191571477100929024"], "created_at": "2019-11-05T04:22:33.000Z", "id": "1191571477100929024", "author_id": "906587888137240576", "text": "@NicoDiaz444 @ValenYunes No se como tomar esto. No se si hablan en codigos o toman mates en serio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 237, "username": "Ma_Jeldres", "id": "282282561"}, {"start": 238, "end": 248, "username": "ChileEcam", "id": "1373528886"}, {"start": 249, "end": 263, "username": "PanchoEstrada", "id": "31030377"}, {"start": 264, "end": 280, "username": "Marcelosancheza", "id": "72168815"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8139, "type": "Other", "normalized_text": "Sename"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "TDAH"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191465711601885185"], "created_at": "2019-11-04T21:22:16.000Z", "geo": {"place_id": "01f12d127b3175d6"}, "id": "1191465711601885185", "author_id": "120492683", "text": "Hogar Sename de 15 NNA.Con retraso escolar 15.Con problem de salud mental 11: depresi\u00f3n,TDAH,descontrol impulsos, episodios psic\u00f3ticos, trastorno hipercinetico,trastorno neurodesarrollo,ideaci\u00f3n suicida Hablemosdedesigualdad? @Ma_Jeldres @ChileEcam @PanchoEstrada @Marcelosancheza", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 56, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191385559605927937"], "created_at": "2019-11-04T16:03:46.000Z", "id": "1191385559605927937", "author_id": "110723143", "text": "No salir a protestar masivamente por castigar a @jguaido es un premio para Nicol\u00e1s Maduro. As\u00ed de simple. \u00bfSe sale masivamente por convicci\u00f3n propia o por el llamado de un pol\u00edtico? Yo lo hago por convicci\u00f3n. En las marchas hay m\u00e1s ciudadanos que pol\u00edticos as\u00ed ha sido siempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 3105, "reply_count": 664, "like_count": 5774, "quote_count": 239}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "52422182", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}, {"start": 243, "end": 257, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9915, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191496206209495040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191537757157548033"], "created_at": "2019-11-05T02:08:33.000Z", "geo": {"place_id": "7d93122509633720"}, "id": "1191537757157548033", "author_id": "481751803", "text": "@julioastillero Primero es M\u00e9xico, cuando tengamos econom\u00eda sana, est\u00e9 creciendo, todos tengamos trabajo, deje de haber CO, muertos por todos lados, cobros de derecho de piso y un largo etc que todos sabemos, se podr\u00e1 ayudar, antes es suicida @lopezobrador_ y no se haga el que no entiende !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191495648899715073"], "created_at": "2019-11-04T23:21:14.000Z", "id": "1191495648899715073", "author_id": "718889276579135488", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.......\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "lana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191388270892068864"], "created_at": "2019-11-04T16:14:33.000Z", "id": "1191388270892068864", "author_id": "197605627", "text": "como me vas a poner a lana una noche del domingo fkdjsj termina el show y sale ese pacto suicida de trolos\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 672, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5814, "type": "Person", "normalized_text": "\u65b0\u65e5\u672c"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.2975, "type": "Organization", "normalized_text": "\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Y01HzALIYa", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12737", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12737", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12737"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191487586579054593"], "created_at": "2019-11-04T22:49:12.000Z", "id": "1191487586579054593", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u3010\u8ffd\u8a18\u3011\u65b0\u65e5\u672c\u304c\uff11\u65e5\u9650\u308a\u306e\u201c\u30c0\u30d6\u30eb\u9078\u624b\u6a29\u201d\u5b9f\u65bd\u306b\u5411\u3051\u3066\u306e\u7dca\u6025\u30a2\u30f3\u30b1\u30fc\u30c8\u3092\u5b9f\u65bd\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u672c\u65e5\u660e\u6cbb\u8a18\u5ff5\u9928\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u8a18\u8005\u4f1a\u898b\u306e\u767a\u8868\u306b\u3064\u3044\u3066\u8ffd\u8a18\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u3042\u304f\u307e\u3067\u53ef\u80fd\u6027\u306e\u4e00\u3064\u306b\u904e\u304e\u307e\u305b\u3093\u304c\u3001\u51c4\u3044\u5c55\u958b\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u6c17\u304c\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059\u2026\n\nhttps://t.co/Y01HzALIYa", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 70, "quote_count": 2}, "lang": "ja"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191514734199214082"}], "entities": {"annotations": [{"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ItcL3fE4Jq", "expanded_url": "https://twitter.com/laderechadiario/status/1191514734199214082", "display_url": "twitter.com/laderechadiari\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191515910269476864"], "created_at": "2019-11-05T00:41:44.000Z", "id": "1191515910269476864", "author_id": "2573089094", "text": "De padres sensibloide- progres, hijos ultranacionalistas.\nSi no hay una reacci\u00f3n sana y con pelotas ante la ola de islamizacion, terrorismo y jihad, van a resurgir grupos  como los nazis, xenofobia, etc. Europa se suicida, es hora de despertar, lo mismo pasa c Occidente y progres https://t.co/ItcL3fE4Jq", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "48548862", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191268486972137472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191268488649871360"], "created_at": "2019-11-04T08:18:35.000Z", "id": "1191268488649871360", "author_id": "48548862", "text": "La decisi\u00f3n suicida de parte de la oposici\u00f3n lo llev\u00f3 a tomar la decisi\u00f3n de arriesgarse e intentar confrontar a Maduro, qui\u00e9n no lo ve\u00eda como amenaza porque sab\u00eda que los mismos opositores le har\u00edan su campa\u00f1a llamando a la abstenci\u00f3n. Y as\u00ed fue. Con poco que perder, perdi\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "62561880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FrankAleSantana", "id": "62561880"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Panama"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191190913508356097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191482651108134919"], "created_at": "2019-11-04T22:29:35.000Z", "id": "1191482651108134919", "author_id": "2848737897", "text": "@FrankAleSantana Panama tiene un sistema mixto, como la mayor\u00eda de los pa\u00edses. El problema es que en los ultimos 20 anos el socialismo se ha impuesto al libre mercado.  Esta tendencia suicida es la que hay que cambiar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 19, "username": "lucaaschaves1", "id": "760283851952418817"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6JSlogzgJz", "expanded_url": "https://twitter.com/ebt1972/status/1191522627233472512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JSlogzgJz", "media_key": "3_1191522612943507456"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6JSlogzgJz", "expanded_url": "https://twitter.com/ebt1972/status/1191522627233472512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JSlogzgJz", "media_key": "3_1191522612939284480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191522627233472512"], "created_at": "2019-11-05T01:08:26.000Z", "id": "1191522627233472512", "author_id": "705941515068166144", "text": "Hola @lucaaschaves1. Mi hijo fue el que te grito rodeado de hinchas de Defensa y Justicia \u201cPochi te amo. Somos de los Bichitos\u201d. Un acto suicida que vali\u00f3 la pena ya que lo miraste, te re\u00edste y lo saludaste. Y yo aprovech\u00e9 para sacarte estas fotos.\nLa est\u00e1s rompiendo toda Pochi! https://t.co/6JSlogzgJz", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 160, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.6509, "type": "Other", "normalized_text": "PensarNaoDoi"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Hugo"}, {"start": 125, "end": 134, "probability": 0.6346, "type": "Other", "normalized_text": "TribodoBem"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/1zFpo4jyn8", "expanded_url": "https://twitter.com/profeborto/status/1191490960787673091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1zFpo4jyn8", "media_key": "3_1191490953451843585"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "PensarNaoDoi"}, {"start": 124, "end": 135, "tag": "TribodoBem"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191490960787673091"], "created_at": "2019-11-04T23:02:36.000Z", "id": "1191490960787673091", "author_id": "951583513", "text": "#PensarNaoDoi\n\n\"A vida j\u00e1 \u00e9 curta, mas n\u00f3s tornamo-la ainda mais curta, desperdi\u00e7ando tempo....!\"\n\nVictor Hugo \n\nBela noite #TribodoBem https://t.co/1zFpo4jyn8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.8131, "type": "Other", "normalized_text": "X-Men Origins"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.3518, "type": "Other", "normalized_text": "Wolverine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191568107703357440"], "created_at": "2019-11-05T04:09:09.000Z", "id": "1191568107703357440", "author_id": "759333462", "text": "Vendo X-Men Origins: Wolverine porque gosto de sofrer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "oceamark"}, {"start": 34, "end": 49, "probability": 0.6298, "type": "Other", "normalized_text": "stars collection"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8075, "type": "Person", "normalized_text": "mark"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "haechan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190454176700076032"], "created_at": "2019-11-02T02:22:47.000Z", "id": "1190454176700076032", "author_id": "1089759028358627328", "text": "oceamark me matou com essa att de stars collection, mark e haechan deitadinhos na cama se beijando eu to muito boiola \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8816, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.7813, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.3336, "type": "Other", "normalized_text": "Apristas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191523073566085120"], "created_at": "2019-11-05T01:10:12.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1191523073566085120", "author_id": "43749204", "text": "Mauricio Mulder,esta de invitado en la lista del Partido Aprista y ese invitado es el Numero 1 de la lista.\nLos Apristas,piensan que los peruanos son cojudos...", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 32, "like_count": 662, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio"}, {"start": 128, "end": 146, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "AQueNaoPodiaAmar151"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 147, "tag": "AQueNaoPodiaAmar151"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191471415846936581"], "created_at": "2019-11-04T21:44:56.000Z", "id": "1191471415846936581", "author_id": "338756226", "text": "Miguel culpa tanto o Rog\u00e9rio que se esquece que foi ele mesmo que atropelou e matou duas pessoas enquanto dirigia alcoolizado. #AQueNaoPodiaAmar151", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191544860412657671"], "created_at": "2019-11-05T02:36:47.000Z", "id": "1191544860412657671", "author_id": "1188525713764290562", "text": "Vcs romantizam pessoas ansiosas e depressivas at\u00e9 namorar com uma e v\u00ea-la passar pela primeira crise, ai vcs chutam e chamam elas de loucas e ainda por cima diz que \u00e9 frescura.\nVc vai mudar isso at\u00e9 receber a not\u00edcia de q ela se suic\u00eddou.\n\nTenha consci\u00eancia do que vc diz.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Jones"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Hillary Clinton"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ej8tuVf5gc", "expanded_url": "https://summit.news/2019/11/04/alex-jones-invades-hillary-clinton-rally-in-armored-vehicle/", "display_url": "summit.news/2019/11/04/ale\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191370311326932992"], "created_at": "2019-11-04T15:03:11.000Z", "id": "1191370311326932992", "author_id": "1172653386887499776", "text": "Alex Jones invade com\u00edcio de Hillary Clinton e grita que \"Epstein n\u00e3o se matou.\"\n\n https://t.co/ej8tuVf5gc", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1216901310", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lunigs", "id": "1506294271594405889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191566217364017152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191566497371557888"], "created_at": "2019-11-05T04:02:45.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1191566497371557888", "author_id": "74210521", "text": "@lunigs Why", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"in_reply_to_user_id": "69419336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "conereyes", "id": "69419336"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Diegovillamard", "id": "1927512300"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "BarcelonaSin0", "id": "1154670557524385794"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "SoyPablinho", "id": "1355356530875445250"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "CSEmelec", "id": "15447575"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191563009048662016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191565114358587392"], "created_at": "2019-11-05T03:57:16.000Z", "id": "1191565114358587392", "author_id": "285058457", "text": "@conereyes @Diegovillamard @BarcelonaSin0 @SoyPablinho @CSEmelec Qui\u00e9n habl\u00f3 de despedir? Solo superarlo hasta que se aclare todo. Recibiendo sueldo, beneficios, etc.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191143450244210688"], "created_at": "2019-11-04T00:01:43.000Z", "id": "1191143450244210688", "author_id": "2738738326", "text": "Disfr\u00fatenme. Nunca se sabe cuando me voy a matar", "public_metrics": {"retweet_count": 9741, "reply_count": 32, "like_count": 17089, "quote_count": 340}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 51, "username": "soledadruizcana", "id": "381671027"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "AntonioBrachoM", "id": "204396645"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191412699453968391"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191412962164166658"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191413225675464704"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/3ClCK5dq5w", "expanded_url": "https://twitter.com/ismed_ssd/status/1191413499085365248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3ClCK5dq5w", "media_key": "3_1191413488943554560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191413499085365248"], "created_at": "2019-11-04T17:54:48.000Z", "id": "1191413499085365248", "author_id": "954539430647246851", "text": "La directora de nuestro instituto, @soledadruizcana, en compa\u00f1\u00eda del director @AntonioBrachoM, explicaron la importancia de esta instrucci\u00f3n para afrontar de manera adecuada situaciones de riesgo, tal es el caso de personas con una conducta suicida. https://t.co/3ClCK5dq5w", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191564935811215362"], "created_at": "2019-11-05T03:56:33.000Z", "id": "1191564935811215362", "author_id": "1000193401", "text": "Hablando de adicciones, la maestra nos dij\u00f3 que hicieramos el experimento de no ocupar el celular para nada en 24 horas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "180793651", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObsComprometido", "id": "180793651"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Pa\u00f1i"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.5639, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.3967, "type": "Organization", "normalized_text": "Econom\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191550027275128834"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191562878014382080"], "created_at": "2019-11-05T03:48:22.000Z", "id": "1191562878014382080", "author_id": "200264886", "text": "@ObsComprometido despu\u00e9s escuch\u00e9 a Pa\u00f1i grabado y dice algo parecido. Ni el propio AF sabe qui\u00e9n ser\u00e1 su ministro de Econom\u00eda, y faltan 40 d\u00edas...mmm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191471906337284097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "Virgilio"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "Diana Salazar"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Romo"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.5549, "type": "Person", "normalized_text": "lenin moreno"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/wWEjUef9QD", "expanded_url": "https://twitter.com/virgiliohernand/status/1191471906337284097", "display_url": "twitter.com/virgiliohernan\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191554665579716608"], "created_at": "2019-11-05T03:15:44.000Z", "id": "1191554665579716608", "author_id": "1032457518625239040", "text": "Fuerza Virgilio !!\nEntiendo su situaci\u00f3n , pero no comparto la idea casi suicida de entregarse a la corrupta fiscal\u00eda y justicia ecuata!\nDiana Salazar y Romo obedecen a un esquema de persecuci\u00f3n y venganza orquestado por el traidor criminal lenin moreno.\nNo hay justicia ! https://t.co/wWEjUef9QD", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 13, "username": "josel_6027", "id": "365293125"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "CaraotaDigital", "id": "171299971"}, {"start": 191, "end": 199, "username": "TuyaTan", "id": "1897742532"}, {"start": 200, "end": 206, "username": "CHC31", "id": "182195747"}, {"start": 207, "end": 217, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 218, "end": 227, "username": "Cotufa55", "id": "3064288234"}, {"start": 228, "end": 236, "username": "janfili", "id": "114799575"}, {"start": 237, "end": 253, "username": "nesstozurita_19", "id": "4135077736"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/PjnwJG9Fxu", "expanded_url": "https://twitter.com/josel_6027/status/1190773470315106306?s=20", "display_url": "twitter.com/josel_6027/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190773470315106306"}], "edit_history_tweet_ids": ["1190846071456632833"], "created_at": "2019-11-03T04:20:02.000Z", "id": "1190846071456632833", "author_id": "68088887", "text": "Rt@josel_6027\n\nImpresionante rescate realizado por un bombero, arriesgando su propia vida, empujando con los pies desde las alturas a lugar seguro a un posible suicida.\n\nVIA\ud83d\udc49\n@CaraotaDigital\n@TuyaTan\n@CHC31\n@Pura_Miel\n@Cotufa55\n@janfili\n@nesstozurita_19\n\nhttps://t.co/PjnwJG9Fxu", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.4874, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66"}, {"start": 29, "end": 30, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "\u6e05\u5bae"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/vZSB0h8yVQ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12735", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12735", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12735"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 81, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "\u30ce\u30a2\u4e21\u56fd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191562300286631936"], "created_at": "2019-11-05T03:46:05.000Z", "id": "1191562300286631936", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u6749\u6d66\u6226\u3067\u9b45\u305b\u305f\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306e\u672c\u9818\u3068\u6e05\u5bae\u304c\u62f3\u738b\u3092\u82e6\u3057\u3081\u305f\uff12\u3064\u306e\u8352\u6280\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u89b3\u6226\u5199\u771f\u8f09\u305b\u3066\u307e\u3059\ud83d\ude4c\n\u30bb\u30df\u3068\u30e1\u30a4\u30f3\u3067\u3059\ud83d\udcf7\n\n#noah_ghc #\u30ce\u30a2\u4e21\u56fd \nhttps://t.co/vZSB0h8yVQ", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191549983020978176"], "created_at": "2019-11-05T02:57:08.000Z", "id": "1191549983020978176", "author_id": "4924291239", "text": "Maca sufriendo en la pieza y yo en la cocina, ambas sufriendo por Sociales; Mi pregunta es cual de las dos se suicida primero?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "25704704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190251951654604801"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.406, "type": "Person", "normalized_text": "Boulos"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190253761471664135"], "created_at": "2019-11-01T13:06:25.000Z", "id": "1190253761471664135", "author_id": "25704704", "text": "Quando falei que ia voltar em Boulos, ela se espantou e disse que ele era a favor de \u201cmatar gente\u201d.  Quando Eduardo defendeu um novo AI-5, o sil\u00eancio. Um sil\u00eancio que diz muito.", "public_metrics": {"retweet_count": 589, "reply_count": 550, "like_count": 9942, "quote_count": 37}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2225227027", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeleneLelu", "id": "2225227027"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8921, "type": "Other", "normalized_text": "Parkinson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191549933771481088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191560276493111296"], "created_at": "2019-11-05T03:38:02.000Z", "id": "1191560276493111296", "author_id": "621983219", "text": "@SeleneLelu Encima de ciega no me digas que ten\u00e9s Parkinson ahora ?  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4550317786", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}], "annotations": [{"start": 258, "end": 265, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 269, "end": 292, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroObstruiAJustica"}], "hashtags": [{"start": 268, "end": 293, "tag": "BolsonaroObstruiAJustica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191557708828364805"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191560098843418624"], "created_at": "2019-11-05T03:37:20.000Z", "id": "1191560098843418624", "author_id": "981988269385764864", "text": "@DilmaResiste L\u00f3gico! Precisa ser informado primeiramente de tudo, principalmente no que tange \u00e0 qualquer informa\u00e7\u00e3o que saia sobre seu chefe amado, e filhos. Tudo para que a investiga\u00e7\u00e3o n\u00e3o v\u00e1 adiante. Tem pessoas que n\u00e3o querem que se descubra quem matou Marielle\n #BolsonaroObstruiAJustica", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191549507563065344"], "created_at": "2019-11-05T02:55:15.000Z", "id": "1191549507563065344", "author_id": "3314299547", "text": "Irm\u00e3o, fico triste demais quando vejo a not\u00edcia que algu\u00e9m tirou a pr\u00f3pria vida pelo fato de sofrer depress\u00e3o, e pior que isso, n\u00e3o ter tido a coragem de procurar ajuda... Que muitas das vezes \u00e9 pela falta de compreens\u00e3o, amor, de entender a situa\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "987363503337025538", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191560002835759104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191560389391089664"], "created_at": "2019-11-05T03:38:29.000Z", "id": "1191560389391089664", "author_id": "987363503337025538", "text": "Voc\u00ea quem preferiu ficar de fora desse amor, me fez de idiota e em vez de nutrir sentimento bom s\u00f3 me trouxe dor.\nMe pego pensando como eu fui capaz de ser enganado, de imaginar que um dia voc\u00ea pudesse ser meu namorado e voc\u00ea vivendo com outros pelos cantos me matando aos poucos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Pat Shurmur"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "Shurmur"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191557997312577536"], "created_at": "2019-11-05T03:28:59.000Z", "id": "1191557997312577536", "author_id": "72434285", "text": "Se eu encontrasse Hitler e Pat Shurmur e tivesse uma arma com uma bala s\u00f3, dava tiro no Shurmur.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 25, "like_count": 164, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "23322761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "macariomx", "id": "23322761"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9953, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191376981146796032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191510190291640322"], "created_at": "2019-11-05T00:19:01.000Z", "id": "1191510190291640322", "author_id": "429586238", "text": "@macariomx La econom\u00eda no est\u00e1 en recesi\u00f3n en M\u00e9xico como lo da a entender, hay debilidad por m\u00faltiples factores m\u00e1s no recesi\u00f3n. Qu\u00e9 irresponsable de su parte hacer comentarios as\u00ed. \u00bfEs acaso un suicida? Torpeza es lo que lo define a usted y miserabilidad. El idiota es usted. Viejo agrio.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 228, "end": 241, "username": "DilmaResiste", "id": "4550317786"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 138, "end": 154, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreTercaSDV"}, {"start": 218, "end": 226, "probability": 0.7642, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/Y1S79D7pQt", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/o-risco-da-morolizacao-do-caso-marielle", "display_url": "brasil247.com/blog/o-risco-d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/o-risco-da-morolizacao-do-caso-marielle"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 155, "tag": "LulaLivreTercaSDV"}, {"start": 156, "end": 175, "tag": "Resistencia578Dias"}, {"start": 176, "end": 206, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191557708828364805"], "created_at": "2019-11-05T03:27:50.000Z", "id": "1191557708828364805", "author_id": "4550317786", "text": "H\u00e1 raz\u00f5es suficientes para que se deduza que Moro deseja manter, indevidamente, o controle de tais investiga\u00e7\u00f5es https://t.co/Y1S79D7pQt\n#LulaLivreTercaSDV #Resistencia578Dias #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/K3auXi3fij", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosenrottt_/status/1191366126153940993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3auXi3fij", "media_key": "3_1191366071858745344"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/K3auXi3fij", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosenrottt_/status/1191366126153940993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3auXi3fij", "media_key": "3_1191366088099012609"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/K3auXi3fij", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosenrottt_/status/1191366126153940993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3auXi3fij", "media_key": "3_1191366099222323200"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/K3auXi3fij", "expanded_url": "https://twitter.com/Rosenrottt_/status/1191366126153940993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3auXi3fij", "media_key": "3_1191366112350474240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191366126153940993"], "created_at": "2019-11-04T14:46:33.000Z", "id": "1191366126153940993", "author_id": "1259710080", "text": "Que hay un calendario de un conejo que se suicida, me meo https://t.co/K3auXi3fij", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191558849712590848"], "created_at": "2019-11-05T03:32:22.000Z", "id": "1191558849712590848", "author_id": "235582485", "text": "preocupada por\u00e9m sem fazer nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "33547878", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "allansimon91", "id": "33547878"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.3283, "type": "Organization", "normalized_text": "luxa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191557379084738560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191557769754791936"], "created_at": "2019-11-05T03:28:05.000Z", "id": "1191557769754791936", "author_id": "94337143", "text": "@allansimon91 mas eu j\u00e1 achava esse Corinthians bem defensivo. Foi o primeiro time do luxa que era mais defensivo que ofensivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1037466257833041920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aalvesmatheus_", "id": "1294874277796360194"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Ariana Grande"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191368118406451200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191405856962830338"], "created_at": "2019-11-04T17:24:26.000Z", "id": "1191405856962830338", "author_id": "716977629593792512", "text": "@aalvesmatheus_ \u00c9 muito f\u00e1cil se esconder atr\u00e1s da foto da Ariana Grande. Quero ver \u00e9 mostrar o rosto. Vai l\u00e1 aluna nota 1000. Ningu\u00e9m se importa, pode passar. Chora suas m\u00e1goas l\u00e1 na sua terapia, que na verdade \u00e9 o que voc\u00ea precisa. Porque, sobre educa\u00e7\u00e3o humananista voc\u00ea matou aula.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 42, "username": "terca_livre", "id": "1534303372542722058"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/W9TkPe9MpE", "expanded_url": "https://twitter.com/danielrlemos/status/1191175700272812034/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/W9TkPe9MpE", "media_key": "7_1191175551521902592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191175700272812034"], "created_at": "2019-11-04T02:09:52.000Z", "id": "1191175700272812034", "author_id": "257163270", "text": "Trecho do Boletim da Manh\u00e3 no @terca_livre com meu amigo @allantercalivre. \nO \u201clouco\u201d que tentou matar Bolsonaro ir\u00e1 falar quem ordenou o ataque! https://t.co/W9TkPe9MpE", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 79, "like_count": 1814, "quote_count": 36}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "960630721655312384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "otrobromito", "id": "960630721655312384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191555438048956416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191555699127603202"], "created_at": "2019-11-05T03:19:51.000Z", "id": "1191555699127603202", "author_id": "181306415", "text": "@otrobromito No le diga que es UNO DE ESOS PSIC\u00d3PATAS.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.7254, "type": "Place", "normalized_text": "Torre Eiffel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191550713870143488"], "created_at": "2019-11-05T03:00:02.000Z", "id": "1191550713870143488", "author_id": "1558141890", "text": "Uma mulher tentou se suicidar pulando da Torre Eiffel, mas caiu em cima de um carro e n\u00e3o morreu. Mais tarde, se casou com o dono do carro.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 3, "like_count": 402, "quote_count": 26}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "ENEM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191106648473034752"], "created_at": "2019-11-03T21:35:29.000Z", "id": "1191106648473034752", "author_id": "68198719", "text": "pegando a onda do tema da reda\u00e7\u00e3o do ENEM esse ano\n\nvcs lembram qual foi o primeiro filme que viram no cinema e com que idade?\n\neu fui ver a nova onda do imperador aos 7 anos de idade", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 1132, "like_count": 1509, "quote_count": 3935}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 38, "username": "claudiarebecahv", "id": "266083877"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AGIy4MAe0z", "expanded_url": "https://twitter.com/virgiliohernand/status/1191471906337284097/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AGIy4MAe0z", "media_key": "7_1191470938774265856"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 87, "tag": "LeyDelSaqueo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191471906337284097"], "created_at": "2019-11-04T21:46:53.000Z", "id": "1191471906337284097", "author_id": "97056406", "text": "Tienes raz\u00f3n hija m\u00eda @claudiarebecahv duele mas la situaci\u00f3n del pa\u00eds:\n1.#LeyDelSaqueo que incluso pone en riesgo la dolarizaci\u00f3n\n2.Recorte de presupuesto para universidades y sectores sociales.\n3. Persecuci\u00f3n a los que pensamos distintos. Con su amor lograremos vencer al odio! https://t.co/AGIy4MAe0z", "public_metrics": {"retweet_count": 936, "reply_count": 212, "like_count": 1622, "quote_count": 53}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 133, "probability": 0.7774, "type": "Person", "normalized_text": "Ronnie Lessa"}, {"start": 158, "end": 173, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191447328185561089"], "created_at": "2019-11-04T20:09:13.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1191447328185561089", "author_id": "87021796", "text": "BOMBA: A Pol\u00edcia j\u00e1 sabe que o porteiro que prestou depoimento e anotou no livro de visitantes n\u00e3o \u00e9 o mesmo que fala com Ronnie Lessa no \u00e1udio divulgado por Carlos Bolsonaro. E agora, \u201cseu Jair\u201d?", "public_metrics": {"retweet_count": 1428, "reply_count": 153, "like_count": 7380, "quote_count": 86}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Ferreras"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "Sigma Dos"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.5575, "type": "Organization", "normalized_text": "Antena"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.459, "type": "Organization", "normalized_text": "Antena"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/lcwDyXi8RK", "expanded_url": "https://twitter.com/Sentid2016Comun/status/1191521229129310208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcwDyXi8RK", "media_key": "3_1191521214507999232"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/lcwDyXi8RK", "expanded_url": "https://twitter.com/Sentid2016Comun/status/1191521229129310208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcwDyXi8RK", "media_key": "3_1191521220304547840"}], "hashtags": [{"start": 187, "end": 197, "tag": "DebateARV"}, {"start": 198, "end": 214, "tag": "DebateElectoral"}, {"start": 215, "end": 227, "tag": "FelizMartes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191521229129310208"], "created_at": "2019-11-05T01:02:53.000Z", "id": "1191521229129310208", "author_id": "4833298629", "text": "La manipulaci\u00f3n de Ferreras roza ya lo absurdo. La encuesta de Sigma Dos para Antena 3, \u00a1Para Antena 3! Da ganador del debate a Pablo Iglesias con bastante diferencia sobre el segundo. \ud83e\udd14\n#DebateARV\n#DebateElectoral\n#FelizMartes https://t.co/lcwDyXi8RK", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191470044401807372"}], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/qP5C7vGrQA", "expanded_url": "https://twitter.com/Nita63122675/status/1191470044401807372", "display_url": "twitter.com/Nita63122675/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191508744342913024"], "created_at": "2019-11-05T00:13:16.000Z", "id": "1191508744342913024", "author_id": "97840455", "text": "No es una burla, es una opini\u00f3n muy sincera. \nY respecto al otro punto, morir antes de ser humillado, creo que pocos ser\u00edan capaces de hacer lo que \u00e9l hizo, el com\u00fan prefiere la humillaci\u00f3n. \u00c9l logr\u00f3 en 30 a\u00f1os lo que t\u00fa no lograr\u00e1s ni en 10 vidas. https://t.co/qP5C7vGrQA", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 44, "like_count": 192, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191541606597431297"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Nv3p5B3SMw", "expanded_url": "https://twitter.com/juleno_14/status/1191541606597431297", "display_url": "twitter.com/juleno_14/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191550040873025536"], "created_at": "2019-11-05T02:57:22.000Z", "id": "1191550040873025536", "author_id": "4757833581", "text": "mamadas suicida https://t.co/Nv3p5B3SMw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1097537823475937286", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlexandreExPre", "id": "1097537823475937286"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "dbelemlopes", "id": "960645790199877637"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191531158154203136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191531615371059200"], "created_at": "2019-11-05T01:44:09.000Z", "id": "1191531615371059200", "author_id": "150501679", "text": "@AlexandreExPre @dbelemlopes Vamos l\u00e1 amigo, voc\u00ea acredita que a resist\u00eancia nazista deve ser punida por fazer tudo isso que vc falou, pra tirar o Hitler do poder?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "900684005841960960", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "naredo_ignacio", "id": "900684005841960960"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ValeantoVm", "id": "2303828810"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191176686957735937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191187710653947904"], "created_at": "2019-11-04T02:57:36.000Z", "id": "1191187710653947904", "author_id": "1113252419671154688", "text": "@naredo_ignacio @ValeantoVm Tu cara muestra la tristeza que llevas por dentro, la vida digna se gana d\u00eda a d\u00eda. La rabia de juventud es solo utop\u00eda de quien no ha vivido la vida de verdad y no ha triunfado sobre el esfuerzo personal. Yo brillo mucho m\u00e1s que todos ustedes juntos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191435273311150081"}], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/fY7qfD4z28", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1191435273311150081", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191549879685992449"], "created_at": "2019-11-05T02:56:43.000Z", "id": "1191549879685992449", "author_id": "1742012790", "text": "FUAA DONDE LO COMPRO? https://t.co/fY7qfD4z28", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "Rainbow Six"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/8hR4NVQYnJ", "expanded_url": "http://globoesporte.com", "display_url": "globoesporte.com"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/fKrNEKbBNb", "expanded_url": "https://twitter.com/premioesportsbr/status/1191439679545135107/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fKrNEKbBNb", "media_key": "3_1191439669663326208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191439679545135107"], "created_at": "2019-11-04T19:38:50.000Z", "id": "1191439679545135107", "author_id": "983759809156669440", "text": "Se liga nos indicados a Melhor Atleta de Rainbow Six! No ano passado o Atleta do Ano saiu dessa rela\u00e7\u00e3o, hein! Ser\u00e1 que rola uma dobradinha?\ud83e\udd14 Fiquem ligados no https://t.co/8hR4NVQYnJ e nas redes do Pr\u00eamio para conhecer todos os indicados deste ano! https://t.co/fKrNEKbBNb", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 98, "like_count": 395, "quote_count": 78}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.3971, "type": "Other", "normalized_text": "Mamadas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191541606597431297"], "created_at": "2019-11-05T02:23:51.000Z", "id": "1191541606597431297", "author_id": "33827865", "text": "Cite um nome de filme e substitua uma palavra do titulo por Mamadas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 69, "like_count": 28, "quote_count": 39}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191548606764978178"], "created_at": "2019-11-05T02:51:40.000Z", "id": "1191548606764978178", "author_id": "313511251", "text": "Fui cortar o cabelo hoje e ouvi a seguinte p\u00e9rola sobre o enem (de outra pessoa que tamb\u00e9m tava l\u00e1 cortando o cabelo): n\u00e3o sei pra que toda essa seguran\u00e7a em torno das provas.. \u00e9 t\u00e3o f\u00e1cil resolver esse problema, em vez de fazer uma prova pra entrar na faculdade +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.429, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "akutagawa"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "tanizaki"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516351468331010"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516357231292416"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516362239287298"}, {"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7wNXBq4jEf", "expanded_url": "https://twitter.com/guaxinimdopoe/status/1191516391846895616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7wNXBq4jEf", "media_key": "3_1191516389460336640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191516391846895616"], "created_at": "2019-11-05T00:43:39.000Z", "id": "1191516391846895616", "author_id": "1008770816467664896", "text": "eu tava relendo meu livro do akutagawa a\u00ed ele mencionou que o tanizaki era um de seus velhos amigos,tudo bem at\u00e9 ai \n\nakutagawa se matou 24 de julho \n\ntanizaki faz anivers\u00e1rio 24 de julho https://t.co/7wNXBq4jEf", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "383490473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "diegoroz34", "id": "383490473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191483992610082816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191484717109010433"], "created_at": "2019-11-04T22:37:47.000Z", "id": "1191484717109010433", "author_id": "291229690", "text": "@diegoroz34 Entonces est\u00e1s de acuerdo que un juez puede concluir que tus honorarios son muy altos y por ende presumir que ese \u201cextra\u201d que se invent\u00f3 es un soborno en un arbitraje en el que t\u00fa no decidiste la cuant\u00eda?", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 214, "username": "FGECoahuila", "id": "453243854"}, {"start": 215, "end": 227, "username": "SS_Coahuila", "id": "437115062"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9628, "type": "Place", "normalized_text": "Nava"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "ReporteZocalo"}, {"start": 46, "end": 51, "tag": "Nava"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191523019849515013"], "created_at": "2019-11-05T01:10:00.000Z", "id": "1191523019849515013", "author_id": "183700887", "text": "#AlMomento #ReporteZocalo Se suicida mujer en #Nava. Harta de problemas con sus hijos, la v\u00edctima de 40 a\u00f1os, decide quitarse la vida colg\u00e1ndose en el patio de su casa. Linea de la vida 01-800-822-3737 @FGECoahuila @SS_Coahuila", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "JanainaDoBrasil", "id": "759001618884939776"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.7993, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/CboZB2SIx7", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1191526784111665158/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CboZB2SIx7", "media_key": "7_1191524315986092037"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 120, "tag": "RodaViva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191526784111665158"], "created_at": "2019-11-05T01:24:57.000Z", "id": "1191526784111665158", "author_id": "14840606", "text": "Veja o que @JanainaDoBrasil pensa sobre a fala do deputado Eduardo Bolsonaro sobre um \u201cnovo AI-5\u201d. Comente com #RodaViva. https://t.co/CboZB2SIx7", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 306, "like_count": 757, "quote_count": 85}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 269, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Molotov"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 270, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 271, "end": 279, "tag": "Molotov"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191520451169837057"], "created_at": "2019-11-05T00:59:47.000Z", "id": "1191520451169837057", "author_id": "74552267", "text": "Ataque a carabineras y los videos aparecen de inmediato, pero cuando carabineros asesinan, torturan, detienen ilegalmente, violan y se \"suicida\" gente en sus celdas misteriosamente nunca hay c\u00e1maras funcionando. Id\u00e9ntica situaci\u00f3n ocurre con cobertura de TV.\n#NiUnaMenos #Molotov", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "Sarutobi"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/G9pPdWi6f7", "expanded_url": "https://twitter.com/AldeniNegreiro/status/1191542901177757696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9pPdWi6f7", "media_key": "3_1191542898543792128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191542901177757696"], "created_at": "2019-11-05T02:29:00.000Z", "id": "1191542901177757696", "author_id": "716572761079029760", "text": "Sarutobi foi brabo. Mediou uma guerra que podia acabar com a aldeia, usou apenas um uchiha para matar os outros todos. Treinou 3 sanins lend\u00e1rios, ainda velho, lutou contra os dois hokages no modo edo tensei e estava se saindo muito bem. S\u00f3 n\u00e3o matou o homem cobra pq tinha \u2764big https://t.co/G9pPdWi6f7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191487532036481026"], "created_at": "2019-11-04T22:48:59.000Z", "id": "1191487532036481026", "author_id": "1021871763746115585", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4655, "type": "Person", "normalized_text": "Sasa"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.7088, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.8105, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191510250085666816"], "created_at": "2019-11-05T00:19:15.000Z", "id": "1191510250085666816", "author_id": "823876797087551489", "text": "eu to come\u00e7ando a desesperar...s\u00e9rio, N\u00c3O \u00c9 POSS\u00cdVEL que q gente se matou na ro\u00e7a da Sasa, nas duas do Diego e na ro\u00e7a do Rodrigo por eles pra chegar agora numa poss\u00edvel ro\u00e7a do Lucas e geral abandonar o cara, manow, mtoooo injusto!", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 16, "like_count": 196, "quote_count": 16}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/QoVbf1uuL8", "expanded_url": "https://twitter.com/Soyunbottfake/status/1191225215017201664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QoVbf1uuL8", "media_key": "3_1191225199972274177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191225215017201664"], "created_at": "2019-11-04T05:26:37.000Z", "id": "1191225215017201664", "author_id": "1100163696926605313", "text": "\u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda su partido pol\u00edtico ?\n\nEl m\u00edo fuerza suicida vegana https://t.co/QoVbf1uuL8", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 106, "like_count": 517, "quote_count": 109}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "Animais Fant\u00e1sticos 3"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lQTQSq9YvF", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1191423209536729096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lQTQSq9YvF", "media_key": "3_1191423201496174594"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191423209536729096"], "created_at": "2019-11-04T18:33:23.000Z", "id": "1191423209536729096", "author_id": "918197046871502849", "text": "CONFIRMADO!\n\u201cAnimais Fant\u00e1sticos 3\u201d ser\u00e1 gravado no Rio de Janeiro durante a d\u00e9cada de 30! T\u00e3o ouvindo meus gritos? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude31 https://t.co/lQTQSq9YvF", "public_metrics": {"retweet_count": 1857, "reply_count": 427, "like_count": 9281, "quote_count": 2100}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Viny"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.2982, "type": "Other", "normalized_text": "Gui"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9165, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/jxZ9IviIrI", "expanded_url": "https://twitter.com/helmermassau/status/1191546071689945088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jxZ9IviIrI", "media_key": "3_1191546061984284672"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 132, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191546071689945088"], "created_at": "2019-11-05T02:41:36.000Z", "id": "1191546071689945088", "author_id": "74195855", "text": "Se o Viny cair na ro\u00e7a, vamos votar muito pra ele sair. Nunca se compromete, matou a jogada do Gui pra salvar a Andr\u00e9a #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/jxZ9IviIrI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "59885627", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luisbeltri", "id": "59885627"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.951, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191545845113593862"], "created_at": "2019-11-05T02:40:41.000Z", "id": "1191545845113593862", "author_id": "1178799080593600512", "text": "@luisbeltri sigo sin entender porqu\u00e9 me sigues en Twitter, si no has dado muestras de querer confrontar ideas. A m\u00ed me gustar\u00eda saber qu\u00e9 te ha parecido que S\u00e1nchez estuviera en el debate todo el rato sin mirar a nadie, con gesto adusto, voz impersonal y adem\u00e1s leyendo la mayor\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 85, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "TomandanteBorolas"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/xOVDPhltAP", "expanded_url": "https://twitter.com/Mzavalagc/status/1191356276594413568", "display_url": "twitter.com/Mzavalagc/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 63, "tag": "TomandanteBorolas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191356276594413568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191539098131013633"], "created_at": "2019-11-05T02:13:53.000Z", "id": "1191539098131013633", "author_id": "43115590", "text": "Familia de canallas, desde tu beb\u00e9, hasta el #TomandanteBorolas alias @FelipeCalderon. https://t.co/xOVDPhltAP", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 167, "like_count": 443, "quote_count": 16}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Voight"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 139, "tag": "SegundasDeChicago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191543805461323776"], "created_at": "2019-11-05T02:32:35.000Z", "id": "1191543805461323776", "author_id": "15292226", "text": "Eles ainda t\u00e3o desconfiando do Voight? O cara t\u00e1 se matando pra achar quem matou de verdade pra se incriminar? Pfvr, n\u00e9. #SegundasDeChicago", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Vinny"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7353, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191545543056601089"], "created_at": "2019-11-05T02:39:29.000Z", "id": "1191545543056601089", "author_id": "511577335", "text": "Vinny pra se safar votou no Lucas. Esse n\u00e3o se colocar na ro\u00e7a pra salvar a Andr\u00e9a n\u00e3o #Ro\u00e7aAFazenda", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 58, "like_count": 1135, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/bobVLV05l9", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026", "status": 200, "title": "\"No aguanto ir al colegio\", la carta de despedida de Diego por sufrir acoso escolar", "description": "En Espa\u00f1a, Diego, un ni\u00f1o de tan solo 11 a\u00f1os, decidi\u00f3 quitarse la vida el 14 de octubre del 2015....", "unwound_url": "https://mejorconsalud.as.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191545297169764352"], "created_at": "2019-11-05T02:38:31.000Z", "id": "1191545297169764352", "author_id": "2251900600", "text": "SI UNCHICO SE SUICIDA x SUFRIR BULLYING EN ESCUELA/ COLEGIO (mas en un Privado,donde los padres pagan para educarlo)deben ser llevados a Juicio los Direc/maestros/prof. INDISCUTIBLE:SON COMPLICES O In\u00fatiles4.DEBEN PAGAR SU MUERTE.CDO SEA ASI terminar\u00e1 \nhttps://t.co/bobVLV05l9", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1183091469449449472"], "created_at": "2019-10-12T18:46:01.000Z", "id": "1183091469449449472", "author_id": "99866854", "text": "No conozco a un gay que no sea\n\n\u2014Horny\n\u2014Suicida\n\u2014Depresivo\n\u2014Ansioso\n\nYo soy todos ellos por ejemplo \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 46, "like_count": 850, "quote_count": 50}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.3599, "type": "Person", "normalized_text": "DJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191544646889017344"], "created_at": "2019-11-05T02:35:56.000Z", "id": "1191544646889017344", "author_id": "840762143309987840", "text": "DJ interceptado...\n\nRookie mistake absurdo aqui. Joga a bola fora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.8144, "type": "Place", "normalized_text": "parapente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191532909737521152"], "created_at": "2019-11-05T01:49:17.000Z", "id": "1191532909737521152", "author_id": "283646615", "text": "El otro d\u00eda que me tir\u00e9 en parapente pensaba mientras volaba, bueno, si me caigo ac\u00e1 me cago matando o bueno ac\u00e1 capaz me salvan los \u00e1rboles", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9176, "type": "Other", "normalized_text": "Black Mirror"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Ali Kamel"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191476031133224960"], "created_at": "2019-11-04T22:03:17.000Z", "id": "1191476031133224960", "author_id": "166449545", "text": "A \"concludente\" cilada que a Globo teria ca\u00eddo, \u00e9 o Black Mirror que nos reflete nessa era da p\u00f3s-verdade. A carta de Ali Kamel \u00e9 em si, a not\u00edcia da not\u00edcia de uma conspira\u00e7\u00e3o premeditada por gente do governo. As pontas soltas do caso Marielle v\u00e3o se aproximando, apesar de tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 314, "like_count": 1658, "quote_count": 11}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9331, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191473449862078465"], "created_at": "2019-11-04T21:53:01.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1191473449862078465", "author_id": "3083125206", "text": "Nojento e ver vcs botafoguenses pagando pau p Flamengo!!! Sou mtu sem clubismo quando se trata de falar que o Flamengo t\u00e1 jogando um futebol lindo e merece o t\u00edtulo a\u00ed OK po. Agora vim querer pular o muro vira flamenguistas vamos parar...... iiiiih vem n\u00e3o tnc p l\u00e1 vcs num fode!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico Legal"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7695, "type": "Other", "normalized_text": "Daniela"}, {"start": 246, "end": 248, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "SML"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191289162189737984"], "created_at": "2019-11-04T09:40:44.000Z", "id": "1191289162189737984", "author_id": "1059523103972343808", "text": "Servicio M\u00e9dico Legal\n\nHace d\u00edas entreg\u00f3 el cuerpo d la mimo Daniela a su familia d escasos recursos, con un informe donde afirma q se suicid\u00f3.\nQ no existi\u00f3 participaci\u00f3n d terceros, en la, foto cuando la encuentran se claramente atadas d mano. \nSML c\u00f3mplice.", "public_metrics": {"retweet_count": 1970, "reply_count": 71, "like_count": 1361, "quote_count": 53}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/IzjzBo5dIl", "expanded_url": "https://twitter.com/koovjoy/status/1191260160032935937", "display_url": "twitter.com/koovjoy/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191453415567745024"], "created_at": "2019-11-04T20:33:25.000Z", "id": "1191453415567745024", "author_id": "969955388530548737", "text": "O tanto de famoso que j\u00e1 fugiu de acidente, j\u00e1 matou pessoas inocentes e no final de tudo usou a influ\u00eancia pra n\u00e3o sofrer nada, o Jungkook fez o qu\u00ea \u00e9 certo e n\u00e3o usou sua influ\u00eancia pra nada, admitiu o erro e se retratou com o motorista. Tem ningu\u00e9m passando pano aqui n\u00e3o https://t.co/IzjzBo5dIl", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 58, "end": 72, "username": "UniversalTVBR", "id": "15292226"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.739, "type": "Person", "normalized_text": "Voight"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kelton"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7815, "type": "Other", "normalized_text": "SegundasDeChicago"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 91, "tag": "SegundasDeChicago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191543277037793280"], "created_at": "2019-11-05T02:30:29.000Z", "id": "1191543277037793280", "author_id": "2189056322", "text": "Come\u00e7o a ter d\u00favidas se foi mesmo o Voight q matou Kelton @UniversalTVBR #SegundasDeChicago", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1273395260", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "GutoRicart", "id": "974042406948614144"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9835, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191541861393059840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191542045917229056"], "created_at": "2019-11-05T02:25:36.000Z", "id": "1191542045917229056", "author_id": "1273395260", "text": "@GutoRicart Itachi \u00e9 pica, mas existe um f\u00e3boy de vcs q pqp kkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9122, "type": "Organization", "normalized_text": "Conmebol"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RASzkf27yK", "expanded_url": "http://glo.bo/2JOeQaL", "display_url": "glo.bo/2JOeQaL"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/kYSMEVQiJy", "expanded_url": "https://twitter.com/globoesportecom/status/1191537963710197761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kYSMEVQiJy", "media_key": "3_1191537929690193923"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191537963710197761"], "created_at": "2019-11-05T02:09:22.000Z", "id": "1191537963710197761", "author_id": "10842792", "text": "Conmebol avalia adiar final da Libertadores para o dia 30 ou lev\u00e1-la para Assun\u00e7\u00e3o https://t.co/RASzkf27yK https://t.co/kYSMEVQiJy", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 106, "like_count": 1099, "quote_count": 220}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1072200088078954496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191540784660647936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191541430323306496"], "created_at": "2019-11-05T02:23:09.000Z", "id": "1191541430323306496", "author_id": "1093532777692172290", "text": "@md_veiga Ah no nena, yo tuve 5 intentos de suicidio pero yo no le dije a nadie que ten\u00eda ese problema de los transtornos, igual cuando le dije a mi vieja sobre mi problema con la depresi\u00f3n y la ansiedad no me dio ni 5 de bolilla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 194, "end": 207, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLibre"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/XmlQOOP3GJ", "expanded_url": "https://internacional.estadao.com.br/noticias/geral,tenho-uma-grande-admiracao-por-lula-diz-daniel-martinez-candidato-a-presidencia-do-uruguai,70003074952", "display_url": "internacional.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.estadao.com.br/internacional/tenho-uma-grande-admiracao-por-lula-diz-daniel-martinez-candidato-a-presidencia-do-uruguai/"}], "hashtags": [{"start": 209, "end": 219, "tag": "LulaLibre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191339351399190528"], "created_at": "2019-11-04T13:00:10.000Z", "id": "1191339351399190528", "author_id": "2670726740", "text": "\u201cLula tirou milh\u00f5es de brasileiros da pobreza e criou possibilidades para coletividades historicamente esquecidas, o que me causa uma grande admira\u00e7\u00e3o e uma profunda sintonia com Lula\u201d, afirmou @Dmartinez_uy. #LulaLibre https://t.co/XmlQOOP3GJ", "public_metrics": {"retweet_count": 667, "reply_count": 222, "like_count": 3186, "quote_count": 37}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191412792366120962"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/lnaDUpiZDR", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1191412792366120962", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191428684680433666"], "created_at": "2019-11-04T18:55:08.000Z", "id": "1191428684680433666", "author_id": "282155394", "text": "Ahora resulta q Mulder, aprista convicto y confeso va como \"INVITADO\" dla estrella,con el nro ...a pesar de ser DUE\u00d1O DE CASA y q militantes lo quieren expectorar. \u00bfQu\u00e9 pasa ah\u00ed, quienes son los nuevos taitas?\u00bfC\u00f3mo hacemos? El coberde suicida dir\u00eda: \"demuestrenlo pues imb\u00e9ciles\". https://t.co/lnaDUpiZDR", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191414514618638336"], "created_at": "2019-11-04T17:58:50.000Z", "id": "1191414514618638336", "author_id": "1172346479983435777", "text": "Acabo de almorzar una milanesa de pollo que paso m\u00e1s de 4 horas a temperatura ambiente y como me quedo cruda le agregu\u00e9 mucha mayoliva. Cuando quieras te cocino papi\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5426, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 181, "end": 184, "probability": 0.3773, "type": "Person", "normalized_text": "Jefa"}, {"start": 234, "end": 236, "probability": 0.4323, "type": "Organization", "normalized_text": "Gob"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wrEGwuJCkw", "expanded_url": "https://twitter.com/JovenesKonKeiko/status/1191128933300916225", "display_url": "twitter.com/JovenesKonKeik\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191174501066821633"], "created_at": "2019-11-04T02:05:06.000Z", "id": "1191174501066821633", "author_id": "839618836999598082", "text": "Rosa Bartra es tan inepta, que los 6 millones que se gasto en la Comisi\u00f3n Lava Jato, para declarar la inocencia Keiko y AG ... No sirvi\u00f3 absolutamente nada, ni para un limpiar a su Jefa y al suicida o acusar a opositores, prensa o al Gob. https://t.co/wrEGwuJCkw", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 76, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191525653545402369"], "created_at": "2019-11-05T01:20:27.000Z", "id": "1191525653545402369", "author_id": "258977174", "text": "Mi perro insiste en meter la cabeza en una bolsa de pl\u00e1stico should I be concerned???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5583, "type": "Other", "normalized_text": "aurora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191540133843087360"], "created_at": "2019-11-05T02:18:00.000Z", "id": "1191540133843087360", "author_id": "1421468660", "text": "saudades ouvir aurora o dia inteiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.915, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Bastos"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 174, "end": 175, "probability": 0.9308, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 199, "end": 206, "probability": 0.7454, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 225, "end": 226, "probability": 0.9322, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191510060071084033"], "created_at": "2019-11-05T00:18:30.000Z", "id": "1191510060071084033", "author_id": "931250955466739712", "text": "H\u00e1 dois tipos de procuradores no Minist\u00e9rio Publico. Os que votaram em Bolsonaro, como a procuradora Carmen Bastos, do Rio de Janeiro, s\u00e3o expulsos de casos que interessam o PT \u2014 como o da vereadora Marielle. Os que votam no PT podem tudo. O mundo acaba se algu\u00e9m tocar neles.", "public_metrics": {"retweet_count": 4978, "reply_count": 492, "like_count": 22861, "quote_count": 211}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5404, "type": "Person", "normalized_text": "halick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191350201421848577"], "created_at": "2019-11-04T13:43:16.000Z", "id": "1191350201421848577", "author_id": "1146820659303071744", "text": "Eu e o halick vamo virar ator deitamo no teatro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "diogo oliveira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191538749748006912"], "created_at": "2019-11-05T02:12:30.000Z", "id": "1191538749748006912", "author_id": "924453340515328000", "text": "se eu morrer foi o diogo oliveira que me matou, fiquem espertos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191539551346528256"], "created_at": "2019-11-05T02:15:41.000Z", "id": "1191539551346528256", "author_id": "1695350875", "text": "Si alguien viera las notas de mi tel\u00e9fono podr\u00eda amarme, o pensar que soy un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 43, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.5077, "type": "Place", "normalized_text": "vena"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.6629, "type": "Other", "normalized_text": "DebateElectoral"}], "urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/5QDCa4tpvJ", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/04/actualidad/1572893874_285618.html?rel=lom", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Q9Ds35zTLz", "expanded_url": "https://twitter.com/migueltomas_/status/1191526516787744770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q9Ds35zTLz", "media_key": "3_1191526507941974016"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 164, "tag": "DebateElectoral"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191526516787744770"], "created_at": "2019-11-05T01:23:53.000Z", "id": "1191526516787744770", "author_id": "16095156", "text": "Jajaja hasta en lo Pa\u00eds gan\u00f3 @Santi_ABASCAL. Si es que est\u00e1 todo el mundo hasta las pelotas de tanta progres\u00eda suicida y tanto globalismo en vena.\n\n#DebateElectoral \n\n https://t.co/5QDCa4tpvJ https://t.co/Q9Ds35zTLz", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191529456856383488"], "created_at": "2019-11-05T01:35:34.000Z", "id": "1191529456856383488", "author_id": "981506654", "text": "\u00e9 s\u00e9rio que o an\u00e3o s\u00f3 n\u00e3o se matava se fosse grosso com ele??? pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "12652472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sportv", "id": "12652472"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9587, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9352, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191523058030436352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191526022627385344"], "created_at": "2019-11-05T01:21:55.000Z", "id": "1191526022627385344", "author_id": "2164714656", "text": "@SporTV O cara q acabou com o futebol cl\u00e1ssico q tem o DNA do Cruzeiro, ganhou t\u00edtulos no Cruzeiro por causa desse DNA, se fosse pelos treinos dele n\u00e3o ganharia nada, s\u00f3 gosta de volantes, sempre matou os atacantes colocando os caras pra jogar atr\u00e1s. N\u00e3o ganha nunca pontos corridos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3309347867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9068, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172653749518688257"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191495631648501760"], "created_at": "2019-11-04T23:21:10.000Z", "id": "1191495631648501760", "author_id": "361402893", "text": "@hurgamemoriaPE @CARLOSMESIA El Apra no lo matan se suicida...Mulder de regreso? Ptm...", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "170857538", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RossaFlor1", "id": "170857538"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191354829257543681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191512283219779585"], "created_at": "2019-11-05T00:27:20.000Z", "id": "1191512283219779585", "author_id": "1080883676", "text": "@RossaFlor1 Han sacado del sombrero la figura dd que los invitados no participan de las internas y entran directamente. Ohhh! Salt\u00f3 el conejo, Mulder igual va como Nro 1 por ser un \u201cinvitado\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 verg\u00fcenza ajena!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.8453, "type": "Organization", "normalized_text": "EFE"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/sP1AEhBzDK", "expanded_url": "https://julioastillero.com/lopez-obrador-promete-apoyar-a-argentina-para-enfrentar-su-crisis-economica-efe/", "display_url": "julioastillero.com/lopez-obrador-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/lopez-obrador-promete-apoyar-a-argentina-para-enfrentar-su-crisis-economica-efe/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191496206209495040"], "created_at": "2019-11-04T23:23:27.000Z", "id": "1191496206209495040", "author_id": "52422182", "text": "L\u00f3pez Obrador promete apoyar a Argentina para enfrentar su crisis econ\u00f3mica (EFE)\nhttps://t.co/sP1AEhBzDK", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 936, "like_count": 907, "quote_count": 294}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 90, "probability": 0.5584, "type": "Place", "normalized_text": "Premios Princesa de"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.6463, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.5743, "type": "Place", "normalized_text": "Diagonal"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/gtrmXoNUzp", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/11/04/actualidad/1572852373_455310.amp.html#click=https://t.co/Z18SYOFGHh", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/lqLsYvFNJq", "expanded_url": "https://twitter.com/RebecaCarranco/status/1191385735821217792/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqLsYvFNJq", "media_key": "7_1191385536256233478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191385735821217792"], "created_at": "2019-11-04T16:04:28.000Z", "id": "1191385735821217792", "author_id": "28364322", "text": "Los situaci\u00f3n con los invitados a los premios que intentan llegar a los Premios Princesa de Girona por la avenida de Diagonal es tensa https://t.co/gtrmXoNUzp https://t.co/lqLsYvFNJq", "public_metrics": {"retweet_count": 585, "reply_count": 348, "like_count": 577, "quote_count": 351}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "747481714474246145", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shawntyrel", "id": "105460294"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "bop"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.7822, "type": "Other", "normalized_text": "ww84"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191534230842626048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191534671353524225"], "created_at": "2019-11-05T01:56:17.000Z", "id": "1191534671353524225", "author_id": "297580973", "text": "@shawntyrel perfeita amigo, pena que v\u00e3o lan\u00e7ar bop antes de ww84, iam bater 3 bilh\u00f5es seguidos \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191354201571500032"], "created_at": "2019-11-04T13:59:10.000Z", "id": "1191354201571500032", "author_id": "1081738433691824129", "text": "De pana que la gente que se suicida en el Metro de Caracas aparte de balurda, pasan a ser unos buenos hijos de puta. De bromita que esa vaina medio arranca y te vas a matar ah\u00ed? Co\u00f1o, lanzate del metro cable, nadie usa esa vergaaa!", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "118738842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "matnub", "id": "118738842"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191521063961796608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191534574045712384"], "created_at": "2019-11-05T01:55:54.000Z", "id": "1191534574045712384", "author_id": "279319381", "text": "@matnub amiga tu t\u00e1 louca, quem se suicidou era do fx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191173188161552384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1191174218702041089"], "created_at": "2019-11-04T02:03:59.000Z", "id": "1191174218702041089", "author_id": "1036796692753014784", "text": "Me puse una pollera con cancan y sin tanga\ud83e\udd23 la pollera se me levantaba a cada rato, me saque el cancan para que se me dejara de subir(se me sub\u00eda igual porque quer\u00eda perriar) y el como buen novio se saco el b\u00f3xer y me lo presto para que pareciera que ten\u00eda short JAJAJA LO AMO\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 58, "like_count": 16726, "quote_count": 569}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9909, "type": "Organization", "normalized_text": "blackpink"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191521063961796608"], "created_at": "2019-11-05T01:02:13.000Z", "id": "1191521063961796608", "author_id": "118738842", "text": "gente o blackpink n\u00e3o se pronunciou sobre  o suicidio da outra l\u00e1????? S\u00e9rio surreal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}]}, "errors": [{"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190917789432741889", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190917789432741889].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190917789432741889", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "54956173", "value": "54956173", "detail": "User has been suspended: [54956173].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191607247924813824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191607247924813824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191607247924813824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2470726178", "value": "2470726178", "detail": "User has been suspended: [2470726178].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191326551763279872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191326551763279872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191326551763279872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1116165927098302464", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1116165927098302464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1116165927098302464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191587655324229632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191587655324229632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191587655324229632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4831027690", "value": "4831027690", "detail": "User has been suspended: [4831027690].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191519266975178752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191519266975178752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191519266975178752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "74894640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [74894640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "74894640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191579539622764550", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191579539622764550].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191579539622764550", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "258915231", "value": "258915231", "detail": "User has been suspended: [258915231].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191548408718331904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191548408718331904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191548408718331904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "200714210", "value": "200714210", "detail": "User has been suspended: [200714210].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191573119032537088", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191573119032537088", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191573119032537088].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178094302163079168", "value": "1178094302163079168", "detail": "User has been suspended: [1178094302163079168].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191568920777506816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191568920777506816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191568920777506816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191559095817588738", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191559095817588738].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191559095817588738", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191562033625542656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191562033625542656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191562033625542656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191560840148856834", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191560840148856834", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191560840148856834].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "766810879249772544", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [766810879249772544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "766810879249772544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191516346955292672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191516346955292672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191516346955292672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191549504052482050", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191549504052482050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191549504052482050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "706124636", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [706124636].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "706124636", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191553582807552001", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191553582807552001].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191553582807552001", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191553397222187008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191553397222187008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191553397222187008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191553466419830784", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191553466419830784", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191553466419830784].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191435703621734403", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191435703621734403].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191435703621734403", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "55262261", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [55262261].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "55262261", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191484278598721536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191484278598721536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191484278598721536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191522810511986688", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191522810511986688].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191522810511986688", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191542541889548288", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191542541889548288].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191542541889548288", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191537568749379584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191537568749379584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191537568749379584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1191614404334358528", "oldest_id": "1191534557608103937", "result_count": 479, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybwsyr4ea5a4u2s0soo4an1jel"}}