{"data": [{"created_at": "2019-10-10T20:05:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182386624409341958"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182386624409341958", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309162385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T20:05:03.000Z", "lang": "es", "text": "@djgareckz Precisamente es el d\u00eda de la salud mental y solo se te ocurre decir que la gente que se suicida es cobarde? Es en serio??? Seguramente eres de los que dicen que para quitarse la depresi\u00f3n es suficiente con comprarse un perrito.", "edit_history_tweet_ids": ["1182386583795851265"], "in_reply_to_user_id": "435474550", "id": "1182386583795851265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "219032033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182385502206517249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "djgareckz", "id": "435474550"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T20:05:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182386571439423488"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182386571439423488", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257145347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}]}, {"created_at": "2019-10-10T20:04:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @trassssh: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182386436684861441"], "id": "1182386436684861441", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3376010177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171200499540013063"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "trassssh", "id": "584385737"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T20:04:25.000Z", "lang": "en", "text": "It's not just irritability, sadness. It's full on panic attacks daily, suicida.l thoughts, extreme rage.\nI tried to see if anyone else felt this and came across PMD.D. I brought it up to a dr  and after keeping track of my cycles for 5 months we came to that conclusion", "edit_history_tweet_ids": ["1182386423585886208"], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 163, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "PMD"}]}, "in_reply_to_user_id": "2338153292", "id": "1182386423585886208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2338153292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182384888990711808"}]}, {"created_at": "2019-10-10T20:04:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182386320808796160"], "id": "1182386320808796160", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488103946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T20:03:55.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182386295491969026"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182386295491969026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103027871663226880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T20:03:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182386279109087233"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182386279109087233", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3173115761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T20:03:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182386192924303360"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182386192924303360", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152055878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}]}, {"created_at": "2019-10-10T20:03:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182386156488380417"], "id": "1182386156488380417", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41667971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T20:03:21.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Gabyh_Lopees: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182386152583684096"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gabyh_Lopees", "id": "1001514460794810368"}]}, "id": "1182386152583684096", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944031843380289537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182339570106605568"}]}, {"created_at": "2019-10-10T20:03:20.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/6eG5kKPtim", "edit_history_tweet_ids": ["1182386149089857540"], "id": "1182386149089857540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3260949040", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6eG5kKPtim", "expanded_url": "http://www.lacerca.com/noticias/toledo/persona-suicida-dias-segun-estadisticas-483223-1.html", "display_url": "lacerca.com/noticias/toled\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T20:03:13.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Aguiiarr1: Li agora que a m\u00e3e dessa menina de 6 anos que o tio matou perdeu um filho de 2 anos h\u00e1 3 meses atr\u00e1s,nem se recuperou de uma\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182386121549983747"], "id": "1182386121549983747", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3871201217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182285428256317440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T20:03:09.000Z", "lang": "pt", "text": "E se fosse com a filha do juiz, ser\u00e1 que aceitaria a senten\u00e7a? Eu duvido que daria a mesma senten\u00e7a ao bandido. Mas pelo menos, o bandido est\u00e1 no inferno. https://t.co/qF9rQ7Di6e", "edit_history_tweet_ids": ["1182386104009449474"], "id": "1182386104009449474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169545469", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/qF9rQ7Di6e", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-qu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "EstamosContigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "uninunez", "id": "1354805118"}]}, "created_at": "2019-10-10T20:03:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @uninunez: #EstamosContigo | Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n del Suicidio \ud83d\udc6b\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\n\"Una mejor\u00eda despu\u00e9s de una crisis\nsuicida quiere decir que el riesg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182386068051677184"], "id": "1182386068051677184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2250360806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182377814491832320"}]}, {"created_at": "2019-10-10T20:02:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1182386029459841026"], "id": "1182386029459841026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102636423616913408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}]}, {"created_at": "2019-10-10T20:02:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182385972610244608"], "id": "1182385972610244608", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834013540608512000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T20:02:11.000Z", "lang": "pt", "text": "E a Brenda q o filme favorito \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida\n\nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkks\u00e9rio", "edit_history_tweet_ids": ["1182385862572675079"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Brenda"}, {"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8317, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1182385862572675079", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102670876372275202"}, {"created_at": "2019-10-10T20:02:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182385827609038848"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182385827609038848", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2580521989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 37, "tag": "XFactor"}]}, "created_at": "2019-10-10T20:01:58.000Z", "lang": "it", "text": "questo si suicida da solo... #XFactor", "edit_history_tweet_ids": ["1182385806591307778"], "id": "1182385806591307778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2373761857"}, {"created_at": "2019-10-10T20:01:47.000Z", "lang": "pt", "text": "@SrL0pes @mvlxn \u2193L\u00ea tudo!\u2193\n\n\u2193To Falando S\u00e9rio \u2193\n\n\u2193L\u00ea tudo\u2193\n\n\ud83d\udc80Se vc for morto, Eu n\u00e3o estaria no seu funeral. \ud83d\udc80\n\n\ud83d\udc4aEu estaria na pris\u00e3o, por matar a pessoa que te matou. \ud83d\udc4a\n\n\ud83d\udc6d N\u00f3s somos amigos de verdade\ud83d\udc6d\n\n\ud83d\udc81Agente anda junto, agente morre junto\ud83d\udc81\n\n\ud83d\ude0cManda isso para todo mundo que vc go", "edit_history_tweet_ids": ["1182385758830841856"], "in_reply_to_user_id": "961963686960226305", "id": "1182385758830841856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758098479562498049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182385351102533634"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 15, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "estr\u00e9s"}, {"start": 165, "end": 170, "tag": "PWEX"}, {"start": 200, "end": 210, "tag": "bienestar"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6594, "type": "Organization", "normalized_text": "PWEX"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/LP5Ip7QwRW", "expanded_url": "https://twitter.com/pwexminegocio/status/1182385602911752193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LP5Ip7QwRW", "media_key": "3_1182385596213448704"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 16, "username": "ONU_es", "id": "119844526"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "onucolombia", "id": "197922102"}]}, "created_at": "2019-10-10T20:01:10.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan la @ONU_es y @onucolombia cada 40 segundos se suicida una persona y algunas de las causas m\u00e1s comunes son el #estr\u00e9s y la insatisfacci\u00f3n en el trabajo \ud83e\udd2f. \n\nEn #PWEX, buscamos crear ambientes de #bienestar, fomentando el emprendimiento \ud83e\udd1d\ud83c\udffb.\n\n\u00a1Cuida tu salud mental! \ud83e\udde0\ud83d\ude0c. https://t.co/LP5Ip7QwRW", "edit_history_tweet_ids": ["1182385602911752193"], "id": "1182385602911752193", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1036698966161850368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 39, "tag": "WorldMentalhealthday"}, {"start": 152, "end": 164, "tag": "saludmental"}, {"start": 192, "end": 208, "tag": "40SecondsOfHope"}, {"start": 257, "end": 266, "tag": "LatinOHs"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.741, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalhealthday"}, {"start": 258, "end": 265, "probability": 0.7103, "type": "Other", "normalized_text": "LatinOHs"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/9rLwdAlpJM", "expanded_url": "https://youtu.be/g8l3_YsXMBA", "display_url": "youtu.be/g8l3_YsXMBA"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 44, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T20:00:50.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy 10 de Octubre #WorldMentalhealthday @WHO es un d\u00eda para compartir un mensaje de esperanza con alguien que esta luchando. Importante hablar sobre la #saludmental y el SUICIDIO porque \"cada #40SecondsOfHope se suicida una persona\" https://t.co/9rLwdAlpJM #LatinOHs", "edit_history_tweet_ids": ["1182385520309166080"], "id": "1182385520309166080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23239286"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 56, "tag": "SUPERVIVIENTE"}, {"start": 61, "end": 71, "tag": "accidente"}, {"start": 164, "end": 181, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 182, "end": 204, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 205, "end": 210, "tag": "DMSM"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 101, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "Milagro de los Andes"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.5037, "type": "Organization", "normalized_text": "DMSM"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/NB5g5JEYUq", "expanded_url": "http://ow.ly/hYcE50wGwFA", "display_url": "ow.ly/hYcE50wGwFA", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580897395906256896/lGpI_KTb?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580897395906256896/lGpI_KTb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Roberto Canessa 'Conect@ con la Vida'", "description": "La conducta suicida puede prevenirse y uno de los #SUPERVIVIENTES del #accidente a\u00e9reo conocido como el 'Milagro de los Andes', Roberto Canessa, nos habla de...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=f_8VnDdWKSU&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 115, "username": "rjcanessa", "id": "356290954"}, {"start": 234, "end": 246, "username": "Chami_Rugby", "id": "320680407"}]}, "created_at": "2019-10-10T20:00:48.000Z", "lang": "es", "text": "La conducta suicida puede prevenirse y el #SUPERVIVIENTE del #accidente a\u00e9reo el 'Milagro de los Andes', @rjcanessa , nos habla de la fuerza que hay en tu interior #ConectaConLaVida #DiaMundialSaludMental #DMSM con la colaboraci\u00f3n de @Chami_Rugby https://t.co/NB5g5JEYUq", "edit_history_tweet_ids": ["1182385510460874752"], "id": "1182385510460874752", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "964934780"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 248, "end": 274, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/wChTd87jty", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/WYVif0g1kS", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSBolivia/status/1182385499689889793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WYVif0g1kS", "media_key": "3_1182385490277883904"}]}, "created_at": "2019-10-10T20:00:45.000Z", "lang": "es", "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. NO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/wChTd87jty \n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental https://t.co/WYVif0g1kS", "edit_history_tweet_ids": ["1182385499689889793"], "id": "1182385499689889793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "413264098"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T20:00:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182385448112611328"], "id": "1182385448112611328", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027159146230108160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}]}, {"created_at": "2019-10-10T20:00:20.000Z", "lang": "pt", "text": "@bottlekat kkjjkjkjkjk\ncomprei os ingressos\nnao tinha call me by your name\ncomprei filme cult pb de velho suicida\ndublado c sotaque frances", "edit_history_tweet_ids": ["1182385396082184192"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "call me"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bottlekat", "id": "827684181354348546"}]}, "in_reply_to_user_id": "827684181354348546", "id": "1182385396082184192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1159509480540913670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182383672856600576"}]}, {"created_at": "2019-10-10T20:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "@sebawainraichok esperando @metromedio como siempre. s\u00f3lo quer\u00eda celebrar con vos, Seba, el dia internacional de la salud mental. cosas rid\u00edculamente importante que nadie habla. y  quiz\u00e1s mencionandolo, logremos que algun d\u00eda el centro atencion al suicida nos atienda. someday \ud83d\udc9a", "edit_history_tweet_ids": ["1182385312640708608"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "Seba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sebawainraichok", "id": "393708005"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "metromedio", "id": "1354561722783326210"}]}, "in_reply_to_user_id": "393708005", "id": "1182385312640708608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755459014100652032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "40seconds"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "mental"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:59:56.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona #40seconds d\u00eda mundial de salud mental", "edit_history_tweet_ids": ["1182385292961046529"], "id": "1182385292961046529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242909355"}, {"created_at": "2019-10-10T19:59:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @el__dass: Qu\u00e9 tal pel\u00edcula es El escuadr\u00f3n suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1182385249596121090"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.6663, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "el__dass", "id": "78519830"}]}, "id": "1182385249596121090", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2527349229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182120631363616768"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:59:38.000Z", "lang": "es", "text": "Ya s\u00e9 que un d\u00eda le dije a un suicida \"que se mate\". No importa, d\u00edganlo a tiempo.", "edit_history_tweet_ids": ["1182385219535552512"], "in_reply_to_user_id": "22588278", "id": "1182385219535552512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22588278", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182349479661522944"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:59:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182385165538082817"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182385165538082817", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "333129426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:59:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @situchidacono: @Politica_LR Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182385147691360256"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.5552, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "id": "1182385147691360256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267598110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182366593151655938"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:58:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384972956651520"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}]}, "id": "1182384972956651520", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45240578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:58:33.000Z", "lang": "it", "text": "RT @Ceneredivita: fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame univers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384945861484547"], "id": "1182384945861484547", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3152141307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180165221094166528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ceneredivita", "id": "1028989935074848768"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}, {"start": 108, "end": 134, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaAgendaSetting", "id": "485345983"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:58:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaAgendaSetting: Cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo \u00bfQu\u00e9 hacer? 40 segundos de acci\u00f3n #DiaMundialDeLaSaludMental #sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384892606386176"], "id": "1182384892606386176", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284248612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182383041643208704"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:58:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384872331108359"], "id": "1182384872331108359", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4206009087", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:58:13.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 foda, por que Jared \u00e9 um bom ator e esquadr\u00e3o suicida foi uma grande ENORME BOSTA, mas crlh esse Joaquin botou pra foder demais, pqp o filme ta TOP https://t.co/czVOPo4CoG", "edit_history_tweet_ids": ["1182384863292411905"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8243, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/czVOPo4CoG", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "id": "1182384863292411905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025754878143025154"}, {"created_at": "2019-10-10T19:57:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eMundando: Cada 40 segundos se suicida una persona, cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, el suicidio es la segun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384775899865089"], "id": "1182384775899865089", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058492615904124929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182351354637012992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eMundando", "id": "1130949843231367168"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:57:31.000Z", "lang": "es", "text": "@IGN_es No he visto escuadr\u00f3n suicida, no lo voy a hacer, pero que rid\u00edculo se ve ese Joker.", "edit_history_tweet_ids": ["1182384686015926272"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}]}, "in_reply_to_user_id": "15686768", "id": "1182384686015926272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4906003462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182236211643125765"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}, {"start": 108, "end": 134, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaAgendaSetting", "id": "485345983"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:57:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaAgendaSetting: Cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo \u00bfQu\u00e9 hacer? 40 segundos de acci\u00f3n #DiaMundialDeLaSaludMental #sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384636695142401"], "id": "1182384636695142401", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892781340764057600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182383041643208704"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:57:12.000Z", "lang": "pt", "text": "A pessoa assistiu s\u00f3 esquadr\u00e3o suicida e quer opinar sobre o Jared KKKKK auge", "edit_history_tweet_ids": ["1182384608433922049"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6984, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}]}, "id": "1182384608433922049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458095952"}, {"created_at": "2019-10-10T19:57:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@MonicaWaldvogel Essa sua postura piegas n\u00e3o mostra a verdade, ao contr\u00e1rio ajuda traficantes, corruptos e parte da  imprensa suja. Essa m\u00e3e est\u00e1 sendo manipulada, claramente. Quem matou o filho dela foi o traficante que os bacanas sustentam. A dor dela nunca se acabar\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1182384586128539651"], "in_reply_to_user_id": "134647381", "id": "1182384586128539651", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653922850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182327756467707907"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MonicaWaldvogel", "id": "134647381"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:56:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384475315036160"], "id": "1182384475315036160", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954006833185918976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}, {"start": 108, "end": 134, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaAgendaSetting", "id": "485345983"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:56:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaAgendaSetting: Cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo \u00bfQu\u00e9 hacer? 40 segundos de acci\u00f3n #DiaMundialDeLaSaludMental #sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384461922684929"], "id": "1182384461922684929", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1410548857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182383041643208704"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:56:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384382566420480"], "id": "1182384382566420480", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232864105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 49, "tag": "suicida"}, {"start": 108, "end": 134, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaAgendaSetting", "id": "485345983"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:56:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaAgendaSetting: Cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo \u00bfQu\u00e9 hacer? 40 segundos de acci\u00f3n #DiaMundialDeLaSaludMental #sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384364090470401"], "id": "1182384364090470401", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30884472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182383041643208704"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:56:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eMundando: Cada 40 segundos se suicida una persona, cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, el suicidio es la segun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384346273140736"], "id": "1182384346273140736", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583039972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182351354637012992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eMundando", "id": "1130949843231367168"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:56:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384342493999107"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182384342493999107", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728304285", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuropsiquiSEFH", "id": "978329962825609216"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:56:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @neuropsiquiSEFH: \"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n\nCon este desgarrador hecho nos sumamos a la campa\u00f1a contra el #suicidio de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384323925856257"], "id": "1182384323925856257", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290504753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182219044767899648"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:55:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@highbythechb Simmm mano, eu s\u00f3 acho que deveriam d\u00e1 uma chance pra ele no esquadr\u00e3o suicida 2, o Joaquin foi uma escolha perfeita pra o filme solo ele nasceu pra ser o coringa", "edit_history_tweet_ids": ["1182384234729820162"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}]}, "in_reply_to_user_id": "1056658429", "id": "1182384234729820162", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "1708736509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182348312550285312"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:55:36.000Z", "lang": "es", "text": "Todav\u00eda no conozco a alguien que se quiera matar porque si, yo jam\u00e1s he tenido ni por cerca esos s\u00edntomas pero si algunos otros. He o\u00eddo hasta personas que dicen que el que se suicida es un cobarde. Hay que tener huevos para decir semejante barbaridad. Cada cerebro es un mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1182384202387513344"], "in_reply_to_user_id": "76841773", "id": "1182384202387513344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76841773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182384199963205632"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:55:22.000Z", "lang": "pt", "text": "@eduguim Bah, em 2 anos, n\u00e3o conseguem descobrir quem matou e quem mandou matar Marielle.\n\nEm 12 meses, n\u00e3o conseguem encontrar o Queiroz.\n\nAgora, esperaram o navio ir embora e o \u00f3leo se espalhar, para come\u00e7ar a \"investigar\" 40 dias depois...", "edit_history_tweet_ids": ["1182384146410328066"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5708, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eduguim", "id": "23138365"}]}, "in_reply_to_user_id": "23138365", "id": "1182384146410328066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68629836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182382157978841088"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:55:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384084045254656"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182384084045254656", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "431145407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 42, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 44, "end": 58, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Pxloenff4P", "expanded_url": "https://twitter.com/armandoc68/status/1182381772287418370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pxloenff4P", "media_key": "3_1182381765974990848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:55:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @armandoc68: #diamundialdelasaludmental \n#comandopsycho \n#saludmental \nQuienes tienen riesgo suicida: \ud83d\udc47 https://t.co/Pxloenff4P", "edit_history_tweet_ids": ["1182384063992086528"], "id": "1182384063992086528", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111728648539770880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182381772287418370"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:54:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182384037136084992"], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "id": "1182384037136084992", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214605104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:54:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CristiCastilloA: D\u00eda mundial de la salud mental. Este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) se concentra en la prevenci\u00f3n del s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383929766109184"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 96, "probability": 0.7938, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5861, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristiCastilloA", "id": "108064283"}]}, "id": "1182383929766109184", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322073208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182383225966137345"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:54:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @situchidacono: @Politica_LR Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobarde\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383846270099456"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 116, "probability": 0.5552, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 59, "end": 73, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "id": "1182383846270099456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182366593151655938"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:54:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383844823126016"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182383844823126016", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014497050422136832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:54:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @drlangosta: Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383800648527872"], "id": "1182383800648527872", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39247417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182331933562302464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:53:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383781057122304"], "id": "1182383781057122304", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868533339929681920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:53:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383736354160648"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}]}, "id": "1182383736354160648", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141860810794393601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:53:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383703919616005"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182383703919616005", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175171342360096770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:53:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383674261725184"], "id": "1182383674261725184", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377608046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:53:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383599347294209"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "id": "1182383599347294209", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2517060803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 258, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 259, "end": 274, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/kVKHVu2415", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xouAGVdXQI", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSBolivia/status/1182383529574981632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xouAGVdXQI", "media_key": "3_1182383522566361088"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 140, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:52:55.000Z", "lang": "es", "text": "El #suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\n  Realiza el curso virtual de @opsoms sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate: https://t.co/kVKHVu2415 \n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental\n#SaludParaTodos https://t.co/xouAGVdXQI", "edit_history_tweet_ids": ["1182383529574981632"], "id": "1182383529574981632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413264098"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IMLAFLORESTA", "id": "1434003342"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:52:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @IMLAFLORESTA: Una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la #saludmental. La jornada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383483022381058"], "id": "1182383483022381058", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "535835543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182278584926425088"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:52:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383452966064130"], "id": "1182383452966064130", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458246122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:52:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383417184444421"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182383417184444421", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128543510393704448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:52:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383410666450946"], "id": "1182383410666450946", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598858190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:52:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@ComunistaLuffy @kuramaboy_ @_beeblo mano se essas frases ajudaram algu\u00e9m a n\u00e3o se matar, j\u00e1 t\u00e1 valendo\n\ne n\u00e3o \u00e9 porque a pessoa n\u00e3o se matou que ela ta segura de si velho mds", "edit_history_tweet_ids": ["1182383378517188608"], "in_reply_to_user_id": "1104497575997132802", "id": "1182383378517188608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1574420533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182356892372340737"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ComunistaLuffy", "id": "1535619923568910336"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "kuramaboy_", "id": "3207445696"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "saludmental"}, {"start": 207, "end": 218, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/wChTd87jty", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/W6U9EJBPVi", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSBolivia/status/1182383328990781440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6U9EJBPVi", "media_key": "3_1182383321403330565"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:52:07.000Z", "lang": "es", "text": "El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/wChTd87jty \n\n#40segundos\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental#SaludParaTodos https://t.co/W6U9EJBPVi", "edit_history_tweet_ids": ["1182383328990781440"], "id": "1182383328990781440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413264098"}, {"created_at": "2019-10-10T19:51:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383281561653248"], "id": "1182383281561653248", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985349881618485249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:51:43.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda mundial de la salud mental. Este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) se concentra en la prevenci\u00f3n del suicidio. El lema es \u201c40 segundos para actuar\u201d ya que cada 40 segundos una persona se suicida en el\u2026 https://t.co/hi3DA2ar3J", "edit_history_tweet_ids": ["1182383225966137345"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 75, "probability": 0.7692, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5544, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/hi3DA2ar3J", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3czf8CgDyE/?igshid=s30uglfkdvra", "display_url": "instagram.com/p/B3czf8CgDyE/\u2026"}]}, "id": "1182383225966137345", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108064283"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 43, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:51:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @flOOr_RC: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca concentrar la atenci\u00f3n en la identificaci\u00f3n, tratamiento y prevenci\u00f3n de alg\u00fan trastorno\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182383224925970432"], "id": "1182383224925970432", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526687897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182337729335582725"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 77, "tag": "OMS"}, {"start": 189, "end": 202, "tag": "Cuidatusalud"}, {"start": 203, "end": 215, "tag": "ProudClinic"}, {"start": 216, "end": 242, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.8107, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/4ARno6qbY6", "expanded_url": "https://twitter.com/proud_clinic/status/1182383192856285184/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ARno6qbY6", "media_key": "7_1182383104838815746"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:51:35.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de la salud mental\ud83e\udde0\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Seg\u00fan estad\u00edsticas de la #OMS cada 40 segundos se suicida una persona.\n\nEs muy importante cuidar tu salud mental y la de tus seres queridos. #Cuidatusalud #ProudClinic #diamundialdelasaludmental https://t.co/4ARno6qbY6", "edit_history_tweet_ids": ["1182383192856285184"], "id": "1182383192856285184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168504890366275585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:51:26.000Z", "lang": "es", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,524 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182383154478362625"], "id": "1182383154478362625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893414677467848704"}, {"created_at": "2019-10-10T19:51:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Homem que matou mulher e suposto amante se entrega \u00e0\u00a0pol\u00edcia https://t.co/qQxFF37umj https://t.co/4qUMFEv5SQ", "edit_history_tweet_ids": ["1182383059620024321"], "id": "1182383059620024321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045344636313763841", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/qQxFF37umj", "expanded_url": "http://youtube.com/watch?v=rV639uqGPZw&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=rV639u\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=rV639uqGPZw&feature=youtu.be"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/4qUMFEv5SQ", "expanded_url": "https://grandespnews.com.br/homem-que-matou-mulher-e-suposto-amante-se-entrega-a-policia/", "display_url": "grandespnews.com.br/homem-que-mato\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "suicida"}, {"start": 87, "end": 113, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/F8gjcM5GlI", "expanded_url": "https://agendasettingdiario.com/news/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-que-hacer-40-segundos-de-accion/", "display_url": "agendasettingdiario.com/news/cada-40-s\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/b8Q9czvKog", "expanded_url": "https://twitter.com/LaAgendaSetting/status/1182383041643208704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b8Q9czvKog", "media_key": "3_1182383040208756739"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:50:59.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo \u00bfQu\u00e9 hacer? 40 segundos de acci\u00f3n #DiaMundialDeLaSaludMental #suicidio https://t.co/F8gjcM5GlI https://t.co/b8Q9czvKog", "edit_history_tweet_ids": ["1182383041643208704"], "id": "1182383041643208704", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "485345983"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 42, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 44, "end": 58, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Pxloenff4P", "expanded_url": "https://twitter.com/armandoc68/status/1182381772287418370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pxloenff4P", "media_key": "3_1182381765974990848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:50:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @armandoc68: #diamundialdelasaludmental \n#comandopsycho \n#saludmental \nQuienes tienen riesgo suicida: \ud83d\udc47 https://t.co/Pxloenff4P", "edit_history_tweet_ids": ["1182383041391579136"], "id": "1182383041391579136", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386867342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182381772287418370"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:50:13.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental.\ud83e\udde0 \u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo?\ud83d\ude25\n\u00a1Un\u00e1monos a esta lucha!\ud83e\udd1d Ayuda a alguien que necesite de ti. \u2764\ufe0f https://t.co/uJGPaKt7oe", "edit_history_tweet_ids": ["1182382849191796736"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/uJGPaKt7oe", "expanded_url": "https://twitter.com/MexicoPublica/status/1182382849191796736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uJGPaKt7oe", "media_key": "3_1182382847409217541"}]}, "id": "1182382849191796736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3738983425"}, {"created_at": "2019-10-10T19:50:06.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda mundial de la Salud Mental.\ud83e\udde0 \u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo?\ud83d\ude25\n\u00a1Un\u00e1monos a esta lucha!\ud83e\udd1d Ayuda a alguien que necesite de ti. \u2764\ufe0f https://t.co/0in42D5nHz", "edit_history_tweet_ids": ["1182382820511178754"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/0in42D5nHz", "expanded_url": "https://twitter.com/Critica_Jal/status/1182382820511178754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0in42D5nHz", "media_key": "3_1182382818564984835"}]}, "id": "1182382820511178754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281625046"}, {"created_at": "2019-10-10T19:49:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182382785476079629"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182382785476079629", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105791760981245954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:49:37.000Z", "lang": "pt", "text": "STREAM ONLINE ! Danganronpa V3, terminando o capitulo 2 e se eu tiver for\u00e7as a gente joga outra coisa!\n\nQuem ser\u00e1 que vai morrer? Quem ser\u00e1 que matou ? Sei de nada, vamo descobrir juntos!\n\nImagem do atual namorado do protagonista abaixo.\n\nhttps://t.co/s5FccayzIj https://t.co/5659XHTmWg", "edit_history_tweet_ids": ["1182382698654031872"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4692, "type": "Other", "normalized_text": "ONLINE"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.6759, "type": "Other", "normalized_text": "Danganronpa"}, {"start": 54, "end": 54, "probability": 0.7314, "type": "Other", "normalized_text": "2"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/s5FccayzIj", "expanded_url": "http://Twitch.tv/mahoumavi", "display_url": "Twitch.tv/mahoumavi", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581826640401027073/nE0KvMpX?format=png&name=orig", "width": 300, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581826640401027073/nE0KvMpX?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "MahouMavi - Twitch", "description": "[PT/ENG~] Beta de Strive pra ver como que t\u00e1.", "unwound_url": "https://www.twitch.tv/mahoumavi"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/5659XHTmWg", "expanded_url": "https://twitter.com/MahouMavi/status/1182382698654031872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5659XHTmWg", "media_key": "3_1182382692786147330"}]}, "id": "1182382698654031872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "946111124138790918"}, {"created_at": "2019-10-10T19:49:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182382688831000576"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182382688831000576", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721029150597869568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:49:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Qm mata crianca sai no dia das criancas faz td sentido. Vai comemorar cm qm se ela matou a propria enteada https://t.co/Qd9MhvRus0", "edit_history_tweet_ids": ["1182382661895098368"], "id": "1182382661895098368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4198418417", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182343535888089093"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Qd9MhvRus0", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1182343535888089093", "display_url": "twitter.com/portalR7/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:49:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @John_Adames: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental enfocado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida en el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182382614453338112"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 56, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "John_Adames", "id": "74792852"}]}, "id": "1182382614453338112", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1591785043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182297047405383680"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:49:13.000Z", "lang": "en", "text": "@KayfabeNews TOPE SUICIDA!!!\n\n- Excalibur 9000 times a night.", "edit_history_tweet_ids": ["1182382596535279617"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "Excalibur"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KayfabeNews", "id": "461269164"}]}, "in_reply_to_user_id": "461269164", "id": "1182382596535279617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1052859981438046208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182381491285909504"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:49:06.000Z", "lang": "es", "text": "Yo me enamore del Joker de escuadr\u00f3n suicida , y de eso no me saques https://t.co/ORH9JTkPga", "edit_history_tweet_ids": ["1182382569037414400"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ORH9JTkPga", "expanded_url": "https://twitter.com/iWolowitz/status/1182289206044852225", "display_url": "twitter.com/iWolowitz/stat\u2026"}]}, "id": "1182382569037414400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1300303284"}, {"created_at": "2019-10-10T19:47:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Insomnificante_: Os hablo de @EsPapageno: una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. En su p\u00e1gina web tienen much\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182382280234459136"], "id": "1182382280234459136", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182256550901092360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Insomnificante_", "id": "804342451"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "40segundos"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9946, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Kga99", "id": "173953975"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:47:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Kga99: Cada #40segundos se suicida una persona en M\u00e9xico. El suicidio se puede prevenir, si est\u00e1s deprimido o pasando por un momento de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182382197967392773"], "id": "1182382197967392773", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108594176579514368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182348525818011653"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:47:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1182382150714310659"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182382150714310659", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "969200163486076928"}, {"created_at": "2019-10-10T19:46:33.000Z", "lang": "pt", "text": "E lembrando esquadr\u00e3o suicida ficou do jeito que ficou n\u00e3o foi por culpa do elenco https://t.co/RZdfE2YadJ", "edit_history_tweet_ids": ["1182381928202289152"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7129, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/RZdfE2YadJ", "expanded_url": "https://t.co/RZdfE2YadJ", "display_url": "t.co/RZdfE2YadJ"}]}, "id": "1182381928202289152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223139140"}, {"created_at": "2019-10-10T19:46:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182381817086824451"], "id": "1182381817086824451", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "782998327008825345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.3595, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 104, "end": 133, "probability": 0.8999, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ISSSTE_Salud", "id": "1083092970021310468"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:46:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ISSSTE_Salud: D\u00eda Mundial de la #SaludMental\nTe invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, por\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182381804189376512"], "id": "1182381804189376512", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455830451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294931961987072"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 28, "end": 42, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 44, "end": 56, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Pxloenff4P", "expanded_url": "https://twitter.com/armandoc68/status/1182381772287418370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pxloenff4P", "media_key": "3_1182381765974990848"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:45:56.000Z", "lang": "es", "text": "#diamundialdelasaludmental \n#comandopsycho \n#saludmental \nQuienes tienen riesgo suicida: \ud83d\udc47 https://t.co/Pxloenff4P", "edit_history_tweet_ids": ["1182381772287418370"], "id": "1182381772287418370", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "234846839"}, {"created_at": "2019-10-10T19:45:52.000Z", "lang": "pt", "text": "eu n\u00e3o me canso de assistir esquadr\u00e3o suicida \ne t\u00e3o ruim que e bom", "edit_history_tweet_ids": ["1182381755933888517"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1182381755933888517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2498430371"}, {"created_at": "2019-10-10T19:45:16.000Z", "lang": "en", "text": "@shesbratty @MuscuttRachel @OfficialLivePD Also:\n\n1-800-SUICIDE (1-800-784-2433)\n1-888-SUICIDE (1-888-784-2433)\n1-877-SUICIDA (1-877-784-2432) (Spanish)", "edit_history_tweet_ids": ["1182381602292326401"], "in_reply_to_user_id": "95686962", "id": "1182381602292326401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "95686962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182381440169889792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shesbratty", "id": "21434913"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MuscuttRachel", "id": "979406641547198464"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "OfficialLivePD", "id": "841359321988513793"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 97, "end": 106, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nieves_pg", "id": "419646912"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:44:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nieves_pg: Hoy #DiaMundialSaludMental, este a\u00f1o centrado en aunar esfuerzos para prevenir el #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182381496914591744"], "id": "1182381496914591744", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301438267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182176012974600193"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 23, "end": 33, "tag": "Sab\u00edasQue"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.7233, "type": "Other", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/69XnaPs87P", "expanded_url": "https://twitter.com/CodigoNuevo/status/1182267594356744194", "display_url": "twitter.com/CodigoNuevo/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 164, "username": "CodigoNuevo", "id": "2302062714"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:44:34.000Z", "lang": "es", "text": "#D\u00edaMundialSaludMental #Sab\u00edasQue seg\u00fan la OMS (2019) cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello te compartimos los  siguientes recordatorios de @CodigoNuevo https://t.co/69XnaPs87P", "edit_history_tweet_ids": ["1182381425405911040"], "id": "1182381425405911040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322413718", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182267594356744194"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:44:33.000Z", "lang": "es", "text": "@MilkoIbanez @Xileone Y Alancito, el suicida???", "edit_history_tweet_ids": ["1182381424726413313"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6344, "type": "Other", "normalized_text": "Alancito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MilkoIbanez", "id": "998267521"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "in_reply_to_user_id": "998267521", "id": "1182381424726413313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936069896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181754075068747776"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:43:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182381256467550208"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}]}, "id": "1182381256467550208", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44043292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:43:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182381140935618560"], "id": "1182381140935618560", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2810176602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:42:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182380900451045377"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182380900451045377", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280673505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:42:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182380807492640769"], "id": "1182380807492640769", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862151726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 222, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.5125, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CfBA0rMiTW", "expanded_url": "https://twitter.com/Medec_ec/status/1182380788760928256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CfBA0rMiTW", "media_key": "3_1182380781383147522"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:42:02.000Z", "lang": "es", "text": "La Salud Mental juega un importante papel en las situaciones de crisis; tanto emocional, familiar y econ\u00f3mica. \n\n\u201cCada 40 segundos se suicida una persona... y cuesta varios a\u00f1os entender por qu\u00e9\u201d\n#diamundialdelasaludmental https://t.co/CfBA0rMiTW", "edit_history_tweet_ids": ["1182380788760928256"], "id": "1182380788760928256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3121721775"}, {"created_at": "2019-10-10T19:42:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Gabyh_Lopees: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182380780393287680"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gabyh_Lopees", "id": "1001514460794810368"}]}, "id": "1182380780393287680", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087894029994471425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182339570106605568"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:42:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @opsbrenda_: Se n\u00e3o me matou, certamente ir\u00e1 me fortalecer!!", "edit_history_tweet_ids": ["1182380779818700801"], "id": "1182380779818700801", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869353819578171392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182128750110089217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "opsbrenda_", "id": "1280592216281567232"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:41:21.000Z", "lang": "es", "text": "Lo que mas me duele del calor es sentir deseos de tomar mate pero saber que es un acto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182380619592032259"], "id": "1182380619592032259", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "606730976"}, {"created_at": "2019-10-10T19:41:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Vcs desconhecem limites? Com cancro n\u00e3o se brinca \u00e9 algo s\u00e9rio que magoa e atinge imensas pessoas, holocausto n\u00e3o \u00e9 piada matou milh\u00f5es de pessoas e assombrou a vida de muitas devido a preconceitos e estere\u00f3tipos que ainda chegam aos nossos dias mesmo que de forma diferente https://t.co/Epu96C571F", "edit_history_tweet_ids": ["1182380588151590912"], "id": "1182380588151590912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "881262375961333761", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182360055150252035"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/Epu96C571F", "expanded_url": "https://twitter.com/MCFernandes05/status/1182360055150252035", "display_url": "twitter.com/MCFernandes05/\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:40:49.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182380483784728587"], "id": "1182380483784728587", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279019070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:40:03.000Z", "lang": "es", "text": "El juicio a Cristina Kirchner por la Copa Argentina: Hemos trabajado para que sean buenas personas con potencial suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182380289781358592"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4661, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "id": "1182380289781358592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943319726155075589"}, {"created_at": "2019-10-10T19:39:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hospitalesp: Cada 40 segundos se suicida una persona\nEl suicidio no respeta edades y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182380262094716930"], "id": "1182380262094716930", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1266258624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182369609627906048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hospitalesp", "id": "1161480954"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:39:41.000Z", "lang": "pt", "text": "@ricardoraymond7 Tirando o lado suicida do Felipe Melo, ainda acho ele o melhor cabe\u00e7a de \u00e1rea do futebol brasileiro. Traria uma boa pe\u00e7a de reposi\u00e7\u00e3o para os jogos que estiver suspenso. No caso dos laterais, acredito que s\u00e3o nomes poss\u00edveis, o resto realmente s\u00e3o dif\u00edceis.", "edit_history_tweet_ids": ["1182380197271818242"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Melo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ricardoraymond7", "id": "1022999642"}]}, "in_reply_to_user_id": "1022999642", "id": "1182380197271818242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2608175623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182379074716684288"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:39:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "edit_history_tweet_ids": ["1182380185078915073"], "id": "1182380185078915073", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182080898759569408"}], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:39:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182380061258899457"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182380061258899457", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109154905372180480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:39:05.000Z", "lang": "es", "text": "Con la pena \"Escuadron suicida\" qued\u00f3 mucho muy lejos de ser una buena pel\u00edcula en todos los aspectos Olv\u00eddense de Joker!! \nNo hay ni por que compararla... https://t.co/BEgaqgdVQF", "edit_history_tweet_ids": ["1182380047576907776"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron suicida"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/BEgaqgdVQF", "expanded_url": "https://www.cinepremiere.com.mx/joker-jared-leto-joaquin-phoenix.html", "display_url": "cinepremiere.com.mx/joker-jared-le\u2026"}]}, "id": "1182380047576907776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128812566"}, {"created_at": "2019-10-10T19:38:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182380010260303872"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "id": "1182380010260303872", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3723113602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:38:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @edmilsonbarbosa: Se essa indec\u00eancia essa patifaria n\u00e3o acabar que moral h\u00e1 na justi\u00e7a???Uma madrasta que MATOU uma crian\u00e7a sair da cade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182379933932363776"], "id": "1182379933932363776", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211295496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182376529113833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "edmilsonbarbosa", "id": "35213222"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:37:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182379565374681088"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182379565374681088", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1588694562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:36:45.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1182379458206019584"], "in_reply_to_user_id": "914279153419128838", "id": "1182379458206019584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914279153419128838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182379384331735042"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:36:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182379364186558464"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182379364186558464", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175756768233820161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:35:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182379235295617025"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182379235295617025", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256185736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:35:29.000Z", "lang": "es", "text": "@ahorapodemos no s\u00e9 si os dar\u00e1 resultado est\u00e1 campa\u00f1a creo que es suicida pero en este pa\u00eds nunca se sabe lo que s\u00ed s\u00e9 es que es sucia y muy \u00fatil a la derecha. Y es muy dif\u00edcil llegar a acuerdos con ese tipo de gente.", "edit_history_tweet_ids": ["1182379140172910592"], "in_reply_to_user_id": "2288138575", "id": "1182379140172910592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164464386506919936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181652985325080577"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:35:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182379119675412480"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182379119675412480", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "579581346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 49, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 59, "end": 71, "tag": "SaludMental"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.7023, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Agifes", "id": "494858518"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:35:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Agifes: \u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182379064788705281"], "id": "1182379064788705281", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1652883379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182345096173441024"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:35:08.000Z", "lang": "es", "text": "\u27a1\ufe0f El suicidio es la segunda causa de muerte \u26b0\ufe0fen j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os de edad.\n\n\u27a1\ufe0f El 79% \ud83d\udcca de los suicidios tiene lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medianos.\n\n\u27a1\ufe0f Por cada persona que se suicida, hay 20 personas que lo intentan.", "edit_history_tweet_ids": ["1182379052960829441"], "in_reply_to_user_id": "1126302795315994624", "id": "1182379052960829441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126302795315994624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182379050926575617"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:35:04.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182379035474780160"], "id": "1182379035474780160", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1445400552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:34:59.000Z", "lang": "es", "text": "Parece que la gente se suicida m\u00e1s cuando m\u00e1s calor hace, esa ser\u00e1 la crisis clim\u00e1tica https://t.co/byx41LoP9m", "edit_history_tweet_ids": ["1182379013865558016"], "id": "1182379013865558016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030915280363503616", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/byx41LoP9m", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseLuisR_c/status/1182379013865558016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/byx41LoP9m", "media_key": "3_1182379004470407175"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:34:53.000Z", "lang": "es", "text": "Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las\u00a0estad\u00edsticas https://t.co/1drRLX4Eet https://t.co/o83fcrBwp8", "edit_history_tweet_ids": ["1182378992067854336"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/1drRLX4Eet", "expanded_url": "https://thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/10/10/una-persona-se-suicida-cada-dos-dias-en-castilla-la-mancha-segun-las-estadisticas/", "display_url": "thenewsatyourfingertips.wordpress.com/2019/10/10/una\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/o83fcrBwp8", "expanded_url": "https://twitter.com/NEWSANTANDER/status/1182378992067854336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o83fcrBwp8", "media_key": "3_1182378990381731840"}]}, "id": "1182378992067854336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3579302842"}, {"created_at": "2019-10-10T19:34:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @edmilsonbarbosa: Se essa indec\u00eancia essa patifaria n\u00e3o acabar que moral h\u00e1 na justi\u00e7a???Uma madrasta que MATOU uma crian\u00e7a sair da cade\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182378950254874624"], "id": "1182378950254874624", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357765760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182376529113833472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "edmilsonbarbosa", "id": "35213222"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:34:34.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental y este  a\u00f1o se concentra en la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que en el mundo  cada 40 segundos se suicida una persona.  Autoridades de Salud participaron de feria  \u201cSalud Mental\u201d para unir esfuerzos para prevenir el suicidio https://t.co/pkLYOBsKET", "edit_history_tweet_ids": ["1182378910098624512"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pkLYOBsKET", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSaludM/status/1182378910098624512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pkLYOBsKET", "media_key": "3_1182378906210488320"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pkLYOBsKET", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSaludM/status/1182378910098624512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pkLYOBsKET", "media_key": "3_1182378906474692609"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pkLYOBsKET", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSaludM/status/1182378910098624512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pkLYOBsKET", "media_key": "3_1182378906483089408"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pkLYOBsKET", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSaludM/status/1182378910098624512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pkLYOBsKET", "media_key": "3_1182378906353057792"}]}, "id": "1182378910098624512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "190282389"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 229, "end": 250, "tag": "40segundosparaactuar"}, {"start": 251, "end": 274, "tag": "WorldMentalHealthDay19"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 273, "probability": 0.6918, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay19"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/siIRZQwUeO", "expanded_url": "https://twitter.com/leoromerosaez/status/1182378848278798337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/siIRZQwUeO", "media_key": "3_1182378840431222787"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:34:19.000Z", "lang": "es", "text": "#diamundialdelasaludmental Hoy nos centramos en la prevenci\u00f3n del suicidio, pues a nivel mundial, cada 40 segundos se suicida una persona y es la 2\u00b0 causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. Esto es algo que podemos evitar. #40segundosparaactuar #WorldMentalHealthDay19 https://t.co/siIRZQwUeO", "edit_history_tweet_ids": ["1182378848278798337"], "id": "1182378848278798337", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "83852863"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 227, "tag": "SinPeronSeriamosSuiza"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:34:11.000Z", "lang": "es", "text": "Si un pa\u00eds lleva m\u00e1s de 40 a\u00f1os en decadencia gobernado por un s\u00f3lo movimiento pol\u00edtico de corte populista, quien vea s\u00f3lo los \u00faltimos 4 a\u00f1os.. es c\u00f3mplice o suicida. PUEBLO POBRE/ DIRIGENTES MILLONARIOS. #SinPeronSeriamosSuiza", "edit_history_tweet_ids": ["1182378813931560962"], "id": "1182378813931560962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949719639046619137"}, {"created_at": "2019-10-10T19:33:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @drlangosta: Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182378744041881600"], "id": "1182378744041881600", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241971128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182331933562302464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:33:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @situchidacono: @Politica_ECpe Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobard\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182378699250900999"], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.5289, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "id": "1182378699250900999", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182372576678547457"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:33:21.000Z", "lang": "pt", "text": "[10/10, 4:28 PM] corno safado: qual antagonista do esquadr\u00e3o suicida?\n[10/10, 4:28 PM] corno safado: o roteiro\n[10/10, 4:31 PM] Emile: quem \u00e9 protagonista?\n[10/10, 4:31 PM] Emile: a trilha sonora", "edit_history_tweet_ids": ["1182378602471612418"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Emile"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.4965, "type": "Other", "normalized_text": "Emile"}]}, "id": "1182378602471612418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950504583897534465"}, {"created_at": "2019-10-10T19:32:53.000Z", "lang": "es", "text": "Me acabo de dar cuenta que cruc\u00e9 la calle sin mirar para ning\u00fan lado soy suicida inconcientemente", "edit_history_tweet_ids": ["1182378484984889344"], "id": "1182378484984889344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456318521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:32:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenc\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182378428210843651"], "id": "1182378428210843651", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149451696273350656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324545191120897"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:32:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182378399618273281"], "id": "1182378399618273281", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082769892296871936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:32:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182378379552657409"], "id": "1182378379552657409", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829027921071308802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:32:20.000Z", "lang": "it", "text": "@alessiaaaaa0 Penso che pure la bambola inizierebbe ad avere pensieri suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182378347252326400"], "in_reply_to_user_id": "895222548337745920", "id": "1182378347252326400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "529244225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182334818064965633"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Alessiaaaaa0", "id": "1441854262540062725"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "podem_sbd", "id": "786237411093196800"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:32:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @podem_sbd: En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182378342655451141"], "id": "1182378342655451141", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387713985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302087901827080"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 110, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5589, "type": "Other", "normalized_text": "molesto"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.8219, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SensaCine", "id": "19019325"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:32:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SensaCine: \"Alienado y molesto\". As\u00ed se sinti\u00f3 Jared Leto ('Escuadr\u00f3n suicida') cuando se enter\u00f3 de #Joker, la pel\u00edcula de Warner Bros.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182378277249441792"], "id": "1182378277249441792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191678432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182372727035813888"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:31:58.000Z", "lang": "es", "text": "Sigue mi nueva cuenta en Instagram y hablemos de salud \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\u261d\ud83c\udffb\n\n\u00bfSab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona?\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nEsta semana se celebrar\u00e1 el d\u00eda mundial de la salud mental centr\u00e1ndose en la\u2026 https://t.co/B8U2b2X2cj", "edit_history_tweet_ids": ["1182378254864392192"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9516, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/B8U2b2X2cj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3VPX16hp10/?igshid=184h9jx78vdyl", "display_url": "instagram.com/p/B3VPX16hp10/\u2026"}]}, "id": "1182378254864392192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119587993"}, {"created_at": "2019-10-10T19:31:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182378240800894976"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182378240800894976", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298138861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "CaminhosDoCora\u00e7\u00e3o142"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "CaminhosDoCora\u00e7\u00e3o142"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "Taveira"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:31:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JoiceLimaOficia: #CaminhosDoCora\u00e7\u00e3o142\n\n\u00c9 Taveira, vc vai ter q se render.\nMaria n\u00e3o matou ngn.", "edit_history_tweet_ids": ["1182378217249935361"], "id": "1182378217249935361", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946196672106950656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182377511092658176"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:31:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182378143950233600"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182378143950233600", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047439313666015232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:31:18.000Z", "lang": "es", "text": "@mgomezmartinez @AlvaroUribeVel Casi suicida, o masoquista", "edit_history_tweet_ids": ["1182378089483030528"], "in_reply_to_user_id": "183308316", "id": "1182378089483030528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141071036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182355795310206982"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mgomezmartinez", "id": "183308316"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:31:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182378066544345090"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182378066544345090", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4134284854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:31:11.000Z", "lang": "es", "text": "Y perd\u00f3n por la sal en la herida, Por so\u00f1ar a escondidas\nPor dejar que el orgullo me convierta en un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182378057287553025"], "in_reply_to_user_id": "915329667422461953", "id": "1182378057287553025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "915329667422461953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182377703288258561"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:31:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mvelasco27: \u201cCuando me quer\u00eda matar no tuve una escopeta, no ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que una libreta. La us\u00e9 como salvavidas,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182378050987663360"], "id": "1182378050987663360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355272290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182267169851052032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mvelasco27", "id": "225979636"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:30:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182377819776700418"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182377819776700418", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49631017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstamosContigo"}, {"start": 193, "end": 198, "tag": "Hilo"}, {"start": 199, "end": 217, "tag": "LaN\u00fa\u00f1ezSomosTodos"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "S\u00edAlaVida"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:30:13.000Z", "lang": "es", "text": "#EstamosContigo | Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n del Suicidio \ud83d\udc6b\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\n\"Una mejor\u00eda despu\u00e9s de una crisis\nsuicida quiere decir que el riesgo de\nsuicidio ha terminado.\"\n\u00bfEsto es Mito o Realidad? \u00a1Participa!\n\n#Hilo #LaN\u00fa\u00f1ezSomosTodos #S\u00edAlaVida", "edit_history_tweet_ids": ["1182377814491832320"], "in_reply_to_user_id": "1354805118", "id": "1182377814491832320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1354805118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182377102949175296"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 78, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 23, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/syf4gr5icB", "expanded_url": "https://www.eldigitalcastillalamancha.es/actualidad/528571627/Las-muertes-por-suicidio-dejan-unas-impactantes-estadisticas-en-Castilla-La-Mancha.html", "display_url": "eldigitalcastillalamancha.es/actualidad/528\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u271d\ufe0f En Castilla-La Mancha una persona se suicida cada dos d\u00edas\n\n\u25fe\ufe0f El #suicidio cada vez afecta m\u00e1s a personas con entre 15 y 44 a\u00f1os\n\nhttps://t.co/syf4gr5icB", "edit_history_tweet_ids": ["1182377760305532928"], "id": "1182377760305532928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474099871"}, {"created_at": "2019-10-10T19:29:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182377677853995009"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182377677853995009", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070574287592062976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:29:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182377584442646528"], "id": "1182377584442646528", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208875457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 142, "end": 154, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.7915, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 199, "end": 211, "probability": 0.4472, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Moreno"}, {"start": 217, "end": 219, "probability": 0.5824, "type": "Organization", "normalized_text": "MSP"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/HCJCxTIJFb", "expanded_url": "https://twitter.com/jessy_mendoza90/status/1182377562854613000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HCJCxTIJFb", "media_key": "7_1182377133152313344"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:29:13.000Z", "lang": "es", "text": "Sab\u00edas que Segun la OMS cada 40 segundos una persona se suicida??? esta es la consecuencia de un trastorno avanzado. \nEs importante cuidar la #SaludMental y saber cuando consultar, \ud83d\udc47entrevista al Dr.Mart\u00edn Moreno del MSP. https://t.co/HCJCxTIJFb", "edit_history_tweet_ids": ["1182377562854613000"], "id": "1182377562854613000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047411603"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "CaminhosDoCora\u00e7\u00e3o142"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 41, "probability": 0.5953, "type": "Other", "normalized_text": "CaminhosDoCora\u00e7\u00e3o142"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "Taveira"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:29:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @JoiceLimaOficia: #CaminhosDoCora\u00e7\u00e3o142\n\n\u00c9 Taveira, vc vai ter q se render.\nMaria n\u00e3o matou ngn.", "edit_history_tweet_ids": ["1182377542902255620"], "id": "1182377542902255620", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983836112820064256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182377511092658176"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "CaminhosDoCora\u00e7\u00e3o142"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.7605, "type": "Other", "normalized_text": "CaminhosDoCora\u00e7\u00e3o142"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "Taveira"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:29:00.000Z", "lang": "pt", "text": "#CaminhosDoCora\u00e7\u00e3o142\n\n\u00c9 Taveira, vc vai ter q se render.\nMaria n\u00e3o matou ngn.", "edit_history_tweet_ids": ["1182377511092658176"], "id": "1182377511092658176", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "464670829"}, {"created_at": "2019-10-10T19:27:39.000Z", "lang": "es", "text": "@EstrellaInti18 @FresiaY Expropiar en un pais donde uno de los mayores problemas es la falta de seguridad fiscal es literalmente suicida\nY la demonizacion de los empresarios es ridicula. Tanto Cristina como Macri los llevan fundiendo a\u00f1os. Porque te pensas que cierran tantas fabricas? Carga impositiva", "edit_history_tweet_ids": ["1182377171765157890"], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 200, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EstrellaInti18", "id": "2704753244"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "FresiaY", "id": "1256319162990956547"}]}, "in_reply_to_user_id": "2704753244", "id": "1182377171765157890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3827790137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182376358787387393"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:27:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182377160742449152"], "id": "1182377160742449152", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008032836123848705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 278, "tag": "EstamosContigo"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:27:23.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Mito! \nLa realidad es que el comportamiento suicida indica una\ninfelicidad profunda, pero no\nnecesariamente un trastorno mental.\nMuchas personas que viven con\nestos no son afectadas\npor el comportamiento suicida, y no\ntodos los que se quitan la\nvida tienen uno.\n#EstamosContigo", "edit_history_tweet_ids": ["1182377102949175296"], "in_reply_to_user_id": "1354805118", "id": "1182377102949175296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1354805118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957824315842565"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:27:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ABC_Toledo: Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las estad\u00edsticas https://t.co/aFwKMIaGoX", "edit_history_tweet_ids": ["1182377060708376576"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 73, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/aFwKMIaGoX", "expanded_url": "http://ver.abc.es/sojsq2", "display_url": "ver.abc.es/sojsq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/castilla-la-mancha/toledo/abci-persona-suicida-cada-dias-castilla-la-mancha-segun-estadisticas-201910102118_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-clm&_tcode=c29qc3Ey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ABC_Toledo", "id": "119152424"}]}, "id": "1182377060708376576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351094489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182376776514883585"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:26:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376903526760450"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182376903526760450", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465880559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:26:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376887731007488"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182376887731007488", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140705335742750726", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 52, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 51, "probability": 0.799, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PodemMontcada", "id": "2532312637"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:26:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PodemMontcada: \ud83d\udce2 Hoy es el #WorldMentalHealthDay\n \n1\u20e3 1 de cada 4 personas tendr\u00e1 un trastorno de salud mental en su vida.\n\n2\u20e3 Cada dos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376852343738369"], "id": "1182376852343738369", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569713463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182317681862684673"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:26:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376848522711040"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182376848522711040", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26677011", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:26:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376784530157569"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182376784530157569", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159150363355881472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:26:05.000Z", "lang": "es", "text": "Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las estad\u00edsticas https://t.co/aFwKMIaGoX", "edit_history_tweet_ids": ["1182376776514883585"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aFwKMIaGoX", "expanded_url": "http://ver.abc.es/sojsq2", "display_url": "ver.abc.es/sojsq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/castilla-la-mancha/toledo/abci-persona-suicida-cada-dias-castilla-la-mancha-segun-estadisticas-201910102118_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-clm&_tcode=c29qc3Ey"}]}, "id": "1182376776514883585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119152424"}, {"created_at": "2019-10-10T19:25:09.000Z", "lang": "pt", "text": "ow na moral que tem gente que em pleno 2019 ainda lambe o cu do jared leto s\u00f3 porque ele fez aquele papelzinho mixuruca em esquadr\u00e3o suicida? que decad\u00eancia", "edit_history_tweet_ids": ["1182376541814218753"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "1182376541814218753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096002163"}, {"created_at": "2019-10-10T19:25:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Se essa indec\u00eancia essa patifaria n\u00e3o acabar que moral h\u00e1 na justi\u00e7a???Uma madrasta que MATOU uma crian\u00e7a sair da cadeia para comemorar o \"dia da crian\u00e7a\" essa peste merece morrer na cadeia sem nunca mais pisar fora. https://t.co/KOiuzM0dli", "edit_history_tweet_ids": ["1182376529113833472"], "id": "1182376529113833472", "geo": {"place_id": "245b02bf1c013876"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "35213222", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/KOiuzM0dli", "expanded_url": "https://twitter.com/edmilsonbarbosa/status/1182376529113833472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOiuzM0dli", "media_key": "3_1182376522117795840"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:25:05.000Z", "lang": "pt", "text": "boa tarde pra qm se matou de tanto estudar pra errar o gabarito", "edit_history_tweet_ids": ["1182376522545553408"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "gabarito"}]}, "id": "1182376522545553408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2927066728"}, {"created_at": "2019-10-10T19:24:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @METANFETAFISICA: \"AQU\u00cd ESTOY YO, LEOPOLDO MAR\u00cdA PANERO, HIJO DE PADRE BORRACHO Y HERMANO DE UN SUICIDA, PERSEGUIDO POR LOS P\u00c1JAROS Y LO\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376487128879107"], "id": "1182376487128879107", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176482272637272065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182290934815432705"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "METANFETAFISICA", "id": "2596210902"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:24:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376442681839617"], "id": "1182376442681839617", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4860855852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:24:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @bomberosvlc: Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376296363544577"], "id": "1182376296363544577", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701419597682110467", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182220587839741952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 95, "end": 107, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 108, "end": 124, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:24:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sun_inthesun: veo muchos mensajes en redes hablando del riesgo suicida con motivo del d\u00eda de la salud mental. lo celebro, toda visibili\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376284216811520"], "id": "1182376284216811520", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3426521657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182367490107727873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sun_inthesun", "id": "37740553"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:23:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376244131663872"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182376244131663872", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186686208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:23:57.000Z", "lang": "es", "text": "Cap\u00edtulo: Silencio suicida  \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 \ud83e\uddd1\ud83e\uddd1 | Caso Cerrado | Telemundo https://t.co/9hoLPRXfVu via @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1182376240856125440"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.4186, "type": "Person", "normalized_text": "Silencio suicida"}, {"start": -1, "end": 46, "probability": 0.7421, "type": "Other", "normalized_text": "\ufffd | Caso Cer"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.8505, "type": "Other", "normalized_text": "o | Telem"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/9hoLPRXfVu", "expanded_url": "https://youtu.be/bS1RfLUUdIQ", "display_url": "youtu.be/bS1RfLUUdIQ"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 100, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "id": "1182376240856125440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20891968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:23:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376212523565058"], "id": "1182376212523565058", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53466823", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182340013608046593"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:23:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @sun_inthesun: veo muchos mensajes en redes hablando del riesgo suicida con motivo del d\u00eda de la salud mental. lo celebro, toda visibili\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376157792088064"], "id": "1182376157792088064", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537579145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182367490107727873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sun_inthesun", "id": "37740553"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:23:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luribea68: @omarbula @IvanDuque CIVILIZACI\u00d3N SUICIDA...la cultura y la buena educaci\u00f3n como arma letal...(\u00bfO el miedo?)...hiede la \"per\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376051403571202"], "id": "1182376051403571202", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896421242869252099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182371957037305858"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "luribea68", "id": "255528437"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "omarbula", "id": "192538987"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:23:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LuHurt: Luego al hijo a ra\u00edz del maltrato desarrolla un trauma, se suicida y la culpa es de ellos de los padres. La aceptaci\u00f3n debe ven\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182376035951796224"], "id": "1182376035951796224", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43786060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182371291472580613"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LuHurt", "id": "56208719"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:22:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182375972689068033"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182375972689068033", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440358532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:22:30.000Z", "lang": "es", "text": "@udipopular Hay una gran diferencia entre un cobarde que se suicida con una bala para rehuir de su responsabilidad...\n\nY un senador a quien mataron en un atentado terrorista y que muri\u00f3 con sus convicciones intactas...\n\nJaime Guzm\u00e1n perdurar\u00e1 en el tiempo como un gran personaje\n\n\u261d\ufe0f\u261d\ufe0f ___\ud83d\udc47\ud83d\udc47", "edit_history_tweet_ids": ["1182375873439252481"], "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 231, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udipopular", "id": "43422471"}]}, "in_reply_to_user_id": "43422471", "id": "1182375873439252481", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "66847144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182297670976786433"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:21:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182375742920937472"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182375742920937472", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887580103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:21:56.000Z", "lang": "it", "text": "@BelardiPaolo2 @claudio_2022 @Carolin12196021 Ci credo, hanno fatto pure il nonno senatore a vita dopo tutto quello che ha magnato all'Italia. Mi piaceva come uomo e imprenditore ma da quando ho letto il libro (di cui hanno cercato di ritirare tutte le copie) scritto sul figlio suicida l'ho odiato, credimi.", "edit_history_tweet_ids": ["1182375731638218752"], "in_reply_to_user_id": "964513022801776640", "id": "1182375731638218752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987680783132516353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182346847509254146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BELARDIPAOLO2", "id": "1232713332290990080"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "claudio_2022", "id": "1940288287"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Carolin12196021", "id": "1150442443579564034"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 258, "tag": "ATSA"}, {"start": 259, "end": 271, "tag": "FilialJunin"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 91, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 94, "end": 96, "probability": 0.8233, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "ATSA"}, {"start": 260, "end": 270, "probability": 0.3152, "type": "Organization", "normalized_text": "FilialJunin"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/G97HX2VnOn", "expanded_url": "https://twitter.com/JuninAtsa/status/1182375727494246401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G97HX2VnOn", "media_key": "3_1182375708678594562"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:21:55.000Z", "lang": "es", "text": "10 DE OCTUBRE, D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL\n\nEste a\u00f1o, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) dio a conocer una serie de medidas para detectar los indicadores que podr\u00edan se\u00f1alar que una persona tiene potencial suicida y la manera de prevenirlo. \n\n#ATSA #FilialJunin https://t.co/G97HX2VnOn", "edit_history_tweet_ids": ["1182375727494246401"], "id": "1182375727494246401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052249458124226560"}, {"created_at": "2019-10-10T19:21:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182375677355548673"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182375677355548673", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159730874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:21:40.000Z", "lang": "es", "text": "Se pensaba que despu\u00e9s de \"Escuadr\u00f3n Suicida\" lo iban a volver a llamar para hacer el rid\u00edculo otra vez, es que... https://t.co/jvRYtpJmZ6", "edit_history_tweet_ids": ["1182375665749942272"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/jvRYtpJmZ6", "expanded_url": "https://twitter.com/SensaCine/status/1182372727035813888", "display_url": "twitter.com/SensaCine/stat\u2026"}]}, "id": "1182375665749942272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "794136300", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182372727035813888"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:21:39.000Z", "lang": "es", "text": "Eso se llama depresi\u00f3n severa con ideacion suicida https://t.co/zcnnyrrOc3", "edit_history_tweet_ids": ["1182375660586749953"], "id": "1182375660586749953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "506145668", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/zcnnyrrOc3", "expanded_url": "https://twitter.com/Layanisvelasco2/status/1182321671216275456", "display_url": "twitter.com/Layanisvelasco\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 124, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HMDRARD", "id": "1279331143"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:21:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HMDRARD: \u00bfSab\u00edas que cada 40 segundo se suicida una persona?\n\nHoy 10 de octubre se celebra el #diamundialdelasaludmental, en este a\u00f1o l\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182375648473632768"], "id": "1182375648473632768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237379524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182334745436463105"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:21:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182375541543976960"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182375541543976960", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834292567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:20:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@Papai_RvL Est\u00e3o envestigando aindaa ningu\u00e9m sabe se o homem morreu .e se foi ele msm que matou a menina ele vai ter oq merece", "edit_history_tweet_ids": ["1182375489740120064"], "in_reply_to_user_id": "1141752995950071811", "id": "1182375489740120064", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141752995950071811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182375235754045440"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:20:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @patypimentelr: Cada 40 segundos alguien en el mundo se suicida, \u00e9sta es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182375462292602880"], "id": "1182375462292602880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264586370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182306306214023168"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:20:49.000Z", "lang": "es", "text": "* Este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\n* Cada 40 segundos se suicida una persona.\n* Gente de todas las edades y de todos los pa\u00edses puede verse afectada.\n* El suicidio\u2026 https://t.co/Tr5BSJW7xf", "edit_history_tweet_ids": ["1182375450963861504"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 43, "probability": 0.8583, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Tr5BSJW7xf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3cuYEnnQ0m/?igshid=cbq0nr43jyaj", "display_url": "instagram.com/p/B3cuYEnnQ0m/\u2026"}]}, "id": "1182375450963861504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965664468494503936"}, {"created_at": "2019-10-10T19:20:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarileNeumayer: @AnitaZenOk @truenoverdekpo @herlombardi Baja este video, si hay alg\u00fan suicida se mata!!\nQue depre!!\n\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1182375448912773120"], "id": "1182375448912773120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885138464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373939831623682"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MarileNeumayer", "id": "960502097048457216"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:20:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CedimatRD: Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos una persona se suicida. Hoy, en el D\u00eda Mundial de la Salud Menta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182375441312694272"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 55, "probability": 0.5895, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 110, "end": 138, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Menta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CedimatRD", "id": "2296030104"}]}, "id": "1182375441312694272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205267192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182374858237317128"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:20:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@highbythechb mana eu at\u00e9 entendo, mas se \u00e9 pra ele ficar chateado que fosse com o que fizeram com ele em esquadr\u00e3o suicida pq nas poucas cenas que ele apareceu foi uma merda (dscp se vc gostou) ele foi extremamente criticado n\u00e3o tinha como a warner fazer um filme com aquele coringa g\u00e2ngster", "edit_history_tweet_ids": ["1182375378406563841"], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 248, "probability": 0.6719, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}]}, "in_reply_to_user_id": "1056658429", "id": "1182375378406563841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3345778073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182348312550285312"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:20:28.000Z", "lang": "es", "text": "La Gerencia de @tiburones_net est\u00e1 empe\u00f1ada en terminar de matar a la fanaticada del equipo. Poner a un ex pelotero que tuvo una carrera bastante corta y gris, sin ningun tipo de perfil para ser Manager del equipo es una acci\u00f3n suicida e irresponsable. @AlfonsoAlvarezD", "edit_history_tweet_ids": ["1182375361230835717"], "id": "1182375361230835717", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156030166164004864", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "tiburones_net", "id": "141428920"}, {"start": 253, "end": 269, "username": "AlfonsoAlvarezD", "id": "49320773"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:20:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Lunitaazul2702: Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182375348966588416"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182375348966588416", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517070474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182192554957107201"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:20:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182375261960056832"], "id": "1182375261960056832", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1920751010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:20:02.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/fVQLrmF7fw https://t.co/ui2mi7HLJ9", "edit_history_tweet_ids": ["1182375252606771202"], "id": "1182375252606771202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "507750628", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/fVQLrmF7fw", "expanded_url": "https://buff.ly/325tqBQ", "display_url": "buff.ly/325tqBQ"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ui2mi7HLJ9", "expanded_url": "https://twitter.com/Obioetica/status/1182375252606771202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ui2mi7HLJ9", "media_key": "3_1182375251356930048"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:19:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SanidadMilCo: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182375237721247746"], "id": "1182375237721247746", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87133181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324784421621760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SanidadMilCo", "id": "2746437552"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:19:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@Papai_RvL Pelo que vi na televis\u00e3o o cara est\u00e1 sumido ent\u00e3o ningu\u00e9m sabe se foi ele msm que matou n\u00e3o estou defendendo mas ningu\u00e9m pode julgar ningu\u00e9m sem provas at\u00e9 pq ningu\u00e9m sabe como e menina morreu s\u00f3 sabe que ela foi encontrada dentro de um saco de lixo preto e os policias est\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1182375235754045440"], "in_reply_to_user_id": "1025488334309785600", "id": "1182375235754045440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141752995950071811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182032764507508738"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 92, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAceves_", "id": "722133691363799040"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:19:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CarlosAceves_: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta pro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182375199968120832"], "id": "1182375199968120832", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477362470", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182343671695302656"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:19:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182375183505600513"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182375183505600513", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166531261562855424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 65, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:18:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AgenciaCostaSol: \ud83c\udfe5 Con motivo del  #D\u00edaMundialdelaSaludMental hemos le\u00eddo un manifiesto \ud83d\udcdc y se ha donado una pintura \ud83c\udfa8 obra del artista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374933575454729"], "id": "1182374933575454729", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264529969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182261785870639104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:18:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374863178211328"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182374863178211328", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398350516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 221, "tag": "CEDIMAT"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "SaludMental"}, {"start": 235, "end": 257, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 40, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 95, "end": 124, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.4246, "type": "Other", "normalized_text": "CEDIMAT"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/d4wILw79sl", "expanded_url": "https://twitter.com/CedimatRD/status/1182374858237317128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4wILw79sl", "media_key": "3_1182374850914148352"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:18:28.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos una persona se suicida. Hoy, en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental buscamos concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\n#CEDIMAT #SaludMental #Prevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/d4wILw79sl", "edit_history_tweet_ids": ["1182374858237317128"], "id": "1182374858237317128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2296030104"}, {"created_at": "2019-10-10T19:18:26.000Z", "lang": "pt", "text": "2018: porra , a gente se ama e \u00e9 lindo demais!\n2019: porra, eu n\u00e3o quero ser triste pra sempre.\n\nJ\u00e3o pq me matou?", "edit_history_tweet_ids": ["1182374850863812616"], "id": "1182374850863812616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614465611"}, {"created_at": "2019-10-10T19:18:19.000Z", "lang": "es", "text": "@JorgeDCG Y por que ayudaron al suicida de Alan si el estaba loco", "edit_history_tweet_ids": ["1182374823302971394"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.7113, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "id": "1182374823302971394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491634207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182279591227998208"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:18:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374805422690304"], "id": "1182374805422690304", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121897537676431360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:18:13.000Z", "lang": "pt", "text": "@Tec_Mundo kkkkkkk esse coringa do Joaquim Phoenix nem heath ledger esperava... se matou em v\u00e3o.", "edit_history_tweet_ids": ["1182374795117236224"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Tec_Mundo", "id": "271064798"}]}, "in_reply_to_user_id": "271064798", "id": "1182374795117236224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770224225659527168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182374030181126146"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:18:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374784082026496"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182374784082026496", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475247590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 43, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "podem_sbd", "id": "786237411093196800"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:17:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @podem_sbd: En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374726238375936"], "id": "1182374726238375936", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917004597889306624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182302087901827080"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 25, "tag": "D\u00edaSaludMental"}, {"start": 252, "end": 264, "tag": "SaludMental"}, {"start": 265, "end": 274, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaSaludMental"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/jIOZxccqTE", "expanded_url": "https://www2.cruzroja.es/que-hacemos/salud", "display_url": "www2.cruzroja.es/que-hacemos/sa\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/MhjcUpYBeU", "expanded_url": "https://twitter.com/cruzrojahuesca/status/1182374720072761347/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhjcUpYBeU", "media_key": "3_1182374715173855232"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:17:55.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el #D\u00edaSaludMental, este a\u00f1o centrando en la prevenci\u00f3n del suicidio. \u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de salud sobre el que es urgente intervenir. https://t.co/jIOZxccqTE\n\n #SaludMental #Suicidio https://t.co/MhjcUpYBeU", "edit_history_tweet_ids": ["1182374720072761347"], "id": "1182374720072761347", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "409844307"}, {"created_at": "2019-10-10T19:17:38.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374647226097665"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182374647226097665", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56751474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:17:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374581023232001"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182374581023232001", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534855149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:17:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @HBSCSpain: Igualmente, @RedAipis elabor\u00f3 una gu\u00eda para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en el contexto escolar con ideas para detec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374554775240704"], "id": "1182374554775240704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449929175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182276867979657216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HBSCSpain", "id": "873809073938059264"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "RedAipis", "id": "3092308185"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:16:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374479621775360"], "id": "1182374479621775360", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22286537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:16:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@taddei_piratini @MPBTheNeott @Gregory61935764 @MarceloFreixo A PM n\u00e3o foi inocentada. N\u00e3o h\u00e1 como fazer o confronto bal\u00edstico por causa do estado em que o proj\u00e9til recuperado se encontra. Essa hist\u00f3ria de que foi constatado que n\u00e3o saiu da PM \u00e9 mentira. A per\u00edcia n\u00e3o tem como saber de onde veio. \n\nhttps://t.co/F5n1xfsicx", "edit_history_tweet_ids": ["1182374467961536513"], "in_reply_to_user_id": "127023326", "id": "1182374467961536513", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55327291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182322714704564224"}], "entities": {"urls": [{"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/F5n1xfsicx", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pericia-conclui-que-nao-sera-possivel-saber-de-que-arma-saiu-bala-que-matou-menina-agatha-1-23973619", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/pericia-co\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "taddei_piratini", "id": "127023326"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ortiz_Irapuato", "id": "3057914359"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:16:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Ortiz_Irapuato: Este #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida, util\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374466149584898"], "id": "1182374466149584898", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1393160910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291930161565696"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:16:43.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRFMatheusSousa: Qual a responsabilidade da antiga gest\u00e3o no inc\u00eandio que matou dez atletas das categorias de base no Ninho do Urubu?\n\"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374419974541312"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.3168, "type": "Person", "normalized_text": "Urubu"}]}, "id": "1182374419974541312", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882728633906991106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336652804608001"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 47, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "OPSECU", "id": "399415979"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:16:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @UNLoficial: [\ud83d\udca1]\n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental\n\nCada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la @OPSECU. Como @UNLoficial aunamos esfuer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374417957117952"], "id": "1182374417957117952", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1971837224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182311671727046656"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:16:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374404732477440"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}]}, "id": "1182374404732477440", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769898589376000001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:16:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luribea68: @omarbula @IvanDuque CIVILIZACI\u00d3N SUICIDA...la cultura y la buena educaci\u00f3n como arma letal...(\u00bfO el miedo?)...hiede la \"per\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374380183142404"], "id": "1182374380183142404", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192538987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182371957037305858"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "luribea68", "id": "255528437"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "omarbula", "id": "192538987"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 110, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5589, "type": "Other", "normalized_text": "molesto"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.8219, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SensaCine", "id": "19019325"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:16:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SensaCine: \"Alienado y molesto\". As\u00ed se sinti\u00f3 Jared Leto ('Escuadr\u00f3n suicida') cuando se enter\u00f3 de #Joker, la pel\u00edcula de Warner Bros.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374366253932544"], "id": "1182374366253932544", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980146747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182372727035813888"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 258, "tag": "EuApoioOPacoteAnticrime"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "Suzanne"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Carolina"}, {"start": 235, "end": 257, "probability": 0.6146, "type": "Other", "normalized_text": "EuApoioOPacoteAnticrime"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/nqnuP5g3fa", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosjordy/status/1182363600129794050", "display_url": "twitter.com/carlosjordy/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:16:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Suzanne matou pai e m\u00e3e, e \u00e9 beneficiada pelo said\u00e3o do dia das m\u00e3es, e Ana Carolina matou a sua ententeda de 5 anos, e \u00e9 beneficiada pelo said\u00e3o do dia das crian\u00e7as? \nSe isso n\u00e3o \u00e9 tirar sarro dos brasileiros, n\u00e3o sei mais o que \u00e9.\n\n#EuApoioOPacoteAnticrime https://t.co/nqnuP5g3fa", "edit_history_tweet_ids": ["1182374315188248576"], "id": "1182374315188248576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1068876152238940162", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182363600129794050"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:16:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374281000341504"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}]}, "id": "1182374281000341504", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059913726118281218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "SalutMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PSCMartorell", "id": "252737994"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:16:05.000Z", "lang": "ca", "text": "RT @PSCMartorell: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS cada 40 seg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374259034939393"], "id": "1182374259034939393", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390964274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182316223750647809"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 185, "end": 207, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ecBGid7hjR", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/salud/20191010/47892012962/dia-mundial-salud-mental-2019-suicidio-devora-kestel-concienciar-800000-vidas-ano-video-seo-ext.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/salud/201\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:16:00.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udccd\ud83d\udcacLa doctora D\u00e9vora Kestel, directora del departamento de Salud Mental, asegura que \u201ccada 40 segundo alguien se suicida. Significa que cada a\u00f1o se pierden 800.000 vidas por esta causa.\n#DiaMundialSaludMental\nhttps://t.co/ecBGid7hjR", "edit_history_tweet_ids": ["1182374237048315905"], "id": "1182374237048315905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914647681"}, {"created_at": "2019-10-10T19:15:57.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lerendalamenda: \"Nadie es tan est\u00fapido de dejarse vencer cuando el enemigo te ha mostrado sus armas y su evidente superioridad. Ser\u00eda s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374227099275264"], "id": "1182374227099275264", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821355829920047104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181864461017198592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lerendalamenda", "id": "2508469364"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:15:54.000Z", "lang": "es", "text": "@juanrruiz20 Nmms pendejo pinche werko suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182374211521859585"], "in_reply_to_user_id": "828555181717594112", "id": "1182374211521859585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054819333027680256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182119097636663296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "juanrruiz20", "id": "828555181717594112"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:15:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182374210414485509"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182374210414485509", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1327893439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:15:17.000Z", "lang": "pt", "text": "@molote_molote @OGlobo_Mundo otimo texto seu como sempre pena que isso De mulher ir \u00e9 apenas pra ingles ver nao De cora\u00e7\u00e3o foi por causa de uma mulher que se matou pra FIFA intervir na historia pra mulher ter um direito pra fazer uma coisa que elas ja deveria ter desde De sempre", "edit_history_tweet_ids": ["1182374055963516928"], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.7535, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "molote_molote", "id": "17242983"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "OGlobo_Mundo", "id": "66453619"}]}, "in_reply_to_user_id": "17242983", "id": "1182374055963516928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "902686285999075329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182366931183124490"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:14:49.000Z", "lang": "es", "text": "@AnitaZenOk @truenoverdekpo @herlombardi Baja este video, si hay alg\u00fan suicida se mata!!\nQue depre!!\n\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1182373939831623682"], "in_reply_to_user_id": "4195855403", "id": "1182373939831623682", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960502097048457216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182310190181433349"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "truenoverdekpo", "id": "4243634661"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "herlombardi", "id": "105180935"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:14:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @FacultadPsi_UNC: En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182373884617773061"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00eda mundial"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FacultadPsi_UNC", "id": "382623828"}]}, "id": "1182373884617773061", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3033390356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182373536519933952"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 90, "tag": "Chile"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Claudia_Mix", "id": "294908394"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:14:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Claudia_Mix: \ud83d\udd34 Cada 40 segundos se suicida 1 persona en el mundo. Anualmente en #Chile 1800 seres humanos deciden quitarse la vida.\nEs\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182373871447609344"], "id": "1182373871447609344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233617942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182371233377206272"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:14:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@Canalfernandom1 @VivaNeg39878696 @Glici4 N\u00e3o d\u00e1 pra fazer o confronto bal\u00edstico no estado que se encontra o proj\u00e9til recuperado. A per\u00edcia n\u00e3o inocentou a PM. Essa informa\u00e7\u00e3o de que j\u00e1 verificaram que n\u00e3o foi da PM \u00e9 mentira. \n\nhttps://t.co/F5n1xfsicx", "edit_history_tweet_ids": ["1182373741365477377"], "in_reply_to_user_id": "1133068292623618054", "id": "1182373741365477377", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55327291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182261289588023296"}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/F5n1xfsicx", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/pericia-conclui-que-nao-sera-possivel-saber-de-que-arma-saiu-bala-que-matou-menina-agatha-1-23973619", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/pericia-co\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "VivaNeg39878696", "id": "1173300151680737282"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "Glici4", "id": "1518197005906022400"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:13:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182373721899786240"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182373721899786240", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1269567530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:13:13.000Z", "lang": "es", "text": "En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya que en el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona. \"Aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio\". https://t.co/sDctTF1eE4", "edit_history_tweet_ids": ["1182373536519933952"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/sDctTF1eE4", "expanded_url": "https://twitter.com/FacultadPsi_UNC/status/1182373536519933952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDctTF1eE4", "media_key": "3_1182373529154654208"}]}, "id": "1182373536519933952", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "382623828"}, {"created_at": "2019-10-10T19:12:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@mwlnaa \u00e9 porque a pessoa que fez a thread acha que ter um comportamento suicida e nocivo \u00e9 algo que pode ser lidado com coisas pequenas", "edit_history_tweet_ids": ["1182373455976644608"], "in_reply_to_user_id": "985578663411372032", "id": "1182373455976644608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870493350", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182371979044835329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mwlnaa", "id": "1247796878042730497"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:12:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182373371037700096"], "id": "1182373371037700096", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778223814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182340013608046593"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:12:21.000Z", "lang": "pt", "text": "A BALA QUE MATOU AGATHA N\u00c3O SAIU DAS ARMAS DOS POLICIAIS. Agora, a esquerd\u00e1lia e a m\u00eddia vendida, se calaram porque????? https://t.co/cv7BD8Bhmc", "edit_history_tweet_ids": ["1182373320580317190"], "id": "1182373320580317190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465880559", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/cv7BD8Bhmc", "expanded_url": "https://twitter.com/BrazilFight/status/1182335068003549187", "display_url": "twitter.com/BrazilFight/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Teatro"}, {"start": 65, "end": 69, "tag": "45A"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/J0bIOx9Cux", "expanded_url": "https://twitter.com/CainBogota/status/1182373316528693249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0bIOx9Cux", "media_key": "3_1182373308576215042"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "ernestoaronna", "id": "285061383"}, {"start": 160, "end": 176, "username": "BogotaParticipa", "id": "85905016"}, {"start": 180, "end": 187, "username": "Bogota", "id": "57664761"}, {"start": 205, "end": 219, "username": "DirectorIDPAC", "id": "516829458"}, {"start": 220, "end": 232, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}, {"start": 233, "end": 243, "username": "BNOCTURNA", "id": "1087834604"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:12:20.000Z", "lang": "es", "text": "#Teatro hoy Jueves 8:00 p.m. en el teatro  @ernestoaronna cra 20 #45A -59 cierre de Temporada de CLUB SUICIDA BUSCA iniciativa ganadora de Uno + Uno = Todos de @BogotaParticipa de @Bogota los esperamos\u00a1!! @DirectorIDPAC @OrgulloLGBT @BNOCTURNA https://t.co/J0bIOx9Cux", "edit_history_tweet_ids": ["1182373316528693249"], "id": "1182373316528693249", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "208856238"}, {"created_at": "2019-10-10T19:12:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@ab_str_ata Eu achei bem desenrolado, o personagem, mostrando os aspectos da loucura e tals, como um verdadeiro joker deve ser (excluindo o esquadr\u00e3o suicida credo) vale a pena", "edit_history_tweet_ids": ["1182373311801675782"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5291, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "2158732712", "id": "1182373311801675782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "841459117357174786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182372411104284673"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:11:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @albertopp75: Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182373190883954688"], "id": "1182373190883954688", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808306291445821440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182027001403777025"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "albertopp75", "id": "1325873742"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:11:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182373146709676034"], "id": "1182373146709676034", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764021332241633283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182168140693884929"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:11:31.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Paug15: Sigamos rompiendo mitos..... El dolor psicol\u00f3gico que enfrentan las personas con ideaci\u00f3n / intentos suicidio es indescriptible\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182373109866868737"], "id": "1182373109866868737", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179077179570872320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179898646717964289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Paug15", "id": "58200646"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "INS_ESV", "id": "920386050886979585"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @INS_ESV: D\u00eda Mundial #SaludMental aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio. Un d\u00eda para practicar los \"40 segundos para actuar\"  Cad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182372929893474305"], "id": "1182372929893474305", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395763388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319809574457344"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:10:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182372928542990336"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}]}, "id": "1182372928542990336", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106974104362668033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:10:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182372915481849859"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182372915481849859", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037887956319698947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:10:26.000Z", "lang": "es", "text": "@poliju_ Su n\u00famero 3 es un tipo que ensalza a dia de hoy a Primo de Rivera y su ideologia patria suicida.\n\nEs verdad que Abascal es mas bien un par\u00e1sito rechazado a lo Errej\u00f3n, que busca seguir viviendo del cuento, pero su grupo est\u00e1 lleno de gente con ideolog\u00eda y pasado xen\u00f3fobo y", "edit_history_tweet_ids": ["1182372839053242369"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.7164, "type": "Person", "normalized_text": "Primo de Rivera"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.7258, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "poliju_", "id": "571159419"}]}, "in_reply_to_user_id": "571159419", "id": "1182372839053242369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "519364852", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182372388538896389"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:10:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @mvelasco27: \u201cCuando me quer\u00eda matar no tuve una escopeta, no ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que una libreta. La us\u00e9 como salvavidas,\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182372826248073216"], "id": "1182372826248073216", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287308632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182267169851052032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mvelasco27", "id": "225979636"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:10:22.000Z", "lang": "pt", "text": "Agora ningu\u00e9m mais se suicida, com certeza https://t.co/DTcHAN9y1G", "edit_history_tweet_ids": ["1182372819767824384"], "id": "1182372819767824384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3258166618", "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/DTcHAN9y1G", "expanded_url": "https://twitter.com/_ranyabraga/status/1181692896891883522", "display_url": "twitter.com/_ranyabraga/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:10:21.000Z", "lang": "es", "text": "Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobarde suicida  @AlanGarciaPeru.\n\ud83d\udc49El gasoducto Sur Peruano, no hubo coimas, hab\u00eda cl\u00e1usula anticorrupci\u00f3n y Barata nego soborno alguno a @Ollanta_HumalaT https://t.co/fP6WQlZTR9", "edit_history_tweet_ids": ["1182372814768295936"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5199, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.4623, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/fP6WQlZTR9", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1182371503779860480", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 237, "end": 253, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "id": "1182372814768295936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182371503779860480"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:10:05.000Z", "lang": "es", "text": "@canalN_ Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobarde suicida  @AlanGarciaPeru.\n\ud83d\udc49El gasoducto Sur Peruano, no hubo coimas, hab\u00eda cl\u00e1usula anticorrupci\u00f3n y Barata nego soborno alguno a @Ollanta_HumalaT", "edit_history_tweet_ids": ["1182372748988997642"], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 93, "probability": 0.5224, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.5282, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 125, "end": 140, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 246, "end": 262, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1182372748988997642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182371503779860480"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:10:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182372737081319424"], "id": "1182372737081319424", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2498951642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182340013608046593"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 95, "tag": "Joker"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "Alienado y molesto"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.6616, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/wMSmwvtnN3", "expanded_url": "http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579608/", "display_url": "sensacine.com/noticias/cine/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579608/"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"Alienado y molesto\". As\u00ed se sinti\u00f3 Jared Leto ('Escuadr\u00f3n suicida') cuando se enter\u00f3 de #Joker, la pel\u00edcula de Warner Bros. y #DC con Joaquin Phoenix https://t.co/wMSmwvtnN3", "edit_history_tweet_ids": ["1182372727035813888"], "id": "1182372727035813888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "19019325"}, {"created_at": "2019-10-10T19:09:39.000Z", "lang": "es", "text": "Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobarde suicida  @AlanGarciaPeru.\n\ud83d\udc49El gasoducto Sur Peruano, no hubo coimas, hab\u00eda cl\u00e1usula anticorrupci\u00f3n y Barata nego soborno alguno a @Ollanta_HumalaT https://t.co/cIpUkaPt42", "edit_history_tweet_ids": ["1182372639597355010"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5199, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.4623, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/cIpUkaPt42", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1182371473404649482", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 237, "end": 253, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "id": "1182372639597355010", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149"}, {"created_at": "2019-10-10T19:09:24.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_ECpe Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobarde suicida  @AlanGarciaPeru.\n\ud83d\udc49El gasoducto Sur Peruano, no hubo coimas, hab\u00eda cl\u00e1usula anticorrupci\u00f3n y Barata nego soborno alguno a @Ollanta_HumalaT", "edit_history_tweet_ids": ["1182372576678547457"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5224, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.5282, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1182372576678547457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182371473404649482"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:09:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @dinamicamentemx: Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicid\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182372491131531264"], "id": "1182372491131531264", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100984700544450560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606321341792256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:08:48.000Z", "lang": "es", "text": "@jefferson_m_n @NadineHeredia Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobarde suicida  @AlanGarciaPeru.\n\ud83d\udc49El gasoducto Sur Peruano, no hubo coimas, hab\u00eda cl\u00e1usula anticorrupci\u00f3n y Barata nego soborno alguno a @Ollanta_HumalaT", "edit_history_tweet_ids": ["1182372424517652486"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.5318, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.472, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 267, "end": 283, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "in_reply_to_user_id": "366322234", "id": "1182372424517652486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182344574745874434"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:07:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @drlangosta: Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre h\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182372210121551884"], "id": "1182372210121551884", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136119525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182331933562302464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "drlangosta", "id": "582497454"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:07:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182372031460982785"], "id": "1182372031460982785", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145004052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:07:00.000Z", "lang": "es", "text": "Experto exige la implantaci\u00f3n de un tel\u00e9fono de tres cifras de atenci\u00f3n al riesgo suicida de car\u00e1cter p\u00fablico y gratuito https://t.co/sCq1EPV6gm  @europapress", "edit_history_tweet_ids": ["1182371974674288643"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3718, "type": "Organization", "normalized_text": "Experto"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/sCq1EPV6gm", "expanded_url": "https://paper.li/TodoPacientes/1323874969?read=https%3A%2F%2Fwww.infosalus.com%2Fasistencia%2Fnoticia%2Dexperto%2Dexige%2Dimplantacion%2Dtelefono%2Dtres%2Dcifras%2Datencion%2Driesgo%2Dsuicida%2Dcaracter%2Dpublico%2Dgratuito%2D20191009162027.html", "display_url": "paper.li/TodoPacientes/\u2026"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 158, "username": "europapress", "id": "121385551"}]}, "id": "1182371974674288643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256303752"}, {"created_at": "2019-10-10T19:06:56.000Z", "lang": "es", "text": "@omarbula @IvanDuque CIVILIZACI\u00d3N SUICIDA...la cultura y la buena educaci\u00f3n como arma letal...(\u00bfO el miedo?)...hiede la \"perversi\u00f3n\" de la ley...", "edit_history_tweet_ids": ["1182371957037305858"], "in_reply_to_user_id": "192538987", "id": "1182371957037305858", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "255528437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182339631439851521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "omarbula", "id": "192538987"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "COLEGIOTSMALAGA", "id": "186858491"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:06:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @COLEGIOTSMALAGA: Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n ace\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182371813885730837"], "id": "1182371813885730837", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341719517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182218239893557249"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 153, "tag": "JiminonVACATION"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "jimin"}, {"start": 138, "end": 152, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "JiminonVACATION"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:05:58.000Z", "lang": "pt", "text": "S\u00f3 at\u00e9 agora o jimin me matou um bilh\u00e3o de vezes n\u00e3o sei se vai aumentar prq poxa eu n\u00e3o aguento tanta beleza em um v\u00eddeo s\u00f3 n\u00e3o vei mds\n#JiminonVACATION", "edit_history_tweet_ids": ["1182371714690437120"], "id": "1182371714690437120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066847811189334017"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182371584201371650"], "id": "1182371584201371650", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128059893443899392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "Hablemos"}, {"start": 212, "end": 221, "tag": "LetsTalk"}, {"start": 223, "end": 245, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 246, "end": 267, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 49, "probability": 0.7006, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 247, "end": 266, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/llFd8ggVF1", "expanded_url": "https://twitter.com/GF13/status/1182371574705377280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/llFd8ggVF1", "media_key": "7_1182371535194968064"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:05:25.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida una persona. Se estima que el 20% de la poblaci\u00f3n mundial tiene un problema de salud mental.\n\nInformaci\u00f3n es prevenci\u00f3n.\n\n#Hablemos #LetsTalk\n\n#DiaMundialSaludMental #WorldMentalHealthDay https://t.co/llFd8ggVF1", "edit_history_tweet_ids": ["1182371574705377280"], "id": "1182371574705377280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "156375722"}, {"created_at": "2019-10-10T19:05:20.000Z", "lang": "pt", "text": "o pessoal realmente esqueceu que o Leto agiu que nem um idiota no set de esquadr\u00e3o suicida n\u00e9\nA ponto das pessoas n\u00e3o quererem fazer outro filme do esquadr\u00e3o suicida com ele", "edit_history_tweet_ids": ["1182371554593792000"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "id": "1182371554593792000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3406590501"}, {"created_at": "2019-10-10T19:04:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182371431201562624"], "id": "1182371431201562624", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086761749762707457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:04:45.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182371407214383105"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182371407214383105", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3150390198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:04:42.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy me enfrento al aire acondicionado del alsa estando ya acatarrada, am I a suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1182371393251532800"], "id": "1182371393251532800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "264391963"}, {"created_at": "2019-10-10T19:04:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@SapaTaeyon amiga ele se matou sozinho a gnt s\u00f3 comentou", "edit_history_tweet_ids": ["1182371370174423042"], "in_reply_to_user_id": "3307192253", "id": "1182371370174423042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629525801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182366982559150082"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sapataeyon", "id": "1224865831609344001"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:04:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @radiorxger: no les parece raro q en la lapicera y la escopeta que supuestamente us\u00f3 kurt cobain para hacer la carta suicida y luego sui\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182371297717866498"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "radiorxger", "id": "962236823287353344"}]}, "id": "1182371297717866498", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975506718217170944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182326099352657920"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:04:17.000Z", "lang": "es", "text": "Luego al hijo a ra\u00edz del maltrato desarrolla un trauma, se suicida y la culpa es de ellos de los padres. La aceptaci\u00f3n debe venir principalmente de la familia. https://t.co/oZC0CIzA5m", "edit_history_tweet_ids": ["1182371291472580613"], "id": "1182371291472580613", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "56208719", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182362152197189632"}], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/oZC0CIzA5m", "expanded_url": "https://twitter.com/escandalamx/status/1182362152197189632", "display_url": "twitter.com/escandalamx/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "Chile"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "Suicidio"}, {"start": 256, "end": 278, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/bQCWJtHLCr", "expanded_url": "https://todomejora.org/apoyo/", "display_url": "todomejora.org/apoyo/"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RFdMoAXyKi", "expanded_url": "https://twitter.com/Claudia_Mix/status/1182371233377206272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RFdMoAXyKi", "media_key": "3_1182367697981624320"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 230, "username": "TodoMejora", "id": "393959927"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:04:04.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 Cada 40 segundos se suicida 1 persona en el mundo. Anualmente en #Chile 1800 seres humanos deciden quitarse la vida.\nEs clave ser oportuno en la prevenci\u00f3n del #Suicidio y el tratamiento de una depresi\u00f3n. \nDato \u00fatil: @TodoMejora \nhttps://t.co/bQCWJtHLCr\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/RFdMoAXyKi", "edit_history_tweet_ids": ["1182371233377206272"], "id": "1182371233377206272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "294908394"}, {"created_at": "2019-10-10T19:03:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182371210908327937"], "id": "1182371210908327937", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "454469452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:03:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182371168944156673"], "id": "1182371168944156673", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913484716698869760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:03:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RValverdePastor: \"El Per\u00fa es anti pero no es suicida. Los peruanos no votar\u00edan por la izquierda radical\".\n\u00bfSeguros? Me avisan quien est\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182371088573042688"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RValverdePastor", "id": "2971667740"}]}, "id": "1182371088573042688", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "883890192087732225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182090141080403969"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:03:27.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/87dkTnGqru", "edit_history_tweet_ids": ["1182371079186198528"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/87dkTnGqru", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1182371079186198528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53990480"}, {"created_at": "2019-10-10T19:03:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ONUUruguay: Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182371070751531008"], "id": "1182371070751531008", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342880920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289943718219776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:03:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OndaCero_es: \ud83d\udd0a La OMS advierte: \"Una persona se suicida cada 40 segundos\" https://t.co/5CaX5oxIPy", "edit_history_tweet_ids": ["1182371042867761153"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8897, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5CaX5oxIPy", "expanded_url": "http://ondace.ro/nsgoa2", "display_url": "ondace.ro/nsgoa2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}]}, "id": "1182371042867761153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924572387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182366439510069248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:03:12.000Z", "lang": "es", "text": "@JBCPERU @JVillaStein Porque no ponen la foto de Keiko y Alan en la foto de los corruptos, una presa y el otro suicida para que no lo metan preso por choro.", "edit_history_tweet_ids": ["1182371017341231104"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}]}, "in_reply_to_user_id": "4452890315", "id": "1182371017341231104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712151938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182239948122066946"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:03:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182370995694387201"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "id": "1182370995694387201", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342880920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:03:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182370966942502912"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}]}, "id": "1182370966942502912", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140218732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 47, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "OPSECU", "id": "399415979"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:02:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @UNLoficial: [\ud83d\udca1]\n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental\n\nCada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la @OPSECU. Como @UNLoficial aunamos esfuer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182370959304675331"], "id": "1182370959304675331", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979188041976897536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182311671727046656"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:02:57.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182370952816054274"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182370952816054274", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958390196311031809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:02:22.000Z", "lang": "pt", "text": "James brando nao, aquele ator la que fez ... esquadrao suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182370807705669632"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "James brando"}]}, "id": "1182370807705669632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168968934164520962"}, {"created_at": "2019-10-10T19:01:48.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182370666089201667"], "id": "1182370666089201667", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16918394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:59:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182370196826275841"], "id": "1182370196826275841", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702862477692899328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:59:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CinePREMIERE: El actor quien interpret\u00f3 a Joker en Escuadr\u00f3n Suicida no tuvo la mejor reacci\u00f3n ante esta pel\u00edcula https://t.co/ShGOqxTl\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182370187745452033"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CinePREMIERE", "id": "16930215"}]}, "id": "1182370187745452033", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1504933430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182351190572576769"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:59:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182370106736812035"], "id": "1182370106736812035", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83231722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:59:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182370068040208384"], "id": "1182370068040208384", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281095130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:59:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182369987232780288"], "id": "1182369987232780288", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155779555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:58:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182369856638857218"], "id": "1182369856638857218", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139100978022670337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 106, "tag": "accademiacrusca"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:58:20.000Z", "lang": "it", "text": "Ogni volta che un leghista/ sovranista/fascio twitta una maestra elementare si suicida... #accademiacrusca", "edit_history_tweet_ids": ["1182369791836856321"], "id": "1182369791836856321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988026776227020800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 49, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.4977, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 59, "end": 90, "probability": 0.7937, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MovCiudadanoChp", "id": "874005662"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:57:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MovCiudadanoChp: En el #DiaMundialSaludMental 2019, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud promueve la prevenci\u00f3n del suicidio ya que se t\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182369687168016384"], "id": "1182369687168016384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222281595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182343743418064899"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 166, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 167, "end": 189, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 190, "end": 208, "tag": "FelizJuevesATodos"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/iXt4DYewoa", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalesp/status/1182369609627906048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXt4DYewoa", "media_key": "3_1182369606759043073"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:57:36.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\nEl suicidio no respeta edades y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. #diamundialdelasaludmental #PrevencionDelSuicidio #FelizJuevesATodos https://t.co/iXt4DYewoa", "edit_history_tweet_ids": ["1182369609627906048"], "id": "1182369609627906048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1161480954"}, {"created_at": "2019-10-10T18:57:09.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo https://t.co/y5NiAhp9Fm", "edit_history_tweet_ids": ["1182369494481752064"], "id": "1182369494481752064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "367410294", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/y5NiAhp9Fm", "expanded_url": "https://ift.tt/2VwaTvP", "display_url": "ift.tt/2VwaTvP"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:57:06.000Z", "lang": "es", "text": "@paulikase @Roquegiordano Cuando se termine la macrisis y no sea suicida emprender algo as\u00ed me comunicar\u00e9 jaja.", "edit_history_tweet_ids": ["1182369480632164357"], "in_reply_to_user_id": "413138559", "id": "1182369480632164357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "155448660", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182368954154737665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paulikase", "id": "413138559"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "Roquegiordano", "id": "189247068"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:57:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182369458855088128"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}]}, "id": "1182369458855088128", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358010158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:56:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@highbythechb @rothbardtacerto @1sabelaa_s mas n era neg\u00f3cio p warner dar uma chance p ele pq a reprova\u00e7\u00e3o dele como coringa foi mt grande. eles n\u00e3o iriam pagar p ver n\u00e9... poderia dar certo ou poderia ficar como no esquadr\u00e3o suicida.......", "edit_history_tweet_ids": ["1182369430984101888"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "rothbardtacerto", "id": "911031587017502720"}]}, "in_reply_to_user_id": "1056658429", "id": "1182369430984101888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "228895762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182367733809328134"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:56:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182369388554530817"], "id": "1182369388554530817", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96253364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:56:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasirreverentas: Hoy 10 de octubre es el d\u00eda de la Salud Mental.\nEste a\u00f1o la ONU se\u00f1al\u00f3 que lo centrar\u00eda en la -prevenci\u00f3n del suicido-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182369299677220866"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lasirreverentas", "id": "1126614903182241792"}]}, "id": "1182369299677220866", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72211286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291896737177603"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:56:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182369285626306560"], "id": "1182369285626306560", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849923281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:55:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @euronii_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182369200993685505"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182369200993685505", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145410782764683268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182308761198878721"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:55:15.000Z", "lang": "es", "text": "@xarxatic Hacerte caso, a veces, es suicida ;))", "edit_history_tweet_ids": ["1182369016876273664"], "in_reply_to_user_id": "86779410", "id": "1182369016876273664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225927568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182368878942441473"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xarxatic", "id": "86779410"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:55:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DeptSaludPR: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental enfocado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida en el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182368991572045826"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 56, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DeptSaludPR", "id": "1393794770791813120"}]}, "id": "1182368991572045826", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165689552876576768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182349492546351105"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "10Octubre"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "esesansebaslph", "id": "481289933"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:55:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @esesansebaslph: #10Octubre | D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Una oportunidad para sensibilizar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cue\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182368965542240257"], "id": "1182368965542240257", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128333762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182364878394265600"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 227, "end": 237, "tag": "mejulguem"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/kNlPNuzWHE", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/madrasta-de-isabella-nardoni-deixa-prisao-para-o-dia-das-criancas-10102019", "display_url": "noticias.r7.com/sao-paulo/madr\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:55:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Bem ir\u00f4nica essa libera\u00e7\u00e3o justamente nesta data,deveria ser com o padre falou sobre a libera\u00e7\u00e3o no dia dos pais,se \u00e9 para ter  esse benef\u00edcio JUSTO NESTE DIA,que fosse para ir ao cemit\u00e9rio visitar o t\u00famulo de quem ela matou!  #mejulguem https://t.co/kNlPNuzWHE", "edit_history_tweet_ids": ["1182368956277055488"], "id": "1182368956277055488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1249438466"}, {"created_at": "2019-10-10T18:54:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @huaso11: @joseantoniokast @gabrielboric @camila_vallejo @KarolCariola El el propio suicida Allende lo admiraba. El marxismo no tiene l\u00ed\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182368906515812366"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8997, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "huaso11", "id": "252258806"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 60, "end": 73, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}]}, "id": "1182368906515812366", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252258806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182362529667919872"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:53:47.000Z", "lang": "pt", "text": "agora, se fosse o estuprador que tivesse matado a... https://t.co/dL9XM5Xi3c", "edit_history_tweet_ids": ["1182368645164535810"], "id": "1182368645164535810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995311244", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/dL9XM5Xi3c", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-qu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:53:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AulaAnimal: Seguro que en su escuela nadie explic\u00f3 qu\u00e9 es el veganismo. \nhttps://t.co/gC3WH44Wdl", "edit_history_tweet_ids": ["1182368633898426368"], "id": "1182368633898426368", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873987495691558912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177971846672781312"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/gC3WH44Wdl", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AulaAnimal", "id": "1061379452322697217"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:53:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182368615695208453"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}]}, "id": "1182368615695208453", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53862223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:53:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @euronii_: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182368578462457856"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182368578462457856", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878847870702637056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182308761198878721"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:53:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182368567632842763"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182368567632842763", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89984658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:52:49.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83e\udd1dEl suicidio se puede prevenir\n\u23f0Cada 40 segs se suicida una persona\n\ud83d\udd04Un factor de riesgo importante de suicidio es haberlo intentado antes\n\u26a0\ufe0fEl suicidio es la 2da. causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os\n\ud83c\udf10Afecta a personas de todas las edades y en todos los pa\u00edses", "edit_history_tweet_ids": ["1182368404512165888"], "in_reply_to_user_id": "1325296194", "id": "1182368404512165888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1325296194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182367464996458497"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:52:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182368364368453633"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182368364368453633", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164390913520672768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:52:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182368355145175041"], "id": "1182368355145175041", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171528083125334016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:52:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182368346706251776"], "id": "1182368346706251776", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100581470144475136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:52:24.000Z", "lang": "es", "text": "@Lupo55 Igual de que le sirve esto a un futuro suicida???", "edit_history_tweet_ids": ["1182368297095962625"], "in_reply_to_user_id": "69800760", "id": "1182368297095962625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71307028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182283718297358339"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Lupo55", "id": "69800760"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:52:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eMundando: Cada 40 segundos se suicida una persona, cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, el suicidio es la segun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182368256864215040"], "id": "1182368256864215040", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081027496370417665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182351354637012992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eMundando", "id": "1130949843231367168"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:52:11.000Z", "lang": "es", "text": "Nada mejor que estar tirado en la cama con este dia viendo una peli como escuadron suicida \ud83d\ude0c .. solo me falta la compa\u00f1ia", "edit_history_tweet_ids": ["1182368246013616129"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "id": "1182368246013616129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2915166353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "SSVSA", "id": "369486813"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:51:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SSVSA: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\n\nE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182368181702320128"], "id": "1182368181702320128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011297026187853824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182329859944730624"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:51:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182368138329022465"], "id": "1182368138329022465", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1220759454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:51:17.000Z", "lang": "es", "text": "Detienen a suicida con tijeras en Metro\u00a0Pantitl\u00e1n https://t.co/RLwNWAdu7u https://t.co/9AHBB3H9ew", "edit_history_tweet_ids": ["1182368018590060546"], "id": "1182368018590060546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "11154402", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/RLwNWAdu7u", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/10/10/detienen-a-suicida-con-tijeras-en-metro-pantitlan/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/10/10/det\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/9AHBB3H9ew", "expanded_url": "https://twitter.com/VilloReyes/status/1182368018590060546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9AHBB3H9ew", "media_key": "3_1182368016811601922"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:51:15.000Z", "lang": "es", "text": "Detienen a suicida con tijeras en Metro\u00a0Pantitl\u00e1n https://t.co/25UEdYnaPE https://t.co/OLYM5ZWD41", "edit_history_tweet_ids": ["1182368009194758149"], "id": "1182368009194758149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018779702", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/25UEdYnaPE", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/10/10/detienen-a-suicida-con-tijeras-en-metro-pantitlan/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/10/10/det\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OLYM5ZWD41", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1182368009194758149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OLYM5ZWD41", "media_key": "3_1182368007546380288"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:50:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182367909122891776"], "id": "1182367909122891776", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123102294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:50:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182367902009180160"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}]}, "id": "1182367902009180160", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72560037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:50:26.000Z", "lang": "es", "text": "@chepechapin En el a\u00f1o 2014 se dio igual circunstancia expediente 4647- 2014 y otros... Precedente 2. \n\nNo le veo el no s\u00e9 que suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182367802952421383"], "in_reply_to_user_id": "46801894", "id": "1182367802952421383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113180454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182365978082119681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chepechapin", "id": "46801894"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:50:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TamaulipasSalud: D\u00eda Mundial de la Salud Mental seamos conscientes de la importancia de contribuir a que las personas tengan un buen de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182367779216920581"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 50, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TamaulipasSalud", "id": "797101770736566272"}]}, "id": "1182367779216920581", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "313531962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182287908344082433"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:50:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182367778273136642"], "id": "1182367778273136642", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709204050122768384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 270, "end": 280, "tag": "40Seconds"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 279, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "40Seconds"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/aGYtP91Mey", "expanded_url": "https://twitter.com/PriscilaGlezMC/status/1182367723688546306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aGYtP91Mey", "media_key": "3_1182367716742762496"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:50:07.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialSaludMental\nEl suicidio es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\nCada 40 segundos se suicida una persona. \nTe invito a que te tomes \u00ab40 segundos para actuar\u00bb charla con alguien en quien conf\u00edes.\n \u00a1El suicidio nunca es la soluci\u00f3n!\n#40Seconds https://t.co/aGYtP91Mey", "edit_history_tweet_ids": ["1182367723688546306"], "id": "1182367723688546306", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2371484436"}, {"created_at": "2019-10-10T18:49:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182367523511177216"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}]}, "id": "1182367523511177216", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191921511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:49:11.000Z", "lang": "es", "text": "veo muchos mensajes en redes hablando del riesgo suicida con motivo del d\u00eda de la salud mental. lo celebro, toda visibilizaci\u00f3n informaci\u00f3n responsable es importante. pero la salud mental no es s\u00f3lo eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1182367490107727873"], "id": "1182367490107727873", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "37740553"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:49:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182367448726675456"], "id": "1182367448726675456", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105110057950298112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182273482043867137"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:48:42.000Z", "lang": "es", "text": "Gu\u00eda sobre la prevenci\u00f3n del suicidio para personas con ideaci\u00f3n suicida y familiares - https://t.co/M7dRsMtksZ", "edit_history_tweet_ids": ["1182367366971301888"], "id": "1182367366971301888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3501654922", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/M7dRsMtksZ", "expanded_url": "https://consaludmental.org/centro-documentacion/guia-prevencion-suicidio-personas-ideacion-suicida-familiares-2629/", "display_url": "consaludmental.org/centro-documen\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:48:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AreaMujerIUCLM: Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182367334494806016"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}]}, "id": "1182367334494806016", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945345059574157312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269131497857025"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:48:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182367273677393921"], "id": "1182367273677393921", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634104193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 26, "tag": "Trump"}, {"start": 45, "end": 52, "tag": "eletto"}, {"start": 83, "end": 93, "tag": "Americani"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "Italia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "c_magistro", "id": "568430202"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:48:13.000Z", "lang": "it", "text": "RT @c_magistro: Che #Trump non doveva essere #eletto ne sono consapevoli tutti gli #Americani ma come in #Italia per Berlusconi, ma il popo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182367244539564032"], "id": "1182367244539564032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547986252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182338250960228355"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:47:48.000Z", "lang": "es", "text": "@jmbenitesramos Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobarde suicida  @AlanGarciaPeru.\n\ud83d\udc49El gasoducto Sur Peruano, no hubo coimas, hab\u00eda cl\u00e1usula anticorrupci\u00f3n y Barata nego soborno alguno.", "edit_history_tweet_ids": ["1182367140726398977"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.5195, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.5196, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jmbenitesramos", "id": "280139561"}, {"start": 43, "end": 57, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 132, "end": 147, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "280139561", "id": "1182367140726398977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182342955228512256"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:47:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @patypimentelr: Cada 40 segundos alguien en el mundo se suicida, \u00e9sta es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. H\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182367115912855555"], "id": "1182367115912855555", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1483763695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182306306214023168"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DAPAlmeria", "id": "2313957368"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:47:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DAPAlmeria: El #D\u00edaMundialSaludMental este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona.Cada a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182367048061640704"], "id": "1182367048061640704", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299286186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182274723977269248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:47:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182367016436391936"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}]}, "id": "1182367016436391936", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535745010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 52, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 81, "end": 103, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MarInfinito_", "id": "47411269"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:47:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MarInfinito_: En este #diamundialdelasaludmental 2019, se habla acerca de la #PrevencionDelSuicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS una persona se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182366974082506753"], "id": "1182366974082506753", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187742437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182366314284892160"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:46:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182366897280634882"], "id": "1182366897280634882", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90922973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182216699002658824"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:46:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182366837880885249"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "id": "1182366837880885249", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880289894198894592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:46:26.000Z", "lang": "pt", "text": "Toda  que passar pela sua cabe\u00e7a a m\u00ednima vontade de defender a pol\u00edtica externa, veja esse v\u00eddeo e se lembre que a manuten\u00e7\u00e3o do sistema econ\u00f4mico internacional e da economia americana j\u00e1 matou milh\u00f5es de pessoas, ainda vai matar muita gente e cada vez com mais crueldade https://t.co/PjJ8Hhekyw", "edit_history_tweet_ids": ["1182366799414943756"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 184, "probability": 0.5487, "type": "Organization", "normalized_text": "economia americana"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/PjJ8Hhekyw", "expanded_url": "https://twitter.com/MiddleEastEye/status/979049228470124545", "display_url": "twitter.com/MiddleEastEye/\u2026"}]}, "id": "1182366799414943756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "980234336", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "979049228470124545"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:46:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182366738631053313"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}]}, "id": "1182366738631053313", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15924271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 57, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 67, "end": 79, "tag": "SaludMental"}, {"start": 119, "end": 128, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:46:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @consaludmental: \u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta viol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182366704225193984"], "id": "1182366704225193984", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90922973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182228023732514816"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:45:37.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_LR Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobarde suicida  @AlanGarciaPeru.\n\ud83d\udc49El gasoducto Sur Peruano, no hubo coimas, hab\u00eda cl\u00e1usula anticorrupci\u00f3n y Barata nego soborno alguno.", "edit_history_tweet_ids": ["1182366593151655938"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.5195, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.5196, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1182366593151655938", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182363800252669956"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:45:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182366581751451649"], "id": "1182366581751451649", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241877937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:45:04.000Z", "lang": "es", "text": "@osatinskyy Suicida desde chica jajajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1182366455154782213"], "in_reply_to_user_id": "1137705541", "id": "1182366455154782213", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3239658975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182355066319179777"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:45:01.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd0a La OMS advierte: \"Una persona se suicida cada 40 segundos\" https://t.co/5CaX5oxIPy", "edit_history_tweet_ids": ["1182366439510069248"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.87, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/5CaX5oxIPy", "expanded_url": "http://ondace.ro/nsgoa2", "display_url": "ondace.ro/nsgoa2"}]}, "id": "1182366439510069248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196572692"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 234, "end": 256, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/MVeKWXeC7t", "expanded_url": "https://buff.ly/35goUSS", "display_url": "buff.ly/35goUSS"}], "mentions": [{"start": 166, "end": 176, "username": "EASPsalud", "id": "280561320"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:45:00.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcd5\ud83d\udcda \u00bfQu\u00e9 recomendaciones puedes seguir cuando una persona allegada o familiar expresa su intenci\u00f3n de cometer un suicidio? \nEn esta gu\u00eda de prevenci\u00f3n del suicidio de @EASPsalud encontrar\u00e1s algunas claves \u27a1\ufe0f https://t.co/MVeKWXeC7t .\n\n#DiaMundialSaludMental", "edit_history_tweet_ids": ["1182366438671241223"], "id": "1182366438671241223", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "470206398"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:44:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182366378180804608"], "id": "1182366378180804608", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724338968221855744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:44:43.000Z", "lang": "pt", "text": "- Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1182366366877261825"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182366366877261825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "991128794420441088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 34, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 63, "end": 85, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:44:31.000Z", "lang": "es", "text": "En este #diamundialdelasaludmental 2019, se habla acerca de la #PrevencionDelSuicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS una persona se suicida. Al a\u00f1o equivale a 800MIL seres humanos que fallecen por esta causa.\n\n8CIENTASMIL PERSONAS, como t\u00fa y como yo.", "edit_history_tweet_ids": ["1182366314284892160"], "id": "1182366314284892160", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "47411269"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 40, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.9311, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ElHeraldo_MX", "id": "941732560912175106"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:44:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elheraldo_mx: #D\u00edaMundialSaludMental | El @MetroCDMX a trav\u00e9s del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d ha logrado contener 105 intentos de suicidi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182366259763142657"], "id": "1182366259763142657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2762129482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182361486255104000"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:43:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182366080469213185"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182366080469213185", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131539044293328897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:43:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferbelaunzaran: Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182366072051294209"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}]}, "id": "1182366072051294209", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366607015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365479379161090"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:43:33.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @WesSccpp: No come\u00e7o de 2017, nosso titular era O Kazin, gringo da favela. J\u00f4 era reserva de Kazin. Entrou no derby e matou o jogo e des\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182366070985973760"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8221, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.6231, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}]}, "id": "1182366070985973760", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98713034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182265869000310785"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:43:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ElDigitalAB: Una persona se suicida en Castilla-La Mancha cada dos d\u00edas - https://t.co/ah3U5W4JTn", "edit_history_tweet_ids": ["1182366028451500033"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ah3U5W4JTn", "expanded_url": "https://www.eldigitaldealbacete.com/2019/10/10/una-persona-se-suicida-en-castilla-la-mancha-cada-dos-dias/", "display_url": "eldigitaldealbacete.com/2019/10/10/una\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElDigitalAB", "id": "1219839072"}]}, "id": "1182366028451500033", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006126641771360256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182365788025622528"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:43:19.000Z", "lang": "pt", "text": "@NicolasOliver95 Isso q \u00e9 pai! Parab\u00e9ns! Se ela morresse as feministas e a imprensa acusariam o assassino sem saber dos pormenores do crime. O pai matou em defesa da sua filha,do seu sangue,da sua honra de pai. Vamos ver agora quem vai defend\u00ea-lo.A imprensa marrom costuma ter dois pesos.", "edit_history_tweet_ids": ["1182366014962581505"], "in_reply_to_user_id": "314201034", "id": "1182366014962581505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493319592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181944554695659521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NicolasOliver95", "id": "314201034"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:43:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182365991474552833"], "id": "1182365991474552833", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501905594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:43:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@voideadpool @wildawnhtl @Hawkstans A\u00ed gnt s\u00f3 conhe\u00e7o ele como cantor, e o \u00fanico filme q eu vi com ele foi esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182365962940702720"], "in_reply_to_user_id": "3027937598", "id": "1182365962940702720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1168946151355232263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182357056067497984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "voideadpool", "id": "3027937598"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "wildawnhtl", "id": "715475017"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "hawkstans", "id": "1389374292815753219"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:42:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alex_grape_: S\u00ed a uno se le suicida el psicologo c\u00f3mo va uno ah\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1182365864747819010"], "id": "1182365864747819010", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2586428851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182352206944784386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alex_grape_", "id": "2557946346"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:42:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DeptSaludPR: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental enfocado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida en el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182365831453433856"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 56, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DeptSaludPR", "id": "1393794770791813120"}]}, "id": "1182365831453433856", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78619678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182349492546351105"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:42:25.000Z", "lang": "es", "text": "Una persona se suicida en Castilla-La Mancha cada dos d\u00edas - https://t.co/ah3U5W4JTn", "edit_history_tweet_ids": ["1182365788025622528"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ah3U5W4JTn", "expanded_url": "https://www.eldigitaldealbacete.com/2019/10/10/una-persona-se-suicida-en-castilla-la-mancha-cada-dos-dias/", "display_url": "eldigitaldealbacete.com/2019/10/10/una\u2026"}]}, "id": "1182365788025622528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219839072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "EncuentroDM"}, {"start": 72, "end": 98, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diariomedico", "id": "14830931"}, {"start": 53, "end": 63, "username": "CIBER_SAM", "id": "1949547199"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:41:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @diariomedico: #EncuentroDM con V\u00edctor P\u00e9rez, del @CIBER_SAM, por el #D\u00edaMundialdelaSaludMental: \"La conducta suicida no se puede predec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182365619368484865"], "id": "1182365619368484865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862209027387863040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182228915349274625"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:41:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@Raphaelocorneta Mas vai amenizar falando o q? Minha quest\u00e3o \u00e9 essa. N\u00e3o tem como amenizar, foi um uma sinceridade suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182365540263911424"], "in_reply_to_user_id": "53202515", "id": "1182365540263911424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14789646", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182364739990708231"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:41:12.000Z", "lang": "es", "text": "Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servicios que los ciudadanos demandan, ser\u00eda suicida, pero en este gobierno ya no sorprender\u00eda\u201d\n\nv\u00eda @reformaopinion https://t.co/9zrmdKT0v7", "edit_history_tweet_ids": ["1182365479379161090"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9zrmdKT0v7", "expanded_url": "https://twitter.com/ferbelaunzaran/status/1182365479379161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9zrmdKT0v7", "media_key": "3_1182365457459712000"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "reformaopinion", "id": "32577292"}]}, "id": "1182365479379161090", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "114346861"}, {"created_at": "2019-10-10T18:40:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Mariapaulaacua3: \"Cada 40 segundos alguien se suicida\" - Devora Kestel. Cambiar la perspectiva social sobre salud mental es un tema del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182365395124137985"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 73, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "Devora Kestel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mariapaulaacua3", "id": "1511737471"}]}, "id": "1182365395124137985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66676509", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182359972648235010"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:40:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182365237573574657"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182365237573574657", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941853004914929664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:40:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182365183391535107"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "id": "1182365183391535107", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177998637596581888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:39:52.000Z", "lang": "es", "text": "@patriciagamarra Alfredo desde el segundo gobierno del suicida perdi\u00f3 toda parcialidad y ya ni divierten sus caricaturas", "edit_history_tweet_ids": ["1182365144741011458"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6539, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "in_reply_to_user_id": "87264094", "id": "1182365144741011458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042799722669453314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182065184296312832"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:39:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CesarSo50593264: @nonosvenceran @Romyk81 Si es absoluto lo q dec\u00eds , no todo el mundo esta preparado para ser indigente , no tener trab\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182365139326160898"], "id": "1182365139326160898", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997489027946287104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182362082525745152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CesarSo50593264", "id": "933182464222220288"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:39:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @los_replicantes: Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela https://t.co/6SwuR6Hu3B https:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182365122880294912"], "id": "1182365122880294912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872942606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182358886616952832"}], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6SwuR6Hu3B", "expanded_url": "http://bit.ly/2ovUNWx", "display_url": "bit.ly/2ovUNWx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=orig", "width": 2000, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela", "description": "El director del centro escolar al que asist\u00eda en Reino Unido niega rotundamente haber presenciado la tortura con carne a la que era sometido.", "unwound_url": "https://www.losreplicantes.com/articulos/nino-vegano-ataques-trozos-de-carne-suicida-reino-unido/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "los_replicantes", "id": "123219711"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:39:21.000Z", "lang": "es", "text": "@PinedoFederico Lo dice un inminente suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182365014633656322"], "in_reply_to_user_id": "40858089", "id": "1182365014633656322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156864087315427333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182038579419189251"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PinedoFederico", "id": "40858089"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:39:01.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182364932681150464"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182364932681150464", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854022464086605824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:38:54.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. 10 de Octubre D\u00eda Mundial de la Salud Mental. https://t.co/8qjYs6TKjy", "edit_history_tweet_ids": ["1182364901949476865"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 84, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8qjYs6TKjy", "expanded_url": "https://twitter.com/MICHAKATUNA/status/1182364901949476865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8qjYs6TKjy", "media_key": "3_1182364657731944450"}]}, "id": "1182364901949476865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105248194"}, {"created_at": "2019-10-10T18:38:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GVAsanitat: @generalitat \u00bfC\u00f3mo puede ayudarte el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio de @GVASanitat? Te informamos sobre:\n\n\ud83d\udd38Factores de rie\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182364894173241344"], "id": "1182364894173241344", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456758643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182198254861197312"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "generalitat", "id": "160831087"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:38:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182364887323942920"], "id": "1182364887323942920", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073841540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "10Octubre"}, {"start": 142, "end": 154, "tag": "SaludMental"}, {"start": 216, "end": 225, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 42, "probability": 0.798, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/aOyT7ew5SZ", "expanded_url": "https://twitter.com/esesansebaslph/status/1182364878394265600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOyT7ew5SZ", "media_key": "3_1182364853572423682"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:38:48.000Z", "lang": "es", "text": "#10Octubre | D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Una oportunidad para sensibilizar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la #SaludMental En esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #Suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona. @MinSaludCol https://t.co/aOyT7ew5SZ", "edit_history_tweet_ids": ["1182364878394265600"], "id": "1182364878394265600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "481289933"}, {"created_at": "2019-10-10T18:38:46.000Z", "lang": "it", "text": "@FabianVera Fabipo suicida \ud83d\ude31\ud83d\ude31", "edit_history_tweet_ids": ["1182364866427797505"], "in_reply_to_user_id": "65804706", "id": "1182364866427797505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "261865132", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182127706059788288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FabianVera", "id": "65804706"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:38:26.000Z", "lang": "pt", "text": "@highbythechb mano o roteiro de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta a caracteriza\u00e7\u00e3o do coringa pior ainda o coitado do jared fez o que deu", "edit_history_tweet_ids": ["1182364785867919361"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.525, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "jared"}]}, "in_reply_to_user_id": "1056658429", "id": "1182364785867919361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1912789118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182348312550285312"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:38:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @luisacarcedo: Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para el\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182364780327243776"], "id": "1182364780327243776", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825340661499097088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182194560388272129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisacarcedo", "id": "925676922838929408"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:38:22.000Z", "lang": "pt", "text": "J\u00e3o vai se fuder, por que me matou com Anti-her\u00f3i?", "edit_history_tweet_ids": ["1182364768516132864"], "id": "1182364768516132864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734134869333311488"}, {"created_at": "2019-10-10T18:37:56.000Z", "lang": "pt", "text": "Que justi\u00e7a \u00e9 essa ? Os valores se inverteram. \u00c9 o fim da picada. https://t.co/TU4SWpDE5i", "edit_history_tweet_ids": ["1182364658193309696"], "id": "1182364658193309696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90370980", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/TU4SWpDE5i", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-qu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:37:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @LaNacionPy: Cada 40 segundos se suicida\nuna persona. Te contamos c\u00f3mo pod\u00e9s dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb en la prevenci\u00f3n.\n#40seco\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182364616988549120"], "id": "1182364616988549120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570961474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182343064238645249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaNacionPy", "id": "166275230"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:37:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182364586302984193"], "id": "1182364586302984193", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3018793484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:37:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DianaGlzSoto: El suicidio no respeta edades, es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. La cifra m\u00e1s triste y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182364542560456705"], "id": "1182364542560456705", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800780860513349632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182310632332201984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DianaGlzSoto", "id": "183882740"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 66, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/PvaLnZccAH", "expanded_url": "http://www.mejoresempleos.com.mx/mobbing", "display_url": "mejoresempleos.com.mx/mobbing", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mejoresempleos.com.mx/articulos/eres-victima-de-acoso-laboral-esto-es-mobbing/"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:37:12.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos \u231b\ufe0f se suicida una persona.\n#D\u00edaMundialSaludMental.\nUna persona acosada puede llegar al suicidio \ud83d\udc47\nhttps://t.co/PvaLnZccAH", "edit_history_tweet_ids": ["1182364471987232770"], "id": "1182364471987232770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360131960"}, {"created_at": "2019-10-10T18:37:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182364468950523905"], "id": "1182364468950523905", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756956560472039424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 47, "tag": "ParrasDeLaFuente"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.5049, "type": "Other", "normalized_text": "ParrasDeLaFuente"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/OW4iD20LIo", "expanded_url": "https://www.elsiglocoahuila.mx/coahuila/noticia/320470.html", "display_url": "elsiglocoahuila.mx/coahuila/notic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:36:44.000Z", "lang": "es", "text": "Se suicida hombre en ejido de #ParrasDeLaFuente \nhttps://t.co/OW4iD20LIo", "edit_history_tweet_ids": ["1182364357549854730"], "id": "1182364357549854730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482936446"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Conecta"}, {"start": 56, "end": 82, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Luriapsicologia", "id": "502103369"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:36:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Luriapsicologia: #Conecta con la vida \ud83c\udf0d \n\nHoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental y este a\u00f1o tomamos conciencia de que cada 40 segundos se\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182364261626064896"], "id": "1182364261626064896", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832202286780792832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182355314781368321"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:36:14.000Z", "lang": "es", "text": "Se titula ; el primer borocoto. \nEs suicida votar a este tipo. https://t.co/B9KniQ63BO", "edit_history_tweet_ids": ["1182364230676291584"], "id": "1182364230676291584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4105049614", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182363926610223104"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/B9KniQ63BO", "expanded_url": "https://twitter.com/estelascarione/status/1182363926610223104", "display_url": "twitter.com/estelascarione\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "SALUD"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3682, "type": "Other", "normalized_text": "SALUD"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.6964, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ddD1DRk4WA", "expanded_url": "http://veganlife.com.mx/2019/10/10/dia-mundial-de-la-salud-mental-guias-para-detectar-a-personas-con-potencial-suicida-%ef%bb%bf/", "display_url": "veganlife.com.mx/2019/10/10/dia\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/0QX5Vi05W7", "expanded_url": "https://twitter.com/RevVeganLife/status/1182364176129445888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0QX5Vi05W7", "media_key": "3_1182364174241927168"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:36:01.000Z", "lang": "es", "text": "#SALUD\nD\u00eda mundial de la Salud Mental: Gu\u00edas para detectar a personas con potencial suicida  https://t.co/ddD1DRk4WA https://t.co/0QX5Vi05W7", "edit_history_tweet_ids": ["1182364176129445888"], "id": "1182364176129445888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166887502730469376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "almova730", "id": "204175990"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:35:55.000Z", "lang": "es", "text": "RT @almova730: Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182364149273120768"], "id": "1182364149273120768", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447510049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182272459812196352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:35:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182364127823577094"], "id": "1182364127823577094", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126302844410368000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:35:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@Deezembrode81 @koeelisa @FPPires7 @agwntxromanoff jesus mas que chato do caralho em, se ele n\u00e3o tivesse mandado matar, a Eliza estaria viva, ent\u00e3o ele mais do que NINGU\u00c9M, MATOU ELA SIM! porra eu em", "edit_history_tweet_ids": ["1182364127601348609"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.8509, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "koeelisa", "id": "712722156560453633"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "FPPires7", "id": "827889627990196225"}]}, "in_reply_to_user_id": "865661351900790784", "id": "1182364127601348609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3374437727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181693085560053761"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:35:33.000Z", "lang": "es", "text": "Esta para esos tereres, terodactilos, terereca suicida, terovich jajajajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1182364057619324928"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "terovich"}]}, "id": "1182364057619324928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751980144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 47, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}, {"start": 99, "end": 106, "username": "OPSECU", "id": "399415979"}, {"start": 113, "end": 124, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:35:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @UNLoficial: [\ud83d\udca1]\n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental\n\nCada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la @OPSECU. Como @UNLoficial aunamos esfuer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363956293308416"], "id": "1182363956293308416", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877369981247344644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182311671727046656"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:35:04.000Z", "lang": "es", "text": "Por ah\u00ed le\u00ed un tweet que \u201cbuenas vibras y good energy\u201d es una moda o un grito por \u201cfaltar de amor\u201d. \u00bfSab\u00edan que seg\u00fan la OMS cada 40 SEGUNDOS una persona se suicida? Hay alrededor de 300 millones de personas con depresi\u00f3n y m\u00e1s de 260 millones con trastornos de ansiedad.", "edit_history_tweet_ids": ["1182363937855156224"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}, {"start": 121, "end": 123, "probability": 0.8119, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "id": "1182363937855156224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "144672970"}, {"created_at": "2019-10-10T18:34:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363916577452034"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1182363916577452034", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548709485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 55, "tag": "StopSuicidios"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:34:54.000Z", "lang": "es", "text": "CADA 40 SEGUNDOS SE SUICIDA UNA PERSONA. #StopSuicidios", "edit_history_tweet_ids": ["1182363894825848832"], "id": "1182363894825848832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045863861537116160"}, {"created_at": "2019-10-10T18:34:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1182363764622016512"], "id": "1182363764622016512", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078573073371156481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:34:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363729884782593"], "id": "1182363729884782593", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014287559856402433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182340013608046593"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:34:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363723152781312"], "id": "1182363723152781312", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034257692611764226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:34:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363712168038400"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182363712168038400", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133435046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:34:06.000Z", "lang": "es", "text": "Y digo yo, si fuese madre y mi hijo llegara a casa marcado todos los d\u00edas, torturado o si se suicida por culpa de sus compa\u00f1eros, qu\u00e9 deber\u00eda hacer? \nTal vez la ley ser\u00eda tomada por mis propias manos, porque las ganas de acabar con todos ellos ser\u00edan inmensas (sigo)", "edit_history_tweet_ids": ["1182363691758555137"], "in_reply_to_user_id": "990234083119849472", "id": "1182363691758555137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990234083119849472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182363689841778689"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:33:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363550024646657"], "id": "1182363550024646657", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075709729492647939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:33:30.000Z", "lang": "es", "text": "Exposici\u00f3n al comportamiento suicida de otros, como de un miembro de la familia, un compa\u00f1ero o una figura de los medios de comunicaci\u00f3n\nEnfermedades m\u00e9dicas\nEdad de 15 a 24 a\u00f1os o mayor de 60 a\u00f1os", "edit_history_tweet_ids": ["1182363543938551809"], "in_reply_to_user_id": "3040167909", "id": "1182363543938551809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3040167909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182363464657825792"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:33:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Nunca fiz isso mas, acho que a inten\u00e7\u00e3o \u00e9 mais dar um pequeno al\u00edvio moment\u00e2neo, talvez der certo com uma pessoa em um n\u00edvel mais leve da depress\u00e3o, mas creio que n\u00edvel suicida n\u00e3o ajude muito\n\nMas transtornos psicol\u00f3gicos \u00e9 muito s\u00e9rio, se resolve com um profissional https://t.co/S5hXgDxzox", "edit_history_tweet_ids": ["1182363535613005824"], "id": "1182363535613005824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3102225700", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/S5hXgDxzox", "expanded_url": "https://t.co/S5hXgDxzox", "display_url": "t.co/S5hXgDxzox"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:33:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Rollhando: @PEMIALEX @peru21noticias Recordar que no solo a Ortiz de zevallos que PARECIA el mas decente sino a otros 5 mas que tienen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363507343282176"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.831, "type": "Person", "normalized_text": "zevallos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "PEMIALEX", "id": "631288892"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "id": "1182363507343282176", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740208830995267585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182348514321424386"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:33:05.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363438460391424"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182363438460391424", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3689795193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:32:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @VBallesterWu: Sab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona\n10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental, es una oportunidad para\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363361553666050"], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 113, "probability": 0.9578, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VBallesterWu", "id": "813427261"}]}, "id": "1182363361553666050", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73104382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182320889385377792"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:32:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363353018179587"], "id": "1182363353018179587", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075709729492647939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182340013608046593"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:32:28.000Z", "lang": "es", "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363282079916032"], "id": "1182363282079916032", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274734608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 38, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 37, "probability": 0.8296, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luduvicu", "id": "14673230"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:32:22.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luduvicu: No #WorldMentalHealthDay, um dado important\u00edssimo: a exist\u00eancia de apenas um adulto (n\u00e3o precisa ser parental) que empatize e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363257572646913"], "id": "1182363257572646913", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71855597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182362489641754631"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:32:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363237792256001"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182363237792256001", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92096332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:32:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @saludmentalCM: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basada\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363220134236160"], "id": "1182363220134236160", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025102326024036354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182214217472065536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saludmentalCM", "id": "2790963304"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:32:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@Ei_Nerd Se o Trailer foi Ruim tem chance do filme ser pior que Esquadr\u00e3o Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1182363217303146497"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 80, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}]}, "in_reply_to_user_id": "2221651760", "id": "1182363217303146497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1060993790922711040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182351536472514560"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 38, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 37, "probability": 0.8296, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luduvicu", "id": "14673230"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:31:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @luduvicu: No #WorldMentalHealthDay, um dado important\u00edssimo: a exist\u00eancia de apenas um adulto (n\u00e3o precisa ser parental) que empatize e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363058435514373"], "id": "1182363058435514373", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1514854350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182362489641754631"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:31:28.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CRFMatheusSousa: Qual a responsabilidade da antiga gest\u00e3o no inc\u00eandio que matou dez atletas das categorias de base no Ninho do Urubu?\n\"\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363031625441281"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.3168, "type": "Person", "normalized_text": "Urubu"}]}, "id": "1182363031625441281", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155767963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336652804608001"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:31:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @angyta009: Hoy es el D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL. \nSab\u00edas que cada 40 seg. se suicida una persona? \nQu\u00e9 a nivel mundial 800 mil pers\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182363004819533824"], "id": "1182363004819533824", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185562414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182350104495345664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "angyta009", "id": "157511922"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:30:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182362837752123392"], "id": "1182362837752123392", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3058454833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:30:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182362769124974598"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182362769124974598", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953869412733542400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "EFEM\u00c9RIDES"}, {"start": 122, "end": 148, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/wROzjxsaIJ", "expanded_url": "https://buff.ly/35nETic", "display_url": "buff.ly/35nETic"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/CqMcVjbR2S", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTIRIVAS/status/1182362727026757634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CqMcVjbR2S", "media_key": "3_1182362725646831624"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 21, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:30:16.000Z", "lang": "es", "text": "#EFEM\u00c9RIDES | La @WHO se\u00f1ala que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \nAnte esta alarmante cifra y en el  #D\u00edaMundialDeLaSaludMental invitan a dedicar \"40 segundos para actuar\". Conozca de qu\u00e9 trata la campa\u00f1a y c\u00f3mo puede ud. ayudar. \ud83d\udc9a https://t.co/wROzjxsaIJ https://t.co/CqMcVjbR2S", "edit_history_tweet_ids": ["1182362727026757634"], "id": "1182362727026757634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134525558"}, {"created_at": "2019-10-10T18:30:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @hookdump: \ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182362679064911878"], "id": "1182362679064911878", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94794618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171526267381796866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:29:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @lasirreverentas: Hoy 10 de octubre es el d\u00eda de la Salud Mental.\nEste a\u00f1o la ONU se\u00f1al\u00f3 que lo centrar\u00eda en la -prevenci\u00f3n del suicido-\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182362607921045505"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lasirreverentas", "id": "1126614903182241792"}]}, "id": "1182362607921045505", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143321650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291896737177603"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:29:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1182362581287223296"], "id": "1182362581287223296", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927669972561776640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:29:28.000Z", "lang": "es", "text": "@joseantoniokast @gabrielboric @camila_vallejo @KarolCariola El el propio suicida Allende lo admiraba. El marxismo no tiene l\u00edmites. Pasa por sobre los derechos m\u00e1s esenciales, siempre que sean de los dem\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1182362529667919872"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}]}, "in_reply_to_user_id": "123955962", "id": "1182362529667919872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "252258806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182095808595841024"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 24, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 23, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.8745, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/3hjoinwOwf", "expanded_url": "https://www.thetrevorproject.org/2019/06/27/research-brief-accepting-adults-reduce-suicide-attempts-among-lgbtq-youth/", "display_url": "thetrevorproject.org/2019/06/27/res\u2026"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/LfKBH1Motn", "expanded_url": "https://twitter.com/luduvicu/status/1182362489641754631/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LfKBH1Motn", "media_key": "3_1182362481689354240"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:29:19.000Z", "lang": "pt", "text": "No #WorldMentalHealthDay, um dado important\u00edssimo: a exist\u00eancia de apenas um adulto (n\u00e3o precisa ser parental) que empatize e seja fonte de apoio ao jovem LGBTQ diminui em 40% o risco de idea\u00e7\u00e3o suicida, demonstra pesquisa feita com 34000 jovens https://t.co/3hjoinwOwf https://t.co/LfKBH1Motn", "edit_history_tweet_ids": ["1182362489641754631"], "id": "1182362489641754631", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "14673230"}, {"created_at": "2019-10-10T18:29:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eMundando: Cada 40 segundos se suicida una persona, cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, el suicidio es la segun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182362433727401990"], "id": "1182362433727401990", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253396109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182351354637012992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eMundando", "id": "1130949843231367168"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:29:02.000Z", "lang": "pt", "text": "eu ja achava cringe quando lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida, vendo de novo e comparando com o novo coringa eu tenho vontade de morrer kkkkkkk https://t.co/SEwfPSrcuP", "edit_history_tweet_ids": ["1182362417780711431"], "id": "1182362417780711431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "55052513", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182286247357796352"}], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/SEwfPSrcuP", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagofcmm/status/1182286247357796352", "display_url": "twitter.com/thiagofcmm/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:28:39.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @g1: \"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armad\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182362321714405377"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1182362321714405377", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "728591185665724416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275838902857728"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:28:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182362264516644864"], "id": "1182362264516644864", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307314292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:28:24.000Z", "lang": "pt", "text": "@Ei_Nerd Uma \u201csequ\u00eancia\u201d de esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 pelo trailer j\u00e1 deu pra ver que vai ser outra coisa mal feita da DC", "edit_history_tweet_ids": ["1182362259559014405"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 116, "probability": 0.8008, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ei_Nerd", "id": "2221651760"}]}, "in_reply_to_user_id": "2221651760", "id": "1182362259559014405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1109260358840135680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182351536472514560"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:28:17.000Z", "lang": "pt", "text": "AMANO PQP INFERNOOOOO NADA FOI EXPLICADO A MORTE DA DOUTORA FOI EM V\u00c3O TODO MUNDO SE MATOU O CHRIS FICOU SOZINHO AAAAAA EU SO QUERO MATAR O PRODUTOR DESSA S\u00c9RIE", "edit_history_tweet_ids": ["1182362229729038337"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5373, "type": "Person", "normalized_text": "DOUTORA"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "CHRIS"}]}, "id": "1182362229729038337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817571000"}, {"created_at": "2019-10-10T18:28:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AreaMujerIUCLM: Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182362190231277568"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}]}, "id": "1182362190231277568", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959719599083282432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269131497857025"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:27:42.000Z", "lang": "es", "text": "@nonosvenceran @Romyk81 Si es absoluto lo q dec\u00eds , no todo el mundo esta preparado para ser indigente , no tener trabajo suicida , x mi barrio ah\u00ed un mont\u00f3n de casos , las medidas econ\u00f3micas de este gob lo hiso posible , aumento la brecha entre indigente y rico , ellos solo gobernaron para ricos", "edit_history_tweet_ids": ["1182362082525745152"], "in_reply_to_user_id": "1852237081", "id": "1182362082525745152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "933182464222220288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182358584132284416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "Romyk81", "id": "292462547"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:27:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @XavierFiestas: La mafia aprista sigue vigente en el sistema judicial, ya no est\u00e1 en juego el suicida cobarde sino sus c\u00f3mplices, que ro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182362053744435202"], "id": "1182362053744435202", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738699555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342413953699845"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:26:52.000Z", "lang": "es", "text": "@ramonataka no se si es la piba de la peli del escuadr\u00f3n suicida con un par de kilos m\u00e1s", "edit_history_tweet_ids": ["1182361875037773829"], "in_reply_to_user_id": "1163046905431121921", "id": "1182361875037773829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163247036348751872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182227315360763904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ramonataka", "id": "1163046905431121921"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:26:34.000Z", "lang": "pt", "text": "Mano esses dias assim eu fico t\u00e3o nervoso com minhas demandas acad\u00eamicas, achando tudo q produzo horr\u00edvel, eu fico cheio de pensamento suicida n\u00e9. Mas cabe\u00e7a erguida e vai", "edit_history_tweet_ids": ["1182361797434789888"], "id": "1182361797434789888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128086843218649088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 65, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:26:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @AgenciaCostaSol: \ud83c\udfe5 Con motivo del  #D\u00edaMundialdelaSaludMental hemos le\u00eddo un manifiesto \ud83d\udcdc y se ha donado una pintura \ud83c\udfa8 obra del artista\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182361761959284738"], "id": "1182361761959284738", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94424228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182261785870639104"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:26:10.000Z", "lang": "es", "text": "@OpinionPolitika @larepublica_pe @Politica_LR Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobarde suicida  @AlanGarciaPeru.\n\ud83d\udc49El gasoducto Sur Peruano, no hubo coimas, hab\u00eda cl\u00e1usula anticorrupci\u00f3n y Barata nego soborno alguno.", "edit_history_tweet_ids": ["1182361696884744197"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 130, "probability": 0.5459, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.4771, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 73, "end": 87, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "940452974", "id": "1182361696884744197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182360246771159040"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:26:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @adiemvb: La Psiquiatra Berta Villagordo nos ha dado a conocer una aplicaci\u00f3n para prevenir el suicidio donde profesionales, familiares\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182361679172165633"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra"}, {"start": 27, "end": 42, "probability": 0.4256, "type": "Person", "normalized_text": "Berta Villagordo"}]}, "id": "1182361679172165633", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397385210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182265113073635334"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:25:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182361653016436736"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "id": "1182361653016436736", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018339494041399297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:25:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @opsoms: El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182361492517081088"], "id": "1182361492517081088", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24496196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182340013608046593"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8979, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/GHuyNTAwvi", "expanded_url": "http://bit.ly/2AWwioD", "display_url": "bit.ly/2AWwioD"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 38, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:25:20.000Z", "lang": "es", "text": "#D\u00edaMundialSaludMental | El @MetroCDMX a trav\u00e9s del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d ha logrado contener 105 intentos de suicidio al interior de estaciones de la Red, en lo que va del a\u00f1o. https://t.co/GHuyNTAwvi", "edit_history_tweet_ids": ["1182361486255104000"], "id": "1182361486255104000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "846899281806082053"}, {"created_at": "2019-10-10T18:24:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @eMundando: Cada 40 segundos se suicida una persona, cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, el suicidio es la segun\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182361396471848965"], "id": "1182361396471848965", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081889190093172736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182351354637012992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eMundando", "id": "1130949843231367168"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:24:45.000Z", "lang": "es", "text": "No puedo creer que no venga Tame Impala igual, no ven que el pr\u00f3ximo a\u00f1o seguro que se suicida o todav\u00eda no escucharon Borderline?", "edit_history_tweet_ids": ["1182361338854682624"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.7694, "type": "Other", "normalized_text": "Tame Impala"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.8872, "type": "Other", "normalized_text": "Borderline"}]}, "id": "1182361338854682624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "168915778"}, {"created_at": "2019-10-10T18:24:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@damniellas amiga! entendendo que gere aconchego pra ti l\u00ea-la, s\u00f3 que pra pessoas que possuem idea\u00e7\u00f5es suicida/depress\u00e3o v\u00e3o ler isso e podem produzir sentimento de culpa por n\u00e3o conseguir realizar nenhum desses t\u00f3picos. a problem\u00e1tica est\u00e1 no t\u00edtulo da thread e n\u00e3o no conte\u00fado em si", "edit_history_tweet_ids": ["1182361321003720705"], "in_reply_to_user_id": "3093653463", "id": "1182361321003720705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "808886260446203908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182356706447298566"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "damniellas", "id": "3093653463"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 92, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PNSDgob", "id": "4255613157"}, {"start": 94, "end": 98, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:24:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @PNSDgob: \u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182361279710679040"], "id": "1182361279710679040", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92097957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182288535853961216"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:24:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182361242515542017"], "id": "1182361242515542017", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057529883138670593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:24:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DinaBorja5: Esa canci\u00f3n me hace sentir como una teenager suicida jajajaj amoo https://t.co/vV2bKYcGBi", "edit_history_tweet_ids": ["1182361192406409216"], "id": "1182361192406409216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "585187306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182021583596130304"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/vV2bKYcGBi", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaAlerts/status/1182018123953819650", "display_url": "twitter.com/MarinaAlerts/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dinaborja5", "id": "1444348095244881921"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:24:05.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182361172345049089"], "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "id": "1182361172345049089", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981062153473024000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:24:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @alex_grape_: S\u00ed a uno se le suicida el psicologo c\u00f3mo va uno ah\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1182361168784056321"], "id": "1182361168784056321", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108480300", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182352206944784386"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alex_grape_", "id": "2557946346"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:23:50.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ONUUruguay: Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suici\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182361108130226176"], "id": "1182361108130226176", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214722846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289943718219776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:23:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182361054426337285"], "id": "1182361054426337285", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714154626849841152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:23:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @unomasunomx: \u201cSalvemos Vidas\u201d inici\u00f3 en agosto del 2016 y a la fecha suma un total de 319 contenciones de suicidio al interior de la Re\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182361050601140225"], "id": "1182361050601140225", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82985434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182360855951872000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "unomasunomx", "id": "82985434"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:22:59.000Z", "lang": "es", "text": "Nuevo femicidio con falta de sistema un hombre tenia tobillera se la corto DOS veces ayer la mujer ven\u00eda de dejar a su hija en un caif el hombre en un auto la inersepto la quiso obligar a subir al auto la mujer se neg\u00f3 el hombre le pega dos tiros en la cabeza y luego se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1182360896326242304"], "id": "1182360896326242304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148805163"}, {"created_at": "2019-10-10T18:22:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182360866425098240"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "id": "1182360866425098240", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2214722846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 167, "tag": "UnoM\u00e1sUnoNoticias"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/0PbbF7ovmB", "expanded_url": "https://www.unomasuno.com.mx/salvemos-vidas-el-programa-que-evita-el-intento-suicida-en-el-metro/", "display_url": "unomasuno.com.mx/salvemos-vidas\u2026"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/PTazlUIP9b", "expanded_url": "https://twitter.com/unomasunomx/status/1182360855951872000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTazlUIP9b", "media_key": "3_1182360852952993792"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:22:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cSalvemos Vidas\u201d inici\u00f3 en agosto del 2016 y a la fecha suma un total de 319 contenciones de suicidio al interior de la Red.\nhttps://t.co/0PbbF7ovmB\n#UnoM\u00e1sUnoNoticias https://t.co/PTazlUIP9b", "edit_history_tweet_ids": ["1182360855951872000"], "id": "1182360855951872000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82985434"}, {"created_at": "2019-10-10T18:22:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @elm3lvin: Ya no sigas \u201cladrando\u201d mucho. Una vez dijiste que pon\u00edas las manos al fuego por el suicida y mira... sigues ac\u00e1 https://t.co/\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182360818794553345"], "id": "1182360818794553345", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767035730082275328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182067976280985600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "elm3lvin", "id": "2929387925"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:22:09.000Z", "lang": "pt", "text": "to vendo Esquadr\u00e3o Suicida de novo pra tentar lavar a imagem do Jared leto como Coringa \n\nmas pqp\nq merda de atua\u00e7\u00e3o que esse maluco fez \nat\u00e9 eu fazendo cara de maluco \nb\u00eabado na Lapa\ninflando meu ego com rela\u00e7\u00f5es t\u00f3xicas que n\u00e3o me servem pra porra nenhuma\nfaria um Joker melhor", "edit_history_tweet_ids": ["1182360686908887049"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.5836, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "id": "1182360686908887049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001618742894264321"}, {"created_at": "2019-10-10T18:21:18.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182360473129410560"], "id": "1182360473129410560", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2856481299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:21:16.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182360462639415296"], "id": "1182360462639415296", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19062787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:19:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182360142278463490"], "id": "1182360142278463490", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831990984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:19:52.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182360111030984710"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182360111030984710", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928807527562739712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:19:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1182360089367404544"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "id": "1182360089367404544", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090168776551743488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}]}], "includes": {"users": [{"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "pcafernandes", "verified": false, "name": "Paulo Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 204, "tweet_count": 42964, "listed_count": 1}, "id": "309162385"}, {"location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "username": "AnacondaFightbc", "verified": false, "name": "AnacondaFightClubBcn", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "id": "609037720"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "beccatriz", "verified": false, "name": "B E C A \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 273, "tweet_count": 15387, "listed_count": 27}, "id": "219032033"}, {"username": "djgareckz", "verified": false, "name": "gareck E.J. \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 138, "tweet_count": 9617, "listed_count": 1}, "id": "435474550"}, {"location": "M\u00e9xico City", "username": "BlankaIglesias", "verified": false, "name": "\ud835\ude71\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude94\ud835\ude8a \ud835\ude78\ud835\ude90\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 761, "tweet_count": 22919, "listed_count": 5}, "id": "2257145347"}, {"location": "Mexico", "username": "marthadebayle", "verified": true, "name": "marthadebayle", "public_metrics": {"followers_count": 2549005, "following_count": 390, "tweet_count": 147076, "listed_count": 4517}, "id": "14689728"}, {"location": "anarchy", "username": "dolberrg", "verified": false, "name": "luis", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 172, "tweet_count": 89348, "listed_count": 6}, "id": "3376010177"}, {"username": "trassssh", "verified": false, "name": "2006", "public_metrics": {"followers_count": 19403, "following_count": 221, "tweet_count": 84285, "listed_count": 17}, "id": "584385737"}, {"location": "nah", "username": "seraphfire", "verified": false, "name": "metzi", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 323, "tweet_count": 49472, "listed_count": 3}, "id": "2338153292"}, {"location": "Panam\u00e1 ", "username": "IvanAllonca", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6Iv\u00e1n Allonca\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 176, "tweet_count": 42826, "listed_count": 8}, "id": "488103946"}, {"username": "markova_cj", "verified": false, "name": "Markova Concepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8877, "following_count": 3078, "tweet_count": 15120, "listed_count": 32}, "id": "296800328"}, {"username": "rose_albuquer", "verified": false, "name": "R\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1131, "tweet_count": 55014, "listed_count": 0}, "id": "1103027871663226880"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "Meriancristina", "verified": false, "name": "Merian Quaresma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 316, "tweet_count": 11627, "listed_count": 0}, "id": "3173115761"}, {"location": "Nekogakure", "username": "leneko42_2344", "verified": false, "name": "Krys\u2728 KyuJae's Paradox", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 3136, "tweet_count": 74536, "listed_count": 21}, "id": "152055878"}, {"location": "av y ban by: @itsmayanara", "username": "eliisnotreal", "verified": false, "name": "eli \ud83c\udf51 magical writer", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 688, "tweet_count": 183597, "listed_count": 48}, "id": "271479687"}, {"location": "Washington DC/ Coru\u00f1a", "username": "CaamanoAbel", "verified": false, "name": "Abel Caama\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 439, "tweet_count": 1248, "listed_count": 0}, "id": "41667971"}, {"location": "Petr\u00f3polis \ud83e\udd28", "username": "Evelyncrf17", "verified": false, "name": "thechosen \ud83d\udd4a\ufe0f\u2763\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 104, "tweet_count": 32628, "listed_count": 0}, "id": "944031843380289537"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gabyh_Lopees", "verified": false, "name": "- Gabi Lopes\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 295, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "id": "1001514460794810368"}, {"location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "username": "mlozanoserna", "verified": false, "name": "\u24c2\ufe0fanuel Lozano Serna\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 6826, "following_count": 763, "tweet_count": 56909, "listed_count": 31}, "id": "3260949040"}, {"location": "mundo da lua", "username": "Tavareslarinha", "verified": false, "name": "larinha", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 1597, "tweet_count": 77259, "listed_count": 0}, "id": "3871201217"}, {"location": "Rj", "username": "Aguiiarr1", "verified": false, "name": "T.Aguiar \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 1842, "tweet_count": 84679, "listed_count": 0}, "id": "1916146110"}, {"location": "Minas Gerais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "opropriocruz_", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf7icardo \ud83c\udde8ruz \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1907, "tweet_count": 64412, "listed_count": 8}, "id": "169545469"}, {"location": "Cartagena y Barranquilla, Col.", "username": "CURNHumanidades", "verified": false, "name": "CURN - Humanidades", "public_metrics": {"followers_count": 5894, "following_count": 5894, "tweet_count": 15440, "listed_count": 19}, "id": "2250360806"}, {"username": "uninunez", "verified": false, "name": "Corp. Universitaria Rafael N\u00fa\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 3256, "following_count": 1744, "tweet_count": 7011, "listed_count": 9}, "id": "1354805118"}, {"location": "Monterrey Nuevo Le\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Iron_11neg", "verified": false, "name": "Tincho11\ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 894, "tweet_count": 181295, "listed_count": 0}, "id": "1102636423616913408"}, {"location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "username": "pato_patul", "verified": false, "name": "s\u1d0f\u028f \u1d18\u1d00\u1d1b\u1d0f \ud83d\udc36\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1528, "tweet_count": 3955, "listed_count": 3}, "id": "952358425790418945"}, {"location": "Torrent, Valencia", "username": "eowin4508_arc", "verified": false, "name": "Alma Rovira Crisol", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 420, "tweet_count": 8568, "listed_count": 4}, "id": "834013540608512000"}, {"username": "dsconecta", "verified": false, "name": "Desconecta", "public_metrics": {"followers_count": 13970, "following_count": 281, "tweet_count": 13618, "listed_count": 170}, "id": "2397658758"}, {"location": " he/him - \ud83c\udf0c", "username": "fkindevil", "verified": false, "name": "Hyze", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 585, "tweet_count": 18185, "listed_count": 0}, "id": "1102670876372275202"}, {"location": "no disponible", "username": "MulletViolenta", "verified": false, "name": "Hot 'El Pupas' Autumn", "public_metrics": {"followers_count": 3957, "following_count": 1467, "tweet_count": 145092, "listed_count": 27}, "id": "2580521989"}, {"username": "Fiammy71", "verified": false, "name": "MagaMaghella71", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 1412, "tweet_count": 61347, "listed_count": 1}, "id": "2373761857"}, {"location": "academia", "username": "_otyrone", "verified": false, "name": "pernas ignorantes", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 781, "tweet_count": 6209, "listed_count": 0}, "id": "758098479562498049"}, {"location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "LopeLindo", "verified": false, "name": "triceps de bisnaguinha", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 266, "tweet_count": 7072, "listed_count": 0}, "id": "961963686960226305"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "pwexminegocio", "verified": false, "name": "PWEX Mi Negocio", "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1808, "tweet_count": 180, "listed_count": 2}, "id": "1036698966161850368"}, {"location": "Cincinnati, OH", "username": "lorenamoramowry", "verified": false, "name": "Lorena Mora-Mowry \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 2774, "tweet_count": 20661, "listed_count": 70}, "id": "23239286"}, {"location": "Castilla y Le\u00f3n", "username": "saludmentalcyl", "verified": false, "name": "Salud Mental CyL", "public_metrics": {"followers_count": 6898, "following_count": 1252, "tweet_count": 14301, "listed_count": 105}, "id": "964934780"}, {"location": "La Paz, Bolivia", "username": "OPSOMSBolivia", "verified": true, "name": "OPS/OMS Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 830, "tweet_count": 16721, "listed_count": 111}, "id": "413264098"}, {"location": "Gran V\u00eda, 31. Salamanca", "username": "Salamanca_Gob", "verified": true, "name": "Subdelegaci\u00f3n del Gobierno en Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 298, "tweet_count": 11936, "listed_count": 24}, "id": "1027159146230108160"}, {"username": "PNSDgob", "verified": true, "name": "Plan Nacional Sobre Drogas", "public_metrics": {"followers_count": 9441, "following_count": 756, "tweet_count": 10323, "listed_count": 136}, "id": "4255613157"}, {"username": "FrigoReturns", "verified": false, "name": "gian", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 165, "tweet_count": 6134, "listed_count": 0}, "id": "1159509480540913670"}, {"location": "ele/elu", "username": "bottlekat", "verified": false, "name": "gika", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 239, "tweet_count": 11456, "listed_count": 0}, "id": "827684181354348546"}, {"username": "cuentaenelsol", "verified": false, "name": "R\u00edo", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 341, "tweet_count": 5384, "listed_count": 1}, "id": "755459014100652032"}, {"location": "Buenos Aires", "username": "sebawainraichok", "verified": true, "name": "Sebasti\u00e1n Wainraich", "public_metrics": {"followers_count": 1413127, "following_count": 1447, "tweet_count": 12428, "listed_count": 683}, "id": "393708005"}, {"location": "mexico, city", "username": "alfilavalle", "verified": false, "name": "ALFILAVALLE", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1967, "tweet_count": 4030, "listed_count": 1}, "id": "242909355"}, {"username": "Sami12x2", "verified": false, "name": "\ud83d\udcab\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 209, "tweet_count": 7870, "listed_count": 1}, "id": "2527349229"}, {"location": "Ecuador", "username": "el__dass", "verified": false, "name": "DASS \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 14241, "following_count": 3739, "tweet_count": 170239, "listed_count": 72}, "id": "78519830"}, {"location": "Mexico", "username": "almarazkari", "verified": false, "name": "Nebulosa Karina\ud83d\ude49\ud83d\ude48\ud83d\ude4a.", "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 3757, "tweet_count": 144193, "listed_count": 90}, "id": "22588278"}, {"location": "#CDMX & Galaxia del Pop", "username": "Divo_Pop", "verified": false, "name": "Luis Fernando \ud83d\ude09\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 2637, "tweet_count": 71951, "listed_count": 28}, "id": "333129426"}, {"username": "nellyfish2021", "verified": false, "name": "Maryluna2021", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 257, "tweet_count": 100364, "listed_count": 30}, "id": "267598110"}, {"location": "Pacasmayo, Lima - Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "situchidacono", "verified": false, "name": "Sida / Tuco / Chino", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 551, "tweet_count": 37219, "listed_count": 3}, "id": "126137149"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "RoxanaElizeche", "verified": false, "name": "Roxana Ji", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1250, "tweet_count": 26821, "listed_count": 22}, "id": "45240578"}, {"username": "EnriqueRieraE", "verified": false, "name": "Enrique Riera Escudero", "public_metrics": {"followers_count": 58293, "following_count": 1395, "tweet_count": 80230, "listed_count": 100}, "id": "556329519"}, {"location": "Verona, Veneto", "username": "xhesildaal", "verified": false, "name": "callmebymyname", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 229, "tweet_count": 3354, "listed_count": 0}, "id": "3152141307"}, {"username": "femmefleurie", "verified": false, "name": "E.", "public_metrics": {"followers_count": 99560, "following_count": 20595, "tweet_count": 71567, "listed_count": 59}, "id": "622123429"}, {"location": "D.F", "username": "SteffaniaPerez", "verified": false, "name": "Steffania Perez", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 711, "tweet_count": 12074, "listed_count": 3}, "id": "2284248612"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "LaAgendaSetting", "verified": false, "name": "Agenda Setting Diario", "public_metrics": {"followers_count": 7736, "following_count": 4777, "tweet_count": 14429, "listed_count": 19}, "id": "485345983"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "candemontaldo2", "verified": false, "name": "cane", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 1176, "tweet_count": 4894, "listed_count": 0}, "id": "4206009087"}, {"username": "MartuPerez_", "verified": false, "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "id": "397638670"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "noitosfer4_", "verified": false, "name": "Luar \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 821, "tweet_count": 4460, "listed_count": 0}, "id": "1025754878143025154"}, {"location": "Panam\u00e1, Chiriqu\u00ed, David", "username": "ElvisRadames38", "verified": false, "name": "@ElvisRadames", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1337, "tweet_count": 16815, "listed_count": 0}, "id": "1058492615904124929"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "eMundando", "verified": false, "name": "enMundando", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 10, "tweet_count": 2553, "listed_count": 6}, "id": "1130949843231367168"}, {"username": "Lefabriel", "verified": false, "name": "Lefa", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 1265, "tweet_count": 4720, "listed_count": 0}, "id": "4906003462"}, {"location": "Madrid", "username": "IGN_es", "verified": true, "name": "IGN Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 112390, "following_count": 548, "tweet_count": 69754, "listed_count": 1124}, "id": "15686768"}, {"location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "BerthaSalazarLu", "verified": false, "name": "Bertha Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 85, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}, "id": "892781340764057600"}, {"location": "nowhere land", "username": "Naissyelc", "verified": false, "name": "kyudays\ud83d\udc27\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 643, "tweet_count": 21268, "listed_count": 5}, "id": "458095952"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JPettan", "verified": false, "name": "JC", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 209, "tweet_count": 24024, "listed_count": 1}, "id": "1653922850"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "MonicaWaldvogel", "verified": true, "name": "M\u00f4nica Waldvogel", "public_metrics": {"followers_count": 1187427, "following_count": 1383, "tweet_count": 68978, "listed_count": 1788}, "id": "134647381"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "BiobancoLaFe", "verified": false, "name": "BIOBANCO LA FE", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1290, "tweet_count": 12718, "listed_count": 14}, "id": "954006833185918976"}, {"username": "NoInvisibles", "verified": false, "name": "RarasNoInvisibles", "public_metrics": {"followers_count": 52575, "following_count": 6943, "tweet_count": 116957, "listed_count": 844}, "id": "1389099654"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "AgendaSetting_", "verified": false, "name": "Agenda Setting Press", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 1931, "tweet_count": 9588, "listed_count": 3}, "id": "1410548857"}, {"username": "KarenConC", "verified": false, "name": "Caren M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1054, "tweet_count": 44827, "listed_count": 4}, "id": "232864105"}, {"location": "Mexico", "username": "ajplusespanol", "verified": true, "name": "AJ+Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 156838, "following_count": 241, "tweet_count": 66793, "listed_count": 1163}, "id": "2963716598"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "JorgeLeyva_", "verified": false, "name": "Jorge Leyva \u2615\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 17076, "following_count": 3716, "tweet_count": 126306, "listed_count": 147}, "id": "30884472"}, {"location": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n", "username": "JORDAN_GLZ79", "verified": false, "name": "JORDAN GONZALEZ \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 311, "tweet_count": 9758, "listed_count": 1}, "id": "583039972"}, {"location": "Arg", "username": "palvinqueen99", "verified": false, "name": "jaz\ud83d\udc9a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 322, "tweet_count": 49063, "listed_count": 5}, "id": "2728304285"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "FacultadPsi_UNC", "verified": false, "name": "Facultad Psicolog\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 9596, "following_count": 85, "tweet_count": 4216, "listed_count": 49}, "id": "382623828"}, {"location": "Sevilla", "username": "armando_mesa", "verified": false, "name": "Armando Mesa", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 354, "tweet_count": 875, "listed_count": 3}, "id": "290504753"}, {"location": "Grupos de trabajo de la SEFH", "username": "neuropsiquiSEFH", "verified": false, "name": "Grupo Farmacia Neuropsiqui\u00e1trica SEFH", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 261, "tweet_count": 439, "listed_count": 10}, "id": "978329962825609216"}, {"username": "stanhesvoice", "verified": false, "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 48425, "following_count": 40853, "tweet_count": 326741, "listed_count": 46}, "id": "1708736509"}, {"username": "lisi74", "verified": false, "name": "La Santa Diabla", "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 1010, "tweet_count": 236142, "listed_count": 28}, "id": "76841773"}, {"location": "Aldebaran", "username": "frc_vfco", "verified": false, "name": "Flavio R. Cavalcanti", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 621, "tweet_count": 158675, "listed_count": 13}, "id": "68629836"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "eduguim", "verified": false, "name": "Blog da Cidadania", "public_metrics": {"followers_count": 97117, "following_count": 771, "tweet_count": 164431, "listed_count": 480}, "id": "23138365"}, {"location": "Comunidad De Madrid", "username": "Carmengfq", "verified": false, "name": "Carmen Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 751, "tweet_count": 1555, "listed_count": 1}, "id": "431145407"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "Enfermeriatv", "verified": false, "name": "Enfermer\u00eda tv", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "id": "212219250"}, {"location": "CDMX", "username": "DrCometortas", "verified": false, "name": "Dr. Cometortas", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1150, "tweet_count": 9384, "listed_count": 5}, "id": "1111728648539770880"}, {"username": "armandoc68", "verified": false, "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 1610, "tweet_count": 22259, "listed_count": 8}, "id": "234846839"}, {"location": "En el Planeta Tierra.", "username": "EsHermandad", "verified": false, "name": "PatriaEsHermandad", "public_metrics": {"followers_count": 7348, "following_count": 6573, "tweet_count": 133249, "listed_count": 10}, "id": "214605104"}, {"location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "username": "Reportero24", "verified": false, "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "id": "120873942"}, {"username": "Gucho_Torres", "verified": false, "name": "Gucho_Torres", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 255, "tweet_count": 1156, "listed_count": 0}, "id": "322073208"}, {"username": "CristiCastilloA", "verified": false, "name": "Cristi Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 474, "tweet_count": 13019, "listed_count": 7}, "id": "108064283"}, {"username": "Jorge40099126", "verified": false, "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1430, "tweet_count": 111628, "listed_count": 3}, "id": "767035730082275328"}, {"location": "FOX TOWER", "username": "minieginie", "verified": false, "name": "lud\ud83e\udd4d", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 571, "tweet_count": 88044, "listed_count": 4}, "id": "1014497050422136832"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "jungquerotti", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d1c\u0274\u0262 \u029c\u1d0fs\u1d07\u1d0f\u1d0b\u2077\u17f9 \ud83e\udd8b THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 113733, "following_count": 26802, "tweet_count": 124622, "listed_count": 498}, "id": "561543358"}, {"location": "mexico", "username": "KlauzGarnashian", "verified": false, "name": "Klauz Garnashian", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 2103, "tweet_count": 13663, "listed_count": 5}, "id": "39247417"}, {"username": "drlangosta", "verified": false, "name": "Dr. Langosta R17 \u00ae \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 19308, "following_count": 2553, "tweet_count": 68536, "listed_count": 52}, "id": "582497454"}, {"username": "Jesus_Chapulhua", "verified": false, "name": "Plaza_Chapulhuacan", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 12, "tweet_count": 18675, "listed_count": 0}, "id": "868533339929681920"}, {"location": "Pachuca de Soto", "username": "icathi", "verified": false, "name": "ICATHI", "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 452, "tweet_count": 15394, "listed_count": 23}, "id": "33926412"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LeeGomes17", "verified": false, "name": "Lee Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 809, "tweet_count": 49796, "listed_count": 0}, "id": "1141860810794393601"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MonicaSeixas", "verified": true, "name": "Monica das Pretas. Vote 13", "public_metrics": {"followers_count": 33130, "following_count": 1255, "tweet_count": 9418, "listed_count": 141}, "id": "69370960"}, {"username": "VictriaMaciel15", "verified": false, "name": "Vi Maciel\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 197, "tweet_count": 3188, "listed_count": 0}, "id": "1175171342360096770"}, {"username": "JuuMattos7", "verified": false, "name": "Col\u00f4mbia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 28039, "following_count": 990, "tweet_count": 25166, "listed_count": 2}, "id": "869718586272739328"}, {"location": "M\u00e1laga", "username": "RositaMalaga", "verified": false, "name": "Rosita M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1192, "tweet_count": 5381, "listed_count": 15}, "id": "377608046"}, {"location": "M\u00e1laga - Espa\u00f1a", "username": "COLEGIOTSMALAGA", "verified": false, "name": "Trabajo Soc. M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 1623, "tweet_count": 5721, "listed_count": 99}, "id": "186858491"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "nandreghan", "verified": false, "name": "Nancy Ghan", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 1497, "tweet_count": 10238, "listed_count": 7}, "id": "2517060803"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "ONUUruguay", "verified": true, "name": "ONU Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 709, "tweet_count": 5508, "listed_count": 54}, "id": "760204061702488066"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "username": "juanDGonzalez2", "verified": false, "name": "juan D.Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 834, "tweet_count": 1333, "listed_count": 1}, "id": "535835543"}, {"username": "IMLAFLORESTA", "verified": false, "name": "Cl\u00ednica La Floresta", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 141, "tweet_count": 7285, "listed_count": 16}, "id": "1434003342"}, {"location": "#SiDeRedesSeTrata", "username": "Amromero52Ana", "verified": false, "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 2172, "tweet_count": 79469, "listed_count": 1}, "id": "1458246122"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "MedliaHealth", "verified": false, "name": "Medlia Health", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1208, "tweet_count": 1424, "listed_count": 9}, "id": "920968709363175424"}, {"location": " \ud835\udc01\ud835\udc13\ud835\udc12 : the best of me. ", "username": "erenghostxz", "verified": false, "name": "arcana t\u00e1 triste \ud83d\udc94", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1030, "tweet_count": 38947, "listed_count": 1}, "id": "1128543510393704448"}, {"location": "en el \u2665 de Am\u00e9rica ", "username": "le_hovy", "verified": false, "name": "Mal\u00e9e \ud83c\udf4e\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1653, "tweet_count": 35745, "listed_count": 5}, "id": "598858190"}, {"username": "680carlos", "verified": false, "name": "Carlos Martini", "public_metrics": {"followers_count": 303945, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "id": "212204767"}, {"username": "hilgeor", "verified": false, "name": "jorja", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 562, "tweet_count": 4817, "listed_count": 0}, "id": "1574420533"}, {"location": "smelly cat, smelly cat", "username": "sottkmm", "verified": false, "name": "car, -6-44", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 863, "tweet_count": 86779, "listed_count": 21}, "id": "985349881618485249"}, {"username": "Nellyao77", "verified": false, "name": "Nell", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 3168, "tweet_count": 8576, "listed_count": 1}, "id": "526687897"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "flor_repara", "verified": false, "name": "\u0493lor Rodr\u00edg\u03c5ez", "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 3902, "tweet_count": 17439, "listed_count": 6}, "id": "148244983"}, {"username": "proud_clinic", "verified": false, "name": "ProudClinicMX", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 136, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "id": "1168504890366275585"}, {"location": "Birmingham, England", "username": "CinafilmEspanol", "verified": false, "name": "Cinafilm Espanol", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209404, "listed_count": 2}, "id": "893414677467848704"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MarquesEdilton", "verified": false, "name": "EdiltownMarqu\u00eas", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 20, "tweet_count": 8423, "listed_count": 0}, "id": "1045344636313763841"}, {"location": "Mi Camita", "username": "Haleperidol", "verified": false, "name": "Haleperidol", "public_metrics": {"followers_count": 2579, "following_count": 847, "tweet_count": 7760, "listed_count": 10}, "id": "386867342"}, {"location": "Mexico, ME", "username": "MexicoPublica", "verified": false, "name": "M\u00e9xico Publica", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 531, "tweet_count": 16739, "listed_count": 11}, "id": "3738983425"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "Critica_Jal", "verified": false, "name": "Cr\u00edtica Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 9259, "following_count": 547, "tweet_count": 23165, "listed_count": 61}, "id": "281625046"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "GiovanaTonon1", "verified": false, "name": "Giovana Tonon", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1073, "tweet_count": 15226, "listed_count": 0}, "id": "1105791760981245954"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MahouMavi", "verified": false, "name": "Mavi V3", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 418, "tweet_count": 11478, "listed_count": 2}, "id": "946111124138790918"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "saulosheik", "verified": false, "name": "Saulo Dias", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1309, "tweet_count": 4595, "listed_count": 0}, "id": "721029150597869568"}, {"username": "amaralees", "verified": false, "name": "Amar all\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 410, "tweet_count": 16139, "listed_count": 12}, "id": "4198418417"}, {"location": "Brasil", "username": "portalR7", "verified": true, "name": "Portal R7.com", "public_metrics": {"followers_count": 5083396, "following_count": 96, "tweet_count": 530370, "listed_count": 12105}, "id": "65473559"}, {"username": "rmflores55", "verified": false, "name": "Charo", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 357, "tweet_count": 2467, "listed_count": 0}, "id": "1591785043"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "John_Adames", "verified": false, "name": "John R. Adames", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1682, "tweet_count": 3456, "listed_count": 25}, "id": "74792852"}, {"location": "Huddersfield, England", "username": "FtWiggles", "verified": false, "name": "WigglesFT", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 377, "tweet_count": 11065, "listed_count": 1}, "id": "1052859981438046208"}, {"location": "Parts Known. ", "username": "KayfabeNews", "verified": false, "name": "Kayfabe News", "public_metrics": {"followers_count": 53880, "following_count": 1764, "tweet_count": 23151, "listed_count": 362}, "id": "461269164"}, {"location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "username": "sandralopez__", "verified": false, "name": "SAN", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 335, "tweet_count": 28247, "listed_count": 3}, "id": "1300303284"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281"}, {"location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "Insomnificante_", "verified": false, "name": "Spooky Mar\u00eda \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 639, "tweet_count": 106323, "listed_count": 16}, "id": "804342451"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "ElwenOscar08", "verified": false, "name": "Oscar \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 148, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}, "id": "1108594176579514368"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed", "username": "Kga99", "verified": false, "name": "Karla Gil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 339, "tweet_count": 12179, "listed_count": 0}, "id": "173953975"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "jotabeofcc", "verified": false, "name": "\ud83e\udd48", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 666, "tweet_count": 9725, "listed_count": 0}, "id": "969200163486076928"}, {"location": "School of Witchcraft Hogwarts", "username": "LeelaAddams", "verified": false, "name": "Winona\u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 3415, "following_count": 4996, "tweet_count": 358876, "listed_count": 73}, "id": "223139140"}, {"username": "gloriverosc", "verified": false, "name": "Glo Riveros", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 4745, "tweet_count": 15521, "listed_count": 1}, "id": "782998327008825345"}, {"username": "GapAldo", "verified": false, "name": "Aldo Gap", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 450, "tweet_count": 4195, "listed_count": 0}, "id": "2455830451"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico", "username": "ISSSTE_Salud", "verified": false, "name": "ISSSTE Salud", "public_metrics": {"followers_count": 4023, "following_count": 68, "tweet_count": 5332, "listed_count": 9}, "id": "1083092970021310468"}, {"location": "S\u00e3o Jose dos Campos - SP", "username": "_airotivss", "verified": false, "name": "Vi \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 140, "tweet_count": 6789, "listed_count": 2}, "id": "2498430371"}, {"location": "NYC and Minneapolis", "username": "GypsyNilsen", "verified": false, "name": "\u2728 Gypsy Nilsen \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\u2696\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 2021, "tweet_count": 18394, "listed_count": 10}, "id": "95686962"}, {"location": "En el fin del mundo", "username": "PatriSparrow", "verified": false, "name": "Patri Sparrow", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1122, "tweet_count": 43435, "listed_count": 19}, "id": "301438267"}, {"location": "M\u00e1laga ", "username": "nieves_pg", "verified": false, "name": "Nieves P.G. #distancia #lavatusmanos #mascarilla", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 726, "tweet_count": 9489, "listed_count": 14}, "id": "419646912"}, {"username": "Utel_", "verified": false, "name": "Utel Universidad", "public_metrics": {"followers_count": 6655, "following_count": 1303, "tweet_count": 32905, "listed_count": 64}, "id": "322413718"}, {"location": "Barcelona", "username": "CodigoNuevo", "verified": true, "name": "C\u00f3digo Nuevo", "public_metrics": {"followers_count": 30556, "following_count": 313, "tweet_count": 24922, "listed_count": 232}, "id": "2302062714"}, {"location": "Peru, IN", "username": "leticiacace1", "verified": false, "name": "Leticia C\u00e1ceres", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 339, "tweet_count": 22832, "listed_count": 1}, "id": "936069896"}, {"location": "San isidro, Peru", "username": "MilkoIbanez", "verified": false, "name": "Milk", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 802, "tweet_count": 11020, "listed_count": 3}, "id": "998267521"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico, Par\u00eds, Como.", "username": "Jacovich_GMA", "verified": false, "name": "Jacovich GMA", "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 3469, "tweet_count": 84129, "listed_count": 9}, "id": "44043292"}, {"location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "username": "ferbelaunzaran", "verified": true, "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 406393, "following_count": 24023, "tweet_count": 398680, "listed_count": 1684}, "id": "114346861"}, {"location": "argentina,buenos aires", "username": "palacio_420_", "verified": false, "name": "Rasti \ud83d\udc9a \u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 314, "tweet_count": 3546, "listed_count": 0}, "id": "2810176602"}, {"location": "Brasil", "username": "ericayhwh", "verified": false, "name": "\u00c9rica Maciel. Quem me guarda n\u00e3o dorme.\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 65380, "following_count": 17766, "tweet_count": 214015, "listed_count": 26}, "id": "280673505"}, {"username": "sonigerez", "verified": false, "name": "Sonia", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 159, "tweet_count": 278880, "listed_count": 25}, "id": "2862151726"}, {"location": "M\u00e1laga y Arjona", "username": "DUEdevocacion", "verified": false, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "id": "2423987868"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "username": "Medec_ec", "verified": false, "name": "Medec", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 56, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "id": "3121721775"}, {"username": "thaila_neves09", "verified": false, "name": "17.12.2017 \ud83d\udda4\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 588, "tweet_count": 6101, "listed_count": 0}, "id": "1087894029994471425"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LeandrinhoLD1", "verified": false, "name": "Piloto da Brem Brem \ud83d\udcb0\ud83d\udef5", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 634, "tweet_count": 9437, "listed_count": 0}, "id": "869353819578171392"}, {"location": "Rj", "username": "brendamlai", "verified": false, "name": "brenda caroline", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 738, "tweet_count": 71114, "listed_count": 0}, "id": "328224705"}, {"username": "khaluci", "verified": false, "name": "khaluci", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 564, "tweet_count": 38222, "listed_count": 1}, "id": "606730976"}, {"location": "Treat People With Kindness", "username": "t0mas_nugs", "verified": false, "name": "Tomii \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1642, "tweet_count": 37662, "listed_count": 2}, "id": "881262375961333761"}, {"location": "Elvas, Portugal", "username": "MCFernandes05", "verified": false, "name": "Margarida \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 352, "tweet_count": 6787, "listed_count": 0}, "id": "876573901760983041"}, {"location": "Sant Andreu, Barcelona", "username": "albaesr", "verified": false, "name": "Alba", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 2540, "tweet_count": 51409, "listed_count": 24}, "id": "279019070"}, {"location": "Catalunya", "username": "socialistes_cat", "verified": true, "name": "Socialistes PSC/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 121301, "following_count": 717, "tweet_count": 124847, "listed_count": 1229}, "id": "15133318"}, {"location": "Argentina", "username": "gorilaesquizo", "verified": false, "name": "Gorila Esquizo", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 60, "tweet_count": 96983, "listed_count": 3}, "id": "943319726155075589"}, {"location": "Mexico City | Utrecht, NL ", "username": "CAbrahamV", "verified": false, "name": "abraham carrizosa v. \u270d\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 2016, "tweet_count": 11371, "listed_count": 2}, "id": "1266258624"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "hospitalesp", "verified": false, "name": "Hospital Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 7610, "following_count": 995, "tweet_count": 2756, "listed_count": 14}, "id": "1161480954"}, {"username": "angelomcaruso", "verified": false, "name": "Angelo Caruso \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 2094, "tweet_count": 1469, "listed_count": 1}, "id": "2608175623"}, {"username": "ricardoraymond7", "verified": false, "name": "ricardo raymundo \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 579, "tweet_count": 10862, "listed_count": 0}, "id": "1022999642"}, {"username": "pollyyytt", "verified": false, "name": "Pollyana", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 359, "tweet_count": 6788, "listed_count": 0}, "id": "1109154905372180480"}, {"location": "Somewhere in the World", "username": "RICKY_SIETE", "verified": false, "name": "R7!", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 279, "tweet_count": 48554, "listed_count": 8}, "id": "128812566"}, {"location": "i'm a mirrorball", "username": "verxvaca", "verified": false, "name": "\u0f3a\u2661\u0f3b", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 278, "tweet_count": 22937, "listed_count": 2}, "id": "3723113602"}, {"username": "tuitingmind", "verified": false, "name": "sadness bot", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 667, "tweet_count": 20041, "listed_count": 1}, "id": "1616820768"}, {"username": "shushirlei", "verified": false, "name": "shirlei vaz", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 2956, "tweet_count": 398538, "listed_count": 31}, "id": "211295496"}, {"location": "Goiania - GO", "username": "edmilsonbarbosa", "verified": false, "name": "Edmilson Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 4064, "tweet_count": 41932, "listed_count": 9}, "id": "35213222"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "mfzalazar", "verified": false, "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 134, "tweet_count": 3501, "listed_count": 2}, "id": "1588694562"}, {"location": "Esquel, Argentina", "username": "PedroSSuarez22", "verified": false, "name": "El Pata", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 348, "tweet_count": 3475, "listed_count": 0}, "id": "914279153419128838"}, {"username": "SaritaFernndez5", "verified": false, "name": "Sarita Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1489, "tweet_count": 1629, "listed_count": 3}, "id": "1175756768233820161"}, {"location": "La Calera, C\u00f3rdoba", "username": "andreacabrera94", "verified": false, "name": "Andrea\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 118, "tweet_count": 19814, "listed_count": 1}, "id": "256185736"}, {"username": "JosMarc70704633", "verified": false, "name": "J.Marcos.", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 928, "tweet_count": 24575, "listed_count": 4}, "id": "1164464386506919936"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "PODEMOS", "verified": true, "name": "PODEMOS", "public_metrics": {"followers_count": 1538970, "following_count": 22446, "tweet_count": 132303, "listed_count": 6031}, "id": "2288138575"}, {"username": "SabriSangregori", "verified": false, "name": "Sabruuu", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 418, "tweet_count": 4913, "listed_count": 1}, "id": "579581346"}, {"username": "AnniBG", "verified": false, "name": "Annie B.Goode", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 684, "tweet_count": 8035, "listed_count": 11}, "id": "1652883379"}, {"location": "Gipuzkoa", "username": "Agifes", "verified": false, "name": "Agifes", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 1106, "tweet_count": 14693, "listed_count": 85}, "id": "494858518"}, {"location": "CIUDAD DE M\u00c9XICO", "username": "PsicologaBreton", "verified": false, "name": "Psic\u00f3loga Fernanda Bret\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 361, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "id": "1126302795315994624"}, {"location": "Santa Rosa, Niter\u00f3i", "username": "YOUNGZENN", "verified": false, "name": "Tiago Zen", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 759, "tweet_count": 10719, "listed_count": 0}, "id": "1445400552"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "taliriapetrone", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307426, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "id": "103704608"}, {"username": "JoseLuisR_c", "verified": false, "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 266, "tweet_count": 350, "listed_count": 0}, "id": "1030915280363503616"}, {"username": "NEWSANTANDER", "verified": false, "name": "NEWS", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 2115, "tweet_count": 791986, "listed_count": 18}, "id": "3579302842"}, {"location": "Brasil Rio de Janeiro", "username": "maryzina", "verified": false, "name": "zafedriano", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1263, "tweet_count": 283521, "listed_count": 21}, "id": "357765760"}, {"location": "2 Sur N\u00ba 870, Talca-Chile", "username": "SeremiSaludM", "verified": false, "name": "Seremi Salud Maule", "public_metrics": {"followers_count": 20498, "following_count": 1012, "tweet_count": 36020, "listed_count": 61}, "id": "190282389"}, {"location": "Coronel, Chile", "username": "leoromerosaez", "verified": false, "name": "Leonidas Romero S\u00e1ez", "public_metrics": {"followers_count": 21948, "following_count": 17850, "tweet_count": 87786, "listed_count": 96}, "id": "83852863"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "KApocomiKA", "verified": false, "name": "Mart\u00edn Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 542, "tweet_count": 14997, "listed_count": 0}, "id": "949719639046619137"}, {"username": "rebanthony21", "verified": false, "name": "Skywalker M.D.", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1209, "tweet_count": 5479, "listed_count": 0}, "id": "1241971128"}, {"username": "IllaryVerdad", "verified": false, "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080"}, {"location": "lauren follow.\u2661", "username": "laurxmalfoy", "verified": false, "name": "emi", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1157, "tweet_count": 19674, "listed_count": 6}, "id": "950504583897534465"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina ", "username": "mimix__6", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 294, "tweet_count": 40430, "listed_count": 2}, "id": "456318521"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PsicopirE", "verified": false, "name": "Esther Gonz\u00e1lez PS. CL\u00cdNICA", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 139, "tweet_count": 1397, "listed_count": 8}, "id": "1149451696273350656"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "SaludMadrid", "verified": false, "name": "Salud Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 116896, "following_count": 125, "tweet_count": 4393, "listed_count": 447}, "id": "953996688670314496"}, {"location": "\ud835\udcfc\ud835\udd00\ud835\udcee\ud835\udcee\ud835\udcfd \ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf1\ud835\udcfd\u2728\ud83d\udc3b", "username": "farivante", "verified": false, "name": "\ud835\udc39\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe \u2077\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1918, "tweet_count": 17135, "listed_count": 0}, "id": "1082769892296871936"}, {"username": "ICATHIIxmiquilp", "verified": false, "name": "ICATHI Ixmiquilpan", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 86, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}, "id": "829027921071308802"}, {"location": "\u263d\u263e ", "username": "atterismo", "verified": false, "name": "alice", "public_metrics": {"followers_count": 11257, "following_count": 2598, "tweet_count": 130456, "listed_count": 97}, "id": "529244225"}, {"username": "attyyyy00", "verified": false, "name": "Alessia Gnoli", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 468, "tweet_count": 4481, "listed_count": 0}, "id": "895222548337745920"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "locuspolitikus", "verified": false, "name": "locuspolitikus", "public_metrics": {"followers_count": 13458, "following_count": 14659, "tweet_count": 1790939, "listed_count": 168}, "id": "3387713985"}, {"location": "Sabadell, Spain", "username": "podem_sbd", "verified": false, "name": "PODEM SABADELL", "public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 2063, "tweet_count": 6598, "listed_count": 17}, "id": "786237411093196800"}, {"location": "Chile, South America", "username": "kakotov", "verified": false, "name": "Kako Saavedra \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 5001, "tweet_count": 57525, "listed_count": 45}, "id": "191678432"}, {"location": "Spain", "username": "SensaCine", "verified": true, "name": "SensaCine", "public_metrics": {"followers_count": 214258, "following_count": 2887, "tweet_count": 232388, "listed_count": 2490}, "id": "19019325"}, {"location": " Venezuela ", "username": "EdiMD_", "verified": false, "name": "Edimar K Quintero G", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 951, "tweet_count": 5422, "listed_count": 8}, "id": "119587993"}, {"location": "Argentina", "username": "milii_lj", "verified": false, "name": "Mildred Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 766, "tweet_count": 8546, "listed_count": 6}, "id": "298138861"}, {"location": "Jardim Bom Pastor, Belford Rox", "username": "steffanisouza01", "verified": false, "name": "Ste \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 177, "tweet_count": 15563, "listed_count": 0}, "id": "946196672106950656"}, {"location": "Brasil", "username": "JoiceLimaofc", "verified": false, "name": "J.L", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 659, "tweet_count": 34640, "listed_count": 1}, "id": "464670829"}, {"location": "Setor Oeste, Goi\u00e2nia", "username": "ivonetedaher", "verified": false, "name": "ivonetedaher", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 0, "tweet_count": 4678, "listed_count": 0}, "id": "1047439313666015232"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "luisedevis", "verified": false, "name": "Luis Enrique Devis", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 4360, "tweet_count": 6871, "listed_count": 2}, "id": "141071036"}, {"location": "Colombia", "username": "mgomezmartinez", "verified": false, "name": "Miguel G\u00f3mez M", "public_metrics": {"followers_count": 56042, "following_count": 20008, "tweet_count": 60604, "listed_count": 225}, "id": "183308316"}, {"location": "C\u00f3rdoba, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "isofialorenzo", "verified": false, "name": "s", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 548, "tweet_count": 42398, "listed_count": 0}, "id": "4134284854"}, {"location": "Sanl\u00facar de Barrameda, Espa\u00f1a", "username": "alexdn1998", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 76, "tweet_count": 7353, "listed_count": 0}, "id": "915329667422461953"}, {"location": "Mexico", "username": "drexelandreu", "verified": false, "name": "untaldrexel", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 404, "tweet_count": 1234, "listed_count": 0}, "id": "355272290"}, {"username": "mvelasco27", "verified": false, "name": "Manuel Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 550, "tweet_count": 5759, "listed_count": 0}, "id": "225979636"}, {"location": "Washington, USA", "username": "PAULOPARMM", "verified": false, "name": "PAULO MIRANDA", "public_metrics": {"followers_count": 6055, "following_count": 5483, "tweet_count": 844725, "listed_count": 57}, "id": "49631017"}, {"location": "Castilla-La Mancha", "username": "eldigitalCLM", "verified": false, "name": "EL DIGITAL CLM", "public_metrics": {"followers_count": 25600, "following_count": 2318, "tweet_count": 154687, "listed_count": 336}, "id": "474099871"}, {"username": "NicPriscila", "verified": false, "name": "Nicole Santos \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1255, "tweet_count": 2008, "listed_count": 0}, "id": "1070574287592062976"}, {"location": "py", "username": "isadel345", "verified": false, "name": "Elsa", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 344, "tweet_count": 13538, "listed_count": 1}, "id": "208875457"}, {"username": "jessy_mendoza90", "verified": false, "name": "Jessica Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1108, "tweet_count": 5112, "listed_count": 2}, "id": "3047411603"}, {"username": "Annavickfavs", "verified": false, "name": "Anna Vick \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 4980, "tweet_count": 80975, "listed_count": 1}, "id": "983836112820064256"}, {"username": "pizzahutjapan", "verified": false, "name": "Misakayy, Belkan National Hero", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 86, "tweet_count": 25170, "listed_count": 4}, "id": "3827790137"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "EstrellaInti18", "verified": false, "name": "Stella Mar \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 (Estrella Mar)", "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 4774, "tweet_count": 92074, "listed_count": 10}, "id": "2704753244"}, {"location": "Panama", "username": "esparatodxs", "verified": false, "name": "Educaci\u00f3n Sexual para todxs", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 213, "tweet_count": 3410, "listed_count": 4}, "id": "1008032836123848705"}, {"location": "Espanha", "username": "cristiansonseca", "verified": false, "name": "cristian", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 680, "tweet_count": 15774, "listed_count": 11}, "id": "351094489"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "ABC_Toledo", "verified": true, "name": "ABC Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 16711, "following_count": 2067, "tweet_count": 86414, "listed_count": 239}, "id": "119152424"}, {"username": "Reginameister", "verified": false, "name": "Re Meister", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 204, "tweet_count": 41060, "listed_count": 0}, "id": "2465880559"}, {"location": "\u2022 cabin 7.\u2022\u00b0\u00b7\u02da\u0f18.\u2600\ufe0f\u02ce\u02ca\u00b7 ela/dela", "username": "hopeghostin", "verified": false, "name": "lia park \u27ed\u27ec bts fic \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 3090, "tweet_count": 47823, "listed_count": 18}, "id": "1140705335742750726"}, {"location": "Valdepe\u00f1as, Castilla-La Mancha", "username": "POD_Valde", "verified": false, "name": "PODEMOS Valdepe\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1303, "tweet_count": 63143, "listed_count": 62}, "id": "2569713463"}, {"location": "Montcada i Reixac", "username": "PodemMontcada", "verified": false, "name": "Podem Montcada i Reixac", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 308, "tweet_count": 4883, "listed_count": 24}, "id": "2532312637"}, {"location": "Montes Claros - MG", "username": "EderMoreira", "verified": false, "name": "Eder Moreira 2\u20e32\u20e3 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1788, "tweet_count": 73077, "listed_count": 0}, "id": "26677011"}, {"location": "Hope World | Agust D | Mono", "username": "thjjklove", "verified": false, "name": "\ud835\udc36\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc56 \u2661x\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1982, "tweet_count": 45390, "listed_count": 13}, "id": "1159150363355881472"}, {"username": "nebulosers", "verified": false, "name": "\u064b1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 579, "tweet_count": 158094, "listed_count": 17}, "id": "1096002163"}, {"location": "olindance", "username": "vitoriamlda", "verified": false, "name": "victoy", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 298, "tweet_count": 10363, "listed_count": 0}, "id": "2927066728"}, {"location": "madrid", "username": "mandofuchija", "verified": false, "name": "move in silence", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 53, "tweet_count": 352, "listed_count": 0}, "id": "1176482272637272065"}, {"location": "AQU\u00cd Y AHORA", "username": "METANFETAFISICA", "verified": false, "name": "L'ENFANT TERRIBLE", "public_metrics": {"followers_count": 10877, "following_count": 101, "tweet_count": 40701, "listed_count": 22}, "id": "2596210902"}, {"location": "Mexico", "username": "AryPC22", "verified": false, "name": "ARIANA PE\u00d1A C", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 26, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "id": "4860855852"}, {"username": "NolaP56", "verified": false, "name": "Nefertiti.\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 5057, "tweet_count": 228141, "listed_count": 40}, "id": "701419597682110467"}, {"location": "Valencia-Espa\u00f1a", "username": "bomberosvlc", "verified": true, "name": "BombersAjuntamentVal\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 12908, "following_count": 161, "tweet_count": 6012, "listed_count": 138}, "id": "2194113534"}, {"username": "candedangelo", "verified": false, "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 179, "tweet_count": 20461, "listed_count": 0}, "id": "3426521657"}, {"username": "sun_inthesun", "verified": false, "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1001, "tweet_count": 72454, "listed_count": 7}, "id": "37740553"}, {"username": "whity65", "verified": false, "name": "Whity", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1160, "tweet_count": 209042, "listed_count": 26}, "id": "186686208"}, {"username": "PsicologaKali", "verified": false, "name": "Kali Psic\u00f3loga", "public_metrics": {"followers_count": 14426, "following_count": 11848, "tweet_count": 11296, "listed_count": 52}, "id": "517070474"}, {"location": "Canada", "username": "VIRBOY21", "verified": false, "name": "Luis Villavicencio", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1989, "tweet_count": 233219, "listed_count": 144}, "id": "20891968"}, {"location": "Buin, Chile", "username": "Pao__MB", "verified": false, "name": "Paola Marillanca Bourguet", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 473, "tweet_count": 7554, "listed_count": 9}, "id": "53466823"}, {"location": "Am\u00e9ricas", "username": "opsoms", "verified": true, "name": "OPS/OMS", "public_metrics": {"followers_count": 424548, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "id": "22276965"}, {"username": "lafanit", "verified": false, "name": "lafi (lafi's version)", "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 284, "tweet_count": 104313, "listed_count": 18}, "id": "537579145"}, {"username": "EleonoreNemethM", "verified": false, "name": "Eleonore Nemeth", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 1824, "tweet_count": 94763, "listed_count": 7}, "id": "896421242869252099"}, {"location": "Colombia...USA", "username": "luribea68", "verified": false, "name": "Luis Uribe", "public_metrics": {"followers_count": 17768, "following_count": 18500, "tweet_count": 428748, "listed_count": 756}, "id": "255528437"}, {"location": "Miami, FL", "username": "JoseIgnacioRG", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Ignacio", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 394, "tweet_count": 40471, "listed_count": 7}, "id": "43786060"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "LuHurt", "verified": false, "name": "LuHurt \ud83c\udf08\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 8195, "following_count": 3978, "tweet_count": 26231, "listed_count": 27}, "id": "56208719"}, {"location": "Madrid", "username": "ghuertall", "verified": false, "name": "Gema Huerta \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1434, "tweet_count": 21291, "listed_count": 6}, "id": "440358532"}, {"location": "chile", "username": "The_Patriottt", "verified": false, "name": "ThePatriot", "public_metrics": {"followers_count": 3215, "following_count": 4158, "tweet_count": 24246, "listed_count": 6}, "id": "66847144"}, {"location": "CHILE", "username": "udipopular", "verified": false, "name": "UDI", "public_metrics": {"followers_count": 79652, "following_count": 13835, "tweet_count": 9513, "listed_count": 392}, "id": "43422471"}, {"username": "LudmiMelian", "verified": false, "name": "\u029f\u1d1c\u1d05\u1d0d\u026a\u029f\u1d00", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 763, "tweet_count": 30276, "listed_count": 0}, "id": "887580103"}, {"username": "gib_barbara", "verified": false, "name": "Barbara_gib \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 257, "tweet_count": 54186, "listed_count": 3}, "id": "987680783132516353"}, {"location": "Jun\u00edn", "username": "JuninAtsa", "verified": false, "name": "ATSA Filial Jun\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 321, "tweet_count": 1019, "listed_count": 0}, "id": "1052249458124226560"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "username": "julietamartinic", "verified": false, "name": "Julieta \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 161, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "id": "159730874"}, {"location": "Galicia", "username": "SamuBeat", "verified": false, "name": "Samuel Solla", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1316, "tweet_count": 19882, "listed_count": 11}, "id": "794136300"}, {"location": "Chile", "username": "jorgegolero", "verified": false, "name": "Jorge Andr\u00e9s \ud83e\udd87\ud83d\udca5", "public_metrics": {"followers_count": 8216, "following_count": 3353, "tweet_count": 312646, "listed_count": 24}, "id": "506145668"}, {"location": "Dominican Republic", "username": "HOMCLINIC", "verified": false, "name": "HOMCLINIC SS.", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 4100, "tweet_count": 22265, "listed_count": 62}, "id": "237379524"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "HMDRARD", "verified": false, "name": "Hospital Materno Dr. Reynaldo Almanzar", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 933, "tweet_count": 2695, "listed_count": 2}, "id": "1279331143"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "constanza_mii", "verified": false, "name": "onlyvegetables \ud83e\udd55", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 571, "tweet_count": 16151, "listed_count": 3}, "id": "834292567"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Rhay74902792", "verified": false, "name": "\ud83d\udcaf SENTIMENTOS", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 322, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "id": "1141752995950071811"}, {"location": "Tamaulipas", "username": "Blanquita0606", "verified": false, "name": "Blanca E. Casanova P", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 385, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "id": "264586370"}, {"location": "Victoria, Tamaulipas", "username": "PatyPimentelMx", "verified": false, "name": "Paty Pimentel", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 331, "tweet_count": 1704, "listed_count": 2}, "id": "705829971541921794"}, {"location": "Interlomas & Polanco", "username": "Romavalinaspsi", "verified": false, "name": "Rosa Mar\u00eda Fern\u00e1ndez Vali\u00f1as", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 25, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "id": "965664468494503936"}, {"location": "Flores,Ciudad de Buenos Aires.", "username": "martitasilvia", "verified": false, "name": "Martita", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 2435, "tweet_count": 116107, "listed_count": 3}, "id": "2885138464"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "MarileNeumayer", "verified": false, "name": "Maril\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 18543, "following_count": 17579, "tweet_count": 18583, "listed_count": 4}, "id": "960502097048457216"}, {"location": "Rep. Dominicana", "username": "SorayaCastroLL", "verified": false, "name": "Soraya Castro Llibre", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 2518, "tweet_count": 106004, "listed_count": 54}, "id": "1205267192"}, {"location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "CedimatRD", "verified": false, "name": "CEDIMAT", "public_metrics": {"followers_count": 4643, "following_count": 225, "tweet_count": 3872, "listed_count": 8}, "id": "2296030104"}, {"location": "20y | #istandwithamberheard", "username": "comicxgrl", "verified": false, "name": "gi\u00f8 of the endless", "public_metrics": {"followers_count": 3186, "following_count": 1932, "tweet_count": 66732, "listed_count": 18}, "id": "3345778073"}, {"username": "LapentaEduardo", "verified": false, "name": "Eduardo Lapenta", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 416, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}, "id": "1156030166164004864"}, {"location": "Panama\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "Kmendezb13", "verified": false, "name": "Kathia M\u00e9ndez\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 916, "tweet_count": 44674, "listed_count": 3}, "id": "1920751010"}, {"username": "Obioetica", "verified": false, "name": "ObservatorioBio\u00e9tica", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 377, "tweet_count": 5996, "listed_count": 33}, "id": "507750628"}, {"username": "ktmontenegro", "verified": false, "name": "Kt Montenegro Shaek", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 841, "tweet_count": 5838, "listed_count": 2}, "id": "87133181"}, {"username": "SanidadMilCo", "verified": false, "name": "Direcci\u00f3n General de Sanidad Militar", "public_metrics": {"followers_count": 12559, "following_count": 817, "tweet_count": 13289, "listed_count": 15}, "id": "2746437552"}, {"location": "juliochong_49@yahoo.com.mx", "username": "JULIOECHONGYONG", "verified": false, "name": "JULIO E. CHONG YONG", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 652, "tweet_count": 72457, "listed_count": 2}, "id": "477362470"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "CarlosAceves_", "verified": false, "name": "Carlos Aceves del Olmo", "public_metrics": {"followers_count": 9423, "following_count": 837, "tweet_count": 3607, "listed_count": 95}, "id": "722133691363799040"}, {"location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "Josefin32958936", "verified": false, "name": "Josefina", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 3331, "tweet_count": 30017, "listed_count": 0}, "id": "1166531261562855424"}, {"location": "Espa\u00f1a Madrid-Donosti/Chile RM", "username": "LaPorres", "verified": false, "name": "Mary Carmen Porres #Qu\u00e9dateEnCasa", "public_metrics": {"followers_count": 9681, "following_count": 8078, "tweet_count": 367485, "listed_count": 295}, "id": "264529969"}, {"location": "Marbella, Espa\u00f1a", "username": "ASCostadelSol", "verified": false, "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 680, "tweet_count": 9231, "listed_count": 69}, "id": "4898287630"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "loretapi", "verified": false, "name": "\ud83d\udc8bLore \u2728\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude37\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 787, "tweet_count": 22536, "listed_count": 3}, "id": "398350516"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "hiddlestranger", "verified": false, "name": "lari", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1958, "tweet_count": 32235, "listed_count": 10}, "id": "2614465611"}, {"location": "Lima  Peru", "username": "ddiadiablo", "verified": false, "name": "Iv\u00e1n El Terrible", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2766, "tweet_count": 66634, "listed_count": 4}, "id": "1491634207"}, {"username": "JorgeDCG", "verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405682, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"location": "Chitr\u00e9", "username": "odemoreno0811", "verified": false, "name": "Odemoreno0811@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 595, "tweet_count": 1199, "listed_count": 0}, "id": "1121897537676431360"}, {"username": "MyNameMaxPower", "verified": false, "name": "leo flores \u2741", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 331, "tweet_count": 10855, "listed_count": 0}, "id": "770224225659527168"}, {"username": "Tec_Mundo", "verified": true, "name": "TecMundo", "public_metrics": {"followers_count": 824095, "following_count": 7, "tweet_count": 103463, "listed_count": 2365}, "id": "271064798"}, {"location": "San Carlos de Bariloche, Argen", "username": "lachicadelSur8", "verified": false, "name": "Luisina", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 261, "tweet_count": 12260, "listed_count": 0}, "id": "475247590"}, {"username": "PepRoser", "verified": false, "name": "Pep 1", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 354, "tweet_count": 93692, "listed_count": 2}, "id": "917004597889306624"}, {"location": "Huesca, Espa\u00f1a", "username": "cruzrojahuesca", "verified": true, "name": "Cruz Roja Huesca", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 80, "tweet_count": 3037, "listed_count": 57}, "id": "409844307"}, {"location": "Estados Unidos", "username": "Anderson2512", "verified": false, "name": "Anderson Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1689, "tweet_count": 268714, "listed_count": 2}, "id": "56751474"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Marasalvatierr", "verified": false, "name": "marasal", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 382, "tweet_count": 21422, "listed_count": 5}, "id": "534855149"}, {"location": "Sevilla", "username": "CarmenPaniaguay", "verified": false, "name": "Carmen Paniagua", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 55, "tweet_count": 3923, "listed_count": 5}, "id": "449929175"}, {"username": "HBSCSpain", "verified": false, "name": "HBSC Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 263, "tweet_count": 1648, "listed_count": 14}, "id": "873809073938059264"}, {"location": "Santiago, Chile", "username": "franbelmar93", "verified": false, "name": "Fran Belmar", "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 1211, "tweet_count": 13066, "listed_count": 12}, "id": "22286537"}, {"location": "Chile", "username": "colmedchile", "verified": true, "name": "Colegio M\u00e9dico de Chile - Colmed Chile", "public_metrics": {"followers_count": 177570, "following_count": 1935, "tweet_count": 36378, "listed_count": 217}, "id": "633098103"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AdesLaranja", "verified": false, "name": "Paulo V.", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 759, "tweet_count": 1511, "listed_count": 1}, "id": "55327291"}, {"location": "Piratini/RS, Brasil", "username": "taddei_piratini", "verified": false, "name": "Luiz Fernando Taddei", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 5739, "tweet_count": 129735, "listed_count": 15}, "id": "127023326"}, {"username": "BtoRosiles", "verified": false, "name": "Bto Rosiles", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 431, "tweet_count": 7287, "listed_count": 3}, "id": "1393160910"}, {"location": "Irapuato, M\u00e9xico", "username": "Ortiz_Irapuato", "verified": false, "name": "Ricardo Ortiz Gtz.", "public_metrics": {"followers_count": 7759, "following_count": 187, "tweet_count": 21491, "listed_count": 39}, "id": "3057914359"}, {"username": "q_s_Handerson", "verified": false, "name": "Flamengo me faz sofrer", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 399, "tweet_count": 26191, "listed_count": 0}, "id": "882728633906991106"}, {"location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "username": "CRFMatheus1981", "verified": false, "name": "Matheus \ud83d\udd34\u1d9c\u02b3\u1da0\u26ab\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1929, "tweet_count": 48772, "listed_count": 0}, "id": "1133984735284334592"}, {"location": "Loja, Ecuador", "username": "juorvi2013", "verified": false, "name": "Julio Ord\u00f3\u00f1ez Vivanc", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 426, "tweet_count": 4053, "listed_count": 0}, "id": "1971837224"}, {"location": "Loja, Ecuador", "username": "UNLoficial", "verified": false, "name": "Universidad Nacional de Loja", "public_metrics": {"followers_count": 6225, "following_count": 243, "tweet_count": 3934, "listed_count": 7}, "id": "856878211644391424"}, {"username": "OZhpv", "verified": false, "name": "Oz", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 1036, "tweet_count": 26868, "listed_count": 0}, "id": "769898589376000001"}, {"username": "omarbula", "verified": false, "name": "O. Bula-Escobar", "public_metrics": {"followers_count": 185220, "following_count": 114163, "tweet_count": 402648, "listed_count": 666}, "id": "192538987"}, {"username": "474ntx4", "verified": false, "name": "Arantxa", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1530, "tweet_count": 364730, "listed_count": 250}, "id": "2980146747"}, {"username": "AnaZus2019", "verified": false, "name": "Ana Zus _ Hei, psiu, t\u00f4 falando!", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 2415, "tweet_count": 31405, "listed_count": 2}, "id": "1068876152238940162"}, {"location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "username": "carlosjordy", "verified": true, "name": "Carlos Jordy", "public_metrics": {"followers_count": 801187, "following_count": 861, "tweet_count": 11965, "listed_count": 1181}, "id": "82271629"}, {"username": "GScoit", "verified": false, "name": "Gloria Elena Enr\u00edquez Van Scoit", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 93, "tweet_count": 18599, "listed_count": 0}, "id": "1059913726118281218"}, {"location": "martorell (Barcelona)", "username": "victorsanti38", "verified": false, "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 164, "tweet_count": 2078, "listed_count": 7}, "id": "390964274"}, {"location": "Martorell", "username": "PSCMartorell", "verified": false, "name": "PSC Martorell /\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 599, "tweet_count": 1846, "listed_count": 17}, "id": "252737994"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "colegiotsevilla", "verified": false, "name": "Colegio Oficial de Trabajo Social de Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 564, "tweet_count": 3529, "listed_count": 60}, "id": "914647681"}, {"location": "Mexico", "username": "SugastiErika", "verified": false, "name": "Erika Sugasti", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1679, "tweet_count": 3525, "listed_count": 0}, "id": "821355829920047104"}, {"location": "En el infierno muy a gustito ", "username": "lerendalamenda", "verified": false, "name": "lerendalamenda", "public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 419, "tweet_count": 55847, "listed_count": 22}, "id": "2508469364"}, {"username": "rolamacias", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Macias", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 137, "tweet_count": 6938, "listed_count": 0}, "id": "1054819333027680256"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "juanrruiz20", "verified": false, "name": "JR \u1d55\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 105, "tweet_count": 3091, "listed_count": 0}, "id": "828555181717594112"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "manuenuna", "verified": false, "name": "manucha", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 715, "tweet_count": 24582, "listed_count": 2}, "id": "1327893439"}, {"location": "Boston, MA", "username": "RPMania98", "verified": false, "name": "Rafael Pena \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf84\ud83c\udf86", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 4952, "tweet_count": 498606, "listed_count": 4}, "id": "902686285999075329"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "molote_molote", "verified": true, "name": "Filipe Barini", "public_metrics": {"followers_count": 19456, "following_count": 2308, "tweet_count": 132356, "listed_count": 208}, "id": "17242983"}, {"username": "AnitaBeautyok", "verified": false, "name": "Anita", "public_metrics": {"followers_count": 10581, "following_count": 7373, "tweet_count": 9909, "listed_count": 0}, "id": "4195855403"}, {"username": "_luuzdiaz02", "verified": false, "name": "\ud83d\udca1", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 554, "tweet_count": 20693, "listed_count": 1}, "id": "3033390356"}, {"location": "chile", "username": "aikeatwins", "verified": false, "name": "Carla Udovic", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 939, "tweet_count": 34433, "listed_count": 4}, "id": "233617942"}, {"location": "Maip\u00fa, Chile", "username": "Claudia_Mix", "verified": false, "name": "Diputada Mix \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 38251, "following_count": 3041, "tweet_count": 22469, "listed_count": 166}, "id": "294908394"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "nandomartinirj", "verified": false, "name": "Fernando Martini", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 812, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}, "id": "1133068292623618054"}, {"location": "Po\u00e7o, Cabedelo", "username": "fernandoedudias", "verified": false, "name": "Fernando Rabelo", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2771, "tweet_count": 47159, "listed_count": 5}, "id": "1269567530"}, {"username": "smlewd", "verified": false, "name": "samuca \u24b6", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 187, "tweet_count": 126528, "listed_count": 1}, "id": "870493350"}, {"location": "Santo Domingo, Dominican Republic", "username": "Hongry_hrm", "verified": false, "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddf4Lic. Honny Reyes Morel\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 336, "tweet_count": 586699, "listed_count": 869}, "id": "778223814"}, {"location": "Bogota", "username": "CainBogota", "verified": false, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 8157, "following_count": 5896, "tweet_count": 43138, "listed_count": 54}, "id": "208856238"}, {"location": "GO/DF", "username": "RaphelFellipe", "verified": false, "name": "S\u00f3 Rapha", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 415, "tweet_count": 15846, "listed_count": 1}, "id": "841459117357174786"}, {"username": "atahinn", "verified": false, "name": "desgonhada", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 352, "tweet_count": 3855, "listed_count": 0}, "id": "2158732712"}, {"location": "Vive en Lima", "username": "PabloAlbertoFl7", "verified": false, "name": "P. Alberto Flores", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "id": "808306291445821440"}, {"username": "albertopp75", "verified": false, "name": "Manaturaloso (Luchito)", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22756, "listed_count": 0}, "id": "1325873742"}, {"location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "Nuria_pariente", "verified": false, "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}, "id": "764021332241633283"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "id": "845570925634424833"}, {"username": "Lita45442364", "verified": false, "name": "Lita Ben\u00edtez", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 12, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1179077179570872320"}, {"location": "Costa Rica ", "username": "Paug15", "verified": false, "name": "Paula. \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1265, "tweet_count": 32512, "listed_count": 18}, "id": "58200646"}, {"username": "Susanzelayaq", "verified": false, "name": "Susana Zelaya", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 408, "tweet_count": 1665, "listed_count": 3}, "id": "395763388"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "username": "INS_ESV", "verified": false, "name": "Instituto Nacional de Salud de El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 208, "tweet_count": 3327, "listed_count": 11}, "id": "920386050886979585"}, {"username": "FrAn_LuNa_82", "verified": false, "name": "FrAn LuNa", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 126, "tweet_count": 1009, "listed_count": 0}, "id": "1106974104362668033"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "JulioBazzan", "verified": false, "name": "Julio Fernando Bazzan De Lima", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1071, "tweet_count": 4195, "listed_count": 1}, "id": "1037887956319698947"}, {"location": "S\u00f3ria, Espanha", "username": "Arvediu", "verified": false, "name": "Arvediu", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 451, "tweet_count": 51587, "listed_count": 25}, "id": "519364852"}, {"username": "poliju_", "verified": false, "name": "Poliju", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1014, "tweet_count": 45223, "listed_count": 15}, "id": "571159419"}, {"username": "MontemayorLuisE", "verified": false, "name": "Luis Montemayor", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 2158, "tweet_count": 9310, "listed_count": 9}, "id": "287308632"}, {"username": "Caaanta_Turista", "verified": false, "name": "Alexsander Ramos ", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 690, "tweet_count": 6073, "listed_count": 0}, "id": "3258166618"}, {"location": "Peru", "username": "canalN_", "verified": true, "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469037, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "id": "248692867"}, {"location": "27 de Febrero No.261 Sto.Dgo", "username": "SISALRILRD", "verified": false, "name": "SISALRILRD", "public_metrics": {"followers_count": 9439, "following_count": 1880, "tweet_count": 5993, "listed_count": 37}, "id": "2498951642"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539227, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "id": "1616146872"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "username": "GladysZepedaR", "verified": false, "name": "Gladys Zepeda", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 685, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "id": "1100984700544450560"}, {"username": "dinamicamentemx", "verified": false, "name": "Din\u00e1micamente", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "id": "774453643248488448"}, {"location": "Peru", "username": "jmorenonieves", "verified": false, "name": "Jefferson Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 60, "tweet_count": 443, "listed_count": 5}, "id": "366322234"}, {"username": "mdalbaortega", "verified": false, "name": "CytotoxicNK", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 769, "tweet_count": 3322, "listed_count": 2}, "id": "1136119525"}, {"username": "omicheto", "verified": false, "name": "OLGA ARRATIA NU\u00d1EZ", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 37, "tweet_count": 3777, "listed_count": 0}, "id": "145004052"}, {"username": "TodoPacientes", "verified": false, "name": "Todo Pacientes", "public_metrics": {"followers_count": 4336, "following_count": 3548, "tweet_count": 10768, "listed_count": 119}, "id": "256303752"}, {"location": "Malaga", "username": "DCaracuel", "verified": false, "name": "David Caracuel Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1462, "tweet_count": 2220, "listed_count": 14}, "id": "341719517"}, {"location": "Olinda, Brasil", "username": "iriselayne4", "verified": false, "name": "Lay", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 125, "tweet_count": 8186, "listed_count": 0}, "id": "1066847811189334017"}, {"username": "dcentristas", "verified": false, "name": "DCENTRISTAS", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1451, "tweet_count": 8922, "listed_count": 0}, "id": "1128059893443899392"}, {"location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "username": "GF13", "verified": false, "name": "Gilberto Flores", "public_metrics": {"followers_count": 4869, "following_count": 362, "tweet_count": 13731, "listed_count": 37}, "id": "156375722"}, {"username": "helenapilled", "verified": false, "name": "\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e, \ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd31 \ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd20\ud835\udd25 \ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 375, "tweet_count": 9501, "listed_count": 3}, "id": "3406590501"}, {"username": "lilimargotaval1", "verified": false, "name": "lili margot avalos santa mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 78, "tweet_count": 28521, "listed_count": 0}, "id": "1086761749762707457"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "alvarosarco", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 56607, "following_count": 2005, "tweet_count": 116331, "listed_count": 74}, "id": "136649244"}, {"location": "Vera Cruz-BA, Brasil", "username": "RonaldoSB", "verified": false, "name": "Ronaldo S B Ros\u00e1rio 22 \u00e9 Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 450, "tweet_count": 3258, "listed_count": 0}, "id": "3150390198"}, {"location": "Zaragoza - Madrid", "username": "patricialgd", "verified": false, "name": "Patrocles \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 348, "tweet_count": 13975, "listed_count": 4}, "id": "264391963"}, {"location": "Guarulhos, Brasil", "username": "jessiestr4sh", "verified": false, "name": "Jessie desativou essa conta segue a outra", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1, "tweet_count": 38970, "listed_count": 3}, "id": "629525801"}, {"username": "seoyoungkiller", "verified": false, "name": "Malu", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 747, "tweet_count": 33445, "listed_count": 3}, "id": "3307192253"}, {"location": "en mi cama con tu padre ", "username": "rilutril", "verified": false, "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 807, "tweet_count": 26791, "listed_count": 9}, "id": "975506718217170944"}, {"location": "presence; tea for one \ud83d\udd4a\ufe0f", "username": "radiorxger", "verified": false, "name": "\u2728magal\u00ed\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 7910, "tweet_count": 37739, "listed_count": 55}, "id": "962236823287353344"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "escandalamx", "verified": false, "name": "Esc\u00e1ndala", "public_metrics": {"followers_count": 193380, "following_count": 2427, "tweet_count": 40370, "listed_count": 249}, "id": "288376842"}, {"location": "Paraguay", "username": "LuisArevalo22", "verified": false, "name": "Dip Luis Ar\u00e9valo 2023-Oficial Py", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1761, "tweet_count": 18140, "listed_count": 5}, "id": "454469452"}, {"location": "Howarts", "username": "httpSTMR", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1642, "tweet_count": 29653, "listed_count": 1}, "id": "913484716698869760"}, {"username": "mRsPozo1", "verified": false, "name": "Catty Pozo", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 49, "tweet_count": 54489, "listed_count": 0}, "id": "883890192087732225"}, {"location": "England", "username": "RValverdePastor", "verified": false, "name": "Roc\u00edo Valverde Pastor", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1014, "tweet_count": 5811, "listed_count": 5}, "id": "2971667740"}, {"location": "Jacarepagua - Rio de Janeiro", "username": "sommexe", "verified": false, "name": "Renato da Sommexe RJ celzap 21-96466.1433", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1289, "tweet_count": 46408, "listed_count": 22}, "id": "53990480"}, {"location": "she/her | 20", "username": "xxItaGodxx", "verified": false, "name": "VOID", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 509, "tweet_count": 68635, "listed_count": 11}, "id": "342880920"}, {"username": "silmararce", "verified": false, "name": "Silmara", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 276, "tweet_count": 5245, "listed_count": 4}, "id": "2924572387"}, {"username": "OndaCero_es", "verified": true, "name": "Onda Cero", "public_metrics": {"followers_count": 587844, "following_count": 821, "tweet_count": 190542, "listed_count": 4085}, "id": "196572692"}, {"location": "Peru", "username": "coquifalconc", "verified": false, "name": "Jorge Falcon", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 281, "tweet_count": 8282, "listed_count": 0}, "id": "712151938"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JBCPERU", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 150086, "following_count": 908, "tweet_count": 51845, "listed_count": 217}, "id": "4452890315"}, {"username": "oswatee", "verified": false, "name": "oswaldo perez", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1100, "tweet_count": 142193, "listed_count": 5}, "id": "140218732"}, {"location": "Ecuador", "username": "elsi_alvarado", "verified": false, "name": "Elsi Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 444, "tweet_count": 5301, "listed_count": 0}, "id": "979188041976897536"}, {"location": "Cravinhos, Brasil", "username": "clara_queluz_", "verified": false, "name": "clara \ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 506, "tweet_count": 13721, "listed_count": 0}, "id": "958390196311031809"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "arualzur", "verified": false, "name": "laura+", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 273, "tweet_count": 1939, "listed_count": 0}, "id": "1168968934164520962"}, {"location": "Manaus - Amazon", "username": "Bresler_Eteach", "verified": false, "name": "Marcos Bresler", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 738, "tweet_count": 42833, "listed_count": 3}, "id": "16918394"}, {"username": "riveroaldi", "verified": false, "name": "aldana", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 94, "tweet_count": 4881, "listed_count": 0}, "id": "702862477692899328"}, {"location": "MEXICO ", "username": "rulho13", "verified": false, "name": "raul cardenas\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1577, "tweet_count": 140591, "listed_count": 17}, "id": "1504933430"}, {"location": "Mexico City", "username": "CinePREMIERE", "verified": true, "name": "Cine PREMIERE", "public_metrics": {"followers_count": 1824898, "following_count": 366, "tweet_count": 60472, "listed_count": 3489}, "id": "16930215"}, {"location": "beco sem sa\u00edda  em jp", "username": "lil_dfy", "verified": false, "name": "dlololfly", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2047, "tweet_count": 19770, "listed_count": 0}, "id": "83231722"}, {"location": "cwb", "username": "courtesyas", "verified": false, "name": "ABT \u212d", "public_metrics": {"followers_count": 94312, "following_count": 882, "tweet_count": 31616, "listed_count": 56}, "id": "2309021521"}, {"location": "Panama", "username": "karolizacastro", "verified": false, "name": "KarolCastro", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 125, "tweet_count": 4315, "listed_count": 1}, "id": "281095130"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "Soniazull", "verified": false, "name": "Sonia", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 95, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "id": "155779555"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "OPSOMSPeru", "verified": true, "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "id": "140670223"}, {"location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "anamejiaas", "verified": false, "name": "Ana Mej\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 280, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}, "id": "1139100978022670337"}, {"location": "Italia", "username": "Cugu_si", "verified": false, "name": "Trap_era_pi\u00f9_moderno", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 120, "tweet_count": 4688, "listed_count": 0}, "id": "988026776227020800"}, {"location": "Chiapas, M\u00e9xico", "username": "trurin", "verified": false, "name": "Claudia Trujillo R", "public_metrics": {"followers_count": 5080, "following_count": 2172, "tweet_count": 61272, "listed_count": 48}, "id": "222281595"}, {"location": "Chiapas", "username": "MovCiudadanoChp", "verified": false, "name": "Movimiento Ciudadano Chiapas", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 539, "tweet_count": 8177, "listed_count": 6}, "id": "874005662"}, {"location": "San Rafael,Mendoza. Argentina.", "username": "kily_cortes", "verified": false, "name": "Kily Cortes", "public_metrics": {"followers_count": 12538, "following_count": 637, "tweet_count": 62708, "listed_count": 38}, "id": "367410294"}, {"location": "Gotham City", "username": "estoyperomevoy", "verified": false, "name": "Mia", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 546, "tweet_count": 51532, "listed_count": 0}, "id": "155448660"}, {"location": "Rosario", "username": "paulikase", "verified": false, "name": "Pauli", "public_metrics": {"followers_count": 1082, "following_count": 586, "tweet_count": 19420, "listed_count": 2}, "id": "413138559"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco ", "username": "Fabiocarton", "verified": false, "name": "Fabio Caricaturista", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 783, "tweet_count": 42479, "listed_count": 48}, "id": "1358010158"}, {"username": "jujubxss", "verified": false, "name": "eu l\u00edrico", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 717, "tweet_count": 85984, "listed_count": 1}, "id": "228895762"}, {"location": "Santiago de Chile", "username": "cgonso", "verified": false, "name": "Cristian\u00e9rrimo", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 726, "tweet_count": 30947, "listed_count": 20}, "id": "96253364"}, {"location": "Chile", "username": "Salud_Responde", "verified": true, "name": "Salud Responde Chile", "public_metrics": {"followers_count": 54917, "following_count": 977, "tweet_count": 30872, "listed_count": 171}, "id": "140475927"}, {"username": "Tiernanoche", "verified": false, "name": "re\u00eda como el mar que siente carbones en su vientre", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 803, "tweet_count": 16074, "listed_count": 2}, "id": "72211286"}, {"username": "lasirreverentas", "verified": false, "name": "Las Irreverentas", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 212, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}, "id": "1126614903182241792"}, {"location": "Brentwood, TN", "username": "carlosospinocom", "verified": false, "name": "Carlos.Eth", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 2929, "tweet_count": 59586, "listed_count": 8}, "id": "849923281"}, {"username": "Jhennylindaa2", "verified": false, "name": "\ud83e\uddda", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 87, "tweet_count": 2550, "listed_count": 0}, "id": "1145410782764683268"}, {"location": "Mag\u00e9 ", "username": "euroniii_", "verified": false, "name": "2R \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 3451, "following_count": 1920, "tweet_count": 141063, "listed_count": 0}, "id": "789936498497978369"}, {"username": "anam_cid", "verified": false, "name": "Ana Cid", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 996, "tweet_count": 135393, "listed_count": 179}, "id": "225927568"}, {"location": "Puerto de Sagunto (Valencia)", "username": "xarxatic", "verified": true, "name": "Jordi Mart\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 20579, "following_count": 0, "tweet_count": 87321, "listed_count": 1191}, "id": "86779410"}, {"username": "ChevereTeresa", "verified": false, "name": "Maria Teresa Chevere Estela", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 76, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}, "id": "1165689552876576768"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "desaludpr", "verified": false, "name": "Departamento de Salud de Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 69440, "following_count": 978, "tweet_count": 14990, "listed_count": 244}, "id": "1510492141"}, {"location": "La Plata, Colombia", "username": "carlitosfalla", "verified": false, "name": "carlos alberto falla", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 197, "tweet_count": 1941, "listed_count": 9}, "id": "128333762"}, {"location": "carrera 4 # 9 - 103", "username": "esesansebaslph", "verified": false, "name": "esesansebaslph", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 51, "tweet_count": 188, "listed_count": 1}, "id": "481289933"}, {"username": "Bp_LUCIANE", "verified": false, "name": "LUCIANE C DA CUNHA", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 52, "tweet_count": 8451, "listed_count": 0}, "id": "1249438466"}, {"location": "Chile", "username": "huaso11", "verified": false, "name": "huaso11", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 1457, "tweet_count": 52355, "listed_count": 0}, "id": "252258806"}, {"location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "username": "Starkillerdark", "verified": false, "name": "\u0158\u0197\u0106\u0394\u0158\u0110\u00d8 \u015e\u0106\u0126\u0147\u0197\u0110\u20ac\u0158", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 1436, "tweet_count": 49132, "listed_count": 8}, "id": "995311244"}, {"location": "En alg\u00fan lugar del Samsara", "username": "tobalinafer", "verified": false, "name": "Ariya Puggala", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 439, "tweet_count": 5324, "listed_count": 1}, "id": "873987495691558912"}, {"username": "AulaAnimal", "verified": false, "name": "Aula Animal", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 171, "tweet_count": 535, "listed_count": 15}, "id": "1061379452322697217"}, {"location": "Mundo", "username": "savi2012", "verified": false, "name": "NO ES ESPIONAJE, SON LABORES DE INTELIGENCIA\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7708, "following_count": 7295, "tweet_count": 87571, "listed_count": 22}, "id": "53862223"}, {"username": "CrfCastrr", "verified": false, "name": "c a s t r o", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1157, "tweet_count": 30247, "listed_count": 0}, "id": "878847870702637056"}, {"location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "orfeu69", "verified": false, "name": "Orfeu", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 783, "tweet_count": 29590, "listed_count": 0}, "id": "89984658"}, {"location": "Guayaquil-Ecuador", "username": "Invimedic", "verified": false, "name": "Invimedic", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 404, "tweet_count": 1512, "listed_count": 5}, "id": "1325296194"}, {"location": "na sua mente", "username": "otariaa71", "verified": false, "name": "maurii\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 808, "tweet_count": 7088, "listed_count": 0}, "id": "1164390913520672768"}, {"username": "ICATHI_Evirtual", "verified": false, "name": "ICATHI Educaci\u00f3n Virtual", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 27, "tweet_count": 109, "listed_count": 9}, "id": "1171528083125334016"}, {"username": "de_ouvir", "verified": false, "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 2078, "following_count": 4363, "tweet_count": 25659, "listed_count": 2}, "id": "1100581470144475136"}, {"location": "Argentina", "username": "ErnestoBoedo", "verified": false, "name": "Ernesto", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 2448, "tweet_count": 57922, "listed_count": 1}, "id": "71307028"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Lupo55", "verified": false, "name": "Artemio L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 129829, "following_count": 13880, "tweet_count": 114508, "listed_count": 756}, "id": "69800760"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "CaroPace78", "verified": false, "name": "Caro Pace", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 120, "tweet_count": 831, "listed_count": 0}, "id": "1081027496370417665"}, {"location": "Martelli ", "username": "SergioCuitino", "verified": false, "name": "\u015eergio \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 292, "tweet_count": 20405, "listed_count": 0}, "id": "2915166353"}, {"location": "Casablanca, Chile", "username": "HSJCasablanca", "verified": false, "name": "Hospital San Jos\u00e9 Casablanca", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 211, "tweet_count": 2151, "listed_count": 4}, "id": "1011297026187853824"}, {"location": "Av. Brasil 1435, Valpara\u00edso.", "username": "SSVSA", "verified": false, "name": "SaludValpoSanAntonio", "public_metrics": {"followers_count": 6034, "following_count": 274, "tweet_count": 34551, "listed_count": 26}, "id": "369486813"}, {"location": "Castilla y Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "username": "SaludLaboralCyL", "verified": false, "name": "Salud Laboral CCOO CYL", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 174, "tweet_count": 1184, "listed_count": 5}, "id": "1220759454"}, {"location": "Planeta Tierra", "username": "nanypizarro", "verified": false, "name": "NPizarro\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 840, "tweet_count": 9052, "listed_count": 30}, "id": "123703876"}, {"location": "Acayucan, Veracruz, M\u00e9xico", "username": "VilloReyes", "verified": false, "name": "Villo Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1888, "tweet_count": 78266, "listed_count": 21}, "id": "11154402"}, {"location": "Acayucan, Veracruz", "username": "golfo_pacifico", "verified": false, "name": "Golfo Pac\u00edfico", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 14, "tweet_count": 67411, "listed_count": 10}, "id": "3018779702"}, {"username": "theeust", "verified": false, "name": "Matheus Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1597, "tweet_count": 31367, "listed_count": 0}, "id": "123102294"}, {"location": "Mexico", "username": "RogelioPerez", "verified": false, "name": "Roger \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 650, "tweet_count": 5473, "listed_count": 1}, "id": "72560037"}, {"location": " Guatemala", "username": "hoss06", "verified": false, "name": "Oswaldo Samayoa Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 6647, "following_count": 2436, "tweet_count": 10883, "listed_count": 19}, "id": "113180454"}, {"username": "chepechapin", "verified": false, "name": "Alfredo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 814, "tweet_count": 12693, "listed_count": 0}, "id": "46801894"}, {"location": "reinosa, tamps", "username": "Doris_cool87", "verified": false, "name": "Doris Colunga", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 347, "tweet_count": 109, "listed_count": 0}, "id": "313531962"}, {"location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "TamaulipasSalud", "verified": true, "name": "Secretar\u00eda de Salud", "public_metrics": {"followers_count": 25692, "following_count": 1728, "tweet_count": 21780, "listed_count": 69}, "id": "797101770736566272"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "LouSobrera", "verified": false, "name": "Lou Sobrera", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 541, "tweet_count": 86427, "listed_count": 40}, "id": "709204050122768384"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "PriscilaGlezMC", "verified": false, "name": "Priscila Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 2747, "following_count": 271, "tweet_count": 1728, "listed_count": 22}, "id": "2371484436"}, {"location": "Irapuato, Guanajuato; M\u00e9xico", "username": "torrepol", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 349, "tweet_count": 11824, "listed_count": 0}, "id": "191921511"}, {"location": "San Bernardo", "username": "HospitalCrs", "verified": false, "name": "Hospital y CRS El Pino", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 203, "tweet_count": 1603, "listed_count": 9}, "id": "1105110057950298112"}, {"location": "Mislata. Valencia, Espa\u00f1a", "username": "ASVATP", "verified": false, "name": "ASVATP", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 3351, "tweet_count": 44812, "listed_count": 141}, "id": "3501654922"}, {"username": "Olvido_Contento", "verified": false, "name": "Olvido Contento\u2640\ufe0f \ud83d\udd3bSupport all your sisters \u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 2451, "tweet_count": 10511, "listed_count": 10}, "id": "945345059574157312"}, {"location": "Castille-La Mancha, Spain", "username": "AreaMujerIUCLM", "verified": false, "name": "\u00c1rea Mujer IU_CLM\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 468, "tweet_count": 10074, "listed_count": 15}, "id": "931974195361263618"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "paredesfer99", "verified": false, "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 493, "tweet_count": 23892, "listed_count": 1}, "id": "634104193"}, {"username": "michelemammolit", "verified": false, "name": "soundengeneer", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 717, "tweet_count": 41474, "listed_count": 6}, "id": "547986252"}, {"location": "Palermo.", "username": "c_magistro", "verified": false, "name": "Carmelo Magistro", "public_metrics": {"followers_count": 20815, "following_count": 17620, "tweet_count": 17138, "listed_count": 77}, "id": "568430202"}, {"username": "jmbenitesramos", "verified": false, "name": "Juan Manuel Benites", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 166, "tweet_count": 1950, "listed_count": 5}, "id": "280139561"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "Vinculac_MovCiu", "verified": false, "name": "Vinculaci\u00f3n Mov Ciud", "public_metrics": {"followers_count": 1658, "following_count": 1703, "tweet_count": 9158, "listed_count": 10}, "id": "1483763695"}, {"location": "almeria", "username": "presenataz", "verified": false, "name": "presentacion ataz", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 339, "tweet_count": 478, "listed_count": 4}, "id": "299286186"}, {"location": "Edificio Bola Azul", "username": "DAPAlmeria", "verified": false, "name": "Distrito Sanitario Almer\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 3330, "tweet_count": 3140, "listed_count": 18}, "id": "2313957368"}, {"username": "Roberto82537820", "verified": false, "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 148, "tweet_count": 471, "listed_count": 0}, "id": "2535745010"}, {"location": "CDMX ", "username": "caqc93", "verified": false, "name": "Christian Qui\u00f1ones", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 3283, "tweet_count": 7721, "listed_count": 7}, "id": "187742437"}, {"location": "El mar de tus memorias \ud83c\udf0a", "username": "MarInfinito_", "verified": false, "name": "\ud835\udde0 \ud835\uddee \ud835\uddff \u221e", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 525, "tweet_count": 14572, "listed_count": 6}, "id": "47411269"}, {"username": "maj_tornero", "verified": false, "name": "Chus Tornero", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 177, "tweet_count": 2699, "listed_count": 0}, "id": "90922973"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "consaludmental", "verified": true, "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 29060, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "id": "618094149"}, {"location": "Coatzacoalcos", "username": "BryanEscob16", "verified": false, "name": "Bryan Escobar \ud83e\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 344, "tweet_count": 2065, "listed_count": 0}, "id": "880289894198894592"}, {"location": "Recife, Brasil", "username": "Faileduberman", "verified": false, "name": "lulucoast 13", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1536, "tweet_count": 38584, "listed_count": 1}, "id": "980234336"}, {"username": "MiddleEastEye", "verified": true, "name": "Middle East Eye", "public_metrics": {"followers_count": 346250, "following_count": 293, "tweet_count": 319190, "listed_count": 4443}, "id": "2373735295"}, {"username": "seraph_zaho", "verified": false, "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 2327, "tweet_count": 42118, "listed_count": 21}, "id": "15924271"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Politica_LR", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461229, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424"}, {"username": "patitaescurra", "verified": false, "name": "Patita \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 98, "tweet_count": 2407, "listed_count": 0}, "id": "1241877937"}, {"location": "uruwhy", "username": "dsajfhk", "verified": false, "name": "nathalie", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 166, "tweet_count": 12692, "listed_count": 1}, "id": "3239658975"}, {"username": "castiglioni03", "verified": false, "name": "P\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1977, "tweet_count": 104173, "listed_count": 1}, "id": "1137705541"}, {"location": "Coslada, 7 Madrid", "username": "AMAITLP", "verified": false, "name": "AMAI TLP", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}, "id": "470206398"}, {"username": "SosNinosename1", "verified": false, "name": "Carolina Morales", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 4994, "tweet_count": 343989, "listed_count": 34}, "id": "724338968221855744"}, {"location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0", "username": "Noronha155", "verified": false, "name": "Thaay \ud83d\udc78\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 1274, "tweet_count": 19946, "listed_count": 0}, "id": "991128794420441088"}, {"username": "Ruz05", "verified": false, "name": "Rei Ayanami", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 3279, "tweet_count": 130799, "listed_count": 45}, "id": "2762129482"}, {"username": "heraldodemexico", "verified": true, "name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 382193, "following_count": 897, "tweet_count": 351464, "listed_count": 1494}, "id": "846899281806082053"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "shemamonk", "verified": false, "name": "shemamonk", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 198, "tweet_count": 3170, "listed_count": 0}, "id": "1131539044293328897"}, {"location": "Mexico DF", "username": "FRANCISCOGARC82", "verified": false, "name": "Francisco Xavier", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 3337, "tweet_count": 231996, "listed_count": 11}, "id": "366607015"}, {"username": "maiorcentenario", "verified": false, "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 143, "tweet_count": 66306, "listed_count": 2}, "id": "98713034"}, {"location": "Mexico, Canc\u00fan", "username": "iamweslleyramos", "verified": false, "name": "Weslley Ramos \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3514, "tweet_count": 19508, "listed_count": 7}, "id": "1019615937652252674"}, {"location": "Albacete, La Mancha", "username": "LittenCatBoy", "verified": false, "name": "Michi calabasa \ud83d\ude3c\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 477, "tweet_count": 39211, "listed_count": 2}, "id": "1006126641771360256"}, {"location": "Albacete, Espa\u00f1a", "username": "ElDigitalAB", "verified": true, "name": "El Digital de Albacete", "public_metrics": {"followers_count": 29529, "following_count": 8, "tweet_count": 138351, "listed_count": 169}, "id": "1219839072"}, {"location": "s\u00e3o vicente de minas", "username": "ANTONIOK100", "verified": false, "name": "Antonio K Cecilio", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 167, "tweet_count": 4797, "listed_count": 0}, "id": "493319592"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "NicolasOliver95", "verified": false, "name": "N.Oliver", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 790, "tweet_count": 25754, "listed_count": 0}, "id": "314201034"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "gabiclavigne", "verified": false, "name": "Gabriela Lavigne", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 607, "tweet_count": 56032, "listed_count": 9}, "id": "501905594"}, {"location": "Gijon, Astutias", "username": "luisacarcedo", "verified": true, "name": "Luisa Carcedo", "public_metrics": {"followers_count": 14468, "following_count": 557, "tweet_count": 4071, "listed_count": 173}, "id": "925676922838929408"}, {"location": "mikayuu viadinhos canon \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "username": "koust4rs", "verified": false, "name": "ari \u30c4 bingqiu au \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 2184, "tweet_count": 89435, "listed_count": 60}, "id": "1168946151355232263"}, {"location": "\u273a \u03c8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336 \u22ac", "username": "voideadpool", "verified": false, "name": "\u30ed\u30a4\u30c9\u30fb\u30d5\u30a9\u30fc\u30b8\u30e3\u30fc \ud83c\udf83 \u03c8", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 552, "tweet_count": 88772, "listed_count": 5}, "id": "3027937598"}, {"username": "policracker", "verified": false, "name": "Spooky Poli\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 60, "tweet_count": 26404, "listed_count": 2}, "id": "2586428851"}, {"location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "alex_grape_", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0fSpooky Grape\ud83c\udf47\ud83d\udd78\ufe0f\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 345, "tweet_count": 9525, "listed_count": 0}, "id": "2557946346"}, {"location": "San Juan, PR", "username": "fortalezapr", "verified": true, "name": "La Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 155691, "following_count": 604, "tweet_count": 114423, "listed_count": 581}, "id": "78619678"}, {"username": "SEPsiq", "verified": false, "name": "SEPSM", "public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 195, "tweet_count": 4614, "listed_count": 57}, "id": "862209027387863040"}, {"location": "Madrid", "username": "diariomedico", "verified": false, "name": "Diario M\u00e9dico", "public_metrics": {"followers_count": 123418, "following_count": 1544, "tweet_count": 57530, "listed_count": 2195}, "id": "14830931"}, {"username": "dudusarmento", "verified": false, "name": "Eduardo Sarmento", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1569, "tweet_count": 15536, "listed_count": 14}, "id": "14789646"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "RaphaCorneta", "verified": false, "name": "Rapha Corneta", "public_metrics": {"followers_count": 6509, "following_count": 1068, "tweet_count": 49165, "listed_count": 35}, "id": "53202515"}, {"location": "buenos aires", "username": "carodiotti", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9aCarolina Diotti", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 1107, "tweet_count": 32322, "listed_count": 64}, "id": "66676509"}, {"username": "Mariapaulaacua3", "verified": false, "name": "Maria Paula Acu\u00f1a Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 838, "tweet_count": 391, "listed_count": 1}, "id": "1511737471"}, {"location": "Nova York ", "username": "ElaineS46", "verified": false, "name": "E\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 609, "tweet_count": 29292, "listed_count": 0}, "id": "941853004914929664"}, {"username": "jeongalaxyy", "verified": false, "name": "\u263e carol\u00b9\u00b9; bm day\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1552, "tweet_count": 101657, "listed_count": 4}, "id": "1177998637596581888"}, {"username": "JCBarri22", "verified": false, "name": "Juan Carlos Barrientos", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}, "id": "1042799722669453314"}, {"location": "Peru", "username": "patriciagamarra", "verified": false, "name": "Patricia Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 155081, "following_count": 935, "tweet_count": 69786, "listed_count": 148}, "id": "87264094"}, {"username": "AbranSusana", "verified": false, "name": "Susana Abran", "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 4469, "tweet_count": 128023, "listed_count": 2}, "id": "997489027946287104"}, {"location": "Argentina", "username": "CesarSo50593264", "verified": false, "name": "Cesar Amir", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 158, "tweet_count": 88992, "listed_count": 1}, "id": "933182464222220288"}, {"username": "dimequetu", "verified": false, "name": "Mr. Gong", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 504, "tweet_count": 6227, "listed_count": 2}, "id": "2872942606"}, {"username": "los_replicantes", "verified": false, "name": "Los Replicantes", "public_metrics": {"followers_count": 16815, "following_count": 318, "tweet_count": 143275, "listed_count": 189}, "id": "123219711"}, {"username": "JorgeRo31525692", "verified": false, "name": "Jorge Rossi", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 2434, "tweet_count": 18826, "listed_count": 2}, "id": "1156864087315427333"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "PinedoFederico", "verified": true, "name": "Federico Pinedo", "public_metrics": {"followers_count": 254426, "following_count": 2014, "tweet_count": 25565, "listed_count": 1201}, "id": "40858089"}, {"location": "Vi\u00fava ", "username": "Brendock2V", "verified": false, "name": "Brendock \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4367, "following_count": 2992, "tweet_count": 36343, "listed_count": 1}, "id": "854022464086605824"}, {"username": "MICHAKATUNA", "verified": false, "name": "MICHAKATUNA", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 348, "tweet_count": 16556, "listed_count": 1}, "id": "105248194"}, {"username": "mariajosejulia", "verified": false, "name": "Maria Jos\u00e9 Juli\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 580, "tweet_count": 6254, "listed_count": 0}, "id": "456758643"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "username": "GVAsanitat", "verified": true, "name": "GVA Sanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99845, "following_count": 4495, "tweet_count": 30327, "listed_count": 522}, "id": "423423050"}, {"location": "Paraguay", "username": "valentinGamarr1", "verified": false, "name": "valentin Gamarra", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 624, "tweet_count": 1418, "listed_count": 0}, "id": "1073841540"}, {"username": "MarceEspinosa_", "verified": false, "name": "Marcela Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 228, "tweet_count": 1767, "listed_count": 0}, "id": "261865132"}, {"username": "FabianVera", "verified": false, "name": "FabianIgnacio \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 118, "tweet_count": 636, "listed_count": 1}, "id": "65804706"}, {"username": "euphwsria", "verified": false, "name": "elio", "public_metrics": {"followers_count": 2849, "following_count": 1934, "tweet_count": 55588, "listed_count": 5}, "id": "1912789118"}, {"location": "Vigo", "username": "souto53", "verified": false, "name": "Antonio Souto/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 5168, "following_count": 4694, "tweet_count": 230663, "listed_count": 7}, "id": "825340661499097088"}, {"username": "Kelly_L03", "verified": false, "name": "Kelly", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 259, "tweet_count": 4094, "listed_count": 1}, "id": "734134869333311488"}, {"location": "Brasil", "username": "tudoporjesuspai", "verified": false, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd94\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 687, "tweet_count": 7722, "listed_count": 0}, "id": "90370980"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "jazmin_qui", "verified": false, "name": "Jaz Qui\u00f1onez", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 2006, "tweet_count": 56530, "listed_count": 10}, "id": "570961474"}, {"location": "Paraguay", "username": "LaNacionPy", "verified": true, "name": "Diario La Naci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 411872, "following_count": 420, "tweet_count": 220558, "listed_count": 946}, "id": "166275230"}, {"location": "jnss", "username": "libelula_group", "verified": false, "name": "Libelula Group\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 4332, "following_count": 5001, "tweet_count": 201049, "listed_count": 139}, "id": "3018793484"}, {"username": "esteban_urista", "verified": false, "name": "Esteban Urista", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 78, "tweet_count": 3487, "listed_count": 1}, "id": "800780860513349632"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "username": "DianaGlzSoto", "verified": false, "name": "Diana Patricia Glz S", "public_metrics": {"followers_count": 45742, "following_count": 35230, "tweet_count": 80493, "listed_count": 176}, "id": "183882740"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "mejoresempleos", "verified": false, "name": "Mejores Empleos", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 360, "tweet_count": 5413, "listed_count": 21}, "id": "360131960"}, {"username": "ViliveVilma", "verified": false, "name": "Vilma", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 616, "tweet_count": 50867, "listed_count": 0}, "id": "756956560472039424"}, {"location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "username": "SigloCoahuila", "verified": false, "name": "Siglo Coahuila", "public_metrics": {"followers_count": 6951, "following_count": 2040, "tweet_count": 272036, "listed_count": 95}, "id": "2482936446"}, {"username": "olivaggonzalez", "verified": false, "name": "Oliva Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 632, "tweet_count": 1232, "listed_count": 1}, "id": "832202286780792832"}, {"location": "Madrid; C/ Zurbar\u00e1n, 14; 28010", "username": "Luriapsicologia", "verified": false, "name": "Luria Psicolog\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 349, "tweet_count": 899, "listed_count": 15}, "id": "502103369"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "estelascarione", "verified": false, "name": "lavidaesbella", "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 5005, "tweet_count": 257756, "listed_count": 8}, "id": "4105049614"}, {"username": "RevVeganLife", "verified": false, "name": "RevistaVeganLife", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 5, "tweet_count": 1268, "listed_count": 0}, "id": "1166887502730469376"}, {"username": "EsquivelRom", "verified": false, "name": "alfonso esquivel", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 313, "tweet_count": 6761, "listed_count": 1}, "id": "447510049"}, {"username": "almova730", "verified": false, "name": "Alvaro Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 15370, "following_count": 2173, "tweet_count": 6139, "listed_count": 28}, "id": "204175990"}, {"username": "NapolenBeltrnC2", "verified": false, "name": "Nappito Beltr\u00e1n Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 294, "tweet_count": 2826, "listed_count": 0}, "id": "1126302844410368000"}, {"location": "caos", "username": "torihowls", "verified": false, "name": "tori", "public_metrics": {"followers_count": 5033, "following_count": 360, "tweet_count": 77017, "listed_count": 6}, "id": "3374437727"}, {"location": "Argentina", "username": "Braa254", "verified": false, "name": "Briant\ud83c\udf3e", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 113, "tweet_count": 364, "listed_count": 0}, "id": "751980144"}, {"location": "Loja, Ecuador", "username": "DarwinRomeoQui1", "verified": false, "name": "Darwin Romeo Quiroz", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 303, "tweet_count": 10711, "listed_count": 0}, "id": "877369981247344644"}, {"location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "ElsyGRomero", "verified": false, "name": "Elsy", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 367, "tweet_count": 19880, "listed_count": 2}, "id": "144672970"}, {"location": "1/11/16 \u2022 20/10/17 \u2022 16/3/19", "username": "mxsskatsuki", "verified": false, "name": "Jolteon llor\u00f3n \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 840, "tweet_count": 31332, "listed_count": 2}, "id": "548709485"}, {"location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "lauwer99", "verified": false, "name": "Laura Rodr\u00edguez P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 642, "tweet_count": 1133, "listed_count": 1}, "id": "1045863861537116160"}, {"username": "ElCumbiasMijo", "verified": false, "name": "El cumbias! \ud83d\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 812, "tweet_count": 42737, "listed_count": 0}, "id": "1078573073371156481"}, {"location": "Maracaibo", "username": "ernestogfa", "verified": false, "name": "Ernesto Fern\u00e1ndez \ud83d\ude37", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 152, "tweet_count": 3771, "listed_count": 0}, "id": "1014287559856402433"}, {"username": "wineyesmile", "verified": false, "name": "\uff2d\u039b\uff23\u039b\ud83d\udc13", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 382, "tweet_count": 9199, "listed_count": 2}, "id": "1034257692611764226"}, {"location": "Mato Grosso do Sul", "username": "senna70", "verified": false, "name": "j senna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24df\ud83d\udc37\ud83d\udc37\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 22", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1666, "tweet_count": 62500, "listed_count": 0}, "id": "133435046"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a ", "username": "ansy1997", "verified": false, "name": "Lara R.C.\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 680, "tweet_count": 53229, "listed_count": 3}, "id": "990234083119849472"}, {"location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "username": "NursingNowCantb", "verified": false, "name": "NursingNow Cantabria", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 428, "tweet_count": 1119, "listed_count": 10}, "id": "1075709729492647939"}, {"location": "Calle Aniceto Ortega 633", "username": "DrNeurocom", "verified": false, "name": "Neurocom.mx", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1395, "tweet_count": 2148, "listed_count": 9}, "id": "3040167909"}, {"location": "Litr\u00e3o do Seu Paulo ", "username": "EsterOliveiraBR", "verified": false, "name": "E-S-T-E-R \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1224, "tweet_count": 67220, "listed_count": 5}, "id": "3102225700"}, {"username": "nbjhefb", "verified": false, "name": "No a las guerras", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 162, "tweet_count": 4808, "listed_count": 0}, "id": "740208830995267585"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando", "verified": false, "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP  Terra sagrada", "username": "marciopereira07", "verified": false, "name": "Marcio Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1117, "tweet_count": 119470, "listed_count": 1}, "id": "3689795193"}, {"location": "Republica Dominicana", "username": "lucerin08", "verified": false, "name": "Olga Tavarez \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 3266, "following_count": 1572, "tweet_count": 82675, "listed_count": 4}, "id": "73104382"}, {"location": "Santo Domingo, Rep. Dom.", "username": "VBallesterWu", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica Ballester-Wu", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 583, "tweet_count": 20490, "listed_count": 2}, "id": "813427261"}, {"location": "\ud83c\udf10", "username": "IziRojas", "verified": false, "name": "Itzel Damaris Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 947, "tweet_count": 68721, "listed_count": 188}, "id": "274734608"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "umsujeitodesort", "verified": false, "name": "Um Sujeito de Sorte", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 240, "tweet_count": 93829, "listed_count": 16}, "id": "71855597"}, {"username": "luduvicu", "verified": false, "name": "Luduvicu", "public_metrics": {"followers_count": 12401, "following_count": 1128, "tweet_count": 164799, "listed_count": 47}, "id": "14673230"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "giordanie", "verified": false, "name": "Ghiordanie Argote", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 392, "tweet_count": 39005, "listed_count": 0}, "id": "92096332"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "feelink_mx", "verified": false, "name": "Feelink", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 123, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}, "id": "1025102326024036354"}, {"location": "Madrid", "username": "saludmentalCM", "verified": false, "name": "Federaci\u00f3n Salud Mental Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3491, "following_count": 932, "tweet_count": 4125, "listed_count": 49}, "id": "2790963304"}, {"username": "GuilhermeGeek", "verified": false, "name": "Guilherme Santana", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 101, "tweet_count": 1528, "listed_count": 0}, "id": "1060993790922711040"}, {"username": "Ei_Nerd", "verified": false, "name": "Ei Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 395351, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}, "id": "2221651760"}, {"username": "Satanicoaldo", "verified": false, "name": "Satanicoaldo", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 5001, "tweet_count": 102048, "listed_count": 2}, "id": "1514854350"}, {"location": "Rio de Janeiro", "username": "Jeandsd", "verified": false, "name": "Jean Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1767, "tweet_count": 51182, "listed_count": 43}, "id": "155767963"}, {"location": "Planet Earth \ud83c\udf0e", "username": "kcur213", "verified": false, "name": "\u26a1 Sony mi\ud83d\udc36\ud83d\udd87 \ud83e\udd69\ud83d\udc99fiel al PACTO", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 298, "tweet_count": 155727, "listed_count": 2}, "id": "185562414"}, {"location": "Cerro chato \u2764", "username": "angyta009", "verified": false, "name": "Angy Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 427, "tweet_count": 1055, "listed_count": 0}, "id": "157511922"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "Ndiazb94", "verified": false, "name": "Nelson Diaz Bedolla", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 171, "tweet_count": 5778, "listed_count": 0}, "id": "3058454833"}, {"location": "Brasil", "username": "deboraritielly", "verified": false, "name": "D\u00e9bora", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 694, "tweet_count": 13083, "listed_count": 0}, "id": "953869412733542400"}, {"location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "NOTIRIVAS", "verified": false, "name": "NOTIRIVAS", "public_metrics": {"followers_count": 8791, "following_count": 1826, "tweet_count": 66723, "listed_count": 59}, "id": "134525558"}, {"location": "Donde se respire paz.", "username": "Chapu_zon", "verified": false, "name": "Junior Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1255, "tweet_count": 109350, "listed_count": 9}, "id": "94794618"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "id": "6558552"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "marcelabeltranb", "verified": false, "name": "Marcela Beltr\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1238, "tweet_count": 19633, "listed_count": 2}, "id": "143321650"}, {"location": "te sigue", "username": "MiaCelest18", "verified": false, "name": "\ud83c\udf61\ud83c\udf6dK\u032b\u032bi\u032b\u032bn\u032b\u032bk\u032b\u032by\u032b\u032bB\u032b\u032bb\u032b\u032b\ud83c\udf6d\ud83c\udf61", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 984, "tweet_count": 100299, "listed_count": 3}, "id": "927669972561776640"}, {"location": "Chile.", "username": "joseantoniokast", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Antonio Kast Rist \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 704239, "following_count": 94741, "tweet_count": 29841, "listed_count": 443}, "id": "123955962"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "lymerh", "verified": false, "name": "Mely\ud83c\udf19 \u82bd\u68a8\u54b2\ud83c\udf38 \ud83c\udf52BeHappyAlwaysHeeChul\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 721, "tweet_count": 9127, "listed_count": 0}, "id": "253396109"}, {"username": "jeguinha", "verified": false, "name": "jesga", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 898, "tweet_count": 69118, "listed_count": 12}, "id": "55052513"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "thiagofcmm", "verified": false, "name": "thiagones", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 792, "tweet_count": 34111, "listed_count": 1}, "id": "772285480343703554"}, {"location": "Konoha", "username": "DessaOliveira25", "verified": false, "name": "\u262f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 447, "tweet_count": 40542, "listed_count": 0}, "id": "728591185665724416"}, {"location": "Brasil", "username": "g1", "verified": true, "name": "g1", "public_metrics": {"followers_count": 14341043, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "id": "8802752"}, {"username": "AngelaVelasco1", "verified": false, "name": "Angela Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 502, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "id": "307314292"}, {"location": "Rio das Pedras, Brasil", "username": "Santos7Luciano", "verified": false, "name": "LucianoSantos7", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 169, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "id": "1109260358840135680"}, {"location": "Brazil", "username": "naitsrky", "verified": false, "name": "Krystian", "public_metrics": {"followers_count": 9102, "following_count": 9438, "tweet_count": 22437, "listed_count": 2}, "id": "2817571000"}, {"location": "Albacete, Spain", "username": "8mAlbacete", "verified": false, "name": "Coordinadora 8M AB", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 281, "tweet_count": 509, "listed_count": 10}, "id": "959719599083282432"}, {"username": "jairmejiaguerr1", "verified": false, "name": "Poder Popular", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}, "id": "2738699555"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas", "verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233203, "listed_count": 5}, "id": "3171735557"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a", "username": "maameel13", "verified": false, "name": "\u00e1ngel\ud83e\udd27", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 231, "tweet_count": 6170, "listed_count": 0}, "id": "1163247036348751872"}, {"location": "Morro da Providencia - RJ ", "username": "xtremstx", "verified": false, "name": "vulgo Extremista \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1387, "tweet_count": 9776, "listed_count": 0}, "id": "1128086843218649088"}, {"location": "Mis opiniones son s\u00f3lo m\u00edas", "username": "fcanestro", "verified": false, "name": "Paco Ca\u00f1estro", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1452, "tweet_count": 49280, "listed_count": 67}, "id": "94424228"}, {"location": "Peru", "username": "CcantoBuendia", "verified": false, "name": "Angela Ccanto Buend\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 13403, "following_count": 223, "tweet_count": 12628, "listed_count": 28}, "id": "940452974"}, {"location": "En la frontera", "username": "pacocanales", "verified": false, "name": "Francisco Canales", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 25, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "id": "397385210"}, {"location": "Orihuela,Torrevieja y Alicante", "username": "FundacionAdiem", "verified": false, "name": "Fundaci\u00f3n Adiem", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 307, "tweet_count": 1865, "listed_count": 16}, "id": "142619916"}, {"location": "Pantano Grande, Brasil", "username": "Sandra43282854", "verified": false, "name": "Sandra", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 212, "tweet_count": 4682, "listed_count": 0}, "id": "1018339494041399297"}, {"location": "Ombligo de la luna", "username": "LaTerribleLiz", "verified": false, "name": "Liz", "public_metrics": {"followers_count": 179357, "following_count": 157177, "tweet_count": 130058, "listed_count": 390}, "id": "24496196"}, {"username": "sofia64476807", "verified": false, "name": "sofia", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 544, "tweet_count": 9665, "listed_count": 0}, "id": "1081889190093172736"}, {"location": "Argentina", "username": "antolpm_", "verified": false, "name": "Kkkjjjjjjjjj", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 843, "tweet_count": 42055, "listed_count": 8}, "id": "168915778"}, {"username": "webneusa", "verified": false, "name": "calorina", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 175, "tweet_count": 11068, "listed_count": 0}, "id": "808886260446203908"}, {"username": "damniellas", "verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffedani", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 412, "tweet_count": 37910, "listed_count": 0}, "id": "3093653463"}, {"location": "chile", "username": "igarciaj", "verified": false, "name": "Italo", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 803, "tweet_count": 2991, "listed_count": 1}, "id": "92097957"}, {"username": "alevizz_", "verified": false, "name": "ale", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 859, "tweet_count": 10652, "listed_count": 0}, "id": "1057529883138670593"}, {"username": "jimespinoza23", "verified": false, "name": "Jime", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 603, "tweet_count": 29051, "listed_count": 0}, "id": "585187306"}, {"username": "girl000111", "verified": false, "name": "nana", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 324, "tweet_count": 21801, "listed_count": 0}, "id": "1005348915380711425"}, {"location": "Val\u00eancia, Espanha", "username": "TeoEnfermero", "verified": false, "name": "Doroteo Orem", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 489, "tweet_count": 460, "listed_count": 1}, "id": "981062153473024000"}, {"location": "Medellin", "username": "soynataliasola", "verified": false, "name": "Natalia Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 371, "tweet_count": 2800, "listed_count": 0}, "id": "108480300"}, {"username": "_13820", "verified": false, "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udfffAle\u00aeob\u00a9\ufe0f\ud83d\udc48 \ud83d\udc49\ud83c\udfff \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc48\ud83d\udc49\ud83c\udfff \ud83d\udc47\ud83d\udc48\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 75, "tweet_count": 199986, "listed_count": 17}, "id": "2214722846"}, {"location": "bluersider \ud83d\udda4 ", "username": "vini7kamai", "verified": false, "name": "vini soba mask", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 89, "tweet_count": 11505, "listed_count": 0}, "id": "714154626849841152"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "unomasunomx", "verified": false, "name": "unomasuno MX", "public_metrics": {"followers_count": 16399, "following_count": 3371, "tweet_count": 502240, "listed_count": 474}, "id": "82985434"}, {"location": "Colonia, Uruguay", "username": "AugustoDaudet04", "verified": false, "name": "augusto", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 959, "tweet_count": 8731, "listed_count": 6}, "id": "148805163"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "elm3lvin", "verified": false, "name": "elm3lvin\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1252, "tweet_count": 36834, "listed_count": 5}, "id": "2929387925"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eujoymaximo", "verified": false, "name": "Joy M\u00e1ximo.", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1168, "tweet_count": 3483, "listed_count": 4}, "id": "1001618742894264321"}, {"location": "localiza a\u00ed, com\u00e9dia", "username": "bell_aisa", "verified": false, "name": "rihanna de bras de pina", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 1137, "tweet_count": 2735, "listed_count": 0}, "id": "2856481299"}, {"location": "Ing\u00e1, Niter\u00f3i", "username": "notbarbiebaby", "verified": false, "name": "Tahani Al-Jamil \ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 806, "tweet_count": 28092, "listed_count": 0}, "id": "19062787"}, {"location": "Panama", "username": "carlosjesuse10", "verified": false, "name": "Carlos J. Estrada", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 243, "tweet_count": 6205, "listed_count": 0}, "id": "831990984"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "JoaoVictor22__", "verified": false, "name": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc82\ud835\udc90 \ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud83c\udfcc\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 870, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}, "id": "928807527562739712"}, {"location": "el campo", "username": "fernetconmila", "verified": false, "name": "milonga", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 63, "tweet_count": 5042, "listed_count": 1}, "id": "1090168776551743488"}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "id": "1181942330267439104", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "author_id": "609037720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 232, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 233, "end": 254, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 90, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 234, "end": 253, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 267, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:39:00.000Z", "lang": "es", "text": "-Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida una persona.\n-El suicidio es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \n#diamundialdelasaludmental #WorldMentalHealthDay @CisneMexico", "edit_history_tweet_ids": ["1182319630301442055"], "id": "1182319630301442055", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 18, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "author_id": "14689728"}, {"created_at": "2019-09-09T23:15:33.000Z", "lang": "pt", "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/kM0L0oobT8", "edit_history_tweet_ids": ["1171200499540013063"], "id": "1171200499540013063", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 27, "like_count": 1042, "quote_count": 64}, "author_id": "584385737", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200493135286272"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/kM0L0oobT8", "expanded_url": "https://twitter.com/trassssh/status/1171200499540013063/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kM0L0oobT8", "media_key": "3_1171200495224086528"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:58:19.000Z", "lang": "en", "text": "I realized, I was getting the worst panic attacks, the worst depression the two weeks before my period.\nOver the last two years I have good months, and bad months but it's been worsening. I feel like a monster right after the first two weeks, apparently when estrogen drops.", "edit_history_tweet_ids": ["1182384888990711808"], "entities": {"annotations": [{"start": 259, "end": 266, "probability": 0.7322, "type": "Other", "normalized_text": "estrogen"}]}, "in_reply_to_user_id": "2338153292", "id": "1182384888990711808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2338153292", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182383674794246144"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 203, "tag": "trabajandoporPanam\u00e1"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 147, "probability": 0.8852, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.5026, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/oXRL96uOT9", "expanded_url": "https://twitter.com/markova_cj/status/1182342757433696262/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXRL96uOT9", "media_key": "3_1182342728170004480"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 182, "username": "MIDESPma", "id": "278858938"}]}, "created_at": "2019-10-10T17:10:54.000Z", "lang": "es", "text": "\"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda Mundial de la Salud Mental hoy 10 de octubre.\" OMS\n@MIDESPma #trabajandoporPanam\u00e1 https://t.co/oXRL96uOT9", "edit_history_tweet_ids": ["1182342757433696262"], "id": "1182342757433696262", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "296800328"}, {"created_at": "2019-10-10T11:32:12.000Z", "lang": "es", "text": "Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo era s\u00faper fan por 30 Seconds to Mars, pero es que creces, maduras, te das cuenta de que es una mierda de persona y un follani\u00f1as y pues te importa una mierda. https://t.co/CiT6J3z3iO", "edit_history_tweet_ids": ["1182257520104087554"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds to Mars"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CiT6J3z3iO", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765", "display_url": "twitter.com/IGN_es/status/\u2026"}]}, "id": "1182257520104087554", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "author_id": "271479687", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182236211643125765"}]}, {"created_at": "2019-10-10T16:58:14.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera.", "edit_history_tweet_ids": ["1182339570106605568"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182339570106605568", "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1001514460794810368"}, {"created_at": "2019-10-10T13:23:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Li agora que a m\u00e3e dessa menina de 6 anos que o tio matou perdeu um filho de 2 anos h\u00e1 3 meses atr\u00e1s,nem se recuperou de uma perca e agora teve outra \ud83e\udd7a\ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1182285428256317440"], "id": "1182285428256317440", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "1916146110"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstamosContigo"}, {"start": 193, "end": 198, "tag": "Hilo"}, {"start": 199, "end": 217, "tag": "LaN\u00fa\u00f1ezSomosTodos"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "S\u00edAlaVida"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:30:13.000Z", "lang": "es", "text": "#EstamosContigo | Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n del Suicidio \ud83d\udc6b\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\n\"Una mejor\u00eda despu\u00e9s de una crisis\nsuicida quiere decir que el riesgo de\nsuicidio ha terminado.\"\n\u00bfEsto es Mito o Realidad? \u00a1Participa!\n\n#Hilo #LaN\u00fa\u00f1ezSomosTodos #S\u00edAlaVida", "edit_history_tweet_ids": ["1182377814491832320"], "in_reply_to_user_id": "1354805118", "id": "1182377814491832320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1354805118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182377102949175296"}]}, {"created_at": "2019-08-21T03:06:51.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "edit_history_tweet_ids": ["1164010948874657792"], "id": "1164010948874657792", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "952358425790418945"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 147, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "hemeroteca"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 146, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSalutMental"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rYzNg4iYUq", "expanded_url": "https://buff.ly/2p7JMuW", "display_url": "buff.ly/2p7JMuW"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5024YcFAZh", "expanded_url": "https://twitter.com/dsconecta/status/1182211189134282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5024YcFAZh", "media_key": "3_1182211187825680384"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:28:06.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el #DiaMundialSalutMental. Si dedicamos tiempo y empatizamos podemos cambiar la vida de una persona https://t.co/rYzNg4iYUq #hemeroteca https://t.co/5024YcFAZh", "edit_history_tweet_ids": ["1182211189134282752"], "id": "1182211189134282752", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "author_id": "2397658758"}, {"created_at": "2019-10-10T20:00:10.000Z", "lang": "pt", "text": "@thaiuamobardo @mvlxn Um homem vai ao m\u00e9dico, diz que est\u00e1 deprimido. Diz que a vida parece dura e cruel. \nO m\u00e9dico diz: O tratamento \u00e9 simples. O grande palha\u00e7o Pagliacci est\u00e1 na cidade, assista ao espet\u00e1culo. Isso deve anim\u00e1-lo.\nO homem se desfaz em l\u00e1grimas. E diz: Mas, doutor... Eu sou o Pagliacci", "edit_history_tweet_ids": ["1182385351102533634"], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 170, "probability": 0.5359, "type": "Person", "normalized_text": "Pagliacci"}, {"start": 293, "end": 301, "probability": 0.7729, "type": "Person", "normalized_text": "Pagliacci"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 21, "username": "mvlxn", "id": "1189687688020078592"}]}, "in_reply_to_user_id": "758098479562498049", "id": "1182385351102533634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961963686960226305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182384845894443009"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 33, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 133, "end": 142, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 79, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/xLkwsCH8pF", "expanded_url": "https://twitter.com/PNSDgob/status/1182288535853961216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xLkwsCH8pF", "media_key": "3_1182288533706432512"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 85, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:35:27.000Z", "lang": "es", "text": "\u270bHoy es el #DiaMundialSaludMental y este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud @WHO ha centrado sus esfuerzos en la prevenci\u00f3n del #suicidio\n\nEn el mundo cada 40 segundos se suicida una persona y 800 mil al a\u00f1o mueren por esta causa, es por esto que la prevenci\u00f3n es la clave https://t.co/xLkwsCH8pF", "edit_history_tweet_ids": ["1182288535853961216"], "id": "1182288535853961216", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "4255613157"}, {"created_at": "2019-10-10T19:53:29.000Z", "lang": "pt", "text": "@epelugem kkkkkkkkk eu e vc", "edit_history_tweet_ids": ["1182383672856600576"], "in_reply_to_user_id": "1159509480540913670", "id": "1182383672856600576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827684181354348546", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182368767449403392"}]}, {"created_at": "2019-10-10T02:28:15.000Z", "lang": "es", "text": "Qu\u00e9 tal pel\u00edcula es El escuadr\u00f3n suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1182120631363616768"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.8209, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n"}]}, "id": "1182120631363616768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 44, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "author_id": "78519830"}, {"created_at": "2019-10-10T17:37:37.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy haciendo una nota sobre el suicidio y pues s\u00f3lo me dan ganas de decirles que cuando tengan pensamientos suicidas, lo digan.\n\nS\u00e9 que en ese momento el cerebro no est\u00e1 para entender nada, pero d\u00edganlo. \n\nSe sale de la depresi\u00f3n. S\u00f3lo d\u00edganlo.", "edit_history_tweet_ids": ["1182349479661522944"], "id": "1182349479661522944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "22588278"}, {"created_at": "2019-10-10T18:45:37.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_LR Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobarde suicida  @AlanGarciaPeru.\n\ud83d\udc49El gasoducto Sur Peruano, no hubo coimas, hab\u00eda cl\u00e1usula anticorrupci\u00f3n y Barata nego soborno alguno.", "edit_history_tweet_ids": ["1182366593151655938"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 97, "probability": 0.5195, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.5196, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 129, "end": 144, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1182366593151655938", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182363800252669956"}]}, {"created_at": "2019-10-10T13:39:23.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida una persona por d\u00eda seg\u00fan el @msaludpy y es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de entre 15 a 29 a\u00f1os. Cuidemos a los seres queridos!", "edit_history_tweet_ids": ["1182289527349616640"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 158, "username": "msaludpy", "id": "368430511"}]}, "id": "1182289527349616640", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "author_id": "556329519"}, {"created_at": "2019-10-04T16:58:09.000Z", "lang": "it", "text": "fa male sapere di un ragazzo che si suicida perch\u00e9 non sa come dire ai suoi genitori di non aver passato un esame universitario. Non siamo fottute macchine, possiamo fare del nostro meglio ma non \u00e8 detto che andr\u00e0 sempre bene e certi genitori dovrebbero capirlo", "edit_history_tweet_ids": ["1180165221094166528"], "id": "1180165221094166528", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 5, "like_count": 2913, "quote_count": 4}, "author_id": "622123429"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "suicida"}, {"start": 87, "end": 113, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/F8gjcM5GlI", "expanded_url": "https://agendasettingdiario.com/news/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-que-hacer-40-segundos-de-accion/", "display_url": "agendasettingdiario.com/news/cada-40-s\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/b8Q9czvKog", "expanded_url": "https://twitter.com/LaAgendaSetting/status/1182383041643208704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b8Q9czvKog", "media_key": "3_1182383040208756739"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:50:59.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se #suicida una persona en el mundo \u00bfQu\u00e9 hacer? 40 segundos de acci\u00f3n #DiaMundialDeLaSaludMental #suicidio https://t.co/F8gjcM5GlI https://t.co/b8Q9czvKog", "edit_history_tweet_ids": ["1182383041643208704"], "id": "1182383041643208704", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "485345983"}, {"created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "lang": "es", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "id": "1181759231235645440", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "author_id": "397638670", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 276, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Sb3Ol4QOHl", "expanded_url": "https://twitter.com/eMundando/status/1182351354637012992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sb3Ol4QOHl", "media_key": "3_1182351342972653568"}]}, "created_at": "2019-10-10T17:45:04.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, el suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. Si no podemos entender las causas, no podremos lidiar con las consecuencias. #DiaMundialSaludMental https://t.co/Sb3Ol4QOHl", "edit_history_tweet_ids": ["1182351354637012992"], "id": "1182351354637012992", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "1130949843231367168"}, {"created_at": "2019-10-10T10:07:32.000Z", "lang": "es", "text": "Jared Leto se siente \"desplazado y molesto\" por el Joker de Joaquin Phoenix.\n\nhttps://t.co/wTZr3jQb4z https://t.co/scQfDlwnsB", "edit_history_tweet_ids": ["1182236211643125765"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wTZr3jQb4z", "expanded_url": "https://es.ign.com/joker/156430/news/jared-leto-se-ha-mostrado-enfadado-con-el-joker-de-joaquin-phoenix", "display_url": "es.ign.com/joker/156430/n\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/scQfDlwnsB", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scQfDlwnsB", "media_key": "3_1182236205267738625"}]}, "id": "1182236211643125765", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 73, "like_count": 252, "quote_count": 634}, "author_id": "15686768"}, {"created_at": "2019-10-10T16:11:18.000Z", "lang": "pt", "text": "Que discurso impactante. Clareza absoluta de quem vive a trag\u00e9dia da morte de jovens inocentes e percebe o extremo perigo da aprova\u00e7\u00e3o do excludente de ilicitude. Que o Congresso ou\u00e7a a fala da Bruna, que se emocione e atue em favor dela e daqueles em nome de quem ela fala. https://t.co/x7QlK7DyzX", "edit_history_tweet_ids": ["1182327756467707907"], "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 198, "probability": 0.8603, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/x7QlK7DyzX", "expanded_url": "https://twitter.com/jnascim/status/1181888544559833089", "display_url": "twitter.com/jnascim/status\u2026"}]}, "id": "1182327756467707907", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 70, "like_count": 412, "quote_count": 16}, "author_id": "134647381", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181888544559833089"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 84, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "40segundos"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 207, "end": 229, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "40seconds"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/rN5fm8kFD6", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/UK8dDESy0G", "expanded_url": "https://twitter.com/NoInvisibles/status/1182196450148663296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UK8dDESy0G", "media_key": "3_1182196434436808704"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:29:32.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una persona, ded\u00edcaselos y toma conciencia sobre el #suicidio como problema de #SaludPublica \n#prevenciondelsuicidio.\nAqu\u00ed info\ud83d\udc47 #40seconds\nhttps://t.co/rN5fm8kFD6 https://t.co/UK8dDESy0G", "edit_history_tweet_ids": ["1182196450148663296"], "id": "1182196450148663296", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "1389099654"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 27, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wYzGAU2lse", "expanded_url": "https://twitter.com/ajplusespanol/status/1182336037760184321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wYzGAU2lse", "media_key": "16_1182336027551260679"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 240, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:44:12.000Z", "lang": "es", "text": "Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\n\ud83d\udd39Cerca de 800 000 personas se suicidan cada a\u00f1o\n\nFuente: @WHO https://t.co/wYzGAU2lse", "edit_history_tweet_ids": ["1182336037760184321"], "id": "1182336037760184321", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "author_id": "2963716598"}, {"created_at": "2019-10-10T19:13:13.000Z", "lang": "es", "text": "En el d\u00eda de hoy, se conmemora el d\u00eda mundial por la Salud Mental. Este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio ya que en el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona. \"Aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio\". https://t.co/sDctTF1eE4", "edit_history_tweet_ids": ["1182373536519933952"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/sDctTF1eE4", "expanded_url": "https://twitter.com/FacultadPsi_UNC/status/1182373536519933952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sDctTF1eE4", "media_key": "3_1182373529154654208"}]}, "id": "1182373536519933952", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "382623828"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 160, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 161, "end": 187, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 159, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 162, "end": 186, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/26n8CzW4CB", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 126, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "WHO_Europe", "id": "125403342"}, {"start": 203, "end": 217, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:59:19.000Z", "lang": "es", "text": "\"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n\nCon este desgarrador hecho nos sumamos a la campa\u00f1a contra el #suicidio de la @WHO\n@WHO_Europe #WorldMentalHealthDay\n#WorldSuicidePreventionDay\n\nHay esperanza @Tel_Esperanza\n\nhttps://t.co/26n8CzW4CB", "edit_history_tweet_ids": ["1182219044767899648"], "id": "1182219044767899648", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "978329962825609216"}, {"created_at": "2019-10-10T19:55:35.000Z", "lang": "es", "text": "Los enfermos mentales no es que quieren estar tristes, ni no poder salir de la cama pq son unos vagos, o estar pensando sin parar, o no querer comer o quererse comer la nevera, o aislarse pq son antisociales, o hasta en casos extremos dejar de vivir. Nada de eso es pq quieren.", "edit_history_tweet_ids": ["1182384199963205632"], "in_reply_to_user_id": "76841773", "id": "1182384199963205632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76841773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182382013820608514"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:47:28.000Z", "lang": "pt", "text": "Inqu\u00e9rito da Marinha e Petrobras n\u00e3o tem conclus\u00e3o https://t.co/WIfIWrNlJp", "edit_history_tweet_ids": ["1182382157978841088"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5588, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.703, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobras"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/WIfIWrNlJp", "expanded_url": "https://blogdacidadania.com.br/2019/10/inquerito-da-marinha-e-petrobras-nao-tem-conclusao/", "display_url": "blogdacidadania.com.br/2019/10/inquer\u2026"}]}, "id": "1182382157978841088", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "23138365"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"], "id": "1182233616123867136", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "212219250"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 28, "end": 42, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 44, "end": 56, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Pxloenff4P", "expanded_url": "https://twitter.com/armandoc68/status/1182381772287418370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pxloenff4P", "media_key": "3_1182381765974990848"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:45:56.000Z", "lang": "es", "text": "#diamundialdelasaludmental \n#comandopsycho \n#saludmental \nQuienes tienen riesgo suicida: \ud83d\udc47 https://t.co/Pxloenff4P", "edit_history_tweet_ids": ["1182381772287418370"], "id": "1182381772287418370", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "234846839"}, {"created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "lang": "es", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "id": "1180588708505866241", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "120873942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:51:43.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda mundial de la salud mental. Este a\u00f1o la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) se concentra en la prevenci\u00f3n del suicidio. El lema es \u201c40 segundos para actuar\u201d ya que cada 40 segundos una persona se suicida en el\u2026 https://t.co/hi3DA2ar3J", "edit_history_tweet_ids": ["1182383225966137345"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 75, "probability": 0.7692, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5544, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/hi3DA2ar3J", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3czf8CgDyE/?igshid=s30uglfkdvra", "display_url": "instagram.com/p/B3czf8CgDyE/\u2026"}]}, "id": "1182383225966137345", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108064283"}, {"created_at": "2019-10-10T14:50:08.000Z", "lang": "pt", "text": "JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos????", "edit_history_tweet_ids": ["1182307330962214912"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "id": "1182307330962214912", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 25, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "author_id": "561543358"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 164, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 165, "end": 179, "tag": "ComandoPsycho"}, {"start": 180, "end": 199, "tag": "CosasdePsiquiatras"}, {"start": 200, "end": 212, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 163, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/5oCyElC8uK", "expanded_url": "https://twitter.com/drlangosta/status/1182331933562302464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5oCyElC8uK", "media_key": "3_1182331928046817281"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:27:54.000Z", "lang": "es", "text": "Sab\u00edan que cada 40 segundos se suicida una persona y qu\u00e9 hay cerca de 800,000 muertes anuales por esta causa ??  \nSiempre hay algo que hacer \ud83d\ude03 #WorldMentalHealthDay #ComandoPsycho #CosasdePsiquiatras #SaludMental https://t.co/5oCyElC8uK", "edit_history_tweet_ids": ["1182331933562302464"], "id": "1182331933562302464", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "582497454"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "NoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 242, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "10octubre"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B2sc3QQLw8", "expanded_url": "https://twitter.com/icathi/status/1182304894008676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sc3QQLw8", "media_key": "3_1182304887792635957"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:40:27.000Z", "lang": "es", "text": "De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar, compartiendo este mensaje y escuchando a esas personas que lo necesiten porque #NoEst\u00e1nSolas #D\u00edaMundialDeLaSaludMental #10octubre https://t.co/B2sc3QQLw8", "edit_history_tweet_ids": ["1182304894008676352"], "id": "1182304894008676352", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "33926412"}, {"created_at": "2019-10-02T20:37:30.000Z", "lang": "pt", "text": "Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo a brutalidade e o racismo da pol\u00edcia brasileira, que em um s\u00f3 dia matou 111 pessoas que estavam sob cust\u00f3dia do Estado.", "edit_history_tweet_ids": ["1179495644047781889"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.2118, "type": "Person", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "id": "1179495644047781889", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "author_id": "69370960"}, {"created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182294392138293248", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}, "author_id": "869718586272739328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/7idGq6jWyA", "expanded_url": "https://twitter.com/COLEGIOTSMALAGA/status/1182218239893557249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7idGq6jWyA", "media_key": "3_1182218232222162944"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:56:07.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy, 10 de octubre, #DiaMundialdelaSaludMental tenemos una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental.\n\nEste a\u00f1o, el tema principal es la \"Prevenci\u00f3n de los suicidios\". Cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/7idGq6jWyA", "edit_history_tweet_ids": ["1182218239893557249"], "id": "1182218239893557249", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "author_id": "186858491"}, {"created_at": "2019-10-10T13:40:57.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de octubre, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio:  https://t.co/6aPksfdpAL https://t.co/rFiTnKXpIQ", "edit_history_tweet_ids": ["1182289919122825216"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 91, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/6aPksfdpAL", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rFiTnKXpIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289919122825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFiTnKXpIQ", "media_key": "3_1182289913359863809"}]}, "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "id": "1182289919122825216", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "760204061702488066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289911145205771"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 108, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wBt87iaaj4", "expanded_url": "https://twitter.com/IMLAFLORESTA/status/1182278584926425088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wBt87iaaj4", "media_key": "3_1182278577456373767"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:55:54.000Z", "lang": "es", "text": "Una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la #saludmental. La jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 seg se suicida una persona. Aunemos esfuerzos para prevenirlo. Un d\u00eda para practicar los 40 seg para actuar. https://t.co/wBt87iaaj4", "edit_history_tweet_ids": ["1182278584926425088"], "id": "1182278584926425088", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1434003342"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "sabiasque"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "diamundialsaludmental"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9xkTaBU9J1", "expanded_url": "https://twitter.com/MedliaHealth/status/1182191601948545026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xkTaBU9J1", "media_key": "3_1182191595694776320"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:10:16.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alguien de confianza\n\ud83d\udd38No sientas verg\u00fcenza\n\ud83d\udd38Pon en marcha un \"plan de seguridad\".\n\n\u260e\ufe0fLlama al tel\u00e9fono de la esperanza \ud83d\udc9a\n   717003717\n\n#diamundialsaludmental https://t.co/9xkTaBU9J1", "edit_history_tweet_ids": ["1182191601948545026"], "id": "1182191601948545026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "920968709363175424"}, {"created_at": "2019-10-10T11:14:12.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Les invito a ver este video. https://t.co/AR41PlgrSe", "edit_history_tweet_ids": ["1182252987378491392"], "id": "1182252987378491392", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 3}, "author_id": "212204767", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AR41PlgrSe", "expanded_url": "https://twitter.com/680carlos/status/1182252987378491392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AR41PlgrSe", "media_key": "7_1182252843337682944"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 150, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}, {"start": 216, "end": 218, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/zcVcxfxsN8", "expanded_url": "https://twitter.com/flOOr_RC/status/1182337729335582725/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zcVcxfxsN8", "media_key": "3_1182337721320296448"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:50:56.000Z", "lang": "es", "text": "El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca concentrar la atenci\u00f3n en la identificaci\u00f3n, tratamiento y prevenci\u00f3n de alg\u00fan trastorno emocional.\nEste a\u00f1o la ONU se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio pues, de acuerdo con la OMS cada 40 segundos se suicida una persona. https://t.co/zcVcxfxsN8", "edit_history_tweet_ids": ["1182337729335582725"], "id": "1182337729335582725", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "148244983"}, {"created_at": "2019-10-10T17:14:00.000Z", "lang": "pt", "text": "Madrasta de Isabella Nardoni deixa pris\u00e3o para o Dia das Crian\u00e7as https://t.co/JNvxBPgm9d https://t.co/Qfv0WJRr6e", "edit_history_tweet_ids": ["1182343535888089093"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella Nardoni"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/JNvxBPgm9d", "expanded_url": "http://r7.com/8MPF", "display_url": "r7.com/8MPF"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Qfv0WJRr6e", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1182343535888089093/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qfv0WJRr6e", "media_key": "3_1182343531710619649"}]}, "id": "1182343535888089093", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 73, "like_count": 64, "quote_count": 57}, "author_id": "65473559"}, {"created_at": "2019-10-10T14:09:16.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental enfocado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. En PR, los adultos de 50 a\u00f1os o m\u00e1s tienen las tasas m\u00e1s altas. Dedica hoy 40 segundos para educar sobre el tema, an\u00edmate. https://t.co/ddmwgWnP4t", "edit_history_tweet_ids": ["1182297047405383680"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.5092, "type": "Place", "normalized_text": "PR"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ddmwgWnP4t", "expanded_url": "https://twitter.com/John_Adames/status/1182297047405383680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ddmwgWnP4t", "media_key": "3_1182297042481225729"}]}, "id": "1182297047405383680", "geo": {"place_id": "83711ff2d848cc0d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "74792852"}, {"created_at": "2019-10-10T19:44:49.000Z", "lang": "en", "text": "Suicide dive surpasses collar-and-elbow tie-up as most frequently used wrestling move\nhttps://t.co/YJl1vOQG02", "edit_history_tweet_ids": ["1182381491285909504"], "id": "1182381491285909504", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 37, "like_count": 835, "quote_count": 26}, "author_id": "461269164", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/YJl1vOQG02", "expanded_url": "https://www.kayfabenews.com/suicide-dive-surpasses-collar-and-elbow-tie-up-as-most-frequently-used-wrestling-move/", "display_url": "kayfabenews.com/suicide-dive-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.kayfabenews.com/suicide-dive-surpasses-collar-and-elbow-tie-up-as-most-frequently-used-wrestling-move/"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T11:28:21.000Z", "lang": "es", "text": "Os hablo de @EsPapageno: una plataforma profesional de prevenci\u00f3n de la conducta suicida. En su p\u00e1gina web tienen muchos enlaces de inter\u00e9s, os recomiendo echarle un vistazo. El suicidio nos concierne a todos y a todas. https://t.co/X2lOxPbwiW", "edit_history_tweet_ids": ["1182256550901092360"], "in_reply_to_user_id": "804342451", "id": "1182256550901092360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "804342451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182255649461342208"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/X2lOxPbwiW", "expanded_url": "http://papageno.es", "display_url": "papageno.es"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 191, "end": 212, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9949, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 192, "end": 211, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}]}, "created_at": "2019-10-10T17:33:50.000Z", "lang": "es", "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en M\u00e9xico. El suicidio se puede prevenir, si est\u00e1s deprimido o pasando por un momento de dificultad, dedica 40 segs a hablar con alguien de confianza. #WorldMentalHealthDay", "edit_history_tweet_ids": ["1182348525818011653"], "id": "1182348525818011653", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "173953975"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}, {"start": 86, "end": 115, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/DCxNKd5tJX", "expanded_url": "https://twitter.com/ISSSTE_Salud/status/1182294931961987072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DCxNKd5tJX", "media_key": "3_1182294930179399680"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:00:52.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda Mundial de la #SaludMental\nTe invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, porque cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo.\nAcude a tu Cl\u00ednica, donde te brindar\u00e1n apoyo para alcanzar un bienestar f\u00edsico, mental y social \u263a\ufe0f https://t.co/DCxNKd5tJX", "edit_history_tweet_ids": ["1182294931961987072"], "id": "1182294931961987072", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1083092970021310468"}, {"created_at": "2019-10-10T19:44:37.000Z", "lang": "en", "text": "@shesbratty @MuscuttRachel @OfficialLivePD This works in most of America and Puerto Rico \u201cBy simply dialing 211, those in need of assistance can be referred, and sometimes connected, to appropriate agencies and community organizations.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1182381440169889792"], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "America"}, {"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shesbratty", "id": "21434913"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MuscuttRachel", "id": "979406641547198464"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "OfficialLivePD", "id": "841359321988513793"}]}, "in_reply_to_user_id": "21434913", "id": "1182381440169889792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95686962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182316640798687233"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 26, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 144, "probability": 0.8537, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-10-10T06:08:19.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy #DiaMundialSaludMental, este a\u00f1o centrado en aunar esfuerzos para prevenir el #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan la OMS siendo la prevalencia mayor en poblaci\u00f3n joven.", "edit_history_tweet_ids": ["1182176012974600193"], "id": "1182176012974600193", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "419646912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 54, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 53, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/adHWNjMsCL", "expanded_url": "https://twitter.com/CodigoNuevo/status/1182267594356744194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/adHWNjMsCL", "media_key": "3_1182267588262408192"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/adHWNjMsCL", "expanded_url": "https://twitter.com/CodigoNuevo/status/1182267594356744194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/adHWNjMsCL", "media_key": "3_1182267588308586497"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/adHWNjMsCL", "expanded_url": "https://twitter.com/CodigoNuevo/status/1182267594356744194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/adHWNjMsCL", "media_key": "3_1182267588300169217"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/adHWNjMsCL", "expanded_url": "https://twitter.com/CodigoNuevo/status/1182267594356744194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/adHWNjMsCL", "media_key": "3_1182267588308545537"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:12:14.000Z", "lang": "es", "text": "Hola, esto es un recordatorio. \n#DiaMundialSaludMental https://t.co/adHWNjMsCL", "edit_history_tweet_ids": ["1182267594356744194"], "id": "1182267594356744194", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 3, "like_count": 808, "quote_count": 15}, "author_id": "2302062714"}, {"created_at": "2019-10-09T02:11:42.000Z", "lang": "es", "text": "@Xileone Te falt\u00f3 de Toledo el abandonar a su hija Zara\u00ed durante a\u00f1os, de Humala su historia como el capit\u00e1n Carlos y de Vizcarra sus negocios con Marcelo y su corrupta empresa Odebrecht......", "edit_history_tweet_ids": ["1181754075068747776"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6089, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Zara\u00ed"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.5926, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.4857, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "in_reply_to_user_id": "65372761", "id": "1181754075068747776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "998267521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181727269427044352"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:41:12.000Z", "lang": "es", "text": "Buen texto de @jorgesuarezv, para reflexionar\ud83d\udc47\n\nAMLO, el ludita\n\n\u201cCeder a las presiones de luditas, a expensas de servicios que los ciudadanos demandan, ser\u00eda suicida, pero en este gobierno ya no sorprender\u00eda\u201d\n\nv\u00eda @reformaopinion https://t.co/9zrmdKT0v7", "edit_history_tweet_ids": ["1182365479379161090"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9zrmdKT0v7", "expanded_url": "https://twitter.com/ferbelaunzaran/status/1182365479379161090/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9zrmdKT0v7", "media_key": "3_1182365457459712000"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "jorgesuarezv", "id": "252254457"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "reformaopinion", "id": "32577292"}]}, "id": "1182365479379161090", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "author_id": "114346861"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "Infografia"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "enfermeros"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "suicida"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "Suicidiocero"}, {"start": 153, "end": 172, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 175, "end": 201, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 203, "end": 219, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 221, "end": 235, "tag": "BPSOandalucia"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "tomateloenserio"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/quxrQuIWEF", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1182226923465904129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quxrQuIWEF", "media_key": "3_1182226915001847808"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 122, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:30:37.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabea3 y @CAguiler2 \n\u270d\ud83c\udffb#Suicidiocero #PresenciaEnfermera \n\n#diamundialdelasaludmental \n#cuidoenregional \n#BPSOandalucia \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb#tomateloenserio https://t.co/quxrQuIWEF", "edit_history_tweet_ids": ["1182226923465904129"], "id": "1182226923465904129", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "2423987868"}, {"created_at": "2019-10-10T03:00:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Se n\u00e3o me matou, certamente ir\u00e1 me fortalecer!!", "edit_history_tweet_ids": ["1182128750110089217"], "id": "1182128750110089217", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "328224705"}, {"created_at": "2019-10-10T18:19:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@itsmesalas Fazem se piadas sobre o cancro, sobre o holocausto, sobre escravid\u00e3o, sobre morte, mais ai n\u00e3o se pode gozar com pessoas gagas", "edit_history_tweet_ids": ["1182360055150252035"], "in_reply_to_user_id": "2993151233", "id": "1182360055150252035", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 103, "quote_count": 10}, "author_id": "876573901760983041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182280890078117890"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "itsmesalas", "id": "1198895644225757184"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/goGfN1YxBy", "expanded_url": "https://twitter.com/socialistes_cat/status/1182204984680747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goGfN1YxBy", "media_key": "3_1182204979123240960"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:03:27.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/goGfN1YxBy", "edit_history_tweet_ids": ["1182204984680747008"], "id": "1182204984680747008", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "15133318"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 140, "end": 166, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 167, "end": 189, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}, {"start": 190, "end": 208, "tag": "FelizJuevesATodos"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/iXt4DYewoa", "expanded_url": "https://twitter.com/hospitalesp/status/1182369609627906048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iXt4DYewoa", "media_key": "3_1182369606759043073"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:57:36.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\nEl suicidio no respeta edades y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. #diamundialdelasaludmental #PrevencionDelSuicidio #FelizJuevesATodos https://t.co/iXt4DYewoa", "edit_history_tweet_ids": ["1182369609627906048"], "id": "1182369609627906048", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1161480954"}, {"created_at": "2019-10-09T23:50:22.000Z", "lang": "es", "text": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "edit_history_tweet_ids": ["1182080898759569408"], "id": "1182080898759569408", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T00:15:31.000Z", "lang": "es", "text": "odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer ejercicio y sonre\u00edr\nodio q usen psiqui\u00e1trico como insulto o chiste \nodio q se enojan con el q se suicida y no busquen entender c\u00f3mo/ por q tom\u00f3 esa decisi\u00f3n", "edit_history_tweet_ids": ["1182087228190855168"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616820768", "id": "1182087228190855168", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "author_id": "1616820768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182086786643877888"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:25:06.000Z", "lang": "pt", "text": "Se essa indec\u00eancia essa patifaria n\u00e3o acabar que moral h\u00e1 na justi\u00e7a???Uma madrasta que MATOU uma crian\u00e7a sair da cadeia para comemorar o \"dia da crian\u00e7a\" essa peste merece morrer na cadeia sem nunca mais pisar fora. https://t.co/KOiuzM0dli", "edit_history_tweet_ids": ["1182376529113833472"], "id": "1182376529113833472", "geo": {"place_id": "245b02bf1c013876"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "35213222", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/KOiuzM0dli", "expanded_url": "https://twitter.com/edmilsonbarbosa/status/1182376529113833472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOiuzM0dli", "media_key": "3_1182376522117795840"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:36:27.000Z", "lang": "es", "text": "Le voy a estrolar la cabeza contra el piso al pr\u00f3ximo nene rata que vea", "edit_history_tweet_ids": ["1182379384331735042"], "in_reply_to_user_id": "914279153419128838", "id": "1182379384331735042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "914279153419128838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182379168023142402"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 51, "tag": "VerdadesInc\u00f3modas"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5698, "type": "Other", "normalized_text": "VerdadesInc\u00f3modas"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/K1LB5ZkCQi", "expanded_url": "https://twitter.com/ahorapodemos/status/1181652985325080577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K1LB5ZkCQi", "media_key": "13_1181493541568225280"}]}, "created_at": "2019-10-08T19:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "El PSOE minti\u00f3 a su militancia.\n\n#VerdadesInc\u00f3modas https://t.co/K1LB5ZkCQi", "edit_history_tweet_ids": ["1181652985325080577"], "id": "1181652985325080577", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 151, "like_count": 478, "quote_count": 75}, "author_id": "2288138575"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "SaludMental"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6944, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 206, "end": 226, "probability": 0.4917, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/B1YavMtlQE", "expanded_url": "https://twitter.com/Agifes/status/1182345096173441024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B1YavMtlQE", "media_key": "3_1182345094759899136"}]}, "created_at": "2019-10-10T17:20:12.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia y los abusos sexuales son factores de riesgo importantes de la conducta suicida #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/B1YavMtlQE", "edit_history_tweet_ids": ["1182345096173441024"], "id": "1182345096173441024", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "494858518"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 153, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/8ArYfp4F9h", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicologaBreton/status/1182379050926575617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ArYfp4F9h", "media_key": "3_1182379031880196098"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:35:07.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83e\uddf5\u2b07\ufe0f Dia mundial de la salud mental \ud83e\udde0\ud83c\udf0e\n\n\u27a1\ufe0f 10 de octubre de 2019 es el d\u00eda mundial de la salud mental, y este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio \n\n\u27a1\ufe0f Cada a\u00f1o cerca de 800 000 personas se suicidan. (OMS, 2019) https://t.co/8ArYfp4F9h", "edit_history_tweet_ids": ["1182379050926575617"], "id": "1182379050926575617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126302795315994624"}, {"created_at": "2019-10-10T14:44:48.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u00edtica e de uma pol\u00edcia que v\u00ea a favela como perigosa e os favelados como inimigos. Quem se cala \u00e9 c\u00famplice.\nhttps://t.co/yJiIZEB35i", "edit_history_tweet_ids": ["1182305989472722944"], "id": "1182305989472722944", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 7, "like_count": 654, "quote_count": 7}, "author_id": "103704608", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yJiIZEB35i", "expanded_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/", "display_url": "plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-\u2026", "unwound_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:09:24.000Z", "lang": "es", "text": "@Politica_ECpe Por las webas investigan a @NadineHeredia:\n\ud83d\udc49Las coimas fueron en el Gasoducto del Sur, gesti\u00f3n del cobarde suicida  @AlanGarciaPeru.\n\ud83d\udc49El gasoducto Sur Peruano, no hubo coimas, hab\u00eda cl\u00e1usula anticorrupci\u00f3n y Barata nego soborno alguno a @Ollanta_HumalaT", "edit_history_tweet_ids": ["1182372576678547457"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5224, "type": "Place", "normalized_text": "Gasoducto del Sur"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.5282, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 252, "end": 268, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1182372576678547457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126137149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182371473404649482"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "suicidio"}, {"start": 266, "end": 278, "tag": "SaludMental"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 189, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Madrile\u00f1o de Salud"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Vs0LP7Jpt8", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9M1fyEFMNV", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1182324545191120897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9M1fyEFMNV", "media_key": "3_1182324524462874624"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:58:32.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenci\u00f3n especializada que ofrecemos desde el Servicio Madrile\u00f1o de Salud, tienes a tu disposici\u00f3n nuestras gu\u00edas de ayuda \ud83d\udc49 https://t.co/Vs0LP7Jpt8 #SaludMental https://t.co/9M1fyEFMNV", "edit_history_tweet_ids": ["1182324545191120897"], "id": "1182324545191120897", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "953996688670314496"}, {"created_at": "2019-10-10T16:39:22.000Z", "lang": "it", "text": "@misorottarcazzo Ma i ragazzi messi cos\u00ec sanno che se vogliono una liscia e scema devono comprarsi una Barbie?", "edit_history_tweet_ids": ["1182334818064965633"], "in_reply_to_user_id": "529244225", "id": "1182334818064965633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "895222548337745920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182026081496375296"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 28, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e9vora Kestel"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/SwIzQUvP33", "expanded_url": "http://tiny.cc/j31aez", "display_url": "tiny.cc/j31aez"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:29:18.000Z", "lang": "es", "text": "En el #DiaMundialSaludMental, D\u00e9vora Kestel hace un llamamiento a gobiernos y personas para prevenir el suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida, lo que supone una p\u00e9rdida de 800.000 personas cada a\u00f1o. Entre tod@s podemos ayudar a salvar vidas.\nhttps://t.co/SwIzQUvP33", "edit_history_tweet_ids": ["1182302087901827080"], "id": "1182302087901827080", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "786237411093196800"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 95, "tag": "Joker"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "Alienado y molesto"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.8813, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.6616, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 135, "end": 149, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/wMSmwvtnN3", "expanded_url": "http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579608/", "display_url": "sensacine.com/noticias/cine/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579608/"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "\"Alienado y molesto\". As\u00ed se sinti\u00f3 Jared Leto ('Escuadr\u00f3n suicida') cuando se enter\u00f3 de #Joker, la pel\u00edcula de Warner Bros. y #DC con Joaquin Phoenix https://t.co/wMSmwvtnN3", "edit_history_tweet_ids": ["1182372727035813888"], "id": "1182372727035813888", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "author_id": "19019325"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "CaminhosDoCora\u00e7\u00e3o142"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.7605, "type": "Other", "normalized_text": "CaminhosDoCora\u00e7\u00e3o142"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "Taveira"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:29:00.000Z", "lang": "pt", "text": "#CaminhosDoCora\u00e7\u00e3o142\n\n\u00c9 Taveira, vc vai ter q se render.\nMaria n\u00e3o matou ngn.", "edit_history_tweet_ids": ["1182377511092658176"], "id": "1182377511092658176", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "464670829"}, {"created_at": "2019-10-10T18:02:43.000Z", "lang": "es", "text": "Muy valiente @AlvaroUribeVel someterse a una justicia dominada por sus enemigos ideol\u00f3gicos de la izquierda y los santistas.", "edit_history_tweet_ids": ["1182355795310206982"], "id": "1182355795310206982", "public_metrics": {"retweet_count": 1185, "reply_count": 159, "like_count": 2982, "quote_count": 37}, "author_id": "183308316", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:29:46.000Z", "lang": "es", "text": "Y perd\u00f3n por los reproches, por las noches en vela\nPor las veces que dejo que la realidad nos duela", "edit_history_tweet_ids": ["1182377703288258561"], "id": "1182377703288258561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915329667422461953"}, {"created_at": "2019-10-10T12:10:33.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cCuando me quer\u00eda matar no tuve una escopeta, no ten\u00eda carta suicida, no ten\u00eda m\u00e1s que una libreta. La us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aleta, y al final no me mat\u00e9 m\u00e1s que por llegar a mis metas.\u201d", "edit_history_tweet_ids": ["1182267169851052032"], "id": "1182267169851052032", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "225979636"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 278, "tag": "EstamosContigo"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:27:23.000Z", "lang": "es", "text": "\u00a1Mito! \nLa realidad es que el comportamiento suicida indica una\ninfelicidad profunda, pero no\nnecesariamente un trastorno mental.\nMuchas personas que viven con\nestos no son afectadas\npor el comportamiento suicida, y no\ntodos los que se quitan la\nvida tienen uno.\n#EstamosContigo", "edit_history_tweet_ids": ["1182377102949175296"], "in_reply_to_user_id": "1354805118", "id": "1182377102949175296", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1354805118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957824315842565"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:24:26.000Z", "lang": "es", "text": "@pizzahutjapan @FresiaY La inflaci\u00f3n por consumo es VICIO DE EMPRESARIOS,Cristina no s\u00e9 anim\u00f3 a ponerles l\u00edmite, sin eso nunca vas a lograr estabilizar la econom\u00eda, el l\u00edmite que Cristina les pon\u00eda era el aumento de sueldo. Yo creo hay que expropiarlos y chau.", "edit_history_tweet_ids": ["1182376358787387393"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pizzahutjapan", "id": "3827790137"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "FresiaY", "id": "1256319162990956547"}]}, "in_reply_to_user_id": "3827790137", "id": "1182376358787387393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704753244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182374574572408832"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "EstamosContigo"}, {"start": 154, "end": 159, "tag": "Hilo"}, {"start": 160, "end": 178, "tag": "LaN\u00fa\u00f1ezSomosTodos"}, {"start": 179, "end": 189, "tag": "S\u00edAlaVida"}]}, "created_at": "2019-10-09T15:41:19.000Z", "lang": "es", "text": "#EstamosContigo | Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n del Suicidio \ud83d\udc6b\ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\n\"Solo las personas con trastornos mentales son suicidas.\"\n\u00bfEsto es Mito o Realidad? \u00a1Participa!\n\n#Hilo #LaN\u00fa\u00f1ezSomosTodos #S\u00edAlaVida", "edit_history_tweet_ids": ["1181957824315842565"], "in_reply_to_user_id": "1354805118", "id": "1181957824315842565", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1354805118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181957338518962181"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:26:05.000Z", "lang": "es", "text": "Una persona se suicida cada dos d\u00edas en Castilla-La Mancha, seg\u00fan las estad\u00edsticas https://t.co/aFwKMIaGoX", "edit_history_tweet_ids": ["1182376776514883585"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 57, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aFwKMIaGoX", "expanded_url": "http://ver.abc.es/sojsq2", "display_url": "ver.abc.es/sojsq2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/espana/castilla-la-mancha/toledo/abci-persona-suicida-cada-dias-castilla-la-mancha-segun-estadisticas-201910102118_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-clm&_tcode=c29qc3Ey"}]}, "id": "1182376776514883585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119152424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 33, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.715, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/MykoHze2UE", "expanded_url": "https://twitter.com/PodemMontcada/status/1182317681862684673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MykoHze2UE", "media_key": "3_1182317615332630534"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:31:16.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udce2 Hoy es el #WorldMentalHealthDay\n \n1\u20e3 1 de cada 4 personas tendr\u00e1 un trastorno de salud mental en su vida.\n\n2\u20e3 Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a.\n\n3\u20e3 Las personas con problemas de salud mental tienen la tasa m\u00e1s baja de empleo.\n\n\ud83d\udc49Luchemos para cambiarlo https://t.co/MykoHze2UE", "edit_history_tweet_ids": ["1182317681862684673"], "id": "1182317681862684673", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2532312637"}, {"created_at": "2019-10-10T13:44:59.000Z", "lang": "es", "text": "\"AQU\u00cd ESTOY YO, LEOPOLDO MAR\u00cdA PANERO, HIJO DE PADRE BORRACHO Y HERMANO DE UN SUICIDA, PERSEGUIDO POR LOS P\u00c1JAROS Y LOS RECUERDOS QUE ME ACECHAN CADA MA\u00d1ANA\" LEOPOLDO MAR\u00cdA PANERO", "edit_history_tweet_ids": ["1182290934815432705"], "id": "1182290934815432705", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "2596210902"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 268, "tag": "formaci\u00f3ncontinua"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 248, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "Trastorno Mental Grave"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184926470145"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184955830272"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184968404992"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/Ei6NgSQCaX", "expanded_url": "https://twitter.com/bomberosvlc/status/1182220587839741952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei6NgSQCaX", "media_key": "3_1182220184960032769"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 90, "username": "bomberosvlc", "id": "2194113534"}, {"start": 91, "end": 107, "username": "policialocalvlc", "id": "2237475031"}, {"start": 108, "end": 122, "username": "AjuntamentVLC", "id": "784421263779430400"}, {"start": 146, "end": 161, "username": "Creap_Valencia", "id": "811175031162175488"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:05:27.000Z", "lang": "es", "text": "Realizaci\u00f3n del curso de Intervenci\u00f3n ante personas con conducta suicida\nPara @bomberosvlc @policialocalvlc @AjuntamentVLC con la colaboraci\u00f3n de @Creap_Valencia\nCentro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n Psicosocial\nExpertos en Trastorno Mental Grave\n#formaci\u00f3ncontinua https://t.co/Ei6NgSQCaX", "edit_history_tweet_ids": ["1182220587839741952"], "id": "1182220587839741952", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "2194113534"}, {"created_at": "2019-10-10T18:49:11.000Z", "lang": "es", "text": "veo muchos mensajes en redes hablando del riesgo suicida con motivo del d\u00eda de la salud mental. lo celebro, toda visibilizaci\u00f3n informaci\u00f3n responsable es importante. pero la salud mental no es s\u00f3lo eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1182367490107727873"], "id": "1182367490107727873", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "37740553"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 152, "tag": "40segundos"}, {"start": 153, "end": 177, "tag": "DiaMundialDeSaludMental"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.7418, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/aIhLXL4YRY", "expanded_url": "https://twitter.com/Lunitaazul2702/status/1182192554957107201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aIhLXL4YRY", "media_key": "3_1182192550402068481"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:14:03.000Z", "lang": "es", "text": "Desafortunadamente, seg\u00fan la OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Toma unos momentos para difundir sobre la prevenci\u00f3n.\n#40segundos #DiaMundialDeSaludMental https://t.co/aIhLXL4YRY", "edit_history_tweet_ids": ["1182192554957107201"], "id": "1182192554957107201", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "517070474"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "SaludMental"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "40segundos"}, {"start": 218, "end": 244, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 245, "end": 260, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1mv5B6djdI", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/xymoQd2ms1", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1182340013608046593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xymoQd2ms1", "media_key": "3_1182121662575235073"}]}, "created_at": "2019-10-10T17:00:00.000Z", "lang": "es", "text": "El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan. \n\nhttps://t.co/1mv5B6djdI \n\n#40segundos #D\u00edaMundialdelaSaludMental\n#SaludParaTodos https://t.co/xymoQd2ms1", "edit_history_tweet_ids": ["1182340013608046593"], "id": "1182340013608046593", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 4}, "author_id": "22276965"}, {"created_at": "2019-10-10T19:06:56.000Z", "lang": "es", "text": "@omarbula @IvanDuque CIVILIZACI\u00d3N SUICIDA...la cultura y la buena educaci\u00f3n como arma letal...(\u00bfO el miedo?)...hiede la \"perversi\u00f3n\" de la ley...", "edit_history_tweet_ids": ["1182371957037305858"], "in_reply_to_user_id": "192538987", "id": "1182371957037305858", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "255528437", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182339631439851521"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "omarbula", "id": "192538987"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T19:04:17.000Z", "lang": "es", "text": "Luego al hijo a ra\u00edz del maltrato desarrolla un trauma, se suicida y la culpa es de ellos de los padres. La aceptaci\u00f3n debe venir principalmente de la familia. https://t.co/oZC0CIzA5m", "edit_history_tweet_ids": ["1182371291472580613"], "id": "1182371291472580613", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "56208719", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182362152197189632"}], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/oZC0CIzA5m", "expanded_url": "https://twitter.com/escandalamx/status/1182362152197189632", "display_url": "twitter.com/escandalamx/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 167, "end": 190, "tag": "36A\u00f1osDeFuerzaCreadora"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Guzm\u00e1n"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Wg4vASbSGQ", "expanded_url": "https://twitter.com/udipopular/status/1182297670976786433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wg4vASbSGQ", "media_key": "3_1182297638105944065"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:11:45.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cNos odian porque nos temen, y nos temen porque nos saben irreductibles\u201d.\n\nEsta poderosa frase de nuestro fundador Jaime Guzm\u00e1n nos ha acompa\u00f1ando a lo largo de estos #36A\u00f1osDeFuerzaCreadora\n\nA prop\u00f3sito de nuestro mes aniversario, lo recordamos y honramos su memoria. \ud83d\udd38\ud83d\udd39 https://t.co/Wg4vASbSGQ", "edit_history_tweet_ids": ["1182297670976786433"], "id": "1182297670976786433", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 362, "like_count": 245, "quote_count": 141}, "author_id": "43422471"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 111, "tag": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/oygCmkAQRd", "expanded_url": "https://twitter.com/HMDRARD/status/1182334745436463105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oygCmkAQRd", "media_key": "3_1182334737668562944"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:39:04.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00edas que cada 40 segundo se suicida una persona?\n\nHoy 10 de octubre se celebra el #diamundialdelasaludmental, en este a\u00f1o la jornada se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\n\u201cAunemos esfuerzos para prevenir el suicidio\u201d https://t.co/oygCmkAQRd", "edit_history_tweet_ids": ["1182334745436463105"], "id": "1182334745436463105", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1279331143"}, {"created_at": "2019-10-10T19:19:58.000Z", "lang": "pt", "text": "@Papai_RvL Pelo que vi na televis\u00e3o o cara est\u00e1 sumido ent\u00e3o ningu\u00e9m sabe se foi ele msm que matou n\u00e3o estou defendendo mas ningu\u00e9m pode julgar ningu\u00e9m sem provas at\u00e9 pq ningu\u00e9m sabe como e menina morreu s\u00f3 sabe que ela foi encontrada dentro de um saco de lixo preto e os policias est\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1182375235754045440"], "in_reply_to_user_id": "1025488334309785600", "id": "1182375235754045440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141752995950071811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182032764507508738"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 170, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 169, "probability": 0.6175, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:46:04.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos alguien en el mundo se suicida, \u00e9sta es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. H\u00e1gamos conciencia hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental", "edit_history_tweet_ids": ["1182306306214023168"], "id": "1182306306214023168", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "705829971541921794"}, {"created_at": "2019-10-10T19:14:49.000Z", "lang": "es", "text": "@AnitaZenOk @truenoverdekpo @herlombardi Baja este video, si hay alg\u00fan suicida se mata!!\nQue depre!!\n\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1182373939831623682"], "in_reply_to_user_id": "4195855403", "id": "1182373939831623682", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "960502097048457216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182310190181433349"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "truenoverdekpo", "id": "4243634661"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "herlombardi", "id": "105180935"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 221, "tag": "CEDIMAT"}, {"start": 222, "end": 234, "tag": "SaludMental"}, {"start": 235, "end": 257, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 40, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 95, "end": 124, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.4246, "type": "Other", "normalized_text": "CEDIMAT"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/d4wILw79sl", "expanded_url": "https://twitter.com/CedimatRD/status/1182374858237317128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d4wILw79sl", "media_key": "3_1182374850914148352"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:18:28.000Z", "lang": "es", "text": "Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos una persona se suicida. Hoy, en el D\u00eda Mundial de la Salud Mental buscamos concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de la prevenci\u00f3n del suicidio.\n\n#CEDIMAT #SaludMental #Prevenci\u00f3nDelSuicidio https://t.co/d4wILw79sl", "edit_history_tweet_ids": ["1182374858237317128"], "id": "1182374858237317128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2296030104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 261, "tag": "SanidadMilitar"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/FTUiv6cf5p", "expanded_url": "https://twitter.com/SanidadMilCo/status/1182324784421621760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FTUiv6cf5p", "media_key": "3_1182324777995968512"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:59:29.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio alrededor del mundo y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/FTUiv6cf5p", "edit_history_tweet_ids": ["1182324784421621760"], "id": "1182324784421621760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2746437552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 73, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 195, "end": 216, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 72, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 196, "end": 215, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/KyPALx5zX8", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAceves_/status/1182343671695302656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KyPALx5zX8", "media_key": "13_1182298409916452864"}]}, "created_at": "2019-10-10T17:14:32.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta problem\u00e1tica, los invito a compartir este v\u00eddeo y ayudar a quien lo necesite. #WorldMentalHealthDay https://t.co/KyPALx5zX8", "edit_history_tweet_ids": ["1182343671695302656"], "id": "1182343671695302656", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "722133691363799040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 133, "probability": 0.8233, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00f3bal P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/8CWB3ZeofH", "expanded_url": "http://bit.ly/312tlgH", "display_url": "bit.ly/312tlgH"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/kT9AvevIs3", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1182261785870639104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kT9AvevIs3", "media_key": "3_1182261776655831040"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:49:09.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83c\udfe5 Con motivo del  #D\u00edaMundialdelaSaludMental hemos le\u00eddo un manifiesto \ud83d\udcdc y se ha donado una pintura \ud83c\udfa8 obra del artista Crist\u00f3bal P\u00e9rez realizada durante la \u2018I Jornada del Programa de Prevenci\u00f3n e Intervenci\u00f3n en conducta suicida\u2019 \n\n\ud83d\udd17\u25b6 https://t.co/8CWB3ZeofH https://t.co/kT9AvevIs3", "edit_history_tweet_ids": ["1182261785870639104"], "id": "1182261785870639104", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4898287630"}, {"created_at": "2019-10-10T12:59:54.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy D\u00eda de la Salud Mental, recordamos la importancia de nuestra iniciativa la Ley 30947 que impulsa la salud mental comunitaria, la atenci\u00f3n integral, los medicamentos gen\u00e9ricos y los seguros.\nDemandamos la pronta aprobaci\u00f3n del Reglamento y presupuesto para su aplicaci\u00f3n.", "edit_history_tweet_ids": ["1182279591227998208"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 25, "probability": 0.739, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la Salud Mental"}]}, "id": "1182279591227998208", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 297, "like_count": 430, "quote_count": 27}, "author_id": "111815940"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 103, "tag": "tecmundo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Palha\u00e7o"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/c54QdVgh1G", "expanded_url": "http://nzn.me/a146665", "display_url": "nzn.me/a146665", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tecmundo.com.br/cultura-geek/146665-jared-leto-chateado-coringa-joaquin-phoenix.htm?f"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:15:10.000Z", "lang": "pt", "text": "Leto afirmou que gostaria de interpretar novamente o Palha\u00e7o do Crime https://t.co/c54QdVgh1G #tecmundo", "edit_history_tweet_ids": ["1182374030181126146"], "id": "1182374030181126146", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 11, "like_count": 80, "quote_count": 11}, "author_id": "271064798"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 139, "end": 146, "tag": "alerta"}, {"start": 160, "end": 167, "tag": "riesgo"}, {"start": 173, "end": 184, "tag": "protecci\u00f3n"}, {"start": 205, "end": 214, "tag": "prevenir"}, {"start": 217, "end": 228, "tag": "intervenir"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/SKBv9KnjnZ", "expanded_url": "https://www.redaipis.org/guia-para-docentes-0", "display_url": "redaipis.org/guia-para-doce\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaipis.org/guia-para-docentes-0"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 21, "username": "RedAipis", "id": "3092308185"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:49:05.000Z", "lang": "es", "text": "Igualmente, @RedAipis elabor\u00f3 una gu\u00eda para la prevenci\u00f3n de la conducta suicida en el contexto escolar con ideas para detectar se\u00f1ales de #alerta, factores de #riesgo y de #protecci\u00f3n, y estrategias para #prevenir e #intervenir:\n\nhttps://t.co/SKBv9KnjnZ", "edit_history_tweet_ids": ["1182276867979657216"], "in_reply_to_user_id": "873809073938059264", "id": "1182276867979657216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "873809073938059264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182276865697964033"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9152, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoCx6r5vCv", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1182254455556907008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoCx6r5vCv", "media_key": "3_1182254453388382208"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:20:02.000Z", "lang": "es", "text": "El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suicidio: c/40 segundos se suicida 1 persona y es la 2\u00ba causa de muerte entre j\u00f3venes de 15-29 a\u00f1os. Necesitamos mejores pol\u00edticas para tratamientos y prevenci\u00f3n https://t.co/AoCx6r5vCv", "edit_history_tweet_ids": ["1182254455556907008"], "id": "1182254455556907008", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "633098103"}, {"created_at": "2019-10-10T15:51:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@MPBTheNeott @Gregory61935764 Logo, quem matou a menina foram aqueles que @MarceloFreixo defende, os traficantes.", "edit_history_tweet_ids": ["1182322714704564224"], "in_reply_to_user_id": "1100179638574292992", "id": "1182322714704564224", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "127023326", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182068506629754885"}], "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 88, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "40Segundos"}, {"start": 231, "end": 248, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 249, "end": 261, "tag": "NoEst\u00e1sSolo"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/gslodQrOE1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ortiz_Irapuato/status/1182291930161565696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gslodQrOE1", "media_key": "3_1182291922943184896"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:48:56.000Z", "lang": "es", "text": "Este #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida, utilicemos esos #40Segundos para actuar y concientizar sobre la importancia de mantener vivas las redes de afectos.\n#ConectaConLaVida\n#NoEst\u00e1sSolo https://t.co/gslodQrOE1", "edit_history_tweet_ids": ["1182291930161565696"], "id": "1182291930161565696", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3057914359"}, {"created_at": "2019-10-10T16:46:39.000Z", "lang": "pt", "text": "Qual a responsabilidade da antiga gest\u00e3o no inc\u00eandio que matou dez atletas das categorias de base no Ninho do Urubu?\n\"N\u00e3o gostaria de estar tocando nesse assunto.\" Como sempre se acovardando e sendo um banana.", "edit_history_tweet_ids": ["1182336652804608001"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 114, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho do Urubu"}]}, "id": "1182336652804608001", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "1133984735284334592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 231, "end": 241, "tag": "40seconds"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/DTDZYyEkIA", "expanded_url": "https://twitter.com/UNLoficial/status/1182311671727046656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DTDZYyEkIA", "media_key": "3_1182311665167163392"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 90, "username": "OPSECU", "id": "399415979"}, {"start": 97, "end": 108, "username": "UNLoficial", "id": "856878211644391424"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:07:23.000Z", "lang": "es", "text": "[\ud83d\udca1]\n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental\n\nCada 40 segundos se suicida una persona, seg\u00fan la @OPSECU. Como @UNLoficial aunamos esfuerzos desde Bienestar Universitario para prevenir el suicidio.\n\nEscucha con mente abierta y ofrece el apoyo.\n\n#40seconds https://t.co/DTDZYyEkIA", "edit_history_tweet_ids": ["1182311671727046656"], "id": "1182311671727046656", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "856878211644391424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 266, "tag": "EuApoioPacoteAntiCrime"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6293, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 42, "end": 56, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Isabela Nardoni"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.8994, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 244, "end": 265, "probability": 0.5569, "type": "Other", "normalized_text": "EuApoioPacoteAntiCrime"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:33:44.000Z", "lang": "pt", "text": "Ana Carolina Jatob\u00e1 assassinou a enteada, Isabela Nardoni, de 5 anos de idade. Em qualquer pa\u00eds s\u00e9rio, essa senhora estaria no m\u00ednimo apodrecendo na cadeia, sem direito a benef\u00edcios, mas aqui no Brasil ela sai pro said\u00e3o do dia das CRIAN\u00c7AS.\n\n#EuApoioPacoteAntiCrime", "edit_history_tweet_ids": ["1182363600129794050"], "id": "1182363600129794050", "public_metrics": {"retweet_count": 1114, "reply_count": 172, "like_count": 4238, "quote_count": 129}, "author_id": "82271629"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/5g687ZMNgc", "expanded_url": "https://twitter.com/PSCMartorell/status/1182316223750647809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5g687ZMNgc", "media_key": "3_1182316212358914048"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:25:28.000Z", "lang": "ca", "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/5g687ZMNgc", "edit_history_tweet_ids": ["1182316223750647809"], "id": "1182316223750647809", "geo": {"place_id": "24fb19b9e736282f"}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "252737994"}, {"created_at": "2019-10-09T09:30:20.000Z", "lang": "es", "text": "\"Nadie es tan est\u00fapido de dejarse vencer cuando el enemigo te ha mostrado sus armas y su evidente superioridad. Ser\u00eda suicida...\" https://t.co/3KgblUW4n8", "edit_history_tweet_ids": ["1181864461017198592"], "id": "1181864461017198592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2508469364", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/3KgblUW4n8", "expanded_url": "https://twitter.com/lerendalamenda/status/1181864461017198592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3KgblUW4n8", "media_key": "3_1181864454922948609"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T02:22:10.000Z", "lang": "es", "text": "@rolamacias Vamos a morirnos :(", "edit_history_tweet_ids": ["1182119097636663296"], "in_reply_to_user_id": "1054819333027680256", "id": "1182119097636663296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828555181717594112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182111513227616256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rolamacias", "id": "1054819333027680256"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:46:58.000Z", "lang": "pt", "text": "O 14-0 do Ir\u00e3 sobre o Camboja significou bem mais fora de campo do que a chuva de gols dentro dele. Minha para @OGlobo_Mundo https://t.co/EDEWdKYNsL", "edit_history_tweet_ids": ["1182366931183124490"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4692, "type": "Person", "normalized_text": "Ir\u00e3"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.428, "type": "Organization", "normalized_text": "Camboja"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/EDEWdKYNsL", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/iranianas-acompanham-pela-primeira-vez-em-38-anos-jogo-da-selecao-do-lado-de-dentro-do-estadio-24009031", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/iraniana\u2026", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/iranianas-acompanham-pela-primeira-vez-em-38-anos-jogo-da-selecao-do-lado-de-dentro-do-estadio-24009031"}], "mentions": [{"start": 111, "end": 124, "username": "OGlobo_Mundo", "id": "66453619"}]}, "id": "1182366931183124490", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "17242983"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 263, "tag": "MacriLarretaEstafaCompleta"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.3526, "type": "Place", "normalized_text": "Teletubi"}, {"start": 237, "end": 262, "probability": 0.5811, "type": "Person", "normalized_text": "MacriLarretaEstafaCompleta"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/rV8djYyy5W", "expanded_url": "https://twitter.com/AnitaZenOk/status/1182310190181433349/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rV8djYyy5W", "media_key": "7_1182309992709402624"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 141, "username": "herlombardi", "id": "105180935"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:01:30.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy al quinto Teletubi lo veremos SALTAndo porque si algo demostr\u00f3 adem\u00e1s de ser un ser despreciable, es que nunca labura. \no no @herlombardi ? Ya terminaste de rajar, perseguir, estigmatizar y denostar periodistas? \nVAGO, GARRALAPALA\n\n#MacriLarretaEstafaCompleta https://t.co/rV8djYyy5W", "edit_history_tweet_ids": ["1182310190181433349"], "id": "1182310190181433349", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "author_id": "4195855403"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "Chile"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "Suicidio"}, {"start": 256, "end": 278, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/bQCWJtHLCr", "expanded_url": "https://todomejora.org/apoyo/", "display_url": "todomejora.org/apoyo/"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RFdMoAXyKi", "expanded_url": "https://twitter.com/Claudia_Mix/status/1182371233377206272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RFdMoAXyKi", "media_key": "3_1182367697981624320"}], "mentions": [{"start": 219, "end": 230, "username": "TodoMejora", "id": "393959927"}]}, "created_at": "2019-10-10T19:04:04.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd34 Cada 40 segundos se suicida 1 persona en el mundo. Anualmente en #Chile 1800 seres humanos deciden quitarse la vida.\nEs clave ser oportuno en la prevenci\u00f3n del #Suicidio y el tratamiento de una depresi\u00f3n. \nDato \u00fatil: @TodoMejora \nhttps://t.co/bQCWJtHLCr\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/RFdMoAXyKi", "edit_history_tweet_ids": ["1182371233377206272"], "id": "1182371233377206272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "294908394"}, {"created_at": "2019-10-10T11:47:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@VivaNeg39878696 @Glici4 Mas isso arruinaria toda a narrativa da esquerda de chamar a pol\u00edcia, eles jamais v\u00e3o defender as institui\u00e7\u00f5es, o objetivo deles \u00e9 difamar!", "edit_history_tweet_ids": ["1182261289588023296"], "in_reply_to_user_id": "1173300151680737282", "id": "1182261289588023296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133068292623618054", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182104782774964224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VivaNeg39878696", "id": "1173300151680737282"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "Glici4", "id": "1518197005906022400"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T20:16:12.000Z", "lang": "es", "text": "Ya sabemos. Hagamos que pierdan su inscripci\u00f3n. Con el suicida con las justas llegaron al 5%, sin el, que ni lleguen al 1%. Tenemos chamba! https://t.co/ViNNUMN6LW", "edit_history_tweet_ids": ["1182027001403777025"], "id": "1182027001403777025", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 10, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "author_id": "1325873742", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181967686517043200"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/ViNNUMN6LW", "expanded_url": "https://twitter.com/Yossicha/status/1181967686517043200", "display_url": "twitter.com/Yossicha/statu\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ytpbctcFID", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1182168140693884929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytpbctcFID", "media_key": "3_1182168135014715393"}]}, "created_at": "2019-10-10T05:37:03.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/ytpbctcFID", "edit_history_tweet_ids": ["1182168140693884929"], "id": "1182168140693884929", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"created_at": "2019-10-03T23:18:53.000Z", "lang": "es", "text": "Sigamos rompiendo mitos..... El dolor psicol\u00f3gico que enfrentan las personas con ideaci\u00f3n / intentos suicidio es indescriptible y parece interminable... \nNO EXISTE VALENT\u00cdA O COBARDIA EN EL ACTO SUICIDA...\nHablemos de suicidio.... trabajemos en la promocion de la salud mental... https://t.co/EhGBZd0MFh", "edit_history_tweet_ids": ["1179898646717964289"], "id": "1179898646717964289", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "58200646", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/EhGBZd0MFh", "expanded_url": "https://twitter.com/Paug15/status/1179898646717964289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EhGBZd0MFh", "media_key": "3_1179898640669782016"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 24, "tag": "SaludMental"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/2N6gapSk4F", "expanded_url": "https://twitter.com/INS_ESV/status/1182319809574457344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2N6gapSk4F", "media_key": "3_1182319805984120832"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:39:43.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda Mundial #SaludMental aunemos esfuerzos para prevenir el suicidio. Un d\u00eda para practicar los \"40 segundos para actuar\"  Cada 40 segundos se suicida una persona\nun factor de riesgo importante de suicidio es haberlo intentado antes. https://t.co/2N6gapSk4F", "edit_history_tweet_ids": ["1182319809574457344"], "id": "1182319809574457344", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "920386050886979585"}, {"created_at": "2019-10-10T19:08:39.000Z", "lang": "es", "text": "@Arvediu Entonces el problema reside en que yo no identifico a Abascal con una ideolog\u00eda de ese tipo, y en ese caso no vamos a estar de acuerdo nunca xD", "edit_history_tweet_ids": ["1182372388538896389"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Arvediu", "id": "519364852"}]}, "in_reply_to_user_id": "519364852", "id": "1182372388538896389", "geo": {"place_id": "fbd9222706a6ca58"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "571159419", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182372012506976256"}]}, {"created_at": "2019-10-10T19:05:08.000Z", "lang": "es", "text": "[LO \u00daLTIMO] Rechazan pedido de impedimento de salida del pa\u00eds para Nadine Heredia \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/2N1ylh80Rb", "edit_history_tweet_ids": ["1182371503779860480"], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/2N1ylh80Rb", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1182371503779860480/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2N1ylh80Rb", "media_key": "7_1182371418648055811"}]}, "id": "1182371503779860480", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "author_id": "248692867"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "YoMeComprometo"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xGMLzUYMzK", "expanded_url": "http://dinamicamente.mx", "display_url": "dinamicamente.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=orig", "width": 359, "height": 165}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "\u00a1Af\u00edliate ahora! \u00a1Accede ahora si ya est\u00e1s registrado! \u00bfQuienes Somos? Somos una instituci\u00f3n creada para brindar y promover de modo oportuno servicios accesibles en materia de", "unwound_url": "https://dinamicamente.guanajuato.gob.mx/"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RL5MCNb7LW", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1177606321341792256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL5MCNb7LW", "media_key": "3_1177369836470591488"}]}, "created_at": "2019-09-27T15:30:00.000Z", "lang": "es", "text": "Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicida, cont\u00e1ctanos.\n\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24 o escr\u00edbenos en https://t.co/xGMLzUYMzK o env\u00edanos un inbox.\n\nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/RL5MCNb7LW", "edit_history_tweet_ids": ["1177606321341792256"], "id": "1177606321341792256", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "774453643248488448"}, {"created_at": "2019-10-10T17:18:08.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfY esto, como para cuando se filtra?\n\nJIP, declara infundado el requerimiento de impedimento de salida del pais presentado por fiscalia contra @NadineHeredia https://t.co/fAiS4677se", "edit_history_tweet_ids": ["1182344574745874434"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.6809, "type": "Person", "normalized_text": "JIP"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/fAiS4677se", "expanded_url": "https://twitter.com/jefferson_m_n/status/1182344574745874434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAiS4677se", "media_key": "3_1182344562456444929"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 157, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}]}, "id": "1182344574745874434", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 8, "like_count": 63, "quote_count": 3}, "author_id": "366322234"}, {"created_at": "2019-10-10T16:58:29.000Z", "lang": "es", "text": "Yo no me meto en lo de Uribe, pero estoy seguro de que el \u201cacuerdo de paz\u201d que implementa @IvanDuque le concede a la mafia toda la latitud que \u00e9sta requiere para atacarlo, desde jueces, hasta  parlamentarios y medios de comunicaci\u00f3n\u2026harakiri", "edit_history_tweet_ids": ["1182339631439851521"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.3518, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "id": "1182339631439851521", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 30, "like_count": 279, "quote_count": 11}, "author_id": "192538987"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}], "annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-10-10T02:17:00.000Z", "lang": "es", "text": "Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha libre a la izquierda? No, eso ser\u00eda suicida. Hay que participar presentando los mejores cuadros y solicitando auditores y observadores internacionales #Per\u00fa", "edit_history_tweet_ids": ["1182117797159153664"], "id": "1182117797159153664", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 51, "like_count": 657, "quote_count": 13}, "author_id": "136649244"}, {"created_at": "2019-10-10T16:04:43.000Z", "lang": "es", "text": "no les parece raro q en la lapicera y la escopeta que supuestamente us\u00f3 kurt cobain para hacer la carta suicida y luego suicidarse NO HAYAN TENIDO SU ADN EN ELLAS???", "edit_history_tweet_ids": ["1182326099352657920"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}]}, "id": "1182326099352657920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "962236823287353344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 131, "end": 141, "tag": "Homofobia"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/YqXrZAz4af", "expanded_url": "http://bit.ly/PadreGolpeaAGay", "display_url": "bit.ly/PadreGolpeaAGay"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/xmTbLHQISb", "expanded_url": "https://twitter.com/escandalamx/status/1182362152197189632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xmTbLHQISb", "media_key": "7_1182362019640430598"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:27:58.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy llorando de la impotencia y el coraje!!!\nSu padre lo atac\u00f3 a golpes\ud83d\ude31\ud83d\ude44\ud83d\ude30\ud83d\ude2d tras, ver video en donde bailaba con otro hombre.\nLa #Homofobia afecta a todos, sean o no gays.\n\nhttps://t.co/YqXrZAz4af https://t.co/xmTbLHQISb", "edit_history_tweet_ids": ["1182362152197189632"], "id": "1182362152197189632", "public_metrics": {"retweet_count": 560, "reply_count": 374, "like_count": 1234, "quote_count": 317}, "author_id": "288376842"}, {"created_at": "2019-10-10T00:27:06.000Z", "lang": "es", "text": "\"El Per\u00fa es anti pero no es suicida. Los peruanos no votar\u00edan por la izquierda radical\".\n\u00bfSeguros? Me avisan quien est\u00e1, o sigue, en Palacio de gobierno en el 2026.", "edit_history_tweet_ids": ["1182090141080403969"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4775, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}]}, "in_reply_to_user_id": "2971667740", "id": "1182090141080403969", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2971667740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182089434981900294"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 238, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/PiPCBJk76s", "expanded_url": "https://bit.ly/2pbMMqo", "display_url": "bit.ly/2pbMMqo"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/NwncExv4FV", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289943718219776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwncExv4FV", "media_key": "3_1182289937581907969"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:41:03.000Z", "lang": "es", "text": "Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalentes acerca de la vida o la muerte. El acceso al apoyo emocional puede prevenir el #Suicidio  \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/PiPCBJk76s https://t.co/NwncExv4FV", "edit_history_tweet_ids": ["1182289943718219776"], "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "id": "1182289943718219776", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "760204061702488066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289935291883521"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:45:01.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udd0a La OMS advierte: \"Una persona se suicida cada 40 segundos\" https://t.co/5CaX5oxIPy", "edit_history_tweet_ids": ["1182366439510069248"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.87, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/5CaX5oxIPy", "expanded_url": "http://ondace.ro/nsgoa2", "display_url": "ondace.ro/nsgoa2"}]}, "id": "1182366439510069248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196572692"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Montaner"}, {"start": 19, "end": 30, "tag": "NuevoHerad"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Montaner"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.5062, "type": "Place", "normalized_text": "NuevoHerad"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 210, "end": 221, "probability": 0.6965, "type": "Place", "normalized_text": "La Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ZdbfcgwRFD", "expanded_url": "https://www.elnuevoherald.com/opinion-es/opin-col-blogs/carlos-alberto-montaner/article235802807.html", "display_url": "elnuevoherald.com/opinion-es/opi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnuevoherald.com/opinion-es/opin-col-blogs/carlos-alberto-montaner/article235802807.html"}]}, "created_at": "2019-10-10T10:22:23.000Z", "lang": "es", "text": "#Montaner desde el #NuevoHerad: \u201cparec\u00eda que el Per\u00fa se hab\u00eda salvado y marchaba con paso firme hace el desarrollo y el umbral del 1 mundo como Chile. No se pudo. No fue as\u00ed. Sin respeto a las instituciones de La Rep\u00fablica, lo que sigue es el abismo\u201d. https://t.co/ZdbfcgwRFD", "edit_history_tweet_ids": ["1182239948122066946"], "id": "1182239948122066946", "public_metrics": {"retweet_count": 661, "reply_count": 132, "like_count": 1224, "quote_count": 38}, "author_id": "4452890315"}, {"created_at": "2019-10-10T17:44:25.000Z", "lang": "es", "text": "El actor quien interpret\u00f3 a Joker en Escuadr\u00f3n Suicida no tuvo la mejor reacci\u00f3n ante esta pel\u00edcula https://t.co/ShGOqxTlKe", "edit_history_tweet_ids": ["1182351190572576769"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ShGOqxTlKe", "expanded_url": "https://www.cinepremiere.com.mx/joker-jared-leto-joaquin-phoenix.html", "display_url": "cinepremiere.com.mx/joker-jared-le\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinepremiere.com.mx/joker-jared-leto-joaquin-phoenix.html"}]}, "id": "1182351190572576769", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "author_id": "16930215"}, {"created_at": "2019-10-10T14:59:41.000Z", "lang": "pt", "text": "n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser indiferente na vida das pessoas e no mundo\nvc postar uma thread \ndizendo que ela \u00e9 importante \nsem conhecer ela\ns\u00f3 enfatiza o fato na mente dela que ela n\u00e3o \u00e9", "edit_history_tweet_ids": ["1182309732062765056"], "id": "1182309732062765056", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "author_id": "2309021521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "40segundos"}, {"start": 221, "end": 247, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 248, "end": 263, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/rh4m8HzEKl", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/FeBvOn9lq8", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1182291226273312769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeBvOn9lq8", "media_key": "3_1182291214160125953"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:46:08.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/rh4m8HzEKl \n\n#40segundos\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental #SaludParaTodos https://t.co/FeBvOn9lq8", "edit_history_tweet_ids": ["1182291226273312769"], "id": "1182291226273312769", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "140670223"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 28, "tag": "DiaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 27, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 38, "end": 69, "probability": 0.6507, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GiOZJd1rfI", "expanded_url": "https://twitter.com/MovCiudadanoChp/status/1182343743418064899/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GiOZJd1rfI", "media_key": "3_1182343716251541510"}]}, "created_at": "2019-10-10T17:14:49.000Z", "lang": "es", "text": "En el #DiaMundialSaludMental 2019, la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud promueve la prevenci\u00f3n del suicidio ya que se tiene un registro en el que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. S\u00famate y toma 40 segundos para actuar y ayudar a prevenir esta letal enfermedad. https://t.co/GiOZJd1rfI", "edit_history_tweet_ids": ["1182343743418064899"], "id": "1182343743418064899", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "874005662"}, {"created_at": "2019-10-10T18:55:00.000Z", "lang": "es", "text": "@Roquegiordano @estoyperomevoy Soy experta en la espuma de las l\u00e1grimas, ampliamente halagada durante mi paso por \" La continental\". Paso mi CV por DM.", "edit_history_tweet_ids": ["1182368954154737665"], "in_reply_to_user_id": "189247068", "id": "1182368954154737665", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "413138559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182366704699084801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Roquegiordano", "id": "189247068"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "estoyperomevoy", "id": "155448660"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ZMgV9Qa3xW", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_Responde/status/1182273482043867137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZMgV9Qa3xW", "media_key": "3_1182273468685066240"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:35:38.000Z", "lang": "es", "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/ZMgV9Qa3xW", "edit_history_tweet_ids": ["1182273482043867137"], "id": "1182273482043867137", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "author_id": "140475927"}, {"created_at": "2019-10-10T13:48:48.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy 10 de octubre es el d\u00eda de la Salud Mental.\nEste a\u00f1o la ONU se\u00f1al\u00f3 que lo centrar\u00eda en la -prevenci\u00f3n del suicido-\nCada 40 segundos en el mundo se suicida alguien y es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 19 a\u00f1os.", "edit_history_tweet_ids": ["1182291896737177603"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6579, "type": "Other", "normalized_text": "Mental"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "id": "1182291896737177603", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "1126614903182241792"}, {"created_at": "2019-10-10T14:55:49.000Z", "lang": "pt", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera", "edit_history_tweet_ids": ["1182308761198878721"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1182308761198878721", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "789936498497978369"}, {"created_at": "2019-10-10T17:37:40.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental enfocado en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. En PR, los adultos de 50 a\u00f1os o m\u00e1s tienen las tasas m\u00e1s altas. Dedica hoy 40 segundos para educar sobre el tema, an\u00edmate @wandavazquezg @fortalezapr https://t.co/HZ5fKJ8zcG", "edit_history_tweet_ids": ["1182349492546351105"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.8745, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.4863, "type": "Place", "normalized_text": "PR"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/HZ5fKJ8zcG", "expanded_url": "https://twitter.com/DeptSaludPR/status/1182349492546351105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HZ5fKJ8zcG", "media_key": "3_1182349488209502209"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 266, "username": "wandavazquezg", "id": "822185179477315584"}, {"start": 267, "end": 279, "username": "fortalezapr", "id": "78619678"}]}, "id": "1182349492546351105", "geo": {"place_id": "547fe91108bd744c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1510492141"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "10Octubre"}, {"start": 142, "end": 154, "tag": "SaludMental"}, {"start": 216, "end": 225, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 42, "probability": 0.798, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/aOyT7ew5SZ", "expanded_url": "https://twitter.com/esesansebaslph/status/1182364878394265600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aOyT7ew5SZ", "media_key": "3_1182364853572423682"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:38:48.000Z", "lang": "es", "text": "#10Octubre | D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Una oportunidad para sensibilizar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la #SaludMental En esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del #Suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona. @MinSaludCol https://t.co/aOyT7ew5SZ", "edit_history_tweet_ids": ["1182364878394265600"], "id": "1182364878394265600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "481289933"}, {"created_at": "2019-10-10T18:29:28.000Z", "lang": "es", "text": "@joseantoniokast @gabrielboric @camila_vallejo @KarolCariola El el propio suicida Allende lo admiraba. El marxismo no tiene l\u00edmites. Pasa por sobre los derechos m\u00e1s esenciales, siempre que sean de los dem\u00e1s.", "edit_history_tweet_ids": ["1182362529667919872"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8858, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}]}, "in_reply_to_user_id": "123955962", "id": "1182362529667919872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "252258806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182095808595841024"}]}, {"created_at": "2019-09-28T15:42:28.000Z", "lang": "es", "text": "Seguro que en su escuela nadie explic\u00f3 qu\u00e9 es el veganismo. \nhttps://t.co/gC3WH44Wdl", "edit_history_tweet_ids": ["1177971846672781312"], "id": "1177971846672781312", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1061379452322697217", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gC3WH44Wdl", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR1osPQp_YmEEJycs38L3zNgiHFJn2RtrIhBYB1Sf6l0zN5jysXX4eWgDNE"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:49:05.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy 10 de Octubre se conmemora el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Te invito a dedicar 40 segundos para informarte: https://t.co/NZIovxonsc", "edit_history_tweet_ids": ["1182367464996458497"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.9273, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/NZIovxonsc", "expanded_url": "https://twitter.com/Invimedic/status/1182367464996458497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NZIovxonsc", "media_key": "3_1182367460583989254"}]}, "id": "1182367464996458497", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1325296194"}, {"created_at": "2019-10-10T13:16:18.000Z", "lang": "en", "text": "To late \ud83d\ude09\ud83d\udc47 https://t.co/DPWMERKW9g", "edit_history_tweet_ids": ["1182283718297358339"], "id": "1182283718297358339", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 12, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "69800760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181933836671885313"}], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/DPWMERKW9g", "expanded_url": "https://twitter.com/pensarnacional/status/1181933836671885313", "display_url": "twitter.com/pensarnacional\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 133, "end": 155, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/txtKumixpY", "expanded_url": "https://twitter.com/SSVSA/status/1182329859944730624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/txtKumixpY", "media_key": "3_1182329853812576256"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 222, "username": "csmcdomingoasun", "id": "972071495353667584"}, {"start": 224, "end": 240, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:19:39.000Z", "lang": "es", "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\n\nEn el #D\u00edaMundialSaludMental compartimos el mensaje de los usuarios de nuestro @csmcdomingoasun. @ministeriosalud https://t.co/txtKumixpY", "edit_history_tweet_ids": ["1182329859944730624"], "id": "1182329859944730624", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "369486813"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Oct"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 46, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/uPzUZvQV9M", "expanded_url": "https://youtu.be/JBKMMM72kjU", "display_url": "youtu.be/JBKMMM72kjU"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bMip4PZ6Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/nanypizarro/status/1182253406028800002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMip4PZ6Ld", "media_key": "3_1182253397166219271"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 262, "username": "feccoo", "id": "366106296"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "SaludLab_CCOO", "id": "964087536305008640"}]}, "created_at": "2019-10-10T11:15:51.000Z", "lang": "es", "text": "#10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\n\ud83c\udd98Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfebEste v\u00eddeo ofrece informaci\u00f3n para docentes \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/uPzUZvQV9M \n\n@feccoo @SaludLab_CCOO https://t.co/bMip4PZ6Ld", "edit_history_tweet_ids": ["1182253406028800002"], "id": "1182253406028800002", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "123703876"}, {"created_at": "2019-10-10T18:43:11.000Z", "lang": "es", "text": "@hoss06 Lo mismo se podr\u00e1 decir, en un futuro, de la prolongaci\u00f3n de mandatos a todo nivel...\nEsta CC comete actos constitucionalicidas!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1182365978082119681"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.7039, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hoss06", "id": "113180454"}]}, "in_reply_to_user_id": "113180454", "id": "1182365978082119681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46801894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182361212132249601"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 273, "tag": "OMS"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.752, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 270, "end": 272, "probability": 0.7973, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MZm0Oe2E93", "expanded_url": "https://twitter.com/TamaulipasSalud/status/1182287908344082433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MZm0Oe2E93", "media_key": "3_1182287902824419328"}]}, "created_at": "2019-10-10T13:32:57.000Z", "lang": "es", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental seamos conscientes de la importancia de contribuir a que las personas tengan un buen desarrollo emocional y evitemos que opten por el suicidio. Recuerda que tenemos 40 segundos para actuar porque \"cada 40 segundos se suicida una persona\" #OMS https://t.co/MZm0Oe2E93", "edit_history_tweet_ids": ["1182287908344082433"], "id": "1182287908344082433", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "797101770736566272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "suicidio"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/1qmMzCPOfG", "expanded_url": "https://twitter.com/AreaMujerIUCLM/status/1182269131497857025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qmMzCPOfG", "media_key": "3_1182269126129131521"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:18:21.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMental \n#suicidio https://t.co/1qmMzCPOfG", "edit_history_tweet_ids": ["1182269131497857025"], "id": "1182269131497857025", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "931974195361263618"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 10, "tag": "Trump"}, {"start": 29, "end": 36, "tag": "eletto"}, {"start": 67, "end": 77, "tag": "Americani"}, {"start": 89, "end": 96, "tag": "Italia"}, {"start": 178, "end": 185, "tag": "Brexit"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/5Y00oBVqSG", "expanded_url": "https://twitter.com/LaStampa/status/1182336758047920128", "display_url": "twitter.com/LaStampa/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T16:53:00.000Z", "lang": "it", "text": "Che #Trump non doveva essere #eletto ne sono consapevoli tutti gli #Americani ma come in #Italia per Berlusconi, ma il popolo delle volte si suicida oer protesta basta vedere la #Brexit https://t.co/5Y00oBVqSG", "edit_history_tweet_ids": ["1182338250960228355"], "id": "1182338250960228355", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "568430202", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182336758047920128"}]}, {"created_at": "2019-10-10T17:11:42.000Z", "lang": "es", "text": "Lamentable que se utilice los mismos argumentos endebles y falaces de la comisi\u00f3n Bartra. C\u00f3mo se puede deducir la comisi\u00f3n de un delito porque se hayan hecho sesiones de Consejo Directivo Virtuales. Acaso las actas no se firmaron y reflejan los acuerdos? https://t.co/Q2ngtEiZee", "edit_history_tweet_ids": ["1182342955228512256"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.5155, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 171, "end": 197, "probability": 0.5165, "type": "Other", "normalized_text": "Consejo Directivo Virtuales"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Q2ngtEiZee", "expanded_url": "https://gestion.pe/peru/politica/odebrecht-gasoducto-sur-fiscalia-tiene-206-elementos-de-conviccion-de-irregularidades-en-la-licitacion-noticia/?Notificacionesid=1", "display_url": "gestion.pe/peru/politica/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gestion.pe/peru/politica/odebrecht-gasoducto-sur-fiscalia-tiene-206-elementos-de-conviccion-de-irregularidades-en-la-licitacion-noticia/?Notificacionesid=1"}]}, "id": "1182342955228512256", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "author_id": "280139561"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 25, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "suicidio"}, {"start": 256, "end": 273, "tag": "ConectaConLaVida"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2ZDbHoGCqH", "expanded_url": "https://twitter.com/DAPAlmeria/status/1182274723977269248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ZDbHoGCqH", "media_key": "3_1182274717903970305"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:40:34.000Z", "lang": "es", "text": "El #D\u00edaMundialSaludMental este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona.Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa.El suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.#ConectaConLaVida https://t.co/2ZDbHoGCqH", "edit_history_tweet_ids": ["1182274723977269248"], "id": "1182274723977269248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2313957368"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 8, "end": 34, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 63, "end": 85, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:44:31.000Z", "lang": "es", "text": "En este #diamundialdelasaludmental 2019, se habla acerca de la #PrevencionDelSuicidio. \n\nCada 40 SEGUNDOS una persona se suicida. Al a\u00f1o equivale a 800MIL seres humanos que fallecen por esta causa.\n\n8CIENTASMIL PERSONAS, como t\u00fa y como yo.", "edit_history_tweet_ids": ["1182366314284892160"], "id": "1182366314284892160", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "47411269"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 184, "end": 206, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:50:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0f Entre las se\u00f1ales para detectar una ideaci\u00f3n suicida se encuentran las manifestaciones verbales en las que la persona expresa su deseo de quitarse la vida (con o sin planificaci\u00f3n) #D\u00edaMundialSaludMental", "edit_history_tweet_ids": ["1182216699002658824"], "id": "1182216699002658824", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "618094149"}, {"created_at": "2018-03-28T17:35:00.000Z", "lang": "en", "text": "This is the man under the hood...\nWarning: Some viewers may find this content distressing https://t.co/7RBE654DXP", "edit_history_tweet_ids": ["979049228470124545"], "id": "979049228470124545", "public_metrics": {"retweet_count": 51000, "reply_count": 973, "like_count": 84304, "quote_count": 9433}, "author_id": "2373735295", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/7RBE654DXP", "expanded_url": "https://twitter.com/MiddleEastEye/status/979049228470124545/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7RBE654DXP", "media_key": "13_979044835918254080"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "SaludMental"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}, {"start": 205, "end": 227, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.697, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 206, "end": 226, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:35:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio. Esta violencia y los abusos sexuales son factores de riesgo importantes de la conducta suicida #D\u00edaMundialSaludMental", "edit_history_tweet_ids": ["1182228023732514816"], "id": "1182228023732514816", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "618094149"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.6982, "type": "Other", "normalized_text": "Gasoducto Sur"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/td1vHz8qY0", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/10/gasoducto-sur-rechazan-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia-odebrecht-poder-judicial/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/10/gasoducto-sur-rechazan-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia-odebrecht-poder-judicial/"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:34:31.000Z", "lang": "es", "text": "#LO\u00daLTIMO | Gasoducto Sur: rechazan pedido de impedimento de salida del pa\u00eds contra Nadine Heredia\nhttps://t.co/td1vHz8qY0", "edit_history_tweet_ids": ["1182363800252669956"], "id": "1182363800252669956", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 36, "like_count": 79, "quote_count": 9}, "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.8979, "type": "Other", "normalized_text": "Salvemos Vidas"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/GHuyNTAwvi", "expanded_url": "http://bit.ly/2AWwioD", "display_url": "bit.ly/2AWwioD"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 38, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:25:20.000Z", "lang": "es", "text": "#D\u00edaMundialSaludMental | El @MetroCDMX a trav\u00e9s del programa \u201cSalvemos Vidas\u201d ha logrado contener 105 intentos de suicidio al interior de estaciones de la Red, en lo que va del a\u00f1o. https://t.co/GHuyNTAwvi", "edit_history_tweet_ids": ["1182361486255104000"], "id": "1182361486255104000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "846899281806082053"}, {"created_at": "2019-10-10T12:05:23.000Z", "lang": "pt", "text": "No come\u00e7o de 2017, nosso titular era O Kazin, gringo da favela. J\u00f4 era reserva de Kazin. Entrou no derby e matou o jogo e desde ent\u00e3o virou titular do Corinthians. Ou seja, Carille n\u00e3o segura jogar bom no banco. Se o Boselli fosse tudo isso, pode ter certeza que seria titular.", "edit_history_tweet_ids": ["1182265869000310785"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7642, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.3474, "type": "Person", "normalized_text": "Kazin"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}]}, "id": "1182265869000310785", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "author_id": "1019615937652252674"}, {"created_at": "2019-10-10T18:42:25.000Z", "lang": "es", "text": "Una persona se suicida en Castilla-La Mancha cada dos d\u00edas - https://t.co/ah3U5W4JTn", "edit_history_tweet_ids": ["1182365788025622528"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Castilla-La Mancha"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ah3U5W4JTn", "expanded_url": "https://www.eldigitaldealbacete.com/2019/10/10/una-persona-se-suicida-en-castilla-la-mancha-cada-dos-dias/", "display_url": "eldigitaldealbacete.com/2019/10/10/una\u2026"}]}, "id": "1182365788025622528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219839072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 276, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "created_at": "2019-10-10T07:22:01.000Z", "lang": "es", "text": "Por eso, hemos constituido un grupo de trabajo con asociaciones de prensa, profesionales m\u00e9dicos y supervivientes para elaborar recomendaciones que sirvan a los medios de comunicaci\u00f3n para informar de la manera m\u00e1s adecuada sobre la conducta suicida #diamundialdelasaludmental", "edit_history_tweet_ids": ["1182194560388272129"], "in_reply_to_user_id": "925676922838929408", "id": "1182194560388272129", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "925676922838929408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182194557641019392"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:07:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@wildawnhtl @anaababalu @Hawkstans A pessoa s\u00f3 assiste Esquadr\u00e3o Suicida e quer opinar. Kjkkjj", "edit_history_tweet_ids": ["1182357056067497984"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8726, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wildawnhtl", "id": "715475017"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "hawkstans", "id": "1389374292815753219"}]}, "in_reply_to_user_id": "715475017", "id": "1182357056067497984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "author_id": "3027937598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182349808805261314"}]}, {"created_at": "2019-10-10T17:48:27.000Z", "lang": "es", "text": "S\u00ed a uno se le suicida el psicologo c\u00f3mo va uno ah\u00ed.", "edit_history_tweet_ids": ["1182352206944784386"], "id": "1182352206944784386", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "author_id": "2557946346"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "EncuentroDM"}, {"start": 54, "end": 80, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Kpnlebdfr5", "expanded_url": "http://bit.ly/2n9rZCT", "display_url": "bit.ly/2n9rZCT"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "CIBER_SAM", "id": "1949547199"}]}, "created_at": "2019-10-10T09:38:32.000Z", "lang": "es", "text": "#EncuentroDM con V\u00edctor P\u00e9rez, del @CIBER_SAM, por el #D\u00edaMundialdelaSaludMental: \"La conducta suicida no se puede predecir pero se puede prevenir y para ello es necesario implantar planes espec\u00edficos de prevenci\u00f3n y modificar los tab\u00fas de la sociedad\"  https://t.co/Kpnlebdfr5", "edit_history_tweet_ids": ["1182228915349274625"], "id": "1182228915349274625", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "14830931"}, {"created_at": "2019-10-10T18:38:15.000Z", "lang": "pt", "text": "@dudusarmento Concordo que ele n\u00e3o tem que estar l\u00e1, at\u00e9 pq n\u00e3o tem cargo algum dentro do clube. \n\nMas esteve, falou com os caras e depois vem e fala um monte de bosta. \n\nSe eu fosse ele tentaria amenizar e ai some e n\u00e3o aparece mais como vc msm disse.", "edit_history_tweet_ids": ["1182364739990708231"], "in_reply_to_user_id": "14789646", "id": "1182364739990708231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53202515", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182364384288530432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dudusarmento", "id": "14789646"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:19:19.000Z", "lang": "es", "text": "\"Cada 40 segundos alguien se suicida\" - Devora Kestel. Cambiar la perspectiva social sobre salud mental es un tema del cual todos nos deber\u00edamos sentir responsables ! https://t.co/jStL21Rarl", "edit_history_tweet_ids": ["1182359972648235010"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Devora Kestel"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/jStL21Rarl", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeriaRoman/status/1182296857256611841", "display_url": "twitter.com/ValeriaRoman/s\u2026"}]}, "id": "1182359972648235010", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1511737471", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182296857256611841"}]}, {"created_at": "2019-10-09T22:47:56.000Z", "lang": "es", "text": "Una l\u00e1stima esta interpretaci\u00f3n https://t.co/CVeTkGRQF3", "edit_history_tweet_ids": ["1182065184296312832"], "id": "1182065184296312832", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 67, "like_count": 239, "quote_count": 1}, "author_id": "87264094", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182062495713972226"}], "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/CVeTkGRQF3", "expanded_url": "https://twitter.com/altavozpe/status/1182062495713972226", "display_url": "twitter.com/altavozpe/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:27:42.000Z", "lang": "es", "text": "@nonosvenceran @Romyk81 Si es absoluto lo q dec\u00eds , no todo el mundo esta preparado para ser indigente , no tener trabajo suicida , x mi barrio ah\u00ed un mont\u00f3n de casos , las medidas econ\u00f3micas de este gob lo hiso posible , aumento la brecha entre indigente y rico , ellos solo gobernaron para ricos", "edit_history_tweet_ids": ["1182362082525745152"], "in_reply_to_user_id": "1852237081", "id": "1182362082525745152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "933182464222220288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182358584132284416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "Romyk81", "id": "292462547"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T18:15:00.000Z", "lang": "es", "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela https://t.co/6SwuR6Hu3B https://t.co/bRzqk8rFso", "edit_history_tweet_ids": ["1182358886616952832"], "id": "1182358886616952832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123219711", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/6SwuR6Hu3B", "expanded_url": "http://bit.ly/2ovUNWx", "display_url": "bit.ly/2ovUNWx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=orig", "width": 2000, "height": 1500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1522947480991805442/17j5XhCn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir los ataques c\u00e1rnicos de sus compa\u00f1eros de escuela", "description": "El director del centro escolar al que asist\u00eda en Reino Unido niega rotundamente haber presenciado la tortura con carne a la que era sometido.", "unwound_url": "https://www.losreplicantes.com/articulos/nino-vegano-ataques-trozos-de-carne-suicida-reino-unido/"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/bRzqk8rFso", "expanded_url": "https://twitter.com/los_replicantes/status/1182358886616952832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bRzqk8rFso", "media_key": "3_1182321626727235585"}]}}, {"created_at": "2019-10-09T21:02:13.000Z", "lang": "es", "text": "Vamos https://t.co/IhEtghP5xz", "edit_history_tweet_ids": ["1182038579419189251"], "id": "1182038579419189251", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 66, "like_count": 594, "quote_count": 9}, "author_id": "40858089", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/IhEtghP5xz", "expanded_url": "https://twitter.com/PinedoFederico/status/1182038579419189251/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhEtghP5xz", "media_key": "3_1182038571290640384"}]}}, {"created_at": "2019-10-10T07:36:42.000Z", "lang": "es", "text": "@generalitat \u00bfC\u00f3mo puede ayudarte el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio de @GVASanitat? Te informamos sobre:\n\n\ud83d\udd38Factores de riesgo y protecci\u00f3n\n\ud83d\udd38Se\u00f1ales del comportamiento suicida\n\ud83d\udd38Protocolo de actuaci\u00f3n para personas en riesgo y personas afines\n\ud83d\udd38Recursos disponibles\n\nhttps://t.co/ZxPcVGP5Ht https://t.co/qSjG9mvSAu", "edit_history_tweet_ids": ["1182198254861197312"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 67, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZxPcVGP5Ht", "expanded_url": "http://www.prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-prevencio-suicidi/ajudar", "display_url": "prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-preven\u2026"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/qSjG9mvSAu", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAsanitat/status/1182198254861197312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSjG9mvSAu", "media_key": "3_1182198246912987136"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "generalitat", "id": "160831087"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "in_reply_to_user_id": "423423050", "id": "1182198254861197312", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "423423050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182196628746313728"}]}, {"created_at": "2019-10-10T02:56:22.000Z", "lang": "fr", "text": "@MarceEspinosa_ Morir \u26b0\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1182127706059788288"], "in_reply_to_user_id": "261865132", "id": "1182127706059788288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65804706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182010199705415680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarceEspinosa_", "id": "261865132"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 126, "tag": "40seconds"}, {"start": 128, "end": 149, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 148, "probability": 0.752, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/FWZOxipIZL", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.py/pais/2019/10/10/dia-de-la-salud-mental-40-segundos-para-actuar/", "display_url": "lanacion.com.py/pais/2019/10/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.py/pais/2019/10/10/dia-de-la-salud-mental-40-segundos-para-actuar/"}]}, "created_at": "2019-10-10T17:12:08.000Z", "lang": "es", "text": "Cada 40 segundos se suicida\nuna persona. Te contamos c\u00f3mo pod\u00e9s dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb en la prevenci\u00f3n.\n#40seconds. #WorldMentalHealthDay\nhttps://t.co/FWZOxipIZL", "edit_history_tweet_ids": ["1182343064238645249"], "id": "1182343064238645249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "166275230"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 227, "tag": "PrevenirEsVIvir"}, {"start": 228, "end": 254, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/p4t5PgUUvY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=6&v=pxJvb_Ng_XQ", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:03:15.000Z", "lang": "es", "text": "El suicidio no respeta edades, es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. La cifra m\u00e1s triste y alarmante, es la que nos muestra que cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. #PrevenirEsVIvir #D\u00edaMundialdelaSaludMental \nhttps://t.co/p4t5PgUUvY", "edit_history_tweet_ids": ["1182310632332201984"], "id": "1182310632332201984", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "183882740"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Conecta"}, {"start": 35, "end": 61, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UpNB3zFFJR", "expanded_url": "https://twitter.com/Luriapsicologia/status/1182355314781368321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UpNB3zFFJR", "media_key": "3_1182355308661891072"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:00:48.000Z", "lang": "es", "text": "#Conecta con la vida \ud83c\udf0d \n\nHoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental y este a\u00f1o tomamos conciencia de que cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nLa prevenci\u00f3n es fundamental y para ello necesitamos escuchar y validar a las personas que sufren. \n\nNo hay salud, sin salud mental. https://t.co/UpNB3zFFJR", "edit_history_tweet_ids": ["1182355314781368321"], "id": "1182355314781368321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "502103369"}, {"created_at": "2019-10-10T18:35:02.000Z", "lang": "es", "text": "@MarianaContar estas hablando en A24 de biografias.\nHe aqui la de Alberto Fernandez publicada el 3/9/2018 en Razon y Revolucion en el Aromo num 39. Buscala en internet y sorprendete \ud83d\udc4e", "edit_history_tweet_ids": ["1182363926610223104"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "A24"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.6111, "type": "Place", "normalized_text": "Razon"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.4999, "type": "Other", "normalized_text": "Revolucion"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.4228, "type": "Other", "normalized_text": "Aromo num 39"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarianaContar", "id": "142864300"}]}, "in_reply_to_user_id": "142864300", "id": "1182363926610223104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "4105049614"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/DH2SSwVE9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/almova730/status/1182272459812196352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DH2SSwVE9Y", "media_key": "3_1182272456188293121"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:31:34.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el #D\u00edaMundialDeLaSaludMental, este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. #Sab\u00edasQue Cada #40segundos se suicida una persona, por eso el lema del d\u00eda es \u00ab40 segundos para actuar\u00bb \n\nToma 40 segundos para charlar, informar, abrazar, escuchar, difundir, ayudar\u2026 https://t.co/DH2SSwVE9Y", "edit_history_tweet_ids": ["1182272459812196352"], "id": "1182272459812196352", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "204175990"}, {"created_at": "2019-10-10T18:34:05.000Z", "lang": "es", "text": "Un caso donde a un muchacho le dicen 'mu\u00e9rete, suic\u00eddate, no vales para nada, nadie te quiere'...\nPara las v\u00edctimas ir al colegio es un infierno, un completo infierno y nadie se da cuenta muchas veces. Incluso profesores ignoran lo sucedido o lo aprueban (sigo)", "edit_history_tweet_ids": ["1182363689841778689"], "in_reply_to_user_id": "990234083119849472", "id": "1182363689841778689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990234083119849472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182363688025690112"}]}, {"created_at": "2019-10-10T18:33:11.000Z", "lang": "es", "text": "Antecedentes familiares de trastornos mentales o de abuso de sustancias\nAntecedentes familiares de suicidio\nViolencia familiar, incluido el abuso f\u00edsico o sexual\nPresencia de pistolas u otras armas de fuego en el hogar\nReclusi\u00f3n o encarcelaci\u00f3n (estar preso o en la c\u00e1rcel)", "edit_history_tweet_ids": ["1182363464657825792"], "in_reply_to_user_id": "3040167909", "id": "1182363464657825792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3040167909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182363362530742272"}]}, {"created_at": "2019-10-10T17:33:47.000Z", "lang": "es", "text": "@PEMIALEX @peru21noticias Recordar que no solo a Ortiz de zevallos que PARECIA el mas decente sino a otros 5 mas que tienen una reputaci\u00f3n para temer como el abogado del suicida AG entre otros.", "edit_history_tweet_ids": ["1182348514321424386"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "zevallos"}, {"start": 178, "end": 179, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PEMIALEX", "id": "631288892"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "in_reply_to_user_id": "631288892", "id": "1182348514321424386", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182312794823118848"}]}, {"created_at": "2019-10-10T15:44:01.000Z", "lang": "es", "text": "Sab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona\n10 de octubre, D\u00eda Mundial de la Salud Mental, es una oportunidad para concienciar y movilizar a la poblaci\u00f3n acerca de cuestiones relativas a la salud mental. En esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/wZQkD5Cfj8", "edit_history_tweet_ids": ["1182320889385377792"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 95, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wZQkD5Cfj8", "expanded_url": "https://twitter.com/VBallesterWu/status/1182320889385377792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZQkD5Cfj8", "media_key": "3_1182320876487954432"}]}, "id": "1182320889385377792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "813427261"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 24, "tag": "WorldMentalHealthDay"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 23, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.8745, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/3hjoinwOwf", "expanded_url": "https://www.thetrevorproject.org/2019/06/27/research-brief-accepting-adults-reduce-suicide-attempts-among-lgbtq-youth/", "display_url": "thetrevorproject.org/2019/06/27/res\u2026"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/LfKBH1Motn", "expanded_url": "https://twitter.com/luduvicu/status/1182362489641754631/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LfKBH1Motn", "media_key": "3_1182362481689354240"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:29:19.000Z", "lang": "pt", "text": "No #WorldMentalHealthDay, um dado important\u00edssimo: a exist\u00eancia de apenas um adulto (n\u00e3o precisa ser parental) que empatize e seja fonte de apoio ao jovem LGBTQ diminui em 40% o risco de idea\u00e7\u00e3o suicida, demonstra pesquisa feita com 34000 jovens https://t.co/3hjoinwOwf https://t.co/LfKBH1Motn", "edit_history_tweet_ids": ["1182362489641754631"], "id": "1182362489641754631", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "14673230"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 231, "end": 243, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-10T08:40:08.000Z", "lang": "es", "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental\n\n\ud83d\udce2 S\u00famate hoy a las 18h para marchar por la #SaludMental de Atocha a Sol \ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6\ud83d\udeb6", "edit_history_tweet_ids": ["1182214217472065536"], "id": "1182214217472065536", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "author_id": "2790963304"}, {"created_at": "2019-10-10T17:45:47.000Z", "lang": "pt", "text": "Aves de Rapina \u00e9 um filme feminista, diz Ewan McGregor https://t.co/iJUYc1yzeC https://t.co/ZYYOftzdJ8", "edit_history_tweet_ids": ["1182351536472514560"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Ewan McGregor"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/iJUYc1yzeC", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/aves-de-rapina-feminista/", "display_url": "einerd.com.br/aves-de-rapina\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ZYYOftzdJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1182351536472514560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZYYOftzdJ8", "media_key": "3_1182351535373574144"}]}, "id": "1182351536472514560", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 26, "like_count": 115, "quote_count": 2}, "author_id": "2221651760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "HablemosDeSaludMental"}, {"start": 219, "end": 245, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 247, "end": 257, "tag": "40SECONDS"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 244, "probability": 0.5016, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}]}, "created_at": "2019-10-10T17:40:06.000Z", "lang": "es", "text": "Hoy es el D\u00cdA MUNDIAL DE LA SALUD MENTAL. \nSab\u00edas que cada 40 seg. se suicida una persona? \nQu\u00e9 a nivel mundial 800 mil personas mueren por a\u00f1o?\nQu\u00e9 la depresi\u00f3n es la 3era enfermedad m\u00e1s com\u00fan? \n#HablemosDeSaludMental\n#diamundialdelasaludmental \n#40SECONDS", "edit_history_tweet_ids": ["1182350104495345664"], "id": "1182350104495345664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "157511922"}, {"created_at": "2019-09-10T20:50:02.000Z", "lang": "es", "text": "\ud83d\udcdeASISTENCIA AL SUICIDA\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a: 717 00 37 17\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: *0767\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "edit_history_tweet_ids": ["1171526267381796866"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171526267381796866", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 2, "like_count": 313, "quote_count": 5}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171526265024606211"}]}, {"created_at": "2019-10-10T00:49:37.000Z", "lang": "es", "text": "Que increible que en el mundo haya gente que sigue admirando al Che Guevara. Un asesino despiadado, homof\u00f3bico y responsable de la sangrienta dictadura cubana que perdura hasta hoy. Seguramente en Chile @gabrielboric @camila_vallejo @KarolCariola y tantos otros le rinden culto https://t.co/6txwisR1ij", "edit_history_tweet_ids": ["1182095808595841024"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 74, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6txwisR1ij", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloIglesias/status/1181849457618558976", "display_url": "twitter.com/PabloIglesias/\u2026"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 216, "username": "gabrielboric", "id": "73981088"}, {"start": 217, "end": 232, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 233, "end": 246, "username": "KarolCariola", "id": "104020962"}]}, "id": "1182095808595841024", "public_metrics": {"retweet_count": 622, "reply_count": 231, "like_count": 1361, "quote_count": 32}, "author_id": "123955962", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181849457618558976"}]}, {"created_at": "2019-10-10T13:26:21.000Z", "lang": "pt", "text": "a risada do coringa do jared leto me da vergonha alheia", "edit_history_tweet_ids": ["1182286247357796352"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "1182286247357796352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "772285480343703554"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 238, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.62, "type": "Person", "normalized_text": "Dyogo"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.6124, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/errc0mqsIl", "expanded_url": "https://glo.bo/2MndRhW", "display_url": "glo.bo/2MndRhW", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/10/10/investigacao-aponta-que-disparo-que-matou-adolescente-em-niteroi-partiu-de-pm.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:45:00.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Nesse caso o que tudo indica \u00e9 que se trata de um homic\u00eddio. N\u00e3o houve a\u00e7\u00e3o nenhuma por parte do Dyogo, agress\u00e3o, n\u00e3o estava armado, n\u00e3o fez men\u00e7\u00e3o de nada, de atirar. Naquele momento n\u00e3o havia troca de tiros\" https://t.co/errc0mqsIl #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1182275838902857728"], "id": "1182275838902857728", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 14, "like_count": 274, "quote_count": 19}, "author_id": "8802752"}, {"created_at": "2019-10-10T17:09:33.000Z", "lang": "es", "text": "La mafia aprista sigue vigente en el sistema judicial, ya no est\u00e1 en juego el suicida cobarde sino sus c\u00f3mplices, que robaron a manos llenas en sus gobiernos. https://t.co/z8STvvpZ2J", "edit_history_tweet_ids": ["1182342413953699845"], "id": "1182342413953699845", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182042815100051456"}], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/z8STvvpZ2J", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1182042815100051456", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 259, "tag": "Ultimo"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 35, "probability": 0.6259, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos S\u00e1nchez Balbuena"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.5912, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.4988, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 200, "end": 212, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "Gasoducto Sur"}, {"start": 214, "end": 220, "probability": 0.2912, "type": "Place", "normalized_text": "Peruano"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/NXcD7zpQoR", "expanded_url": "https://twitter.com/OpinionPolitika/status/1182360246771159040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXcD7zpQoR", "media_key": "3_1182360235027116032"}], "mentions": [{"start": 223, "end": 238, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 239, "end": 251, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:20:24.000Z", "lang": "es", "text": "El juez Juan Carlos S\u00e1nchez Balbuena ha rechaz\u00f3 el pedido del Equipo Especial de impedimento de salida del pa\u00eds contra Nadine Heredia y otros 26 exfuncionarios del gobierno de Humala, dentro del caso Gasoducto Sur Peruano. @larepublica_pe @Politica_LR #Ultimo https://t.co/NXcD7zpQoR", "edit_history_tweet_ids": ["1182360246771159040"], "id": "1182360246771159040", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 8, "like_count": 71, "quote_count": 4}, "author_id": "940452974"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 231, "end": 253, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 255, "end": 280, "tag": "IIMesaDi\u00e1logoSocialADIEM"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.6182, "type": "Other", "normalized_text": "Berta Villagordo"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/N6qo5b74QE", "expanded_url": "https://www.prevensuic.org", "display_url": "prevensuic.org"}]}, "created_at": "2019-10-10T12:02:23.000Z", "lang": "es", "text": "La Psiquiatra Berta Villagordo nos ha dado a conocer una aplicaci\u00f3n para prevenir el suicidio donde profesionales, familiares y personas con conducta suicida encuentran un Plan de Seguridad, recomendaciones\nhttps://t.co/N6qo5b74QE\n#DiaMundialSaludMental \n#IIMesaDi\u00e1logoSocialADIEM", "edit_history_tweet_ids": ["1182265113073635334"], "id": "1182265113073635334", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "142619916"}, {"created_at": "2019-10-09T19:54:41.000Z", "lang": "es", "text": "Esa canci\u00f3n me hace sentir como una teenager suicida jajajaj amoo https://t.co/vV2bKYcGBi", "edit_history_tweet_ids": ["1182021583596130304"], "id": "1182021583596130304", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005348915380711425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182018123953819650"}], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/vV2bKYcGBi", "expanded_url": "https://twitter.com/MarinaAlerts/status/1182018123953819650", "display_url": "twitter.com/MarinaAlerts/s\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 167, "tag": "UnoM\u00e1sUnoNoticias"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/0PbbF7ovmB", "expanded_url": "https://www.unomasuno.com.mx/salvemos-vidas-el-programa-que-evita-el-intento-suicida-en-el-metro/", "display_url": "unomasuno.com.mx/salvemos-vidas\u2026"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/PTazlUIP9b", "expanded_url": "https://twitter.com/unomasunomx/status/1182360855951872000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PTazlUIP9b", "media_key": "3_1182360852952993792"}]}, "created_at": "2019-10-10T18:22:49.000Z", "lang": "es", "text": "\u201cSalvemos Vidas\u201d inici\u00f3 en agosto del 2016 y a la fecha suma un total de 319 contenciones de suicidio al interior de la Red.\nhttps://t.co/0PbbF7ovmB\n#UnoM\u00e1sUnoNoticias https://t.co/PTazlUIP9b", "edit_history_tweet_ids": ["1182360855951872000"], "id": "1182360855951872000", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82985434"}, {"created_at": "2019-10-09T22:59:01.000Z", "lang": "es", "text": "Ya no sigas \u201cladrando\u201d mucho. Una vez dijiste que pon\u00edas las manos al fuego por el suicida y mira... sigues ac\u00e1 https://t.co/fJx2zOyfQw", "edit_history_tweet_ids": ["1182067976280985600"], "id": "1182067976280985600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2929387925", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181938931388096513"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/fJx2zOyfQw", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1181938931388096513", "display_url": "twitter.com/diariocorreo/s\u2026"}]}}], "places": [{"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Vinhedo, Brasil", "id": "245b02bf1c013876"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Santiago, Chile", "id": "0010b4cb51ca93d8"}]}, "errors": [{"value": "1182385502206517249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182385502206517249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182385502206517249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056658429", "value": "1056658429", "detail": "User has been suspended: [1056658429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182348312550285312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182348312550285312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182348312550285312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1104497575997132802", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1104497575997132802].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104497575997132802", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182356892372340737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182356892372340737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182356892372340737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182379074716684288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182379074716684288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182379074716684288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "964513022801776640", "value": "964513022801776640", "detail": "User has been suspended: [964513022801776640].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182346847509254146", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182346847509254146", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182346847509254146].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056658429", "value": "1056658429", "detail": "User has been suspended: [1056658429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182348312550285312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182348312550285312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182348312550285312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025488334309785600", "value": "1025488334309785600", "detail": "User has been suspended: [1025488334309785600].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182032764507508738", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182032764507508738].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182032764507508738", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "985578663411372032", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [985578663411372032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "985578663411372032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182371979044835329", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182371979044835329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182371979044835329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182372411104284673", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182372411104284673", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182372411104284673].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182371473404649482", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182371473404649482].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182371473404649482", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182366982559150082", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182366982559150082", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182366982559150082].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056658429", "value": "1056658429", "detail": "User has been suspended: [1056658429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182367733809328134", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182367733809328134", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182367733809328134].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182368878942441473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182368878942441473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182368878942441473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182355066319179777", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182355066319179777", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182355066319179777].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181944554695659521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181944554695659521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181944554695659521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056658429", "value": "1056658429", "detail": "User has been suspended: [1056658429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182348312550285312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182348312550285312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182348312550285312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "865661351900790784", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [865661351900790784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "865661351900790784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181693085560053761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181693085560053761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181693085560053761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1852237081", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1852237081].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1852237081", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182358584132284416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182358584132284416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182358584132284416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1163046905431121921", "value": "1163046905431121921", "detail": "User has been suspended: [1163046905431121921].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182227315360763904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182227315360763904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182227315360763904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182356706447298566", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182356706447298566", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182356706447298566].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1182386624409341958", "oldest_id": "1182360089367404544", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yz255ih7kmb20jopliq3iob33x"}}