{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "231474200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913387120013312"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172913387120013312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "806252157729210370", "created_at": "2019-09-14T16:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913346183618566"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172913346183618566"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1156268514333876224", "created_at": "2019-09-14T16:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913105371840512"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172913105371840512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172579008627826690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9934, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8616, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8557, "type": "Person", "normalized_text": "Paysan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}]}, "author_id": "55069015", "created_at": "2019-09-14T16:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172913023956201472"], "text": "RT @maurocezar: No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysan\u2026", "lang": "pt", "id": "1172913023956201472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1166052225795465217", "created_at": "2019-09-14T16:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912905790140416"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172912905790140416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "920614823972540416", "created_at": "2019-09-14T16:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912742749089793"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172912742749089793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-14T16:39:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912740932968454"], "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "es", "id": "1172912740932968454"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "206805150", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:39:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912686193139712"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172912686193139712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "25878712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:38:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912638780723201"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172912638780723201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "author_id": "1065387884214198272", "created_at": "2019-09-14T16:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912636498993153"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "id": "1172912636498993153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172830043166466048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 79, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-14T16:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912448267071488"], "text": "RT @Salomes32455: @PacitaGuerra Si lo hubiese escuchado o le\u00eddo Haya de la Torre lo hubiera agarrado a patadas, pero como es uno m\u00e1s de los\u2026", "lang": "es", "id": "1172912448267071488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172309306823368704"}], "author_id": "1584638496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vladynz", "id": "170830041"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912416059011073"], "in_reply_to_user_id": "170830041", "text": "@vladynz @AccionDeAmparo Las viudas del corrupto suicida.", "lang": "es", "id": "1172912416059011073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "772496579928424448", "created_at": "2019-09-14T16:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912376317906944"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172912376317906944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1129978057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:37:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912338573438976"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172912338573438976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172643309803712517"}], "author_id": "47552034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manzottipablo", "id": "37311476"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912319816450048"], "in_reply_to_user_id": "37311476", "text": "@manzottipablo Jajaj genial! Pero lo cortaron antes de la sortija suicida!", "lang": "es", "id": "1172912319816450048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "1062862212", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912294868717570"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "lang": "it", "id": "1172912294868717570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "110761742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912253638545413"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172912253638545413"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1040040550878142464", "created_at": "2019-09-14T16:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912224605810691"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172912224605810691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172662216644091904"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NY269ED9gY", "expanded_url": "https://twitter.com/DrDeeKnight/status/1172662216644091904", "display_url": "twitter.com/DrDeeKnight/st\u2026"}]}, "author_id": "1104801925", "created_at": "2019-09-14T16:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912174236348416"], "text": "Meu vizinho consertou meu carro, trocou meu pneu, ofereceu ajuda sempre que eu precisava, era um homem gentil comigo ... Ent\u00e3o ele atirou e matou sua namorada antes de se matar. Quem sabe que outras viol\u00eancias ela sofreu. Alguns de voc\u00eas n\u00e3o entendem a viol\u00eancia, sexual ou n\u00e3o https://t.co/NY269ED9gY", "lang": "pt", "id": "1172912174236348416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/qlkxCimG49", "expanded_url": "http://bit.ly/2O0Njpj", "display_url": "bit.ly/2O0Njpj"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9305, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "Rimix Radio"}]}, "author_id": "30845652", "created_at": "2019-09-14T16:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912169425481728"], "text": "Hombre se suicida desde la azotea de una cl\u00ednica en Cartagena | Rimix Radio https://t.co/qlkxCimG49", "lang": "es", "id": "1172912169425481728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172372455819603975"}], "author_id": "987071179453321216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Andras1002", "id": "795123439392751620"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912159979974657"], "text": "RT @Andras1002: @Vponce64 @albertofujimori @elmontonero_pe La viuda del cobarde suicida dando pena...", "lang": "es", "id": "1172912159979974657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "193000921", "created_at": "2019-09-14T16:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912150873927680"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172912150873927680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "738067253615300609", "created_at": "2019-09-14T16:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912147388620800"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172912147388620800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "2894898587", "created_at": "2019-09-14T16:36:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912134088474624"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172912134088474624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2357270799", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912120050196486"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172912120050196486"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1100823805407232000", "created_at": "2019-09-14T16:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912115075768320"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172912115075768320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7618, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "51851795", "created_at": "2019-09-14T16:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912055365623808"], "text": "Eu to hypando O Esquadr\u00e3o Suicida reboot????? Quando \u00e9 o meu problema eu gosto de me fazer de trouxa s\u00f3 pode", "lang": "pt", "id": "1172912055365623808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172823157276909568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.8335, "type": "Person", "normalized_text": "Luxemburgo"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Smith"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tanoproductor", "id": "171110904"}]}, "author_id": "1152010456090984449", "created_at": "2019-09-14T16:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911972628795392"], "in_reply_to_user_id": "171110904", "text": "@tanoproductor Jajajajajajaja!!! Tal cual. \n\nRosa de Luxemburgo y Adam Smith se volver\u00edan a morir en un pacto suicida si ven a nuestros mamarrachos.", "lang": "es", "id": "1172911972628795392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908549065850882"}], "author_id": "206678419", "created_at": "2019-09-14T16:36:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911971227684864"], "text": "RT @NTelevisa_com: Tuvo su primer periodo mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3; lu\u2026", "lang": "es", "id": "1172911971227684864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "908083623592591360", "created_at": "2019-09-14T16:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911955536941061"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172911955536941061"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "author_id": "243377060", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911931100975105"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "lang": "ca", "id": "1172911931100975105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908549065850882"}], "author_id": "568262618", "created_at": "2019-09-14T16:35:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911859181113344"], "text": "RT @NTelevisa_com: Tuvo su primer periodo mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3; lu\u2026", "lang": "es", "id": "1172911859181113344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}], "author_id": "1042601097179922435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911799471083525"], "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026", "lang": "pt", "id": "1172911799471083525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "3699599177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911730730708992"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "lang": "it", "id": "1172911730730708992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "114654118", "created_at": "2019-09-14T16:35:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911720202981377"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172911720202981377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172910592820219904"}], "entities": {"urls": [{"start": 627, "end": 650, "url": "https://t.co/0s2xR6f3gz", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/eeuu/20190406/pareja-lesbianas-mata-seis-hijos-adoptivos-suicida-acusadas-abuso-noticia-689403840928/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/eeuu/201\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545860658713042945/ORe86cQe?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545860658713042945/ORe86cQe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una pareja de lesbianas mata a sus seis hijos adoptivos y se suicida tras ser acusadas de abuso - Periodista Digital", "description": "Un espanto que pone los pelos de punta (Este facineroso golpea y rapa el pelo a su esposa porque no quiso bailar delante de sus amigos). El 25 de marzo de 2018, Jennifer Hart conduc\u00eda el SUV de la familia despu\u00e9s de haberse tomado cinco cervezas. Jennifer, lesbiana militante, siempre fue una persona muy decidida. [\u2026]", "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/eeuu/20190406/pareja-lesbianas-mata-seis-hijos-adoptivos-suicida-acusadas-abuso-noticia-689403840928/"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Nyx197", "id": "952388858284408833"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "PlutonicClown", "id": "990283620261777408"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "JulioMoralesLe1", "id": "1048368555203481601"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "federicoalves", "id": "115308684"}, {"start": 110, "end": 126, "username": "infoguerrachile", "id": "809729273661628416"}, {"start": 153, "end": 163, "username": "LoveB1rd_", "id": "799002856636329985"}, {"start": 164, "end": 175, "username": "Ncardozo92", "id": "3038353031"}, {"start": 176, "end": 187, "username": "_Cenobita_", "id": "1166842227110359041"}, {"start": 188, "end": 200, "username": "Daniela_F_A", "id": "1005313257727393793"}, {"start": 201, "end": 214, "username": "El_Tecnopata", "id": "1156530356788629504"}, {"start": 215, "end": 231, "username": "LorenzoHeredi14", "id": "1128666337306451968"}, {"start": 246, "end": 255, "username": "Raffzz15", "id": "989734254"}, {"start": 265, "end": 273, "username": "Alana2x", "id": "1499918273428615172"}, {"start": 274, "end": 290, "username": "MellamoGabriel9", "id": "1122299954972774400"}, {"start": 305, "end": 319, "username": "SumicalPerson", "id": "1116041637522804736"}, {"start": 320, "end": 329, "username": "Abortazo", "id": "1067875123410145280"}, {"start": 330, "end": 345, "username": "boltonjorquera", "id": "245385350"}, {"start": 346, "end": 355, "username": "josusein", "id": "236214218"}, {"start": 356, "end": 365, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}, {"start": 366, "end": 376, "username": "_ShiroCC_", "id": "929133448652099584"}, {"start": 377, "end": 392, "username": "SigamosDeLargo", "id": "2389214550"}, {"start": 393, "end": 404, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}, {"start": 422, "end": 430, "username": "LICAN79", "id": "3296513130"}, {"start": 431, "end": 443, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 444, "end": 455, "username": "Meruanista", "id": "2602368672"}, {"start": 456, "end": 469, "username": "JFCuevasVila", "id": "734811270113726464"}, {"start": 482, "end": 495, "username": "ahorasoipior", "id": "1373281810856165377"}, {"start": 496, "end": 505, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 506, "end": 518, "username": "georgesoros", "id": "23125257"}, {"start": 519, "end": 527, "username": "catibra", "id": "51925267"}, {"start": 528, "end": 537, "username": "Debber66", "id": "34916539"}, {"start": 538, "end": 552, "username": "PedroRetamalS", "id": "2402054108"}, {"start": 553, "end": 566, "username": "VaryIngweion", "id": "153748473"}, {"start": 567, "end": 574, "username": "nDante", "id": "14735828"}, {"start": 575, "end": 583, "username": "Hjorvik", "id": "364147559"}, {"start": 584, "end": 600, "username": "hombre_de_color", "id": "271977048"}, {"start": 601, "end": 614, "username": "SatanasTwink", "id": "1294721876246302720"}, {"start": 615, "end": 626, "username": "DrBioblogo", "id": "917844392664354818"}]}, "author_id": "126695224", "created_at": "2019-09-14T16:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911637541642241"], "in_reply_to_user_id": "952388858284408833", "text": "@Nyx197 @Endika_A_U @PlutonicClown @JulioMoralesLe1 @KumaFates @raticorns @Raul3487 @cubo_rubo @federicoalves @infoguerrachile @Lulapiruja @AndrParamore @LoveB1rd_ @Ncardozo92 @_Cenobita_ @Daniela_F_A @El_Tecnopata @LorenzoHeredi14 @FernanBooter @Raffzz15 @ElHegel @alana2x @MellamoGabriel9 @White0Wizard @SumicalPerson @Abortazo @boltonjorquera @josusein @balkraix @_ShiroCC_ @SigamosDeLargo @Jou_Kaiser @supernova_alive @LICAN79 @AgustinLaje @Meruanista @JFCuevasVila @eugenesia_ @ahorasoipior @jlespert @georgesoros @catibra @Debber66 @PedroRetamalS @VaryIngweion @nDante @Hjorvik @hombre_de_color @satanastwink @DrBioblogo https://t.co/0s2xR6f3gz", "lang": "qme", "id": "1172911637541642241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172889472817651712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 114, "probability": 0.7726, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro Metr\u00f3pole"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Umapessoalerda", "id": "1439208892555268099"}]}, "author_id": "979398163588108288", "created_at": "2019-09-14T16:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911631661182978"], "text": "RT @umapessoalerda: Pessoal d Tbt\u00e9 est\u00e1 acontecendo uma a\u00e7\u00e3o linda sobre Setembro Amarelo perto do Teatro Metr\u00f3pole!!!! \ud83d\udc9b \nE hoje de noite\u2026", "lang": "pt", "id": "1172911631661182978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "47772406", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911593170116608"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172911593170116608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172910378587697152"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/fkAaNgVqwm", "expanded_url": "https://twitter.com/realmadrid/status/1172910378587697152", "display_url": "twitter.com/realmadrid/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Einstein"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Casemiro"}]}, "author_id": "171008377", "created_at": "2019-09-14T16:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911561939324929"], "text": "No ser\u00e1s t\u00fa Einstein, no, calvo? Quiz\u00e1s lo que tienes que hacer es no quitar a Casemiro, puto suicida https://t.co/fkAaNgVqwm", "lang": "es", "id": "1172911561939324929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172584885879525377"}], "author_id": "1153008076175368192", "created_at": "2019-09-14T16:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911441814446081"], "text": "RT @detoxnitoxx: El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nS\u2026", "lang": "es", "id": "1172911441814446081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}], "author_id": "751106651067932672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911428162019329"], "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "lang": "es", "id": "1172911428162019329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "author_id": "1153008076175368192", "created_at": "2019-09-14T16:33:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911358477832193"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "lang": "es", "id": "1172911358477832193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "210913192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:33:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911262797373441"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172911262797373441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1158071351976038401", "created_at": "2019-09-14T16:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911216836190211"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172911216836190211"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "1316969780", "created_at": "2019-09-14T16:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911211056377856"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172911211056377856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172865112279068672"}], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/B2nb4PNKqD", "expanded_url": "https://twitter.com/TarcisoRenova/status/1172865112279068672", "display_url": "twitter.com/TarcisoRenova/\u2026"}]}, "author_id": "1631510382", "created_at": "2019-09-14T16:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911179192295424"], "text": "Vcs sabem qual o motivo da f\u00faria deste militar? Pois \u00e9. Deveriam pesquisar. Mas um bandido matou gente inocente dentro de uma casa. O cara entrou, achou que era, mas n\u00e3o era, e acabou matando todos. Eu faria a mesma coisa se tivesse grana. Chega de saidinha da pris\u00e3o. Chega. https://t.co/B2nb4PNKqD", "lang": "pt", "id": "1172911179192295424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/uE2KvKwQaX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "1587484500", "created_at": "2019-09-14T16:33:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911149165219846"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/uE2KvKwQaX", "lang": "pt", "id": "1172911149165219846"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/kiqdV5q1gz", "expanded_url": "https://blogs.elconfidencial.com/espana/palo-alto/2019-09-14/pp-division-suicida-elecciones-generales-faes_2227519/?utm_campaign=BotoneraWebapp&utm_source=twitter&utm_medium=social", "display_url": "blogs.elconfidencial.com/espana/palo-al\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.8071, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "author_id": "792825160793546756", "created_at": "2019-09-14T16:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911114570620933"], "text": "En @elconfidencial: PP: una divisi\u00f3n suicida https://t.co/kiqdV5q1gz", "lang": "es", "id": "1172911114570620933"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}]}, "author_id": "166692322", "created_at": "2019-09-14T16:32:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911107348094976"], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "lang": "es", "id": "1172911107348094976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/CQZ2jPy0Gj", "expanded_url": "http://bit.ly/2O0Z5A3", "display_url": "bit.ly/2O0Z5A3"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9305, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}, {"start": 64, "end": 74, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "Rimix Radio"}]}, "author_id": "30845652", "created_at": "2019-09-14T16:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172911013844402179"], "text": "Hombre se suicida desde la azotea de una cl\u00ednica en Cartagena | Rimix Radio https://t.co/CQZ2jPy0Gj", "lang": "es", "id": "1172911013844402179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "822295939", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:32:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910895728648192"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172910895728648192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "54258194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910842762932225"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172910842762932225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172899453646364672"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "author_id": "943303864689799173", "created_at": "2019-09-14T16:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910793584758784"], "text": "RT @NTelevisa_com: La ins\u00f3lita reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes  \ud83d\ude40\ud83d\ude40\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ", "lang": "es", "id": "1172910793584758784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172651229731684352"}], "author_id": "711525248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CaroAguilar", "id": "34309500"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:31:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910682012078081"], "text": "RT @CaroAguilar: Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realm\u2026", "lang": "es", "id": "1172910682012078081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/BhZM23NEu5", "expanded_url": "https://twitter.com/spectatorindex/status/1172910377388036096", "display_url": "twitter.com/spectatorindex\u2026"}]}, "author_id": "1032765455403024385", "created_at": "2019-09-14T16:31:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910641922936832"], "text": "quem fez esse ranking \u00e9 suicida https://t.co/BhZM23NEu5", "lang": "pt", "id": "1172910641922936832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}]}, "author_id": "1126601349007851521", "created_at": "2019-09-14T16:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910565066493953"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "lang": "es", "id": "1172910565066493953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.4037, "type": "Person", "normalized_text": "Esopo"}]}, "author_id": "2847481960", "created_at": "2019-09-14T16:30:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910549019037696"], "text": "H\u00e1 tempos li uma f\u00e1bula de Esopo que relata o encontro de um cidad\u00e3o com uma cobra que se encontrava em um ch\u00e3o \u00famido e frio. Penalizado o cidad\u00e3o recolheu o animal e o aqueceu junto ao peito. Logo recuperada a v\u00edbora picou o seu salvador e o matou.", "lang": "pt", "id": "1172910549019037696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1947895129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910544535334913"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172910544535334913"}, {"geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "author_id": "34232446", "created_at": "2019-09-14T16:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910537379864578"], "text": "\u00bfCu\u00e1l es el punto de la quiebra en el que uno se suicida?", "lang": "es", "id": "1172910537379864578"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172257575913578501"}], "author_id": "1101638451953352705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "brunnosarttori", "id": "64773188"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910499610189824"], "in_reply_to_user_id": "76049312", "text": "@senadorhumberto @brunnosarttori @jairbolsonaro E o cara que ganhar os 10 mil por assassinar algu\u00e9m n\u00e3o seria preso?\nOu o pr\u00eamio \u00e9 acumulativo, se matar quem matou o que matou ganha 20 mil e assim sucessivamente....", "lang": "pt", "id": "1172910499610189824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "131607121", "created_at": "2019-09-14T16:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910440696942592"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172910440696942592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2738449937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910401278939142"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172910401278939142"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172853715465846785"}], "author_id": "1153001614023770115", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moonvchildx", "id": "3304533010"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910396887490564"], "text": "RT @moonvchildx: San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https:/\u2026", "lang": "it", "id": "1172910396887490564"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "author_id": "1259558288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910366315163648"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1172910366315163648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/QzVDGw3KmM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001506656386/posts/2532417923485071/", "display_url": "facebook.com/10000150665638\u2026"}]}, "author_id": "1094068556", "created_at": "2019-09-14T16:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910249168330754"], "text": "Sempre falo e comento sobre o curto intervalo que separa o ato suicida do ato de liberta\u00e7\u00e3o dos medos? Esse post \u00e9 o belo retrato desse momento m\u00e1gico.\nAinda d\u00e1  tempo para voc\u00ea se libertar e acreditar que \u00e9 capaz. https://t.co/QzVDGw3KmM", "lang": "pt", "id": "1172910249168330754"}, {"author_id": "3064706182", "created_at": "2019-09-14T16:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910137943740418"], "text": "dec\u00ed que no voy m\u00e1s a la psic\u00f3loga porque si se enterara lo que hice ayer seguramente se larga a llorar y se suicida", "lang": "es", "id": "1172910137943740418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}], "author_id": "9404332", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910106113183744"], "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026", "lang": "pt", "id": "1172910106113183744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "560568273", "created_at": "2019-09-14T16:28:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910041046929409"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172910041046929409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172895489144102912"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/42qiA5mh5p", "expanded_url": "https://www.defesa.tv.br/navy-seal-que-matou-bin-laden-afirma-ele-morreu-assustado-se-escondendo-atras-de-sua-esposa/", "display_url": "defesa.tv.br/navy-seal-que-\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "orbisdefense", "id": "721475769554350085"}]}, "author_id": "35959075", "created_at": "2019-09-14T16:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909983551369216"], "text": "RT @orbisdefense: Navy SEAL que matou Bin Laden afirma; \u201cele morreu assustado, se escondendo atr\u00e1s de sua esposa\u201d\u2026 https://t.co/42qiA5mh5p\u2026", "lang": "pt", "id": "1172909983551369216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "420437866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909947836932097"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172909947836932097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "3306140093", "created_at": "2019-09-14T16:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909946595266561"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172909946595266561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "2951644193", "created_at": "2019-09-14T16:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909907827462144"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172909907827462144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908549065850882"}], "author_id": "87887939", "created_at": "2019-09-14T16:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909832636108802"], "text": "RT @NTelevisa_com: Tuvo su primer periodo mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3; lu\u2026", "lang": "es", "id": "1172909832636108802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "2405027132", "created_at": "2019-09-14T16:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909724288847872"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172909724288847872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "1162465580265484288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909718270042112"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "lang": "it", "id": "1172909718270042112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172908121896960000"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/YeKjMD84GA", "expanded_url": "https://twitter.com/rudronio/status/1172908121896960000", "display_url": "twitter.com/rudronio/statu\u2026"}]}, "author_id": "2512701842", "created_at": "2019-09-14T16:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909599583866886"], "text": "Ese gato es m\u00e1s suicida que yo https://t.co/YeKjMD84GA", "lang": "es", "id": "1172909599583866886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "1170532152917864448", "created_at": "2019-09-14T16:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909493472104452"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172909493472104452"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "author_id": "352696803", "created_at": "2019-09-14T16:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909374869778434"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "id": "1172909374869778434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "999972857483587585", "created_at": "2019-09-14T16:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909365612961794"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172909365612961794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "525013209", "created_at": "2019-09-14T16:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909363943657474"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172909363943657474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172899453646364672"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "author_id": "254255531", "created_at": "2019-09-14T16:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909208339193856"], "text": "RT @NTelevisa_com: La ins\u00f3lita reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes  \ud83d\ude40\ud83d\ude40\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ", "lang": "es", "id": "1172909208339193856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "2535058864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909193013137408"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "lang": "it", "id": "1172909193013137408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908549065850882"}], "author_id": "126460148", "created_at": "2019-09-14T16:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909145504321539"], "text": "RT @NTelevisa_com: Tuvo su primer periodo mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3; lu\u2026", "lang": "es", "id": "1172909145504321539"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "780076918154620928", "created_at": "2019-09-14T16:24:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909086280704003"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172909086280704003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "218545612", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:24:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172909039531024384"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172909039531024384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "3302875366", "created_at": "2019-09-14T16:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908945738018816"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172908945738018816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}]}, "author_id": "1132838146708791296", "created_at": "2019-09-14T16:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908936099442689"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "lang": "es", "id": "1172908936099442689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "300998350", "created_at": "2019-09-14T16:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908927941578752"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172908927941578752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "212739225", "created_at": "2019-09-14T16:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908879211925505"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172908879211925505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "630668857", "created_at": "2019-09-14T16:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908811826401280"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "lang": "es", "id": "1172908811826401280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "149070614", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908806461952003"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172908806461952003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "768574087203528706", "created_at": "2019-09-14T16:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908779287076865"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172908779287076865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "4903248247", "created_at": "2019-09-14T16:23:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908754855190528"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172908754855190528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172868854264942592"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "author_id": "1156398247235055617", "created_at": "2019-09-14T16:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908723708334083"], "text": "RT @lopezdoriga: Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "lang": "es", "id": "1172908723708334083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/7MUn5Yswd4", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172908722068213761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7MUn5Yswd4", "media_key": "3_1172908720172482560"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-14T16:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908722068213761"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Yswd4", "lang": "es", "id": "1172908722068213761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1000001876618866688", "created_at": "2019-09-14T16:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908718066982913"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172908718066982913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "814475222766198784", "created_at": "2019-09-14T16:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908627973287936"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172908627973287936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172856727097794562"}], "author_id": "1082814386161573888", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "JEESxorcismo", "id": "73848066"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908571610140672"], "in_reply_to_user_id": "1655543184", "text": "@lito2358 @JEESxorcismo Nah, esos son los hijos del suicida", "lang": "es", "id": "1172908571610140672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-14T16:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908549065850882"], "text": "Tuvo su primer periodo mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3; luego La maestra la avergonz\u00f3 frente a sus compa\u00f1eros \nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "lang": "es", "id": "1172908549065850882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "1156398247235055617", "created_at": "2019-09-14T16:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908507013746688"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "lang": "es", "id": "1172908507013746688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1049072564239314944", "created_at": "2019-09-14T16:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908498830659584"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172908498830659584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "421092818", "created_at": "2019-09-14T16:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908488911216642"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172908488911216642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "851222504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908419407384577"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172908419407384577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1012743317912768513", "created_at": "2019-09-14T16:22:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908400306507776"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172908400306507776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896172366880768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDE SQUAD"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOMNoticias", "id": "400124893"}]}, "author_id": "122262372", "created_at": "2019-09-14T16:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908378429042689"], "text": "RT @VOMNoticias: UN MEXICANO FORMAR\u00c1 PARTE DEL CAST DE \"SUICIDE SQUAD\" \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfa5\n\nEl actor mexicano Joaqu\u00edn Cos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de\u2026", "lang": "es", "id": "1172908378429042689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172895277893636096"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/w0ZORkNaOl", "expanded_url": "http://r7.com/oD2E", "display_url": "r7.com/oD2E"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wKmSuB6ezO", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1172895277893636096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wKmSuB6ezO", "media_key": "3_1172865667357388800"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "author_id": "1121353595574734848", "created_at": "2019-09-14T16:21:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908338922889216"], "text": "RT @portalR7: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/w0ZORkNaOl https://t.co/wKmSuB6ezO", "lang": "pt", "id": "1172908338922889216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172874314439221248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.8878, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosMes\u00edas"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Squealer"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 98, "tag": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 100, "end": 113, "tag": "CarlosMes\u00edas"}]}, "author_id": "4588673188", "created_at": "2019-09-14T16:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908336863436800"], "text": "RT @SaritamaXXI: Este b\u00fafalo facho me hizo recordar a uno de los personajes de #RebelionEnLaGranja.\n#CarlosMes\u00edas ser\u00eda el cerdo Squealer,\u2026", "lang": "es", "id": "1172908336863436800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "70458783", "created_at": "2019-09-14T16:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908157452136448"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172908157452136448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "3244434874", "created_at": "2019-09-14T16:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908137910849536"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172908137910849536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172872913512521728"}], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ldbgmZu4s6", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320", "display_url": "twitter.com/PeterGonzaless\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "author_id": "378375409", "created_at": "2019-09-14T16:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908103311986689"], "text": "RT @XavierFiestas: \"Son ciudadanos de segunda clase\" dec\u00eda el suicida cobarde. https://t.co/ldbgmZu4s6", "lang": "es", "id": "1172908103311986689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "3098061946", "created_at": "2019-09-14T16:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907995501645825"], "in_reply_to_user_id": "901509940317220864", "text": "@chio_quiroga Gato suicida.", "lang": "it", "id": "1172907995501645825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8519, "type": "Person", "normalized_text": "Badim"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.3428, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.3869, "type": "Other", "normalized_text": "jair"}]}, "author_id": "1160217123169480704", "created_at": "2019-09-14T16:20:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907939495067648"], "text": "Bolsonaro n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do seu papel enquanto chefe de Estado.\n\nAt\u00e9 agora ele n\u00e3o fez, sequer, um tweet sobre a trag\u00e9dia de Badim.\n\nJ\u00e1 quando o MC Rea\u00e7a espancou covardemente a esposa e depois se matou, o jair, prontamente foi se solidarizar.\n\nIsso diz muito sobre o seu car\u00e1ter.", "lang": "pt", "id": "1172907939495067648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610067125952512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wrestlemaniacos", "id": "361311345"}]}, "author_id": "363192755", "created_at": "2019-09-14T16:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907922969563141"], "text": "RT @wrestlemaniacos: Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 p\u2026", "lang": "pt", "id": "1172907922969563141"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/uVUMnMZPqL", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5nlf", "display_url": "dlvr.it/RD5nlf"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/utCTUgiprL", "expanded_url": "https://twitter.com/GazetaCristao/status/1172907877498904576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/utCTUgiprL", "media_key": "3_1172907875724742656"}]}, "author_id": "373072242", "created_at": "2019-09-14T16:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907877498904576"], "text": "Pastor que se suicidou, horas antes dirigiu culto f\u00fanebre https://t.co/uVUMnMZPqL https://t.co/utCTUgiprL", "lang": "pt", "id": "1172907877498904576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/Kd2hF2ERWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "author_id": "109333439", "created_at": "2019-09-14T16:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907845832065025"], "text": "Gato suicida. https://t.co/Kd2hF2ERWV", "lang": "it", "id": "1172907845832065025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "3474442348", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907844942778368"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172907844942778368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "334790450", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:19:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907819017728000"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172907819017728000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1045408518", "created_at": "2019-09-14T16:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907801057869825"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172907801057869825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172848412871593984"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/DajOVMsahb", "expanded_url": "https://twitter.com/MiFreetime/status/1172907696305123328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DajOVMsahb", "media_key": "16_1172907687006392320"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "biobio", "id": "14638581"}]}, "author_id": "170482050", "created_at": "2019-09-14T16:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907696305123328"], "in_reply_to_user_id": "14638581", "text": "@biobio Si se suicida este nuevo actor es por que lo interpreto en su maxima expresion https://t.co/DajOVMsahb", "lang": "es", "id": "1172907696305123328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "author_id": "616344054", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907620027502592"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "lang": "ca", "id": "1172907620027502592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "788078133199142913", "created_at": "2019-09-14T16:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907593293017088"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172907593293017088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "2867803395", "created_at": "2019-09-14T16:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907566780862464"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172907566780862464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172610067125952512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 118, "end": 134, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "wrestlemaniacos", "id": "361311345"}]}, "author_id": "361311345", "created_at": "2019-09-14T16:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907557616345089"], "text": "RT @wrestlemaniacos: Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 p\u2026", "lang": "pt", "id": "1172907557616345089"}, {"author_id": "2328321570", "created_at": "2019-09-14T16:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907513597059072"], "text": "Hoje acordei bem humorado amigos, nada como uma crise quase suicida", "lang": "pt", "id": "1172907513597059072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1027976753225101312", "created_at": "2019-09-14T16:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907500909342720"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172907500909342720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "author_id": "965039970951090177", "created_at": "2019-09-14T16:18:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907468080500736"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1172907468080500736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172884556204171265"}], "author_id": "923818878", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fperson26", "id": "464559686"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907460027396097"], "in_reply_to_user_id": "464559686", "text": "@fperson26 Rivalizar con \"Calle melancol\u00eda\" no es f\u00e1cil compa\u00f1ero, a m\u00ed me falta \"As\u00ed estoy yo\" y me siento extra\u00f1o, como un pato en el Manzanares... Torpe, como un suicida sin vocaci\u00f3n...", "lang": "es", "id": "1172907460027396097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/I6UImbuING", "expanded_url": "https://www.defesa.tv.br/navy-seal-que-matou-bin-laden-afirma-ele-morreu-assustado-se-escondendo-atras-de-sua-esposa/", "display_url": "defesa.tv.br/navy-seal-que-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4262, "type": "Organization", "normalized_text": "Navy SEAL"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}, {"start": 147, "end": 155, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "BIN LADEN"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 132, "username": "defesa", "id": "39130794"}]}, "author_id": "794185340940591104", "created_at": "2019-09-14T16:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907388376092672"], "text": "Navy SEAL que matou Bin Laden afirma; \u201cele morreu assustado, se escondendo atr\u00e1s de sua esposa\u201d\u2026 https://t.co/I6UImbuING via @DEFESA TV A.MORTE DE BIN LADEN SER\u00c1  PARA SEMPRE UM ENIGMA A SER DESCOBERTO PELO MUNDO.OS FEITOS  S\u00c3O  EXTRAORDIN\u00c1RIOS E NINGU\u00c9M  NUNCA  DESCOBRIR\u00c1....", "lang": "pt", "id": "1172907388376092672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "2713254243", "created_at": "2019-09-14T16:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907383380676608"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172907383380676608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/p1sSOcxpIS", "expanded_url": "https://wp.me/p99j2U-3wu", "display_url": "wp.me/p99j2U-3wu"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/KB2GQg8AcK", "expanded_url": "https://twitter.com/BahiaManchetes/status/1172907203025604609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KB2GQg8AcK", "media_key": "3_1172907201272471554"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "879503689001684992", "created_at": "2019-09-14T16:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907203025604609"], "text": "Brasileira Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/p1sSOcxpIS https://t.co/KB2GQg8AcK", "lang": "pt", "id": "1172907203025604609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2850742181", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172907128564174853"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172907128564174853"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172855044875702272"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 7, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "780140267387101184", "created_at": "2019-09-14T16:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906948209106945"], "text": "RT @20m: Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "id": "1172906948209106945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172553032246149121"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}]}, "author_id": "253211003", "created_at": "2019-09-14T16:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906937563959296"], "text": "RT @elcasocat: Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs", "lang": "ca", "id": "1172906937563959296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1928841420", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906904668053505"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172906904668053505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "58789841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906692188807168"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172906692188807168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172646139079745536"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/c69D3G0g0u", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 45, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "LaSagaOficial", "id": "2847223757"}]}, "author_id": "2493008215", "created_at": "2019-09-14T16:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906689466490880"], "text": "RT @LaSagaOficial: \u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/c69D3G0g0u", "lang": "es", "id": "1172906689466490880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2273929394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:15:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906688132857856"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172906688132857856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/cY9jPzTvou", "expanded_url": "https://www.elsol.com.ar/un-argentino-participara-de-la-secuela-de-escuadron-suicida", "display_url": "elsol.com.ar/un-argentino-p\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/c4SLog5FVB", "expanded_url": "https://twitter.com/elsolonline/status/1172906622366208000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c4SLog5FVB", "media_key": "3_1172906621258874880"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "author_id": "36089412", "created_at": "2019-09-14T16:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906622366208000"], "text": "Un argentino participar\u00e1 de la secuela de \"Escuadr\u00f3n suicida\" https://t.co/cY9jPzTvou https://t.co/c4SLog5FVB", "lang": "es", "id": "1172906622366208000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/XN9iP7yjLb", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "94638669", "created_at": "2019-09-14T16:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906616095739905"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/XN9iP7yjLb", "lang": "pt", "id": "1172906616095739905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "48074035", "created_at": "2019-09-14T16:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906390886715392"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "lang": "es", "id": "1172906390886715392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/wusCg9DODV", "expanded_url": "http://efekto10.com/nina-de-14-tuvo-su-menstruacion-en-clase-maestra-la-humilla-y-ella-se-suicida/", "display_url": "efekto10.com/nina-de-14-tuv\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/I7Vy802NvY", "expanded_url": "https://twitter.com/Efekto10/status/1172906390828015616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I7Vy802NvY", "media_key": "3_1172906386503733251"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Terrible"}]}, "author_id": "1615746020", "created_at": "2019-09-14T16:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906390828015616"], "text": "#Terrible Ni\u00f1a de 14 se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra  https://t.co/wusCg9DODV https://t.co/I7Vy802NvY", "lang": "es", "id": "1172906390828015616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "309234145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906283994951680"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172906283994951680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "713975735598374912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906206815555586"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172906206815555586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}]}, "author_id": "1091719475760631808", "created_at": "2019-09-14T16:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906168706056193"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "lang": "es", "id": "1172906168706056193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "918766801835741184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:13:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906168534077440"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172906168534077440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/gwOu8QpKCL", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7866, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.8707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.9011, "type": "Person", "normalized_text": "Gisele"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.8739, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "geo": {"place_id": "53eb04e93d7d3333"}, "author_id": "141803925", "created_at": "2019-09-14T16:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906127778037760"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  eu detestei o primeiro mas vou botar maior hype no segundo s\u00f3 porque \"VAI TER MULHER BRASILEIRA SIM\" fazendo filme gringo. Nem s\u00f3 Gisele e Anitta representam o Brasil internacionalmente.  https://t.co/gwOu8QpKCL", "lang": "pt", "id": "1172906127778037760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "815928063804538880", "created_at": "2019-09-14T16:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172906008517197824"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172906008517197824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "711642848072998912", "created_at": "2019-09-14T16:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905955090190337"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172905955090190337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172862828484661249"}], "author_id": "531680383", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905840669601792"], "in_reply_to_user_id": "611738153", "text": "@alfonsoang9 @AlvaroUribeVel Y ser\u00e1 qu\u00e9 ahora se suicida el paraco?@AlvaroUribeVel", "lang": "es", "id": "1172905840669601792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "119961990", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905804237803520"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172905804237803520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "author_id": "375925039", "created_at": "2019-09-14T16:11:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905762693296129"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172905762693296129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "84081965", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905728329310208"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172905728329310208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1254165728", "created_at": "2019-09-14T16:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905645378539525"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172905645378539525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172605654286000128"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.835, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ricardorente", "id": "66224656"}]}, "author_id": "844308061544206337", "created_at": "2019-09-14T16:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905611044020225"], "text": "RT @ricardorente: \u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "lang": "pt", "id": "1172905611044020225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172654535678091265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 170, "probability": 0.3476, "type": "Other", "normalized_text": "Borrachin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Regia_Pam", "id": "3221202989"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "carmen_hertz", "id": "351810153"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "cgloriabb", "id": "320475931"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "tuiteradechile", "id": "2739068127"}]}, "author_id": "2481345246", "created_at": "2019-09-14T16:10:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905553800179712"], "in_reply_to_user_id": "3221202989", "text": "@Regia_Pam @carmen_hertz @cgloriabb @tuiteradechile La negreinmigracion ignorante caldo de cultivo para el zurderio asesino y cobarde! Ahora haran un homenaje al Borrachin suicida y tamos!!!!", "lang": "es", "id": "1172905553800179712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1275449376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:10:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905548951511040"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172905548951511040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "712080482134056960", "created_at": "2019-09-14T16:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905371805130752"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172905371805130752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172841401475878913"}], "author_id": "58902523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ARodriguezVera", "id": "919623912"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:09:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905305623203840"], "in_reply_to_user_id": "919623912", "text": "@ARodriguezVera Los 800 en 56' tren suicida de carrera!!!", "lang": "es", "id": "1172905305623203840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "772036951830589440", "created_at": "2019-09-14T16:09:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905227667816449"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172905227667816449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "author_id": "2823083211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905200618803200"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "lang": "ca", "id": "1172905200618803200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "374176102", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905162161184768"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172905162161184768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/XCpvEinfu5", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "author_id": "215154722", "created_at": "2019-09-14T16:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905138438193152"], "text": "El cochiloco de une al escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude33\ud83e\udd23 https://t.co/XCpvEinfu5", "lang": "es", "id": "1172905138438193152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1095392526276706305", "created_at": "2019-09-14T16:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905085728374786"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172905085728374786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1093631401365254145", "created_at": "2019-09-14T16:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905060017278976"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172905060017278976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172051228358074369"}], "author_id": "2746799836", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172904931101171713"], "text": "RT @MonederoJC: Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posi\u2026", "lang": "es", "id": "1172904931101171713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1090388684296335360", "created_at": "2019-09-14T16:07:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172904771835113472"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172904771835113472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "543886529", "created_at": "2019-09-14T16:07:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172904723180949504"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172904723180949504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "2942884665", "created_at": "2019-09-14T16:06:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172904402132357120"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172904402132357120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "62145811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:06:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172904348319440897"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172904348319440897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1915486982", "created_at": "2019-09-14T16:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172904314681155584"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172904314681155584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "2325965737", "created_at": "2019-09-14T16:05:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172904314647601152"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172904314647601152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "92365005", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172904289343365120"], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "id": "1172904289343365120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172902766022463490"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "s2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "whopsychotic", "id": "1014591742702751744"}]}, "author_id": "695744329114128384", "created_at": "2019-09-14T16:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172904285866250240"], "in_reply_to_user_id": "1014591742702751744", "text": "@whopsychotic t\u00f4 enrolando pra assistir a s2 pra ver se vale a pena mas todo mundo s\u00f3 fala de putaria??? por mim nem teria outra season porque querendo ou n\u00e3o j\u00e1 descobrimos que matou a menina l\u00e1, o que era o objetivo da s\u00e9rie n\u00e9 (acho que vai virar uma 13rw de tanta enrola\u00e7\u00e3o)", "lang": "pt", "id": "1172904285866250240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2206054609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:05:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172904274432614400"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172904274432614400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172895277893636096"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/w0ZORkNaOl", "expanded_url": "http://r7.com/oD2E", "display_url": "r7.com/oD2E"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wKmSuB6ezO", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1172895277893636096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wKmSuB6ezO", "media_key": "3_1172865667357388800"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "author_id": "139810230", "created_at": "2019-09-14T16:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172904215250817024"], "text": "RT @portalR7: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/w0ZORkNaOl https://t.co/wKmSuB6ezO", "lang": "pt", "id": "1172904215250817024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896102850420737"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 33, "end": 39, "tag": "Joker"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "JamesGun"}]}, "author_id": "253021343", "created_at": "2019-09-14T16:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172904052549718022"], "text": "RT @culturaocio: Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy", "lang": "es", "id": "1172904052549718022"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1039659298501087232", "created_at": "2019-09-14T16:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903967745069058"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172903967745069058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/B7ddZUkjng", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2018/07/04/en-imagenes-las-sonrisas-que-esconden-depresion-y-suicidio/", "display_url": "es.aleteia.org/2018/07/04/en-\u2026"}]}, "author_id": "1041630061139378176", "created_at": "2019-09-14T16:04:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903942625402880"], "text": "Me gustar\u00eda que todos vieran estas fotograf\u00edas. Es muy importante que se sepa que un rostro sonriente puede tener detr\u00e1s a un suicida. https://t.co/B7ddZUkjng", "lang": "es", "id": "1172903942625402880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "770709572449341440", "created_at": "2019-09-14T16:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903922576609280"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172903922576609280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172625500205998080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.7923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "author_id": "2659568658", "created_at": "2019-09-14T16:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903906348806149"], "text": "RT @OMAM_11: Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZl\u2026", "lang": "pt", "id": "1172903906348806149"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/u4MwktyN0T", "expanded_url": "https://curiouscat.me/maju_cecere/post/947480651?t=1568477055", "display_url": "curiouscat.me/maju_cecere/po\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "4189837125", "created_at": "2019-09-14T16:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903899956731904"], "text": "um filme? \u2014 Esquadr\u00e3o suicida, eu acho https://t.co/u4MwktyN0T", "lang": "pt", "id": "1172903899956731904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1017438707236958208", "created_at": "2019-09-14T16:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903882185482241"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172903882185482241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "author_id": "890686047348285440", "created_at": "2019-09-14T16:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903882051215361"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "lang": "pt", "id": "1172903882051215361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eTyNON6YG9", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/vernota.php?id=261979", "display_url": "gobernantes.com/vernota.php?id\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9214, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}]}, "author_id": "91612852", "created_at": "2019-09-14T16:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903881329795073"], "text": "Mata a su esposa y se suicida en Papantla; encuentran cad\u00e1ver en Catemaco e hieren a agente municipal https://t.co/eTyNON6YG9", "lang": "es", "id": "1172903881329795073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JdXjnniqfC", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/", "display_url": "gobernantes.com", "status": 200, "title": "Gobernantes.com - De Veracruz al mundo", "description": "Portal de noticias y acontecimientos del Estado de Veracruz", "unwound_url": "http://www.gobernantes.com/"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8762, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8336, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 137, "username": "GobernantesVer", "id": "106562842"}]}, "author_id": "91612852", "created_at": "2019-09-14T16:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903808122458112"], "text": "Mata a su esposa y se suicida en Papantla; encuentran cad\u00e1ver en Catemaco e hieren a agent... https://t.co/JdXjnniqfC v\u00eda @GobernantesVer", "lang": "es", "id": "1172903808122458112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171087538385313797"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7225, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "author_id": "907134361", "created_at": "2019-09-14T16:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903798639144960"], "text": "RT @CNNEE: Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "id": "1172903798639144960"}, {"author_id": "1155647217396588544", "created_at": "2019-09-14T16:03:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903675439779840"], "text": "jajaja q hermoso todo lo que me pasa *se suicida*", "lang": "es", "id": "1172903675439779840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172900538540875776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 39, "end": 39, "probability": 0.6742, "type": "Organization", "normalized_text": "s"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Vityspain", "id": "228141360"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "pedroj_ramirez", "id": "263780425"}]}, "author_id": "1160431860", "created_at": "2019-09-14T16:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903665574776836"], "text": "RT @Vityspain: El mamporrero del PP, C's y PSOE, @pedroj_ramirez, intentando poner a VOX en contra de todos para ganarse la publicidad inst\u2026", "lang": "es", "id": "1172903665574776836"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172903260866404355"}], "author_id": "2472137364", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "mizuwi", "id": "1052880139661467648"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "ItsSantyCrazy", "id": "1062706670999126016"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903539447861248"], "in_reply_to_user_id": "1154099355541999616", "text": "@Mizuwi @ItsSantyCrazy Yo vote a la que no se suicida.", "lang": "es", "id": "1172903539447861248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "751204312030842884", "created_at": "2019-09-14T16:02:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903528991526913"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172903528991526913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "3305565563", "created_at": "2019-09-14T16:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903486322814977"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172903486322814977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "author_id": "44465231", "created_at": "2019-09-14T16:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903248753303554"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "id": "1172903248753303554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172894460927234048"}], "author_id": "4919700585", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AmarantaHank", "id": "114918033"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "AmarantaHank", "id": "114918033"}]}, "created_at": "2019-09-14T16:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903245439782912"], "in_reply_to_user_id": "114918033", "text": "@AmarantaHank @AmarantaHank mueren dos uno se suicida y el otro si no lo mata el payaso, el negro los en gana etc jajajajs", "lang": "es", "id": "1172903245439782912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172700923514298371"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.4385, "type": "Other", "normalized_text": "tribolog\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aguafiiestas", "id": "333178983"}]}, "author_id": "99213671", "created_at": "2019-09-14T16:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903139713982465"], "text": "RT @aguafiiestas: cosas que he aprendido en tribolog\u00eda:\n-mi profe era monje de un culto\n-tiene un perro chihuahua que se llama benito (por\u2026", "lang": "es", "id": "1172903139713982465"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/G4w0kOzxTE", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=desktop", "display_url": "20minutos.es/noticia/376347\u2026"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 117, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "author_id": "270123457", "created_at": "2019-09-14T16:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903060621930496"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/G4w0kOzxTE v\u00eda @20m", "lang": "es", "id": "1172903060621930496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/QwpjdYfRVJ", "expanded_url": "https://www.elsiglodetorreon.com.mx/noticia/1619555.joaquin-cosio-se-une-al-escuadron-suicida.html", "display_url": "elsiglodetorreon.com.mx/noticia/161955\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8986, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}]}, "author_id": "8091552", "created_at": "2019-09-14T16:00:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903053667778560"], "text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/QwpjdYfRVJ", "lang": "es", "id": "1172903053667778560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 148, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}]}, "author_id": "198752257", "created_at": "2019-09-14T16:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903020016934912"], "text": "O argumento de que a cultura de cancelamento \u00e9 muito perigosa e t\u00e1 matando pessoas inclusive foi usado recentemente por incels pra atacar a Zoe Quinn quando ela denunciou publicamente o estuprador dela, o caso tomou repercuss\u00f5es enormes e ele se matou ent\u00e3o cuidado a\u00ed...", "lang": "pt", "id": "1172903020016934912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Nando Moura"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "capitalismo"}]}, "author_id": "2777643325", "created_at": "2019-09-14T16:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172903001486479361"], "text": "Eu n\u00e3o ACREDITO que v\u00e3o fazer um esquadr\u00e3o suicida 2, \u00e9 a mesma coisa que o Nando Moura fazendo o mestre do capitalismo 2.0: deveria existir nem o primeiro pra in\u00edcio de conversa.", "lang": "pt", "id": "1172903001486479361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1005098794743148544", "created_at": "2019-09-14T16:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902992703557632"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172902992703557632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1075507172635828226", "created_at": "2019-09-14T16:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902991390810112"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172902991390810112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892761336504320"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "author_id": "63853224", "created_at": "2019-09-14T16:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902970196975616"], "text": "RT @abc_es: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN", "lang": "es", "id": "1172902970196975616"}, {"geo": {"place_id": "95126da92d44e7c1"}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.9597, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelchiorDaniela", "id": "711910943932948481"}]}, "author_id": "948367129329520640", "created_at": "2019-09-14T16:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902947413475330"], "in_reply_to_user_id": "711910943932948481", "text": "@MelchiorDaniela no \u201cEsquadr\u00e3o suicida 2\u201d??? Aaaaaa o filme s\u00f3 acabou de ficar o melhor mesmo\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "id": "1172902947413475330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/tTn1Ma0m4U", "expanded_url": "https://bit.ly/2kJuECb", "display_url": "bit.ly/2kJuECb"}]}, "author_id": "82252582", "created_at": "2019-09-14T16:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902834649669635"], "text": "Una estudiante de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n, su maestra se burl\u00f3 de ella, y la menor se suicid\u00f3.\nhttps://t.co/tTn1Ma0m4U", "lang": "es", "id": "1172902834649669635"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172583952814657542"}], "author_id": "120525275", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MichellJosue", "id": "139845960"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Rosanamcp", "id": "110199016"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902823736090625"], "in_reply_to_user_id": "139845960", "text": "@MichellJosue @Rosanamcp Algo suicida esa misi\u00f3n", "lang": "es", "id": "1172902823736090625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}]}, "author_id": "169637367", "created_at": "2019-09-14T15:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902821672423426"], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "lang": "es", "id": "1172902821672423426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "728961720962719744", "created_at": "2019-09-14T15:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902784271826944"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172902784271826944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/A4phWIx2oX", "expanded_url": "https://twitter.com/i/events/1172618039012941825", "display_url": "twitter.com/i/events/11726\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.698, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "1135248679353442306", "created_at": "2019-09-14T15:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902680760606720"], "text": "\"\u00c9\u00e9\u00e9\u00e9 do Brasil! Alice Braga estar\u00e1 em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'\"  https://t.co/A4phWIx2oX", "lang": "pt", "id": "1172902680760606720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "180158548", "created_at": "2019-09-14T15:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902671944232965"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172902671944232965"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "570888418", "created_at": "2019-09-14T15:59:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902662943195138"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "lang": "es", "id": "1172902662943195138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "763157844606586880", "created_at": "2019-09-14T15:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902631163015168"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172902631163015168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7281, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.635, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "284818409", "created_at": "2019-09-14T15:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902585604497408"], "text": "Deveriamos viver como irm\u00e3o \nMas ate o Caim matou Abel \nFica dif\u00edcil \nSabemos q \u00f1 devemos confiar nas pessoas \nMas acreditamos q existam pessoas boas \nA gente se ferra pensando assim \nIsso fez mal pra mim \nJamais cometerei o mesmo erro\nConfiar agora s\u00f3 em Deus \nSegredos meus \ud83d\ude4f", "lang": "pt", "id": "1172902585604497408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Z6U12BfV1E", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/horror-una-maestra-se-burlo-de-su-estudiante-y-la-joven-hizo-lo-peor/", "display_url": "epmundo.com/2019/horror-un\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7694, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.8107, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "author_id": "755669042", "created_at": "2019-09-14T15:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902529996414982"], "text": "Joven estudiante se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra - Una joven estudiante se suicida en Kenia tras ser humillada por una de sus mestras luego de que su ropa se manchara con sangre menstrual. https://t.co/Z6U12BfV1E ...", "lang": "es", "id": "1172902529996414982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.3265, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.4495, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "2775144468", "created_at": "2019-09-14T15:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902522295660544"], "text": "cultura bissexual \u00e9 assistir esquadrao suicida e se apaixonar pela arlequina e o coringa \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1172902522295660544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}]}, "author_id": "958511896751206400", "created_at": "2019-09-14T15:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902511516299265"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "lang": "es", "id": "1172902511516299265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172435916188573702"}], "author_id": "830899827571572736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "willy_orbo", "id": "482439334"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902482751700993"], "text": "RT @willy_orbo: L'unico patto sui migranti che la Ue capisce e': tutti sbarcati da noi, mantenuti da noi e, se passano le alpi, riportati d\u2026", "lang": "it", "id": "1172902482751700993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1138898681342676992", "created_at": "2019-09-14T15:58:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902394381967360"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172902394381967360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1004490384540602369", "created_at": "2019-09-14T15:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902386664386560"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172902386664386560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "author_id": "950835737766891520", "created_at": "2019-09-14T15:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902105071271937"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1172902105071271937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1095394137615069184", "created_at": "2019-09-14T15:56:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902057046663168"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172902057046663168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172697569677520896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 84, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.3524, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}]}, "author_id": "2428233007", "created_at": "2019-09-14T15:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172902051266871303"], "text": "RT @CVIXbeatmaker: MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade s\u2026", "lang": "pt", "id": "1172902051266871303"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "author_id": "290014462", "created_at": "2019-09-14T15:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901980378980353"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "lang": "pt", "id": "1172901980378980353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "896754195751161856", "created_at": "2019-09-14T15:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901902989836289"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172901902989836289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "386145254", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901861944377344"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "lang": "it", "id": "1172901861944377344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1035646451462926338", "created_at": "2019-09-14T15:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901811566579712"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172901811566579712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "201872604", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901811520491526"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172901811520491526"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1113471807087104000", "created_at": "2019-09-14T15:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901748383670274"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172901748383670274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172623813751836679"}], "author_id": "1169806189368094720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sersocialf", "id": "989958238555828224"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901716808933376"], "text": "RT @sersocialf: No es suficiente tener fuerza de voluntad para superar el sufrimiento emocional del pensamiento suicida, quienes lo padecen\u2026", "lang": "es", "id": "1172901716808933376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "147333933", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901671627681792"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "lang": "es", "id": "1172901671627681792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "128954189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:55:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901647862915072"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172901647862915072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "147646990", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901557874167809"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172901557874167809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1876381069", "created_at": "2019-09-14T15:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901553117769729"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172901553117769729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/Z6U12BfV1E", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/horror-una-maestra-se-burlo-de-su-estudiante-y-la-joven-hizo-lo-peor/", "display_url": "epmundo.com/2019/horror-un\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.7747, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}, {"start": 108, "end": 112, "probability": 0.8141, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}]}, "author_id": "755669042", "created_at": "2019-09-14T15:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901550127276032"], "text": "Joven estudiante se suicida en Kenia tras ser humillada por su maestra - Una joven estudiante se suicida en Kenia tras ser humillada por una de sus mestras luego de que su ropa se manchara con sangre menstrual. https://t.co/Z6U12BfV1E", "lang": "es", "id": "1172901550127276032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172900119483695106"}], "author_id": "1164675465384275969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "reportersalles", "id": "64523460"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901419218808838"], "in_reply_to_user_id": "64523460", "text": "@reportersalles @FlavioBolsonaro @allantercalivre Essa postura de querer sair condenando tudo, sem pensar, analisar, esperar o tempo para formular uma an\u00e1lise \u00e9 suicida. N\u00e3o adianta deixar o poder fraco, criar uma aus\u00eancia. Isso tentar\u00e1 para que outros assumam essa vac\u00e2ncia.", "lang": "pt", "id": "1172901419218808838"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "3231329922", "created_at": "2019-09-14T15:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901265417887746"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172901265417887746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/I6mVKSLxmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014", "display_url": "twitter.com/EspalhaFactos/\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "4446631695", "created_at": "2019-09-14T15:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901076280008706"], "text": "Eu tou mais chocado com a parte do \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" i mean, quando \u00e9 que foi anunciado https://t.co/I6mVKSLxmJ", "lang": "pt", "id": "1172901076280008706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "author_id": "1047906253710794752", "created_at": "2019-09-14T15:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901067417411585"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "lang": "pt", "id": "1172901067417411585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "3903541580", "created_at": "2019-09-14T15:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901014384644096"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172901014384644096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Xz1gze0R9j", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia_amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "26548184", "created_at": "2019-09-14T15:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900968763183105"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla\nhttps://t.co/Xz1gze0R9j", "lang": "es", "id": "1172900968763183105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "4880667214", "created_at": "2019-09-14T15:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900838668476417"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172900838668476417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/n1NWQtyrn1", "expanded_url": "https://www.elsiglodedurango.com.mx/noticia/1073918.se-une-al-escuadron-suicida.html", "display_url": "elsiglodedurango.com.mx/noticia/107391\u2026"}]}, "author_id": "164777194", "created_at": "2019-09-14T15:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900824856649728"], "text": "Se une al Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/n1NWQtyrn1", "lang": "es", "id": "1172900824856649728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172542713822154752"}], "author_id": "2421691609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "josejoasm", "id": "82845160"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900810314997761"], "text": "RT @josejoasm: Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQ\u2026", "lang": "ca", "id": "1172900810314997761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172091150330716160"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CarMasajocar", "id": "2878683971"}]}, "author_id": "2878683971", "created_at": "2019-09-14T15:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900809882972160"], "text": "RT @CarMasajocar: Suicida el \"balconing de Pedro S\u00e1nchez\", vet\u00f3 al Secretario General de su \u00fanico socio.Veto posible por el escaso m\u00fasculo\u2026", "lang": "es", "id": "1172900809882972160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "124708741", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900804237377538"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "lang": "es", "id": "1172900804237377538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/eBQ3M9uf7i", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/ciro-fugiu-para-paris-em-2018-e-o-brasil-inteiro-sabe-disso#.XX0Aciqfx9o.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/ciro-fugi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "author_id": "928798177179979777", "created_at": "2019-09-14T15:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900788135444480"], "text": "Ciro n\u00e3o \u00e9 mais q um avi\u00e3o desgovernado, pilotado por um terrorista suicida.\nhttps://t.co/eBQ3M9uf7i", "lang": "pt", "id": "1172900788135444480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1064257061637234689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7375, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "author_id": "2522016856", "created_at": "2019-09-14T15:51:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900768145391619"], "in_reply_to_user_id": "127324067", "text": "@CARLOSMESIA El APRA no muere, se suicida... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1172900768145391619"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "3618804859", "created_at": "2019-09-14T15:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900642169311232"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172900642169311232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "857012926326218753", "created_at": "2019-09-14T15:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900580093825025"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172900580093825025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9YHeI1twYh", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20190914/vox-iglesia-catolica-vaticano-puertas-inmigracion-ilegal/429207284_0.html", "display_url": "elespanol.com/espana/politic\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.9598, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 24, "end": 24, "probability": 0.6798, "type": "Organization", "normalized_text": "s"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "pedroj_ramirez", "id": "263780425"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "228141360", "created_at": "2019-09-14T15:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900538540875776"], "text": "El mamporrero del PP, C's y PSOE, @pedroj_ramirez, intentando poner a VOX en contra de todos para ganarse la publicidad institucional de sus amos. \n\n@vox_es el \u00fanico partido que defiende a la Iglesia.\nOtra cosa es tragar la progres\u00eda suicida de este Papa.\nhttps://t.co/9YHeI1twYh", "lang": "es", "id": "1172900538540875776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1069794338736095232", "created_at": "2019-09-14T15:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900472371519488"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172900472371519488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "112874420", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900418332049409"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172900418332049409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172620458199568387"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8743, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 71, "end": 85, "probability": 0.9213, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dionaldo", "id": "22494962"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 86, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "1094768911856340993", "created_at": "2019-09-14T15:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900397083693056"], "text": "RT @dionaldo: O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "lang": "pt", "id": "1172900397083693056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "169614554", "created_at": "2019-09-14T15:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900367920709632"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172900367920709632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172859739002290176"}], "author_id": "1025099653992402945", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900355102978048"], "text": "RT @jesussalvador32: @cosio_joaquin  formar\u00e1 p\u00e1rate  del elenco de la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida..!!\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\nY c\u00f3mo siempre no van a faltar los\u2026", "lang": "es", "id": "1172900355102978048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "730016483162599424", "created_at": "2019-09-14T15:50:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900337746927616"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172900337746927616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896981095800832"}], "author_id": "306123056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bromera", "id": "41825913"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 80, "end": 92, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900310928564225"], "text": "RT @bromera: Us agrada el teatre? Passeu per la parada 12-13 de @LaSetmana i la @silvia_nape us signar\u00e0 la seva obra \u2018Un turista se su\u00efcida\u2026", "lang": "ca", "id": "1172900310928564225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896078917709824"}], "author_id": "306123056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bromera", "id": "41825913"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900289772511232"], "text": "RT @bromera: Un turista japon\u00e8s, una dona embarassada, un publicista trepa, un nen que se sent sol... Tots aquests personatges formen l\u2019uni\u2026", "lang": "ca", "id": "1172900289772511232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "author_id": "106791777", "created_at": "2019-09-14T15:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900288161865728"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "lang": "pt", "id": "1172900288161865728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172890518570688512"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/LZNM4ZkHQ8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5cDN", "display_url": "dlvr.it/RD5cDN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}]}, "author_id": "183819200", "created_at": "2019-09-14T15:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900286828044289"], "text": "RT @PueblaenLinea: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/LZNM4ZkHQ8 https://t.co/iH\u2026", "lang": "es", "id": "1172900286828044289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/tGMqfJY80x", "expanded_url": "https://anime.cl/desvelado-al-fin-el-reparto-completo-de-el-escuadron-suicida/", "display_url": "anime.cl/desvelado-al-f\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "EspacioDC"}, {"start": 52, "end": 71, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "author_id": "108743186", "created_at": "2019-09-14T15:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900273234354176"], "text": "[EspacioDC] Desvelado al fin el reparto completo de El Escuadr\u00f3n Suicida - https://t.co/tGMqfJY80x", "lang": "es", "id": "1172900273234354176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1008211852789272576", "created_at": "2019-09-14T15:49:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900257686085632"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172900257686085632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "author_id": "261666573", "created_at": "2019-09-14T15:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900156469108736"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "id": "1172900156469108736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/SA4PBlk7Oy", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/upload/arquivos/carga20190837/26173730-guia-intersetorial-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes-2019.pdf", "display_url": "saude.rs.gov.br/upload/arquivo\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/SA4PBlk7Oy", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/upload/arquivos/carga20190837/26173730-guia-intersetorial-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes-2019.pdf", "display_url": "saude.rs.gov.br/upload/arquivo\u2026"}]}, "author_id": "94366768", "created_at": "2019-09-14T15:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900138219651072"], "text": "https://t.co/SA4PBlk7Oy https://t.co/SA4PBlk7Oy", "lang": "zxx", "id": "1172900138219651072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896078917709824"}], "author_id": "336492905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bromera", "id": "41825913"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900117835370497"], "text": "RT @bromera: Un turista japon\u00e8s, una dona embarassada, un publicista trepa, un nen que se sent sol... Tots aquests personatges formen l\u2019uni\u2026", "lang": "ca", "id": "1172900117835370497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892761336504320"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "author_id": "510813068", "created_at": "2019-09-14T15:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900041687805952"], "text": "RT @abc_es: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN", "lang": "es", "id": "1172900041687805952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/3hWbYjZZGN", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/3hWbYjZZGN", "expanded_url": "https://saude.rs.gov.br/lancado-guia-de-prevencao-do-comportamento-suicida-em-criancas-e-adolescentes", "display_url": "saude.rs.gov.br/lancado-guia-d\u2026"}]}, "author_id": "94366768", "created_at": "2019-09-14T15:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899976541851651"], "text": "https://t.co/3hWbYjZZGN https://t.co/3hWbYjZZGN", "lang": "zxx", "id": "1172899976541851651"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172899453646364672"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "author_id": "41490276", "created_at": "2019-09-14T15:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899873030647810"], "text": "RT @NTelevisa_com: La ins\u00f3lita reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes  \ud83d\ude40\ud83d\ude40\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ", "lang": "es", "id": "1172899873030647810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "833458678103678976", "created_at": "2019-09-14T15:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899802566320130"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172899802566320130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "319909752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:47:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899749013413890"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172899749013413890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172853715465846785"}], "author_id": "1367423354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moonvchildx", "id": "3304533010"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899739194576902"], "text": "RT @moonvchildx: San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https:/\u2026", "lang": "it", "id": "1172899739194576902"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727536914182144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.9789, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KORTAZAR", "id": "45629563"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}]}, "author_id": "523744916", "created_at": "2019-09-14T15:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899585745915905"], "text": "RT @KORTAZAR: \u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto mue\u2026", "lang": "es", "id": "1172899585745915905"}, {"author_id": "519800972", "created_at": "2019-09-14T15:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899505815113729"], "text": "T\u00fa manda' en tu vida, no seas suicida, no sigas la corriente como lo hace m\u00e1s mayor\u00eda \ud83c\udfb6", "lang": "es", "id": "1172899505815113729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892088922497024"}], "author_id": "183021587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaniSosaK", "id": "368288327"}, {"start": 32, "end": 37, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899455907127296"], "text": "RT @DaniSosaK: La estrategia el @PSOE con @AhoraPodemos es clara, consolidar el bipartidismo con una hoja de ruta suicida:\nQue 3,7 millones\u2026", "lang": "es", "id": "1172899455907127296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-14T15:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899453646364672"], "text": "La ins\u00f3lita reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes  \ud83d\ude40\ud83d\ude40\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ", "lang": "es", "id": "1172899453646364672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172898364448497667"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.4751, "type": "Person", "normalized_text": "junglas"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "Kappa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Chemoso93", "id": "462286064"}]}, "author_id": "2236362787", "created_at": "2019-09-14T15:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899405705465856"], "in_reply_to_user_id": "462286064", "text": "@Chemoso93 Acabo de entrar a ver un poco de tu stream de ayer y estabas rajando de los junglas, menos mal que hoy tenias a uno suicida Kappa", "lang": "es", "id": "1172899405705465856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/4ir2vXdaYW", "expanded_url": "https://www.fda.gov/news-events/public-health-focus/lung-illnesses-associated-use-vaping-products", "display_url": "fda.gov/news-events/pu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ninjaperuano", "id": "42548268"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "author_id": "1873212572", "created_at": "2019-09-14T15:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899395769159681"], "in_reply_to_user_id": "42548268", "text": "@ninjaperuano S\u00ed no te suicida @fernandeznorona  lo va  a hacer el vape \nhttps://t.co/4ir2vXdaYW", "lang": "es", "id": "1172899395769159681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1000068492220084225", "created_at": "2019-09-14T15:46:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899365498867712"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172899365498867712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}]}, "author_id": "1143354142125101056", "created_at": "2019-09-14T15:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899250981744641"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "lang": "es", "id": "1172899250981744641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "117090065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899228194168835"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172899228194168835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172898844553699330"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.5905, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "zayn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lovelyworId", "id": "902660171264118784"}]}, "author_id": "1167559850", "created_at": "2019-09-14T15:45:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899116403306496"], "in_reply_to_user_id": "902660171264118784", "text": "@lovelyworId meu deus, teve gente que se matou pq o zayn saiu da 1d??????", "lang": "pt", "id": "1172899116403306496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1052857319850164224", "created_at": "2019-09-14T15:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899104730570752"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172899104730570752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172890518570688512"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/LZNM4ZkHQ8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5cDN", "display_url": "dlvr.it/RD5cDN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PueblaenLinea", "id": "317827089"}]}, "author_id": "3052626913", "created_at": "2019-09-14T15:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899097654767622"], "text": "RT @PueblaenLinea: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/LZNM4ZkHQ8 https://t.co/iH\u2026", "lang": "es", "id": "1172899097654767622"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172588758471991296"}], "author_id": "930162141923078145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DianaHerbello", "id": "857575862958424066"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 47, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 49, "end": 77, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899037869203458"], "text": "RT @DianaHerbello: #ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y te\u2026", "lang": "es", "id": "1172899037869203458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1018964770102431744", "created_at": "2019-09-14T15:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898985738194945"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172898985738194945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "author_id": "902660171264118784", "created_at": "2019-09-14T15:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898844553699330"], "text": "lembro at\u00e9 hj o tanto de gente que se matou pq o Zayn saiu da 1D", "lang": "pt", "id": "1172898844553699330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "author_id": "166582202", "created_at": "2019-09-14T15:44:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898829991124993"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "lang": "es", "id": "1172898829991124993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172887385727787008"}], "author_id": "939294554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElKimble", "id": "2607300520"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 76, "end": 91, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 36, "tag": "DemuestraImbecil"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898667847512064"], "in_reply_to_user_id": "2607300520", "text": "@ElKimble @canalN_ #DemuestraImbecil como dec\u00eda tu suicida corrupto cobarde @AlanGarciaPeru \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1172898667847512064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1026596211216797696", "created_at": "2019-09-14T15:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898652639191041"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172898652639191041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "1604299778", "created_at": "2019-09-14T15:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898610519760897"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "lang": "es", "id": "1172898610519760897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172874488482078720"}], "author_id": "139623450", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tecn0tronica", "id": "249424781"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898522980483072"], "in_reply_to_user_id": "249424781", "text": "@tecn0tronica el mascarita es el nuevo integrante del escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1172898522980483072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 81, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Girl Interrupted"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Brittany Murphy"}]}, "author_id": "370788358", "created_at": "2019-09-14T15:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898486234288128"], "text": "Me enter\u00e9 que la actriz que se suicida en el ba\u00f1o en la pelicula \"Girl Interrupted\", Brittany Murphy, se muri\u00f3 y encima en un BA\u00d1O wtf shock", "lang": "es", "id": "1172898486234288128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "author_id": "1539142382", "created_at": "2019-09-14T15:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898486163034119"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "id": "1172898486163034119"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "856431939368230912", "created_at": "2019-09-14T15:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898299558486016"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172898299558486016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "2369551148", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:41:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898229559730176"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172898229559730176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "919027722", "created_at": "2019-09-14T15:41:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898221422764032"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172898221422764032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "74430573", "created_at": "2019-09-14T15:41:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898126522458112"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "lang": "es", "id": "1172898126522458112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/oWY2T0ffSU", "expanded_url": "https://twitter.com/MonalisaBoop/status/1172898118117076992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oWY2T0ffSU", "media_key": "3_1172898109095104513"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.6666, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 138, "end": 152, "probability": 0.7377, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 135, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 137, "end": 153, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "2549026955", "created_at": "2019-09-14T15:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898118117076992"], "text": "Olha issoooo! A DC divulgou o elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA, de James Gunn, que estrear\u00e1 06.08.21. Que Squad, meeeu! \ud83d\ude0d\ud83e\udd29\n#Esquadr\u00e3oSuicida \n#TheSuicideSquad https://t.co/oWY2T0ffSU", "lang": "pt", "id": "1172898118117076992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "2274708631", "created_at": "2019-09-14T15:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898094230278145"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172898094230278145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "849990387255177220", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:41:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898091302866945"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "lang": "it", "id": "1172898091302866945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}]}, "author_id": "1108798234829438976", "created_at": "2019-09-14T15:41:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898079772729345"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "lang": "es", "id": "1172898079772729345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "2972117230", "created_at": "2019-09-14T15:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898014542929920"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172898014542929920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}]}, "author_id": "900127629210255360", "created_at": "2019-09-14T15:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897904396328961"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "lang": "es", "id": "1172897904396328961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.5762, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadron suicida"}]}, "author_id": "182951482", "created_at": "2019-09-14T15:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897811064659970"], "text": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f: estoy viendo El escuadron suicida", "lang": "es", "id": "1172897811064659970"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896102850420737"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 33, "end": 39, "tag": "Joker"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "JamesGun"}]}, "author_id": "953816365101699072", "created_at": "2019-09-14T15:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897575197990913"], "text": "RT @culturaocio: Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy", "lang": "es", "id": "1172897575197990913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633465487015937"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Yj7TDeuPJt", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Adela_Micha", "id": "70805914"}]}, "author_id": "576924526", "created_at": "2019-09-14T15:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897555874799616"], "text": "RT @Adela_Micha: \u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/Yj7TDeuPJt", "lang": "es", "id": "1172897555874799616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1021148542465990657", "created_at": "2019-09-14T15:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897506767908864"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172897506767908864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896102850420737"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 33, "end": 39, "tag": "Joker"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "JamesGun"}]}, "author_id": "273467076", "created_at": "2019-09-14T15:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897499570417665"], "text": "RT @culturaocio: Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy", "lang": "es", "id": "1172897499570417665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1008323029393465345", "created_at": "2019-09-14T15:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897458109726726"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172897458109726726"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1168632126385901569", "created_at": "2019-09-14T15:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897431400394753"], "text": "n\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a nessa altura do campeonato, Deus quase voltando e AINDA TER CRENTE QUE SUSTENTA A IDEIA DE QUE, QUEM SE SUICIDA VAI PRO C\u00c9U, E QUE T\u00c1 TUDO BEM NISSO namoral vai acordar domingo de manh\u00e3 e ir pra escola b\u00edblica dominical fa\u00e7a um favor pra ti e aos outros", "lang": "pt", "id": "1172897431400394753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "50477510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897426170163201"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172897426170163201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "1636092144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897407333359616"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172897407333359616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/5EtmD8I5Jz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2ZZ1VgnlKI/?igshid=1qlrfxa4c7hsq", "display_url": "instagram.com/p/B2ZZ1VgnlKI/\u2026"}]}, "author_id": "912286123719888896", "created_at": "2019-09-14T15:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897374525689856"], "text": "Sexta/S\u00e1bado - \n[X]Se medalhou foi por que deu sorte!\n[X]Devia ter pouca gente mesmo!\n[X]Competi\u00e7\u00e3o tava fraca!\n[   ] Se matou de treinar, deu duro todos os dias, n\u00e3o inventou hist\u00f3ria pra n\u00e3o ir treinar!\n\nMuitas\u2026 https://t.co/5EtmD8I5Jz", "lang": "pt", "id": "1172897374525689856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "2808112943", "created_at": "2019-09-14T15:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897365797298184"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172897365797298184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "author_id": "126522421", "created_at": "2019-09-14T15:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897343013715968"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "lang": "es", "id": "1172897343013715968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896078917709824"}], "author_id": "1354965338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bromera", "id": "41825913"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897259127812103"], "text": "RT @bromera: Un turista japon\u00e8s, una dona embarassada, un publicista trepa, un nen que se sent sol... Tots aquests personatges formen l\u2019uni\u2026", "lang": "ca", "id": "1172897259127812103"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172637527326507008"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/zDjoUvqLo1", "expanded_url": "https://twitter.com/DolarToday/status/1172637527326507008", "display_url": "twitter.com/DolarToday/sta\u2026"}]}, "author_id": "348688743", "created_at": "2019-09-14T15:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897247002017792"], "text": "Se suicida ou o mataram? https://t.co/zDjoUvqLo1", "lang": "pt", "id": "1172897247002017792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/r8B18IamJC", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesNas/status/1172897211191103489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r8B18IamJC", "media_key": "3_1172897205637779457"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 174, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}]}, "author_id": "1166814417956290560", "created_at": "2019-09-14T15:37:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897211191103489"], "text": "Diretor confirma brasileira no novo filme do esquadr\u00e3o suicida, a  personagem que a atriz interpretar\u00e1 ainda n\u00e3o foi divulgado. O filme com nomes conhecidos como Margot Robbie, Viola Davis e John Cena https://t.co/r8B18IamJC", "lang": "pt", "id": "1172897211191103489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172889757652852739"}], "author_id": "1354965338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bromera", "id": "41825913"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897146594562048"], "text": "RT @bromera: Comencem signatura de @silvia_nape autora de \u2018Un turista se su\u00efcida\u2019, Premi de Teatre Ciutat d\u2019Alcoi. Caseta 12-13 de @LaSetma\u2026", "lang": "ca", "id": "1172897146594562048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "988556885606502404", "created_at": "2019-09-14T15:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897118589267969"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172897118589267969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/SnNCfpAGrC", "expanded_url": "http://r7.com/oD2E", "display_url": "r7.com/oD2E"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Lponiy26Bu", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1172895277893636096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lponiy26Bu", "media_key": "3_1172865667357388800"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "portalR7"}, {"start": 10, "end": 20, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9451, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "92318588", "created_at": "2019-09-14T15:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897115384815616"], "text": "portalR7: Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/SnNCfpAGrC https://t.co/Lponiy26Bu", "lang": "pt", "id": "1172897115384815616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880681917136896"}], "author_id": "1354965338", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PebreNegre_llib", "id": "2382032102"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:37:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897074448347137"], "text": "RT @PebreNegre_llib: Us esperem a les 17h al m\u00f2dul 12 de la @LaSetmana del llibre en Catal\u00e0.Signatures de Silvia Navarro, l'autora d'UNA TU\u2026", "lang": "ca", "id": "1172897074448347137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172506465992527873"}], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.7211, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lacovachamx", "id": "42319515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}]}, "author_id": "113479563", "created_at": "2019-09-14T15:36:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172897007033303040"], "text": "RT @lacovachamx: #UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "lang": "es", "id": "1172897007033303040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/WcXXcsaCiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/bromera/status/1172896981095800832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WcXXcsaCiZ", "media_key": "3_1172896977383768064"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 61, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "LAIMPOSSIBLE_LL", "id": "1354965338"}, {"start": 178, "end": 194, "username": "PebreNegre_llib", "id": "2382032102"}]}, "author_id": "41825913", "created_at": "2019-09-14T15:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896981095800832"], "text": "Us agrada el teatre? Passeu per la parada 12-13 de @LaSetmana i la @silvia_nape us signar\u00e0 la seva obra \u2018Un turista se su\u00efcida\u2019, Premi Ciutat d\u2019Alcoi de Teatre. @LAIMPOSSIBLE_LL @PebreNegre_llib https://t.co/WcXXcsaCiZ", "lang": "ca", "id": "1172896981095800832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892761336504320"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "author_id": "977990280040370181", "created_at": "2019-09-14T15:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896965354565633"], "text": "RT @abc_es: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN", "lang": "es", "id": "1172896965354565633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172724149401346048"}], "author_id": "993885997661343744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ChuchuhuasiLoco", "id": "274303850"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896790464606209"], "in_reply_to_user_id": "274303850", "text": "@ChuchuhuasiLoco @chio_quiroga @JhordanAvalos deja de pendejadas maldito suicida!jajaj", "lang": "es", "id": "1172896790464606209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "2498308922", "created_at": "2019-09-14T15:35:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896734458109952"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172896734458109952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172552454371794950"}], "author_id": "574832871", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896717848621056"], "text": "RT @jabea3: \"En muchos a\u00f1os de ejercicio profesional he visto c\u00f3mo la desesperanza -sobre todo la desesperanza-, la culpa, la ansiedad y el\u2026", "lang": "es", "id": "1172896717848621056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PSogfWS8W6", "expanded_url": "https://cinemania.20minutos.es/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2/?utm_medium=smm&utm_campaign=henneo&utm_source=home20", "display_url": "cinemania.20minutos.es/noticias/margo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/cinemania/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2-135783/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 15, "end": 24, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8897, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Diego Botto"}, {"start": 86, "end": 104, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida 2"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 147, "username": "CINEMANIA_ES", "id": "119332466"}]}, "author_id": "31090827", "created_at": "2019-09-14T15:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896536713400321"], "text": "Margot Robbie, Idris Elba y\u2026 \u00bfJuan Diego Botto? Presentado al completo el reparto de \u2018Escuadr\u00f3n suicida 2\u2019 https://t.co/PSogfWS8W6 En @CINEMANIA_ES", "lang": "es", "id": "1172896536713400321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172633465487015937"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Yj7TDeuPJt", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.7219, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.6667, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Adela_Micha", "id": "70805914"}]}, "author_id": "447059445", "created_at": "2019-09-14T15:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896503645507585"], "text": "RT @Adela_Micha: \u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/Yj7TDeuPJt", "lang": "es", "id": "1172896503645507585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "960441773225947136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:34:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896493788958721"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "lang": "es", "id": "1172896493788958721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/k1pCucserF", "expanded_url": "https://twitter.com/uaulasi/status/1172896443029499905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k1pCucserF", "media_key": "3_1172896440978411520"}]}, "author_id": "3041763245", "created_at": "2019-09-14T15:34:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896443029499905"], "text": "Sobre o novo esquadr\u00e3o suicida https://t.co/k1pCucserF", "lang": "pt", "id": "1172896443029499905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172552454371794950"}], "author_id": "971090842743201797", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896389241757696"], "text": "RT @jabea3: \"En muchos a\u00f1os de ejercicio profesional he visto c\u00f3mo la desesperanza -sobre todo la desesperanza-, la culpa, la ansiedad y el\u2026", "lang": "es", "id": "1172896389241757696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "119257075", "created_at": "2019-09-14T15:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896365262725121"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172896365262725121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/WftdxCR3DE", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 143, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}]}, "author_id": "122160418", "created_at": "2019-09-14T15:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896309453512704"], "text": "\ud83d\ude4d\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fUna alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/WftdxCR3DE v\u00eda @ABC_Mundo", "lang": "es", "id": "1172896309453512704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172895801816887296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FedericoCaivano", "id": "231781247"}]}, "author_id": "158530212", "created_at": "2019-09-14T15:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896276364627968"], "text": "RT @FedericoCaivano: Diego, ya abrieron la puerta del horno y nos est\u00e1n condimentando para meternos adentro.\n\nSeguir esto con mucho cuidado\u2026", "lang": "es", "id": "1172896276364627968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "157116772", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:33:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896222513942529"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172896222513942529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/C4CUvL4CGe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOMNoticias/status/1172896172366880768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C4CUvL4CGe", "media_key": "3_1172896169204359168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.8457, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDE SQUAD"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "400124893", "created_at": "2019-09-14T15:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896172366880768"], "text": "UN MEXICANO FORMAR\u00c1 PARTE DEL CAST DE \"SUICIDE SQUAD\" \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfa5\n\nEl actor mexicano Joaqu\u00edn Cos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de la pel\u00edcula The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el Director James Gunn... https://t.co/C4CUvL4CGe", "lang": "es", "id": "1172896172366880768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "999915748158980096", "created_at": "2019-09-14T15:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896127194226688"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172896127194226688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "901537892966772736", "created_at": "2019-09-14T15:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896110471471109"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172896110471471109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 30, "end": 43, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 46, "end": 56, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 68, "end": 85, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "JamesGun"}]}, "author_id": "1328885857", "created_at": "2019-09-14T15:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896102850420737"], "text": "Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy", "lang": "es", "id": "1172896102850420737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "833443843664117760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896089873272832"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "lang": "it", "id": "1172896089873272832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E7DUqF2rI0", "expanded_url": "https://twitter.com/bromera/status/1172896078917709824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E7DUqF2rI0", "media_key": "3_1172896076229152775"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 173, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}, {"start": 219, "end": 229, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "LAIMPOSSIBLE_LL", "id": "1354965338"}, {"start": 262, "end": 278, "username": "PebreNegre_llib", "id": "2382032102"}]}, "author_id": "41825913", "created_at": "2019-09-14T15:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896078917709824"], "text": "Un turista japon\u00e8s, una dona embarassada, un publicista trepa, un nen que se sent sol... Tots aquests personatges formen l\u2019univers de \u2018Un turista se su\u00efcida\u2019 de @silvia_nape, Premi Ciutat d\u2019Alcoi de Teatre. Signa ara a @LaSetmana parada 12-13 @LAIMPOSSIBLE_LL i @PebreNegre_llib . https://t.co/E7DUqF2rI0", "lang": "ca", "id": "1172896078917709824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "999897595462934528", "created_at": "2019-09-14T15:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896054431440896"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172896054431440896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "suicida 2"}]}, "author_id": "32603304", "created_at": "2019-09-14T15:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896032734273536"], "text": "Trist\u00edssima com o tanto de gente boa que arrastaram pro esquadr\u00e3o suicida 2", "lang": "pt", "id": "1172896032734273536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "144541492", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:32:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896006113046533"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172896006113046533"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "author_id": "979231190", "created_at": "2019-09-14T15:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895962035105792"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "id": "1172895962035105792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "2290937294", "created_at": "2019-09-14T15:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895960743198720"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172895960743198720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "2181357872", "created_at": "2019-09-14T15:32:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895891268784128"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172895891268784128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/mGeJs9zlP4", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 33, "probability": 0.7077, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 1"}]}, "author_id": "818265162062921729", "created_at": "2019-09-14T15:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895832041021442"], "text": "Ahhh depois do Esquadr\u00e3o Suicida 1 nem vou me.iludir com o 2\n.. nem vou... nem......... Pooooorrraaaa olha esse elenco caraaaaalho.. isso vai ser fooooooda!!! https://t.co/mGeJs9zlP4", "lang": "pt", "id": "1172895832041021442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172852970179837952"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zOdTnd4d6P", "expanded_url": "https://twitter.com/diegocabot/status/1172852970179837952", "display_url": "twitter.com/diegocabot/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.4066, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 218, "end": 234, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "AlejoRamosPadilla"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 235, "tag": "AlejoRamosPadilla"}]}, "author_id": "231781247", "created_at": "2019-09-14T15:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895801816887296"], "text": "Diego, ya abrieron la puerta del horno y nos est\u00e1n condimentando para meternos adentro.\n\nSeguir esto con mucho cuidado ser\u00eda suicida. Yo dir\u00eda que YA hay que salir a la calle a reclamarle al Poder Judicial EXPULSAR a #AlejoRamosPadilla por PARCIALIDAD/COMPLICIDAD/MAL DESEMPE\u00d1O. https://t.co/zOdTnd4d6P", "lang": "es", "id": "1172895801816887296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172893068216950784"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.469, "type": "Other", "normalized_text": "s2"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.7217, "type": "Person", "normalized_text": "Patty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "beyffect", "id": "1354774831"}]}, "author_id": "67017387", "created_at": "2019-09-14T15:32:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895789938544641"], "in_reply_to_user_id": "1354774831", "text": "@beyffect amiga vc j\u00e1 assistiu a s2 toda???? eu terminei a um na base do \u00f3dio depois que a Patty se matou pq estava ansiosa pela s2", "lang": "pt", "id": "1172895789938544641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "1062065260478300162", "created_at": "2019-09-14T15:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895771475288064"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172895771475288064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "422858609", "created_at": "2019-09-14T15:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895716882157568"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172895716882157568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172674574284201984"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "196701289", "created_at": "2019-09-14T15:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895712880799745"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfI\u2026", "lang": "es", "id": "1172895712880799745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172892763039260673"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/YjSWoSYT4N", "expanded_url": "https://twitter.com/medios_publi/status/1172892763039260673?s=19", "display_url": "twitter.com/medios_publi/s\u2026"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/dmaNgiwLEn", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2ZZE4ihnVn/?igshid=17lkm1dg0yu6g", "display_url": "instagram.com/p/B2ZZE4ihnVn/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2ZZE4ihnVn/?igshid=17lkm1dg0yu6g"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4852, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "LoMas"}, {"start": 7, "end": 13, "tag": "Visto"}, {"start": 14, "end": 23, "tag": "enterate"}]}, "author_id": "1089378954241175552", "created_at": "2019-09-14T15:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895709701578752"], "text": "#LoMas\n#Visto\n#enterate\n\n\ud83d\udd34 LAS NOTICIAS \ud83d\udcf0 SIN PUBLICIDAD \ud83d\udd8b\ufe0f \ud83d\udd34 \n\n Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de azotea de hotel en Tijuana video\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude32\ud83d\ude32\n\nhttps://t.co/YjSWoSYT4N\n\nAntes\u2026 https://t.co/dmaNgiwLEn", "lang": "es", "id": "1172895709701578752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XOWtzUAIgi", "expanded_url": "http://surestesur.com/hombre-asesina-a-su-esposa-y-luego-se-suicida-en-papantla-veracruz/", "display_url": "surestesur.com/hombre-asesina\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.659, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9678, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "author_id": "2772260052", "created_at": "2019-09-14T15:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895635374247937"], "text": "Hombre asesina a su esposa y luego se suicida, en Papantla, Veracruz https://t.co/XOWtzUAIgi", "lang": "es", "id": "1172895635374247937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172604282346102785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6064, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.6132, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FelipoZarudo", "id": "976891342977683457"}]}, "author_id": "1129591250", "created_at": "2019-09-14T15:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895622124441600"], "text": "RT @FelipoZarudo: O Esquadr\u00e3o Suicida do David Ayer me hypou no trailer e me decepcionou no filme. O Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn j\u00e1 me\u2026", "lang": "pt", "id": "1172895622124441600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "125105757", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895574221381633"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172895574221381633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "745429183992520704", "created_at": "2019-09-14T15:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895564360536064"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172895564360536064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "1486231759", "created_at": "2019-09-14T15:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895501248868352"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172895501248868352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/42qiA5mh5p", "expanded_url": "https://www.defesa.tv.br/navy-seal-que-matou-bin-laden-afirma-ele-morreu-assustado-se-escondendo-atras-de-sua-esposa/", "display_url": "defesa.tv.br/navy-seal-que-\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/gXr3W6whzy", "expanded_url": "https://twitter.com/orbisdefense/status/1172895489144102912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gXr3W6whzy", "media_key": "3_1172895487407656961"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}]}, "author_id": "721475769554350085", "created_at": "2019-09-14T15:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895489144102912"], "text": "Navy SEAL que matou Bin Laden afirma; \u201cele morreu assustado, se escondendo atr\u00e1s de sua esposa\u201d\u2026 https://t.co/42qiA5mh5p https://t.co/gXr3W6whzy", "lang": "pt", "id": "1172895489144102912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "247008741", "created_at": "2019-09-14T15:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895476267540480"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172895476267540480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/8fPe3gR7bx", "expanded_url": "https://www.defesa.tv.br/navy-seal-que-matou-bin-laden-afirma-ele-morreu-assustado-se-escondendo-atras-de-sua-esposa/", "display_url": "defesa.tv.br/navy-seal-que-\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/2UIVUsSztV", "expanded_url": "https://twitter.com/DefesaTv/status/1172895470160621570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2UIVUsSztV", "media_key": "3_1172895468621369346"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}]}, "author_id": "1021808193289240578", "created_at": "2019-09-14T15:30:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895470160621570"], "text": "Navy SEAL que matou Bin Laden afirma; \u201cele morreu assustado, se escondendo atr\u00e1s de sua esposa\u201d\u2026 https://t.co/8fPe3gR7bx https://t.co/2UIVUsSztV", "lang": "pt", "id": "1172895470160621570"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/2AoNksu0Vm", "expanded_url": "https://www.defesa.tv.br/navy-seal-que-matou-bin-laden-afirma-ele-morreu-assustado-se-escondendo-atras-de-sua-esposa/", "display_url": "defesa.tv.br/navy-seal-que-\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/DNPptsF4vS", "expanded_url": "https://twitter.com/AndersonGabino/status/1172895463307120641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DNPptsF4vS", "media_key": "3_1172895461671428103"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}]}, "author_id": "1020313866", "created_at": "2019-09-14T15:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895463307120641"], "text": "Navy SEAL que matou Bin Laden afirma; \u201cele morreu assustado, se escondendo atr\u00e1s de sua esposa\u201d\u2026 https://t.co/2AoNksu0Vm https://t.co/DNPptsF4vS", "lang": "pt", "id": "1172895463307120641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "57772627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895407669751809"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172895407669751809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/6IPujNmVc9", "expanded_url": "http://ver.ec/n56408", "display_url": "ver.ec/n56408"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/a7jVFv68gT", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1172895403605467136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a7jVFv68gT", "media_key": "16_1172895401202135042"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "DAVID AYER"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 45, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 79, "end": 95, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "57083268", "created_at": "2019-09-14T15:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895403605467136"], "text": "El rifirrafe de DAVID AYER (#Escuadr\u00f3nSuicida) y un cr\u00edtico de cine por apoyar #TheSuicideSquad de James Gunn https://t.co/6IPujNmVc9 https://t.co/a7jVFv68gT", "lang": "es", "id": "1172895403605467136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "4824664606", "created_at": "2019-09-14T15:30:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895362891362308"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172895362891362308"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "1154581180429328391", "created_at": "2019-09-14T15:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895322584027137"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "lang": "es", "id": "1172895322584027137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "3460942821", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895317337018370"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172895317337018370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1042507834028519424", "created_at": "2019-09-14T15:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895316007378945"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172895316007378945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172889757652852739"}], "author_id": "336492905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "bromera", "id": "41825913"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895294700363781"], "text": "RT @bromera: Comencem signatura de @silvia_nape autora de \u2018Un turista se su\u00efcida\u2019, Premi de Teatre Ciutat d\u2019Alcoi. Caseta 12-13 de @LaSetma\u2026", "lang": "ca", "id": "1172895294700363781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/w0ZORkNaOl", "expanded_url": "http://r7.com/oD2E", "display_url": "r7.com/oD2E"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/wKmSuB6ezO", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1172895277893636096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wKmSuB6ezO", "media_key": "3_1172865667357388800"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "65473559", "created_at": "2019-09-14T15:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895277893636096"], "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/w0ZORkNaOl https://t.co/wKmSuB6ezO", "lang": "pt", "id": "1172895277893636096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "2244905218", "created_at": "2019-09-14T15:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895248764362752"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172895248764362752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "3017713605", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895148453367808"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172895148453367808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/HjJazr4VEe", "expanded_url": "https://www.legiaojovem.com.br/james-gunn-revela-elenco-do-novo-esquadrao-suicida/", "display_url": "legiaojovem.com.br/james-gunn-rev\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.5973, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.6404, "type": "Other", "normalized_text": "dccomicsbrasil"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 68, "tag": "sitelegiaojovem"}, {"start": 69, "end": 86, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "dccomics"}, {"start": 97, "end": 112, "tag": "dccomicsbrasil"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "quadrinhos"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "cinema"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "filmes"}, {"start": 141, "end": 150, "tag": "noticias"}, {"start": 151, "end": 163, "tag": "legiaojovem"}]}, "author_id": "1131552972805214209", "created_at": "2019-09-14T15:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895122612248577"], "text": "Revelado elenco de Esquadr\u00e3o Suicida!\nVem conferir!\n#sitelegiaojovem #esquadr\u00e3osuicida #dccomics #dccomicsbrasil #quadrinhos #cinema #filmes #noticias #legiaojovem \nhttps://t.co/HjJazr4VEe", "lang": "pt", "id": "1172895122612248577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "author_id": "1080320785540173824", "created_at": "2019-09-14T15:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895121962098688"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "lang": "es", "id": "1172895121962098688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606601829789696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9061, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5669, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "alberto_santos", "id": "30397748"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 36, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "977736949711679488", "created_at": "2019-09-14T15:29:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895051560771584"], "text": "RT @alberto_santos: #TheSuicideSquad\n\nWarner Bros. Picture revela el elenco de la nueva aventura del Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nEn donde a parece\u2026", "lang": "es", "id": "1172895051560771584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1000349092445384704", "created_at": "2019-09-14T15:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895035194523648"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172895035194523648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172730996824911872"}], "author_id": "1032823950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gabriel_Jooj", "id": "2407360586"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894993171779586"], "in_reply_to_user_id": "2407360586", "text": "@Gabriel_Jooj Muito! Queria saber at\u00e9 aonde a pessoa s\u00f3 tem pensamentos suicidas e quando esse limite \u00e9 ultrapassado tornando a pessoa realmente suicida.", "lang": "pt", "id": "1172894993171779586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "author_id": "575825793", "created_at": "2019-09-14T15:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894956610097152"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "lang": "pt", "id": "1172894956610097152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4844, "type": "Other", "normalized_text": "Fogo"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.6862, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "752923203165716480", "created_at": "2019-09-14T15:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894892684718080"], "text": "Eu acharia incr\u00edvel a Alice Braga interpretar a Fogo em Esquadr\u00e3o Suicida, mas n\u00e3o taz sentido ter essa personagem no filme", "lang": "pt", "id": "1172894892684718080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892761336504320"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "author_id": "1171716180752699392", "created_at": "2019-09-14T15:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894883964735488"], "text": "RT @abc_es: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN", "lang": "es", "id": "1172894883964735488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}], "author_id": "1231603440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:28:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894874678509568"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "lang": "it", "id": "1172894874678509568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HAMajh9EGV", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5fpC", "display_url": "dlvr.it/RD5fpC"}]}, "author_id": "926462779", "created_at": "2019-09-14T15:28:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894792230916096"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/HAMajh9EGV", "lang": "es", "id": "1172894792230916096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ovesfnla4m", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5fnp", "display_url": "dlvr.it/RD5fnp"}]}, "author_id": "179812213", "created_at": "2019-09-14T15:28:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894789273968642"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/ovesfnla4m", "lang": "es", "id": "1172894789273968642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892761336504320"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "author_id": "743184110194135040", "created_at": "2019-09-14T15:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894741345767424"], "text": "RT @abc_es: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN", "lang": "es", "id": "1172894741345767424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/XD5hJYDM2t", "expanded_url": "https://ift.tt/31osqrU", "display_url": "ift.tt/31osqrU"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/CERLQxk7SJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1172894732499816448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CERLQxk7SJ", "media_key": "3_1172894731509960705"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.93, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "4514867961", "created_at": "2019-09-14T15:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894732499816448"], "text": "El rifirrafe de David Ayer ('Escuadr\u00f3n Suicida') y un cr\u00edtico de cine por apoyar 'The Suicide Squad' de James Gunn https://t.co/XD5hJYDM2t https://t.co/CERLQxk7SJ", "lang": "es", "id": "1172894732499816448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172796947364794368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 128, "probability": 0.9547, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NoNacionalistaX", "id": "207656981"}]}, "author_id": "1065436465", "created_at": "2019-09-14T15:27:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894569979109376"], "text": "RT @NoNacionalistaX: Si los l\u00edderes pol\u00edticos constitucionalistas leyeran este art\u00edculo entender\u00edan q hay que intervenir Catalu\u00f1a sin compl\u2026", "lang": "es", "id": "1172894569979109376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "817364737214337025", "created_at": "2019-09-14T15:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894472155422720"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172894472155422720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "582844143", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894426810765313"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172894426810765313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "4651592781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894392715239424"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172894392715239424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "3982433188", "created_at": "2019-09-14T15:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894329628758016"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172894329628758016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "1019247770832719872", "created_at": "2019-09-14T15:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894228189536256"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172894228189536256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "861813356", "created_at": "2019-09-14T15:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894181896916992"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172894181896916992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "192302434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:25:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894172833026048"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172894172833026048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "533309903", "created_at": "2019-09-14T15:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894130403532802"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "lang": "es", "id": "1172894130403532802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "1076495507701354497", "created_at": "2019-09-14T15:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894051869372419"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "lang": "es", "id": "1172894051869372419"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "3867548595", "created_at": "2019-09-14T15:25:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894049482747905"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172894049482747905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "134303511", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172894007954948096"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172894007954948096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/mtJqM3DPcn", "expanded_url": "http://ow.ly/Wvl130pwYw8", "display_url": "ow.ly/Wvl130pwYw8"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Policiacas"}]}, "author_id": "1131255411858903040", "created_at": "2019-09-14T15:24:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893911116914688"], "text": "#Policiacas | Polic\u00eda se dispara en la cabeza con su arma de cargo \n\nPrimeros reportes apuntan que la mujer se habr\u00eda suicidado luego que se enter\u00f3 que su mam\u00e1 estaba grave tras ser atropellada. https://t.co/mtJqM3DPcn", "lang": "es", "id": "1172893911116914688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "2309210792", "created_at": "2019-09-14T15:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893890841653248"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172893890841653248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "920706635680681987", "created_at": "2019-09-14T15:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893882289479680"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172893882289479680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "819208119439990784", "created_at": "2019-09-14T15:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893874026700803"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172893874026700803"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601807383740418"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ZRIAl9FkYq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}]}, "author_id": "3245671912", "created_at": "2019-09-14T15:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893846126112768"], "text": "RT @JUDAONews: Alice Braga no elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/ZRIAl9FkYq", "lang": "pt", "id": "1172893846126112768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892088922497024"}], "author_id": "1137716438565818368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DaniSosaK", "id": "368288327"}, {"start": 32, "end": 37, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893774671953921"], "text": "RT @DaniSosaK: La estrategia el @PSOE con @AhoraPodemos es clara, consolidar el bipartidismo con una hoja de ruta suicida:\nQue 3,7 millones\u2026", "lang": "es", "id": "1172893774671953921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172890011886399488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "Kevin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Kevin_Inazuma", "id": "2829743656"}]}, "author_id": "1094668518749102080", "created_at": "2019-09-14T15:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893710209683457"], "in_reply_to_user_id": "2829743656", "text": "@Kevin_Inazuma Kevin... Como me fedeo si viene una puta rata venenosa y el puto suicida muerto a por mi!?", "lang": "es", "id": "1172893710209683457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "887083380", "created_at": "2019-09-14T15:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893669906624512"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172893669906624512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "79699764", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:23:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893628110397441"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172893628110397441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "author_id": "2810011941", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893526826336256"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1172893526826336256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892761336504320"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "author_id": "34623969", "created_at": "2019-09-14T15:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893522376237058"], "text": "RT @abc_es: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN", "lang": "es", "id": "1172893522376237058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "761718151977533441", "created_at": "2019-09-14T15:22:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893434862014464"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172893434862014464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "author_id": "296156582", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893416121937921"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1172893416121937921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172617017695907841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9814, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 176, "end": 186, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "Villa Real"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "CSAoficial", "id": "20065348"}]}, "author_id": "983827182102466560", "created_at": "2019-09-14T15:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893317081784321"], "in_reply_to_user_id": "420535612", "text": "@FoxSportsBrasil @CSAoficial Flamengo ainda n\u00e3o ganhou nada galera. S\u00f3 investiu e nem est\u00e1dio tem. CT que tinha para a molecada matou todo mundo e indeniza\u00e7\u00e3o zero. Se acham o Real Madrid e n\u00e3o chegam ao Villa Real", "lang": "pt", "id": "1172893317081784321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "104894731", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893174186074114"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172893174186074114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "973013239", "created_at": "2019-09-14T15:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893128174579712"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172893128174579712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172891544828952576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9539, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e1laga"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rbbfem", "id": "842783968546250753"}]}, "author_id": "3770919994", "created_at": "2019-09-14T15:21:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893110780747781"], "in_reply_to_user_id": "842783968546250753", "text": "@rbbfem As\u00ed descendi\u00f3 al M\u00e1laga, con bal\u00f3n vale se puede salvar, pero sin bal\u00f3n este entrenador ya esta anticuado y es 1 suicida para la 1\u00b0 div de hoy d\u00eda, los equipos femeninos no son como antes ahora cualquiera tiene jugadoras con velocidad y calidad que rompen defensas adelantadas.", "lang": "es", "id": "1172893110780747781"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "999940041651687425", "created_at": "2019-09-14T15:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893087422648320"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172893087422648320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/TFX2zDkOm6", "expanded_url": "https://twitter.com/JEmmanuelARO/status/1172893003343650816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFX2zDkOm6", "media_key": "3_1172893000340529153"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.6671, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 32, "end": 46, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.4928, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.4041, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 47, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "2260734120", "created_at": "2019-09-14T15:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893003343650816"], "text": "Ya que Joaqu\u00edn Cos\u00edo estar\u00e1 en #TheSuicideSquad abro hilo:\n\nFrases de El Cochiloco en Escuadr\u00f3n Suicida\n\n\"Amigos mis huevos Joker, y ni se hablan\" https://t.co/TFX2zDkOm6", "lang": "es", "id": "1172893003343650816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "3264514918", "created_at": "2019-09-14T15:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892992593641472"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172892992593641472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "80338417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892976252690433"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172892976252690433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "2154425670", "created_at": "2019-09-14T15:20:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892953578266624"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172892953578266624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/2fsI5Seu8q", "expanded_url": "https://foxdiaryfatec.wordpress.com/2019/09/14/atriz-brasileira-em-esquadrao-suicida-2/", "display_url": "foxdiaryfatec.wordpress.com/2019/09/14/atr\u2026"}]}, "author_id": "850875724668035072", "created_at": "2019-09-14T15:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892947479769088"], "text": "vejam minha mat\u00e9ria no jornal da faculdade \ud83e\udd2a https://t.co/2fsI5Seu8q", "lang": "pt", "id": "1172892947479769088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172811474991046656"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/9IYiiGg9Va", "expanded_url": "https://twitter.com/jaloo/status/1172811474991046656", "display_url": "twitter.com/jaloo/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "jaloo"}]}, "author_id": "870393357528379392", "created_at": "2019-09-14T15:20:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892945017692160"], "text": "jaloo pq se matou https://t.co/9IYiiGg9Va", "lang": "pt", "id": "1172892945017692160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "853497425788633088", "created_at": "2019-09-14T15:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892878495997952"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172892878495997952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "817425554739789824", "created_at": "2019-09-14T15:20:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892857453207554"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172892857453207554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}], "author_id": "386676323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892767334227968"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "lang": "es", "id": "1172892767334227968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}]}, "author_id": "19923515", "created_at": "2019-09-14T15:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892761336504320"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN", "lang": "es", "id": "1172892761336504320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/tbomJSYyTC", "expanded_url": "http://mile.io/32HYJm1", "display_url": "mile.io/32HYJm1"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/cF6dGrRsdJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MilenioTam/status/1172892761248239618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cF6dGrRsdJ", "media_key": "3_1172866449351892992"}]}, "author_id": "103962377", "created_at": "2019-09-14T15:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892761248239618"], "text": "Joven se SUICIDA tras ser 'humillada' por menstruar\n\nhttps://t.co/tbomJSYyTC https://t.co/cF6dGrRsdJ", "lang": "es", "id": "1172892761248239618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "2561724288", "created_at": "2019-09-14T15:19:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892729996718083"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "lang": "es", "id": "1172892729996718083"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1120335990562992133", "created_at": "2019-09-14T15:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892588246020096"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172892588246020096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172868854264942592"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "author_id": "1228910082", "created_at": "2019-09-14T15:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892579320537089"], "text": "RT @lopezdoriga: Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "lang": "es", "id": "1172892579320537089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171259718741848064"}], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/TXmkdWaf6i", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1171259718741848064", "display_url": "twitter.com/jpereyra1952/s\u2026"}]}, "author_id": "898687123192242176", "created_at": "2019-09-14T15:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892552812486657"], "text": "...estaremos ATENTOS al AGRAVIO DE LA SUNEDU. OS MAFIOSOS APRISTAS DEBEN SER ENTERRADOS COMO CAD\u00c1VERES POL\u00cdTICOS O INCINERADOS COMO AL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N...! https://t.co/TXmkdWaf6i", "lang": "es", "id": "1172892552812486657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172889491083862016"}], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}]}, "author_id": "933608856", "created_at": "2019-09-14T15:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892515646750721"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "lang": "es", "id": "1172892515646750721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "1155274564701741056", "created_at": "2019-09-14T15:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892487725330432"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172892487725330432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "2248221007", "created_at": "2019-09-14T15:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892426287165446"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "lang": "es", "id": "1172892426287165446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.5046, "type": "Organization", "normalized_text": "viola davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "idris elba"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "alice braga"}]}, "author_id": "1640885485", "created_at": "2019-09-14T15:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892404543868928"], "text": "s\u00f3 vou assistir esquadr\u00e3o suicida 2 pela viola davis, idris elba e alice braga", "lang": "pt", "id": "1172892404543868928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "897946927", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892220623675392"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172892220623675392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "2930637377", "created_at": "2019-09-14T15:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892211136094214"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172892211136094214"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172890272843350017"}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/HbMJoqDsra", "expanded_url": "https://twitter.com/Gauvain_D_Santo/status/1172890272843350017", "display_url": "twitter.com/Gauvain_D_Sant\u2026"}]}, "author_id": "851136926", "created_at": "2019-09-14T15:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892194950324224"], "text": "Chouette article ! Ce sera ce soir \u00e0 partir de 22h \ud83d\ude39\n\"Les habitu\u00e9s du Verschueren connaissent bien ce grand matou au poil noir et col blanc qui aime se pr\u00e9lasser sur les banquettes bois\u00e9es \u00e0 l\u2019aff\u00fbt des caresses.\" https://t.co/HbMJoqDsra", "lang": "fr", "id": "1172892194950324224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172880178457931778"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.979, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "53844058", "created_at": "2019-09-14T15:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892097222983680"], "text": "RT @lopezdoriga: #LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7F\u2026", "lang": "es", "id": "1172892097222983680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 232, "end": 233, "probability": 0.8603, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 22, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "368288327", "created_at": "2019-09-14T15:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892088922497024"], "text": "La estrategia el @PSOE con @AhoraPodemos es clara, consolidar el bipartidismo con una hoja de ruta suicida:\nQue 3,7 millones de votos de izquierdas no cuenten en un gobierno, generar en el imaginario colectivo que esto va de PSOE o PP.\nY s\u00ed, jug\u00e1rsela a elecciones \ud83d\uddf3", "lang": "es", "id": "1172892088922497024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172882585271377920"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ivXRComzwg", "expanded_url": "http://ow.ly/Ksqi50w9xkm", "display_url": "ow.ly/Ksqi50w9xkm"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/YaSp1nlgr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172882585271377920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaSp1nlgr8", "media_key": "3_1172882583446839296"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "2728780217", "created_at": "2019-09-14T15:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892084572786689"], "text": "RT @Foro_TV: VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \nhttps://t.co/ivXRComzwg https://t.co/YaSp1nlgr8", "lang": "es", "id": "1172892084572786689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "75629856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892083935436802"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172892083935436802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "1139648902356000769", "created_at": "2019-09-14T15:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891936929255424"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172891936929255424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172882585271377920"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ivXRComzwg", "expanded_url": "http://ow.ly/Ksqi50w9xkm", "display_url": "ow.ly/Ksqi50w9xkm"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/YaSp1nlgr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172882585271377920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaSp1nlgr8", "media_key": "3_1172882583446839296"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}]}, "author_id": "188402600", "created_at": "2019-09-14T15:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891927848587264"], "text": "RT @Foro_TV: VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \nhttps://t.co/ivXRComzwg https://t.co/YaSp1nlgr8", "lang": "es", "id": "1172891927848587264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172891862086115333"}], "author_id": "64068459", "created_at": "2019-09-14T15:16:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891865563238400"], "in_reply_to_user_id": "64068459", "text": "Vontade pr\u00f3pria (o namorado que prop\u00f4s que ela fugisse c ele na bol\u00e9ia do caminh\u00e3o se tornou a\u00e7ougueiro e, dois anos atr\u00e1s, se matou, nunca saiu da cidade nem cresceu MT na vida) e de sofrer humilha\u00e7\u00f5es do cunhado pq precisava morar l\u00e1 pra estudar e ser \"algu\u00e9m\" tmb \u00e9 e foi +", "lang": "pt", "id": "1172891865563238400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "275182823", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:16:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891815965593600"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172891815965593600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "154750817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891802397003777"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172891802397003777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "author_id": "3028994563", "created_at": "2019-09-14T15:15:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891581289885696"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "lang": "es", "id": "1172891581289885696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "4699715323", "created_at": "2019-09-14T15:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891534968217605"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172891534968217605"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/Hj0R8Z4oee", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "author_id": "114623748", "created_at": "2019-09-14T15:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891474352062464"], "text": "De esto hablo cuando veo marchas donde se protesta en contra de la violencia hacia las mujeres. Esta nota que termina tan dolorosamente en el suicidio de una ni\u00f1a, nos dice lo grave de las... https://t.co/Hj0R8Z4oee", "lang": "es", "id": "1172891474352062464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "1097641885743697926", "created_at": "2019-09-14T15:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891470468190209"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172891470468190209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5408, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.6431, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "2745880259", "created_at": "2019-09-14T15:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891328776155142"], "text": "at\u00e9 a dublagem de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim meu deus do c\u00e9u n\u00e3o tem uma coisa que salva nesse filme kkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1172891328776155142"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/K07QaDi4yK", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190910/47292967856/septuagenario-miembros-familia-suicida-francia.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9587, "type": "Place", "normalized_text": "Francia"}]}, "author_id": "13399182", "created_at": "2019-09-14T15:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891304914649089"], "text": "\ud83d\ude31\n\nUn septuagenario mata a tres familiares y se suicida en el sur de Francia https://t.co/K07QaDi4yK", "lang": "es", "id": "1172891304914649089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172653869610033153"}], "author_id": "1163313089258950656", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "FuntimeNcP", "id": "929907548576198656"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "Miguelsuredam29", "id": "866365967970054144"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891277391728641"], "in_reply_to_user_id": "769609813403643904", "text": "@MelkiadesTorres @FuntimeNcP @Miguelsuredam29 Stan se suicida", "lang": "en", "id": "1172891277391728641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "4804917749", "created_at": "2019-09-14T15:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891143601905665"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172891143601905665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}], "author_id": "905573552509915136", "created_at": "2019-09-14T15:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891107220434946"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "lang": "es", "id": "1172891107220434946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "939956872303476741", "created_at": "2019-09-14T15:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891105442091009"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172891105442091009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "author_id": "931931332682440705", "created_at": "2019-09-14T15:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890895382982657"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172890895382982657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172721108824535041"}], "author_id": "1018156213069021185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "victorhv02", "id": "714271825421869057"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890865049767936"], "in_reply_to_user_id": "714271825421869057", "text": "@victorhv02 Ela tem depress\u00e3o. o irm\u00e3o dela se matou a alguns meses.", "lang": "pt", "id": "1172890865049767936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "2975139244", "created_at": "2019-09-14T15:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890856057167873"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172890856057167873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "author_id": "1273572955", "created_at": "2019-09-14T15:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890773764935681"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "lang": "pt", "id": "1172890773764935681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583896657072129"}], "author_id": "1287231487", "created_at": "2019-09-14T15:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890746615160832"], "text": "RT @detoxnitoxx: Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes\u2026", "lang": "es", "id": "1172890746615160832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "1000383569645244416", "created_at": "2019-09-14T15:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890742710308865"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172890742710308865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/3HvwrVw5LD", "expanded_url": "https://twitter.com/Stormdosraios/status/1172890689232916485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HvwrVw5LD", "media_key": "3_1172890685168656385"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Jean"}]}, "author_id": "1107318113337528326", "created_at": "2019-09-14T15:11:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890689232916485"], "text": "Magneto se preparando para matar a Jean depois de saber que ela matou a mistica https://t.co/3HvwrVw5LD", "lang": "pt", "id": "1172890689232916485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}], "author_id": "557158636", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890682635247617"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "lang": "es", "id": "1172890682635247617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}]}, "author_id": "4581377361", "created_at": "2019-09-14T15:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890654655111168"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "lang": "pt", "id": "1172890654655111168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/iLOSoVGWbi", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/?utm_medium=webpush&utm_source=site&utm_campaign=noticieros", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026"}]}, "author_id": "132566255", "created_at": "2019-09-14T15:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890546358161408"], "text": "\u00a1Comprobado! Los gatos tienen m\u00e1s de una vida.\nhttps://t.co/iLOSoVGWbi", "lang": "es", "id": "1172890546358161408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}], "author_id": "775363465221382144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890537642344448"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "lang": "es", "id": "1172890537642344448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/LZNM4ZkHQ8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5cDN", "display_url": "dlvr.it/RD5cDN"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iHSgfb5E5s", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1172890518570688512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iHSgfb5E5s", "media_key": "3_1172890516955942918"}]}, "author_id": "317827089", "created_at": "2019-09-14T15:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890518570688512"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/LZNM4ZkHQ8 https://t.co/iHSgfb5E5s", "lang": "es", "id": "1172890518570688512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "3433099006", "created_at": "2019-09-14T15:11:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890496181706754"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172890496181706754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/isXKM475Dc", "expanded_url": "https://lopezdoriga.com?p=1030919", "display_url": "lopezdoriga.com/?p=1030919"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}]}, "author_id": "105857751", "created_at": "2019-09-14T15:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890463310766081"], "text": "Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/isXKM475Dc v\u00eda @lopezdoriga", "lang": "es", "id": "1172890463310766081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172888817302409217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "jung hoseok"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hobipoets", "id": "1243520537613275138"}]}, "author_id": "780516811796283393", "created_at": "2019-09-14T15:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890416808693760"], "text": "RT @hobipoets: daqui uns anos v\u00e3o perguntar se vivemos nessa \u00e9poca onde jung hoseok matou o fandom todo e eu vou me orgulhar e dizer que si\u2026", "lang": "pt", "id": "1172890416808693760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "3981321549", "created_at": "2019-09-14T15:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890372139302916"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172890372139302916"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "895964672", "created_at": "2019-09-14T15:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890320222203904"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172890320222203904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "author_id": "888823914654294016", "created_at": "2019-09-14T15:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890298239897600"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172890298239897600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/2kjivns3uX", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/", "display_url": "gobernantes.com"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8762, "type": "Place", "normalized_text": "Papantla"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8336, "type": "Place", "normalized_text": "Catemaco"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 137, "username": "GobernantesVer", "id": "106562842"}]}, "author_id": "106562842", "created_at": "2019-09-14T15:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890159928565761"], "text": "Mata a su esposa y se suicida en Papantla; encuentran cad\u00e1ver en Catemaco e hieren a agent... https://t.co/2kjivns3uX v\u00eda @GobernantesVer", "lang": "es", "id": "1172890159928565761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}]}, "author_id": "578441646", "created_at": "2019-09-14T15:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172889891270791168"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172889891270791168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172869323645497347"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "Varela"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.8405, "type": "Person", "normalized_text": "Flor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "rmartinelli", "id": "250265046"}]}, "author_id": "2924012925", "created_at": "2019-09-14T15:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172889779580612609"], "in_reply_to_user_id": "332037985", "text": "@flormizrachi @rmartinelli Muy, pero muy mal mensaje.\nSi existe alg\u00fan, resentimiento de ese tipo contra el Sr.Varela, por favor no lo haga p\u00fablico. Como indica Flor, esto se convierte en un posible detonante, para cualquier persona con intenci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "id": "1172889779580612609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}]}, "author_id": "4278818073", "created_at": "2019-09-14T15:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172889773314383872"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "id": "1172889773314383872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/MKp18J3hA0", "expanded_url": "https://twitter.com/bromera/status/1172889757652852739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MKp18J3hA0", "media_key": "3_1172889754146398213"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 34, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "PebreNegre_llib", "id": "2382032102"}, {"start": 154, "end": 170, "username": "LAIMPOSSIBLE_LL", "id": "1354965338"}]}, "author_id": "41825913", "created_at": "2019-09-14T15:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172889757652852739"], "text": "Comencem signatura de @silvia_nape autora de \u2018Un turista se su\u00efcida\u2019, Premi de Teatre Ciutat d\u2019Alcoi. Caseta 12-13 de @LaSetmana . Amb @PebreNegre_llib i @LAIMPOSSIBLE_LL https://t.co/MKp18J3hA0", "lang": "ca", "id": "1172889757652852739"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172889039172722688"}], "author_id": "853773457498271744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Alves_gui7", "id": "768222804009451522"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:07:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172889698517184513"], "in_reply_to_user_id": "768222804009451522", "text": "@Alves_gui7 n\u00e3o sei eu fico muito \ud83e\udd14 porque n\u00e3o faz sentido o jeito que ele se suicidou", "lang": "pt", "id": "1172889698517184513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172888817302409217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "jung hoseok"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "hobipoets", "id": "1243520537613275138"}]}, "author_id": "4843503141", "created_at": "2019-09-14T15:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172889636059983873"], "text": "RT @hobipoets: daqui uns anos v\u00e3o perguntar se vivemos nessa \u00e9poca onde jung hoseok matou o fandom todo e eu vou me orgulhar e dizer que si\u2026", "lang": "pt", "id": "1172889636059983873"}], "includes": {"users": [{"location": "Valencia, Venezuela.  ", "public_metrics": {"followers_count": 10339, "following_count": 9621, "tweet_count": 65415, "listed_count": 10}, "id": "231474200", "verified": false, "username": "nrodriguez7", "name": "Dr. Nelson Rodr\u00edguez R."}, {"location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}, "id": "332642789", "verified": false, "username": "susanaraffalli", "name": "susana raffalli a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1747, "tweet_count": 53843, "listed_count": 2}, "id": "806252157729210370", "verified": false, "username": "juskz97", "name": "juzinha"}, {"location": "blinknation ", "public_metrics": {"followers_count": 49569, "following_count": 105, "tweet_count": 34498, "listed_count": 206}, "id": "1083433868005384193", "verified": false, "username": "BLACKPINKcitou_", "name": "BlackPink Citou"}, {"location": "he/ him", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 511, "tweet_count": 12791, "listed_count": 0}, "id": "1156268514333876224", "verified": false, "username": "soarexxxx", "name": "rodrigo"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}, "id": "64839161", "verified": false, "username": "EspalhaFactos", "name": "Espalha-Factos"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223893, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}, "id": "55069015", "verified": true, "username": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar"}, {"location": "T\u00e1bua, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 294, "tweet_count": 12114, "listed_count": 0}, "id": "1166052225795465217", "verified": false, "username": "Jessicaasp99", "name": "\ud835\udca5\u00e9\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6 \ud835\udcab\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udc52\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \ud83d\udcab"}, {"location": "F\u00e1tima, Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 514, "tweet_count": 10575, "listed_count": 0}, "id": "920614823972540416", "verified": false, "username": "danielaperas00", "name": "\u2022Danes\u2022"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "id": "719523435647512576", "verified": false, "username": "comculturaearte", "name": "Comunidade Cultura e Arte"}, {"location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "verified": false, "username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga."}, {"location": "Ecuador(temporalmente)", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1159, "tweet_count": 103093, "listed_count": 1}, "id": "206805150", "verified": false, "username": "vixior", "name": "vilma xiomara ortega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 1993, "tweet_count": 236769, "listed_count": 35}, "id": "25878712", "verified": false, "username": "gabyravelo", "name": "Gaby Ravelo"}, {"location": "14.", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2157, "tweet_count": 73317, "listed_count": 3}, "id": "1065387884214198272", "verified": false, "username": "mariczta", "name": "mari\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}, "id": "509678764", "verified": false, "username": "mariana", "name": "Mariana Fran\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41879, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "verified": false, "username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1192, "tweet_count": 38312, "listed_count": 9}, "id": "1584638496", "verified": false, "username": "hugovillavicen7", "name": "hugo villavicencio"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1111, "tweet_count": 36623, "listed_count": 4}, "id": "170830041", "verified": false, "username": "vladynz", "name": "Vladimir N\u00fa\u00f1ez"}, {"location": "she/her  +18", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 501, "tweet_count": 127942, "listed_count": 15}, "id": "772496579928424448", "verified": false, "username": "DIANXIAP0EM", "name": "tutu"}, {"location": "this is my love @flavein", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}, "id": "3984439641", "verified": false, "username": "watsown", "name": "cillian murphy d vestido"}, {"location": "En todas partes...", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 554, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}, "id": "1129978057", "verified": false, "username": "magalyp63", "name": "Magaly Porras"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 4161, "tweet_count": 14698, "listed_count": 22}, "id": "47552034", "verified": false, "username": "dianasai", "name": "\ud83d\udc9adianasai \ud83d\udc9a"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 38919, "following_count": 1723, "tweet_count": 59375, "listed_count": 253}, "id": "37311476", "verified": true, "username": "manzottipablo", "name": "Pablo Manzotti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 188, "tweet_count": 67210, "listed_count": 0}, "id": "1062862212", "verified": false, "username": "Dibbe1963", "name": "Antonio Di Benedetto \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}, "id": "876541483", "verified": true, "username": "AlbertoBagnai", "name": "Alberto Bagnai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1002, "tweet_count": 18861, "listed_count": 1}, "id": "110761742", "verified": false, "username": "Melida_", "name": "M\u00e9lida Su\u00e1rez"}, {"location": " only blink, t\u00f8p, camila.", "public_metrics": {"followers_count": 5580, "following_count": 3091, "tweet_count": 71061, "listed_count": 4}, "id": "1040040550878142464", "verified": false, "username": "chaelisatlantic", "name": "lia. PINK VENOM"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 184, "tweet_count": 2754, "listed_count": 0}, "id": "1104801925", "verified": false, "username": "AdventistaSou", "name": "Sou um Jovem Adventista | reLIGA"}, {"location": "IG \u27a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5612, "following_count": 278, "tweet_count": 46724, "listed_count": 61}, "id": "50831416", "verified": false, "username": "DrDeeKnight", "name": "Dr. Dee Knight"}, {"location": "Facebook: PaisaEstereo.com", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 2920, "tweet_count": 80220, "listed_count": 13}, "id": "30845652", "verified": false, "username": "PaisaEstereoCom", "name": "PaisaEstereo.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 469, "tweet_count": 30142, "listed_count": 0}, "id": "987071179453321216", "verified": false, "username": "acrlordperu", "name": "edgar ordo\u00f1ez"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20856, "listed_count": 0}, "id": "795123439392751620", "verified": false, "username": "Andras1002", "name": "Emilio Dorati"}, {"location": " Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 108, "tweet_count": 14524, "listed_count": 4}, "id": "193000921", "verified": false, "username": "arojedape", "name": "Alberto Ojeda"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1970760, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}, "id": "109651819", "verified": true, "username": "Foro_TV", "name": "Foro_TV"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 108, "tweet_count": 6456, "listed_count": 0}, "id": "738067253615300609", "verified": false, "username": "Cattia_02", "name": "C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 191, "tweet_count": 12974, "listed_count": 1}, "id": "2894898587", "verified": false, "username": "Tib0te0", "name": "Tiboteo"}, {"location": "Por aqu\u00ed mismito", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 850, "tweet_count": 27447, "listed_count": 10}, "id": "2357270799", "verified": false, "username": "sellbuy26", "name": "Mar\u00eda Cristina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 333, "tweet_count": 7105, "listed_count": 0}, "id": "1100823805407232000", "verified": false, "username": "elianasrmaia", "name": "eliana"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 817, "tweet_count": 102171, "listed_count": 46}, "id": "51851795", "verified": false, "username": "DrikaRiLi", "name": "drika \ud83e\udd8c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 2214, "tweet_count": 48117, "listed_count": 3}, "id": "1152010456090984449", "verified": false, "username": "RobertJIB1", "name": "Robert 2022\u270c\u270c\u270c 912"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 57377, "following_count": 14730, "tweet_count": 518940, "listed_count": 134}, "id": "171110904", "verified": false, "username": "tanoproductor", "name": "Tano"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 169, "tweet_count": 154078, "listed_count": 35}, "id": "206678419", "verified": false, "username": "banuet_rma", "name": "Miguel Angel Banuet Rodriguez"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}, "id": "25401359", "verified": true, "username": "nmas", "name": "NM\u00e1s"}, {"location": "Viana do Castelo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 300, "tweet_count": 5980, "listed_count": 0}, "id": "908083623592591360", "verified": false, "username": "catarinagp23", "name": "Catarina"}, {"location": "catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 1240, "tweet_count": 742900, "listed_count": 236}, "id": "243377060", "verified": false, "username": "llunavermella", "name": "lluna vermella"}, {"location": "From deep inside (desde muy adentro) \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 196, "tweet_count": 17230, "listed_count": 1}, "id": "82845160", "verified": false, "username": "josejoasm", "name": "Jose Joaquin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 724, "tweet_count": 41122, "listed_count": 0}, "id": "568262618", "verified": false, "username": "vromero1260", "name": "vicente romero luna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 3170, "tweet_count": 66914, "listed_count": 0}, "id": "1042601097179922435", "verified": false, "username": "cidadaodemal", "name": "Cidad\u00e3o de mal 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u262d"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "id": "274590714", "verified": true, "username": "anistiabrasil", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1821, "tweet_count": 46450, "listed_count": 1}, "id": "3699599177", "verified": false, "username": "Serbofilo2018", "name": "Srbofil"}, {"location": "La Ciudad del Humo. . .", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 960, "tweet_count": 7164, "listed_count": 1}, "id": "114654118", "verified": false, "username": "Chivitron", "name": "Chivigon"}, {"location": "Libre pensadora", "public_metrics": {"followers_count": 24366, "following_count": 16704, "tweet_count": 544879, "listed_count": 164}, "id": "126695224", "verified": false, "username": "ericahenriquezo", "name": "Erica \ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 19, "tweet_count": 26142, "listed_count": 0}, "id": "979398163588108288", "verified": false, "username": "milopeslena", "name": "mia"}, {"location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 490, "tweet_count": 12209, "listed_count": 1}, "id": "988131237503041536", "verified": false, "username": "caroldilorenzi", "name": "Dramatic Angel \u2615\ufe0f"}, {"location": "Charallave, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 2157, "tweet_count": 92486, "listed_count": 3}, "id": "47772406", "verified": false, "username": "Ieronimush", "name": "Ieronimush Boshinski"}, {"location": "Reus, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 343, "tweet_count": 17532, "listed_count": 7}, "id": "171008377", "verified": false, "username": "tato_f1", "name": "Tato Montes"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 45102702, "following_count": 65, "tweet_count": 85762, "listed_count": 42928}, "id": "14872237", "verified": true, "username": "realmadrid", "name": "Real Madrid C.F."}, {"location": "q miras", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 305, "tweet_count": 13751, "listed_count": 0}, "id": "1153008076175368192", "verified": false, "username": "juliajael__", "name": "julia"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3662, "following_count": 607, "tweet_count": 46957, "listed_count": 8}, "id": "2492086854", "verified": false, "username": "conurbambi", "name": "Mariano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 3602, "tweet_count": 284370, "listed_count": 10}, "id": "751106651067932672", "verified": false, "username": "g_fontie", "name": "German Gomez"}, {"location": "Medell\u00edn, Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 11195, "tweet_count": 146657, "listed_count": 53}, "id": "1202671862", "verified": false, "username": "byronaedo", "name": "byron marulanda"}, {"location": "vzla", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2514, "tweet_count": 159276, "listed_count": 13}, "id": "210913192", "verified": false, "username": "monicav2609", "name": "Venezolana"}, {"location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 210, "tweet_count": 469, "listed_count": 0}, "id": "1158071351976038401", "verified": false, "username": "joana_formoso", "name": "joana formoso"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 132, "tweet_count": 236721, "listed_count": 41}, "id": "1316969780", "verified": false, "username": "AgusCastro_L", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94"}, {"location": "Colorado, USA", "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 5294, "tweet_count": 25846, "listed_count": 4}, "id": "1631510382", "verified": false, "username": "Wmarc4", "name": "STF tem lado pol\u00edtico. Todos esquerdistas."}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313515, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "id": "1388402174", "verified": false, "username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 4990, "tweet_count": 1003791, "listed_count": 150}, "id": "1587484500", "verified": false, "username": "sra_perola", "name": "Sra Perola"}, {"location": "Asturias, Principado de Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 853, "tweet_count": 36813, "listed_count": 8}, "id": "792825160793546756", "verified": false, "username": "SiSoyIzquierda", "name": "Si Soy Izquierda"}, {"location": "PROV. DE BS.AS.", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 2036, "tweet_count": 44900, "listed_count": 9}, "id": "166692322", "verified": false, "username": "PARCES21", "name": "ESTEBAN AGUSTIN DELUCA VITA"}, {"location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 10592, "tweet_count": 39147, "listed_count": 0}, "id": "45629563", "verified": false, "username": "KORTAZAR", "name": "ONEGA MURRAY"}, {"location": "Santa Cruz de Aragua Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 942, "tweet_count": 277412, "listed_count": 24}, "id": "822295939", "verified": false, "username": "virginiamp49", "name": "virginia"}, {"location": "Caracas, Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 3354, "tweet_count": 28304, "listed_count": 6}, "id": "54258194", "verified": false, "username": "luciennethel", "name": "lucienne beaujon"}, {"location": "GALAR *pr\u00f3ximamente*", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 0, "tweet_count": 17014, "listed_count": 0}, "id": "943303864689799173", "verified": false, "username": "Albertotiradof3", "name": "\ud83d\udc19Alberto\ud83d\udc19"}, {"location": "Tegucigalpa, Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1994, "following_count": 552, "tweet_count": 7884, "listed_count": 0}, "id": "711525248", "verified": false, "username": "renymaru", "name": "Reny Mar\u00eda \ud83e\udd13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 513, "tweet_count": 6250, "listed_count": 10}, "id": "34309500", "verified": false, "username": "CaroAguilar", "name": "Carolina Aguilar"}, {"location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 267, "tweet_count": 9197, "listed_count": 4}, "id": "1032765455403024385", "verified": false, "username": "pseudocharleskk", "name": "pseudo.charles"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 173, "tweet_count": 2036, "listed_count": 0}, "id": "1126601349007851521", "verified": false, "username": "23_ratinho", "name": "@ di rato 23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 1463, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "id": "1138857921557729280", "verified": false, "username": "22nograu", "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122"}, {"location": "vitoria es", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 81, "tweet_count": 2097, "listed_count": 0}, "id": "2847481960", "verified": false, "username": "antoniolacourt", "name": "Sempre alerta"}, {"location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1855, "tweet_count": 12753, "listed_count": 7}, "id": "1947895129", "verified": false, "username": "mardylid", "name": "Mardylid Castillo"}, {"location": "Paracolombia. ", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1041, "tweet_count": 37070, "listed_count": 13}, "id": "34232446", "verified": false, "username": "TheSuperBoring", "name": "Sara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 314, "tweet_count": 1120, "listed_count": 0}, "id": "1101638451953352705", "verified": false, "username": "liquefeito", "name": "liquefeito"}, {"location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 472583, "following_count": 2477, "tweet_count": 72578, "listed_count": 1223}, "id": "76049312", "verified": true, "username": "senadorhumberto", "name": "Humberto Costa"}, {"location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas; M\u00c9X", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1899, "tweet_count": 13109, "listed_count": 14}, "id": "131607121", "verified": false, "username": "eugenismos", "name": "Luis Eugenio Mu\u00f1iz"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}, "id": "979046731", "verified": false, "username": "pozainforma", "name": "JavierPozaInforma"}, {"location": "Al norte del sur. ", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 936, "tweet_count": 20143, "listed_count": 1}, "id": "2738449937", "verified": false, "username": "cmatheusrivas1", "name": "Carlos Matheus"}, {"location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 866, "tweet_count": 15798, "listed_count": 10}, "id": "1153001614023770115", "verified": false, "username": "ot7_28", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc93\ud835\udc82"}, {"location": " \u2609 \u2650\ufe0e \u2191 \u2648\ufe0e \u263e \u264f\ufe0e ", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1022, "tweet_count": 71302, "listed_count": 44}, "id": "3304533010", "verified": false, "username": "moonvchildx", "name": "andrea\ud83e\udd8b (s/h)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 248, "tweet_count": 23759, "listed_count": 0}, "id": "1259558288", "verified": false, "username": "Nichinsky", "name": "Nacho"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 42012, "following_count": 3817, "tweet_count": 113249, "listed_count": 694}, "id": "17138110", "verified": true, "username": "hugomabarca", "name": "Hugo Mart\u00ednez Abarca\ud83d\udeb2 \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 4, "tweet_count": 1189, "listed_count": 0}, "id": "1094068556", "verified": false, "username": "LidiaRezende1", "name": "Lidia Rezende "}, {"location": "\ud83e\udd0e\ud83c\udfdd\ud83d\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 631, "tweet_count": 135057, "listed_count": 7}, "id": "3064706182", "verified": false, "username": "chiaritiuuus", "name": "\u1d09\u0265\u0254"}, {"location": "-23.550229,-46.568647", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 578, "tweet_count": 130558, "listed_count": 67}, "id": "9404332", "verified": false, "username": "sergiovds", "name": "Grandpa, dad, friend, and pissed-off AB+"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1083, "tweet_count": 103627, "listed_count": 3}, "id": "560568273", "verified": false, "username": "gebelgor", "name": "gebelgor"}, {"location": "En el Mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 20762, "following_count": 17016, "tweet_count": 124729, "listed_count": 15}, "id": "1069740205928796161", "verified": false, "username": "Bravo199285", "name": "Bravo1992"}, {"location": "Where God wants to", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 671, "tweet_count": 108951, "listed_count": 2}, "id": "35959075", "verified": false, "username": "APPRT", "name": "Ana \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 395, "tweet_count": 11491, "listed_count": 17}, "id": "721475769554350085", "verified": false, "username": "orbisdefense", "name": "@orbisdefense"}, {"public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 533, "tweet_count": 281138, "listed_count": 16}, "id": "420437866", "verified": false, "username": "mblanco_", "name": "mirna blanco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 57, "tweet_count": 185, "listed_count": 0}, "id": "3306140093", "verified": false, "username": "enrikemendez_", "name": "jose mendez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 422, "tweet_count": 73144, "listed_count": 11}, "id": "2951644193", "verified": false, "username": "oreoag", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 1577, "tweet_count": 11611, "listed_count": 1}, "id": "87887939", "verified": false, "username": "jfranciscohr", "name": "Francisco Hern\u00e1ndez"}, {"location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 656, "tweet_count": 72903, "listed_count": 8}, "id": "2405027132", "verified": false, "username": "borzwa", "name": "Diogo Dias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 459, "tweet_count": 23423, "listed_count": 0}, "id": "1162465580265484288", "verified": false, "username": "scch63", "name": "sissi"}, {"location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 4080, "tweet_count": 74791, "listed_count": 4}, "id": "2512701842", "verified": false, "username": "Villalba1Valen", "name": "\u0250u\u0131\u0287u\u01ddl\u0250\u028c"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 29545, "following_count": 7312, "tweet_count": 14224, "listed_count": 83}, "id": "3004285487", "verified": false, "username": "rudronio", "name": "Rodrigo"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 73, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "id": "1170532152917864448", "verified": false, "username": "HEKTOR75412179", "name": "HEKTORPELIGROSO"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1040, "tweet_count": 14260, "listed_count": 0}, "id": "352696803", "verified": false, "username": "154451_bga", "name": "Alejandro Bernal"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}, "id": "948683648", "verified": true, "username": "Forbes_Mexico", "name": "Forbes M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 408, "tweet_count": 10923, "listed_count": 0}, "id": "999972857483587585", "verified": false, "username": "mariaa_tavares9", "name": "Malia \ud83c\udf84"}, {"location": "#LaLigaM\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 4719, "tweet_count": 15461, "listed_count": 0}, "id": "525013209", "verified": false, "username": "laimonbcs", "name": "Laimon Boscos B Calif S"}, {"public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 684, "tweet_count": 105620, "listed_count": 0}, "id": "254255531", "verified": false, "username": "Maveryk15537", "name": "Maveryk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 3400, "tweet_count": 14249, "listed_count": 1}, "id": "2535058864", "verified": false, "username": "AlBorghesi", "name": "Alberto Borghesi"}, {"location": "ESTADO DE MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 993, "tweet_count": 43410, "listed_count": 3}, "id": "126460148", "verified": false, "username": "osfepelo", "name": "Oscar Felipe P\u00e9rez L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1557, "tweet_count": 30822, "listed_count": 6}, "id": "780076918154620928", "verified": false, "username": "manuelmelo2400", "name": "Manel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1306, "tweet_count": 12925, "listed_count": 3}, "id": "218545612", "verified": false, "username": "Laraujovarela", "name": "Luifran Araujo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 2049, "tweet_count": 147786, "listed_count": 2}, "id": "3302875366", "verified": false, "username": "damn0daniel", "name": "Dani"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 217, "tweet_count": 5280, "listed_count": 0}, "id": "1132838146708791296", "verified": false, "username": "MateusVictor01", "name": "di veneta\ud83e\udee1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 724, "tweet_count": 31065, "listed_count": 2}, "id": "300998350", "verified": false, "username": "gi_s_e", "name": "giiss"}, {"location": "N/A", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 244, "tweet_count": 7464, "listed_count": 1}, "id": "212739225", "verified": false, "username": "Nowel90", "name": "Nowel Biana\ud83d\udda5\ufe0f"}, {"location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 498, "tweet_count": 78035, "listed_count": 6}, "id": "630668857", "verified": false, "username": "joselyneq", "name": "UNB\u00daHO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 472, "tweet_count": 10950, "listed_count": 1}, "id": "149070614", "verified": false, "username": "ljavier211", "name": "-"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 605, "tweet_count": 4496, "listed_count": 1}, "id": "768574087203528706", "verified": false, "username": "_wtvmaria", "name": "\ud835\udd92"}, {"location": "Asgard", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1168, "tweet_count": 48137, "listed_count": 6}, "id": "4903248247", "verified": false, "username": "howtlovepuff", "name": "emilly \ud83d\udcd6 Amor sob encomenda; Em chamas"}, {"location": "EDOMEX. ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2822, "tweet_count": 117839, "listed_count": 2}, "id": "1156398247235055617", "verified": false, "username": "CFHernandez01_", "name": "Cfhdz."}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041383, "following_count": 1923, "tweet_count": 432874, "listed_count": 15594}, "id": "236636515", "verified": true, "username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 91, "tweet_count": 2874, "listed_count": 0}, "id": "1000001876618866688", "verified": false, "username": "danieladpds", "name": "daniela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 162, "tweet_count": 27708, "listed_count": 0}, "id": "814475222766198784", "verified": false, "username": "xseriz04", "name": "\ud83c\udf44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 285, "tweet_count": 12106, "listed_count": 0}, "id": "1082814386161573888", "verified": false, "username": "Noeslotuyo1", "name": "pepsihelada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 285, "tweet_count": 12181, "listed_count": 0}, "id": "1049072564239314944", "verified": false, "username": "CatarinaDelgad", "name": "Cata"}, {"location": "Barbanza-Galicia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 2269, "tweet_count": 143213, "listed_count": 6}, "id": "421092818", "verified": false, "username": "arcovi1", "name": "Arcovi"}, {"location": "Rupunia al lado de Groenlandia", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 426, "tweet_count": 6732, "listed_count": 1}, "id": "851222504", "verified": false, "username": "eve_1709", "name": "Eve\ud83d\udcaf%Maracucha"}, {"location": "221B", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 4207, "tweet_count": 7242, "listed_count": 0}, "id": "1012743317912768513", "verified": false, "username": "moriartyxz", "name": "let\u00edcia"}, {"location": "Cuernavaca Morelos M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 662, "tweet_count": 7096, "listed_count": 6}, "id": "122262372", "verified": false, "username": "aocong", "name": "Alfredo Oc\u00f3n"}, {"location": "Cuernavaca, Morelos.", "public_metrics": {"followers_count": 6314, "following_count": 610, "tweet_count": 33577, "listed_count": 61}, "id": "400124893", "verified": false, "username": "VOMNoticias", "name": "VOM Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 191, "tweet_count": 451951, "listed_count": 4}, "id": "1121353595574734848", "verified": false, "username": "BGenebra", "name": "Professor Um\u00edlio"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5084153, "following_count": 96, "tweet_count": 530417, "listed_count": 12106}, "id": "65473559", "verified": true, "username": "portalR7", "name": "Portal R7.com"}, {"location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "id": "4588673188", "verified": false, "username": "techima58", "name": "Misk'i Marite"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165844, "listed_count": 4}, "id": "63480806", "verified": false, "username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9069, "following_count": 4786, "tweet_count": 253296, "listed_count": 0}, "id": "70458783", "verified": false, "username": "ikillyoumac", "name": "fanny 13 \ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 634, "tweet_count": 16529, "listed_count": 0}, "id": "3244434874", "verified": false, "username": "ripminusone_", "name": "padparadscha"}, {"location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262957, "listed_count": 1}, "id": "378375409", "verified": false, "username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "verified": false, "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"location": "Cajic\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 1861, "tweet_count": 7369, "listed_count": 0}, "id": "3098061946", "verified": false, "username": "SebasAvil", "name": "sebs"}, {"location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}, "id": "901509940317220864", "verified": false, "username": "ilachio", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 171, "tweet_count": 7598, "listed_count": 0}, "id": "1160217123169480704", "verified": false, "username": "manowakeup", "name": "DIA 02/10 \u00e9 13!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddff\ud83c\udde6"}, {"location": "s\u00e3o gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 587, "tweet_count": 118578, "listed_count": 9}, "id": "363192755", "verified": false, "username": "Fabtang31", "name": "Fabiano"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11676, "following_count": 800, "tweet_count": 117234, "listed_count": 51}, "id": "361311345", "verified": false, "username": "wrestlemaniacos", "name": "Wrestleman\u00edacos"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82552, "following_count": 128, "tweet_count": 2126, "listed_count": 30}, "id": "373072242", "verified": false, "username": "GazetaCrista_", "name": "Gazeta Crist\u00e3"}, {"location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 9580, "following_count": 1521, "tweet_count": 321827, "listed_count": 29}, "id": "109333439", "verified": false, "username": "patty21_rincon", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Malpensada \ud83c\udfb6"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 629, "tweet_count": 125929, "listed_count": 4}, "id": "3474442348", "verified": false, "username": "PabloSilvaFerr4", "name": "Pablo Silva Ferrer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 3321, "tweet_count": 145640, "listed_count": 22}, "id": "334790450", "verified": false, "username": "MisbelisA", "name": "MISBELIS ALVAREZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 119, "tweet_count": 19281, "listed_count": 0}, "id": "1045408518", "verified": false, "username": "marianacarv4lho", "name": "Mariana Carvalho"}, {"location": "Concepcion,Bio-Bio,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 845, "tweet_count": 5011, "listed_count": 1}, "id": "170482050", "verified": false, "username": "MiFreetime", "name": "My Freetime"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3984835, "following_count": 15658, "tweet_count": 927516, "listed_count": 10658}, "id": "14638581", "verified": true, "username": "biobio", "name": "BioBioChile"}, {"location": "Lerida, Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 2359, "tweet_count": 206862, "listed_count": 39}, "id": "616344054", "verified": false, "username": "Arnau_BA", "name": "Arnau #JoS\u00f3cCDR"}, {"location": "Araripina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 249, "tweet_count": 476, "listed_count": 0}, "id": "788078133199142913", "verified": false, "username": "bia1337", "name": "Badgal bibi"}, {"location": "sp | rj", "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}, "id": "237872146", "verified": true, "username": "lacerda", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 337, "tweet_count": 28256, "listed_count": 1}, "id": "2867803395", "verified": false, "username": "debyzimn", "name": "Zimn \ud83d\ude43"}, {"location": "Vila anair", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1257, "tweet_count": 61825, "listed_count": 1}, "id": "2328321570", "verified": false, "username": "Theusminha", "name": "Domingues \u611b \ud83d\udd4a"}, {"location": "Torres Vedras", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 666, "tweet_count": 42559, "listed_count": 0}, "id": "1027976753225101312", "verified": false, "username": "sazhaboo", "name": "sasha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 132, "tweet_count": 22955, "listed_count": 0}, "id": "965039970951090177", "verified": false, "username": "elizabe59406802", "name": "elizabeth velazquez"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3245880, "following_count": 3582, "tweet_count": 265167, "listed_count": 6094}, "id": "3362741", "verified": true, "username": "sopitas", "name": "Sopitas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 401, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}, "id": "923818878", "verified": false, "username": "mmoreno97", "name": "Moreno"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 631, "tweet_count": 17924, "listed_count": 1}, "id": "464559686", "verified": false, "username": "fperson26", "name": "Ferplay"}, {"location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5164, "following_count": 5367, "tweet_count": 64248, "listed_count": 1}, "id": "794185340940591104", "verified": false, "username": "JOSorlandoBENT2", "name": "JOS\u00c9  orlando BENTO."}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 389, "tweet_count": 45450, "listed_count": 6}, "id": "2713254243", "verified": false, "username": "Francisco_QF27", "name": "Valentino"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 0, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}, "id": "879503689001684992", "verified": false, "username": "BahiaManchetes", "name": "Bahia Manchetes"}, {"location": "Aragua Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 594, "tweet_count": 60324, "listed_count": 4}, "id": "2850742181", "verified": false, "username": "coraliavillaza1", "name": "Coralia"}, {"location": "Catarroja, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 511, "tweet_count": 8961, "listed_count": 0}, "id": "780140267387101184", "verified": false, "username": "Vicente10561547", "name": "Vicente"}, {"location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1503564, "following_count": 51572, "tweet_count": 577280, "listed_count": 14228}, "id": "31090827", "verified": true, "username": "20m", "name": "20minutos.es"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 684, "tweet_count": 28996, "listed_count": 10}, "id": "253211003", "verified": false, "username": "moniatogeperut", "name": "mg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8439, "following_count": 84, "tweet_count": 29605, "listed_count": 93}, "id": "1052889894568255488", "verified": false, "username": "elcasocat", "name": "ElCaso.cat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 207, "tweet_count": 9218, "listed_count": 0}, "id": "1928841420", "verified": false, "username": "virllimar13", "name": "Virginia Albarran"}, {"location": "Mi parroquia es el mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1025, "tweet_count": 54885, "listed_count": 1}, "id": "58789841", "verified": false, "username": "veronicafsp", "name": "Ver\u00f3nica De Sousa, fsp"}, {"location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 921, "tweet_count": 9093, "listed_count": 0}, "id": "2493008215", "verified": false, "username": "mmartinez1705", "name": "Maribel Mart\u00ednez Alvarez"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 89174, "following_count": 1411, "tweet_count": 125639, "listed_count": 285}, "id": "2847223757", "verified": true, "username": "LaSagaOficial", "name": "La Saga"}, {"location": "Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 5004, "tweet_count": 80823, "listed_count": 9}, "id": "2273929394", "verified": false, "username": "damiansivira", "name": "Dami\u00e1n Sivira"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 59073, "following_count": 440, "tweet_count": 286009, "listed_count": 340}, "id": "36089412", "verified": false, "username": "elsolonline", "name": "Diario El Sol Mza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 5000, "tweet_count": 325957, "listed_count": 4}, "id": "94638669", "verified": false, "username": "alexandrester", "name": "\ud83d\udd25Alexandrendsster\ud83d\udd25\u2122\ud83d\udcf2. \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83d\udc972023\ud83d\udc97\ud83d\udea9"}, {"location": "En la ciudad de la furia", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 432, "tweet_count": 49027, "listed_count": 35}, "id": "48074035", "verified": false, "username": "AntonioJVilela", "name": "oi\u1d0eo\u019a\u1d0eA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}, "id": "200435252", "verified": false, "username": "MIsabel2022", "name": "Mar\u00eda Isabel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17900, "following_count": 1594, "tweet_count": 237282, "listed_count": 158}, "id": "1615746020", "verified": false, "username": "Efekto10", "name": "Efekto10"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 5210, "following_count": 3585, "tweet_count": 234138, "listed_count": 26}, "id": "309234145", "verified": false, "username": "noito67", "name": "Mita Galadriel"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 2907, "tweet_count": 172531, "listed_count": 1}, "id": "713975735598374912", "verified": false, "username": "MariaFe09388941", "name": "Maria Felix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 315, "tweet_count": 5468, "listed_count": 0}, "id": "1091719475760631808", "verified": false, "username": "juandradelinda", "name": "Juliana."}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 12521, "following_count": 694, "tweet_count": 34292, "listed_count": 50}, "id": "918766801835741184", "verified": false, "username": "ESEdeSalud", "name": "ESEdeSalud. \ud83d\udd6f\ufe0fVzla\ud83d\udd6f\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 576, "tweet_count": 85351, "listed_count": 2}, "id": "141803925", "verified": false, "username": "utaipia", "name": "_ taiane"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 388, "tweet_count": 32082, "listed_count": 0}, "id": "815928063804538880", "verified": false, "username": "dulcee2707", "name": "Dulce Martins"}, {"location": "pfp: kaerukwa ", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 240, "tweet_count": 30598, "listed_count": 0}, "id": "711642848072998912", "verified": false, "username": "l0nely_kitty", "name": "Kitty rottmnt era"}, {"location": "Bogot\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1031, "tweet_count": 26991, "listed_count": 1}, "id": "531680383", "verified": false, "username": "adriana11904566", "name": "Adri\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83d\udc31\ud83d\udc31"}, {"location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 3911, "following_count": 5005, "tweet_count": 39596, "listed_count": 3}, "id": "611738153", "verified": false, "username": "Polombiacol", "name": "SantoAngel"}, {"location": "En mis sue\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 299, "tweet_count": 7626, "listed_count": 3}, "id": "119961990", "verified": false, "username": "Grexsy", "name": "Grexsy \u01b7\u0254\u0310"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 939, "tweet_count": 161597, "listed_count": 11}, "id": "375925039", "verified": false, "username": "thatyoungs", "name": "thay \ud83e\udd95 \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}, "id": "1123709893930901512", "verified": false, "username": "batcomvontade", "name": "batman rei do pop dono da dc"}, {"location": "Caracas,Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 1796, "tweet_count": 302183, "listed_count": 15}, "id": "84081965", "verified": false, "username": "Urgeunpais", "name": "Mi opini\u00f3n"}, {"location": "Set\u00fabal", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 266, "tweet_count": 22178, "listed_count": 2}, "id": "1254165728", "verified": false, "username": "yoboyysilva", "name": "silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 818, "tweet_count": 2377, "listed_count": 0}, "id": "844308061544206337", "verified": false, "username": "LucasUub14", "name": "lucas."}, {"location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 19506, "following_count": 571, "tweet_count": 56242, "listed_count": 105}, "id": "66224656", "verified": false, "username": "ricardorente", "name": "Ricardo Rente"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2842, "tweet_count": 21214, "listed_count": 1}, "id": "2481345246", "verified": false, "username": "MonjeMarco", "name": "Matt trumon PATRIOTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47389, "following_count": 28186, "tweet_count": 180205, "listed_count": 71}, "id": "3221202989", "verified": false, "username": "Regia_Pam", "name": "Regia Pam En palco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1792, "tweet_count": 21833, "listed_count": 0}, "id": "1275449376", "verified": false, "username": "nanamassi", "name": "Rosana Tomassi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 97, "tweet_count": 35182, "listed_count": 2}, "id": "712080482134056960", "verified": false, "username": "maria_feitor", "name": "marycas"}, {"location": "Y para que quereis saber? ", "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 4059, "tweet_count": 45243, "listed_count": 4}, "id": "58902523", "verified": false, "username": "ALMAROSO", "name": "ALMAROSO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45375, "following_count": 1627, "tweet_count": 147274, "listed_count": 170}, "id": "919623912", "verified": false, "username": "ARodriguezVera", "name": "AlfonsoRodriguezVera"}, {"location": "Aljustrel, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 991, "tweet_count": 57734, "listed_count": 0}, "id": "772036951830589440", "verified": false, "username": "ritalopes109", "name": "Rita"}, {"location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 7803, "following_count": 7807, "tweet_count": 89952, "listed_count": 18}, "id": "2823083211", "verified": false, "username": "LluisRealKlein", "name": "LLUIS REAL-GRETHEL\ud83c\udf97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1336, "tweet_count": 58726, "listed_count": 3}, "id": "374176102", "verified": false, "username": "hely1970", "name": "Hely Escobar"}, {"location": "Antigua Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 694, "tweet_count": 109228, "listed_count": 26}, "id": "215154722", "verified": false, "username": "elshavinho", "name": "Javier Guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 199, "tweet_count": 13035, "listed_count": 1}, "id": "1095392526276706305", "verified": false, "username": "choiele", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1224, "tweet_count": 7887, "listed_count": 2}, "id": "1093631401365254145", "verified": false, "username": "cherryholls", "name": "luisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 595, "tweet_count": 9522, "listed_count": 2}, "id": "2746799836", "verified": false, "username": "pepamartinn", "name": "pepa martin"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 636863, "following_count": 1371, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3095}, "id": "108670198", "verified": true, "username": "MonederoJC", "name": "Juan Carlos Monedero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 108, "tweet_count": 896, "listed_count": 0}, "id": "1090388684296335360", "verified": false, "username": "miguel_lopes00", "name": "Miguel Lopes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 484, "tweet_count": 6184, "listed_count": 0}, "id": "543886529", "verified": false, "username": "hidedata_mace", "name": "Noisy boy"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 2817, "tweet_count": 50512, "listed_count": 1}, "id": "2942884665", "verified": false, "username": "eusotrosha", "name": "Raphael\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 48076, "following_count": 3208, "tweet_count": 172708, "listed_count": 254}, "id": "62145811", "verified": false, "username": "Mibelis", "name": "Mibelis Acevedo D."}, {"location": "Estombar", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 734, "tweet_count": 32934, "listed_count": 0}, "id": "1915486982", "verified": false, "username": "diiogo96", "name": "\u2665\u2665 16 - 06 - 2014 \u2665\u2665"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1095, "tweet_count": 81713, "listed_count": 10}, "id": "2325965737", "verified": false, "username": "bluewhitelies", "name": "Wraith"}, {"location": "Mi color\ud83d\udc9bmi flor\ud83c\udf3bmi animal\ud83e\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 6815, "following_count": 2297, "tweet_count": 57235, "listed_count": 6}, "id": "92365005", "verified": false, "username": "ojitoscafeteros", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u27b0 La de los crespos rojos"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"location": "aoba johsai volleyball club", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1239, "tweet_count": 40715, "listed_count": 4}, "id": "695744329114128384", "verified": false, "username": "ROYALYNCH", "name": "natsu"}, {"location": "T\u00e1chira, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 715, "tweet_count": 14064, "listed_count": 2}, "id": "2206054609", "verified": false, "username": "hancer_gonzlez", "name": "Hancer Gonz\u00e1lez S."}, {"location": "California ", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 432, "tweet_count": 20410, "listed_count": 5}, "id": "139810230", "verified": false, "username": "fabiowood", "name": "Given2Fly.eth"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 30185, "following_count": 1339, "tweet_count": 69818, "listed_count": 832}, "id": "253021343", "verified": false, "username": "EPcine", "name": "EP Cine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23810, "following_count": 5478, "tweet_count": 93600, "listed_count": 534}, "id": "1328885857", "verified": false, "username": "culturaocio", "name": "CulturaOcio"}, {"location": "Penafiel, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 366, "tweet_count": 12388, "listed_count": 0}, "id": "1039659298501087232", "verified": false, "username": "juanaa0o", "name": "juana \ud83d\udd06"}, {"location": "Espa\u00f1a. Canarias.", "public_metrics": {"followers_count": 10041, "following_count": 9132, "tweet_count": 33018, "listed_count": 57}, "id": "1041630061139378176", "verified": false, "username": "ArimaRodriguez", "name": "Arima Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 197, "tweet_count": 21147, "listed_count": 0}, "id": "770709572449341440", "verified": false, "username": "berzerkloudr", "name": "Bitijuisse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 398, "tweet_count": 21897, "listed_count": 2}, "id": "2659568658", "verified": false, "username": "grilorangel", "name": "Miro Roj\u00e3o \ud83e\udd97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 755, "tweet_count": 21403, "listed_count": 3}, "id": "1162115788108644353", "verified": false, "username": "0FmonstrsANDmen", "name": "deko"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 850, "tweet_count": 28200, "listed_count": 1}, "id": "4189837125", "verified": false, "username": "majucecere", "name": "M\u0337a\u0337j\u0337u\u0337 \u2728"}, {"location": "treasure nct tbz skz", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1286, "tweet_count": 11301, "listed_count": 7}, "id": "1017438707236958208", "verified": false, "username": "neoloverx", "name": "gio io"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1814, "tweet_count": 3787, "listed_count": 1}, "id": "890686047348285440", "verified": false, "username": "PauloEsdrasAra3", "name": "P.Esdras"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}, "id": "855796724270542849", "verified": false, "username": "DirceuTavares16", "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 764, "tweet_count": 120308, "listed_count": 16}, "id": "91612852", "verified": false, "username": "Maquiavelo61", "name": "Carlos Jesus Rodgue"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 4576, "following_count": 4749, "tweet_count": 205118, "listed_count": 31}, "id": "907134361", "verified": false, "username": "dbv_e", "name": "D\u00e9bora E. Vergara D. \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "En todas partes", "public_metrics": {"followers_count": 22213463, "following_count": 413, "tweet_count": 389588, "listed_count": 52700}, "id": "33884545", "verified": true, "username": "CNNEE", "name": "CNN en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 346, "tweet_count": 2247, "listed_count": 0}, "id": "1155647217396588544", "verified": false, "username": "birritaythcc", "name": "valentindie\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1607, "tweet_count": 296781, "listed_count": 6}, "id": "1160431860", "verified": false, "username": "mgutruiz", "name": "M."}, {"location": "Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 2888, "tweet_count": 109447, "listed_count": 33}, "id": "228141360", "verified": false, "username": "Vityspain", "name": "Mi Querida Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Catalunya independizada", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 257, "tweet_count": 29455, "listed_count": 16}, "id": "2472137364", "verified": false, "username": "Cat_Girl_15", "name": "\u00c1gatha - BunnyG \ud83d\udc9e\u2614"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 93, "tweet_count": 162951, "listed_count": 5}, "id": "751204312030842884", "verified": false, "username": "_snap_out_of_it", "name": "s \ud83c\udf39"}, {"location": "Dragonstone", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 280, "tweet_count": 17640, "listed_count": 0}, "id": "3305565563", "verified": false, "username": "rravasqueira29", "name": "Rubi \u2049\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 458, "tweet_count": 88410, "listed_count": 0}, "id": "44465231", "verified": false, "username": "gimarcolin", "name": "penteado de abelha fodasse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1284, "tweet_count": 152794, "listed_count": 45}, "id": "196320338", "verified": false, "username": "aanonnyma", "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 764, "tweet_count": 332, "listed_count": 2}, "id": "4919700585", "verified": false, "username": "parejasuba2102", "name": "gatita/gatito"}, {"location": "City of Delusion, Cydonia", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 278, "tweet_count": 14537, "listed_count": 0}, "id": "99213671", "verified": false, "username": "_chinalli", "name": "Nameless"}, {"location": "no en irlanda", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 183, "tweet_count": 8088, "listed_count": 0}, "id": "333178983", "verified": false, "username": "aguafiiestas", "name": "irlanda"}, {"location": "Ciudadano del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 666, "tweet_count": 100762, "listed_count": 9}, "id": "270123457", "verified": false, "username": "POKEMON_HxH", "name": "POKEMON"}, {"location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 182254, "following_count": 306, "tweet_count": 920448, "listed_count": 910}, "id": "8091552", "verified": true, "username": "torreon", "name": "El Siglo de Torre\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 346, "tweet_count": 72319, "listed_count": 4}, "id": "198752257", "verified": false, "username": "Elixo_", "name": "Satanic Panic gostoso demais"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 308, "tweet_count": 81237, "listed_count": 1}, "id": "2777643325", "verified": false, "username": "thisjana", "name": "sushi com cream cheese"}, {"location": "Birmingham, England", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1323, "tweet_count": 193110, "listed_count": 0}, "id": "1005098794743148544", "verified": false, "username": "oliveira30__", "name": "Paulinho"}, {"location": "g\u00eanero: mandaloriano", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 308, "tweet_count": 11745, "listed_count": 1}, "id": "1075507172635828226", "verified": false, "username": "sahirared", "name": "\u2661aster \ud83d\udc32\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"location": "Over the hills and far away", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 1043, "tweet_count": 145381, "listed_count": 43}, "id": "63853224", "verified": false, "username": "Didi_O", "name": "Deedee \ud83d\udc9c\ud83c\udf43\ud83c\udf3a\ud83d\udc2f #ANRnuncam\u00e1s"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262809, "following_count": 14655, "tweet_count": 565273, "listed_count": 19198}, "id": "19923515", "verified": true, "username": "abc_es", "name": "ABC.es"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 377, "tweet_count": 53076, "listed_count": 0}, "id": "948367129329520640", "verified": false, "username": "__beatriizz_", "name": "B."}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 134063, "following_count": 214, "tweet_count": 10404, "listed_count": 87}, "id": "711910943932948481", "verified": true, "username": "MelchiorDaniela", "name": "Daniela Melchior"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n.", "public_metrics": {"followers_count": 13532, "following_count": 787, "tweet_count": 71217, "listed_count": 93}, "id": "82252582", "verified": false, "username": "Moreliactiva", "name": "MoreliActiva"}, {"location": "En el sur", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 3533, "tweet_count": 15452, "listed_count": 4}, "id": "120525275", "verified": false, "username": "ungochotoche", "name": "G\u0335\u0312\u0303\u0358\u033e\u034b\u0352\u034a\u030a\u0313\u0305o\u0336\u0344\u0357\u0315\u0322\u032c\u0355\u031f\u0330\u033cc\u0335\u0305\u035d\u0309\u0340\u031c\u0353\u0333\u0339\u032bh\u0335\u030e\u030e\u0351\u035a\u032f\u0339\u0319o\u0337\u0306\u0344\u033d\u0305\u030a"}, {"location": "Trujillo - T\u00e1chira ", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1198, "tweet_count": 51943, "listed_count": 11}, "id": "139845960", "verified": false, "username": "MichellJosue", "name": "Michell Josue"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2437, "tweet_count": 87462, "listed_count": 2}, "id": "169637367", "verified": false, "username": "santyricon", "name": "santiago capdevila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 297, "tweet_count": 9295, "listed_count": 2}, "id": "728961720962719744", "verified": false, "username": "nsnemqrsaber", "name": "leonor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 201, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "id": "1135248679353442306", "verified": false, "username": "Fernand62456008", "name": "Pisciana Marley\ud83d\ude0e\ud83e\udd17"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 432, "tweet_count": 4470, "listed_count": 1}, "id": "180158548", "verified": false, "username": "edith_acuna", "name": "ale acu\u00f1a"}, {"location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 2679, "tweet_count": 114396, "listed_count": 20}, "id": "570888418", "verified": false, "username": "darianafesler", "name": "dariana fesler"}, {"location": "Veracruz de Ignacio de la Llave, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 439, "tweet_count": 402, "listed_count": 0}, "id": "763157844606586880", "verified": false, "username": "AlfPinha", "name": "Pineapple Alf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51021, "following_count": 50468, "tweet_count": 675121, "listed_count": 139}, "id": "284818409", "verified": false, "username": "DENISE_TIGERS", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6POETISA\u270d\ufe0fELEGANTE\ud83d\udc60ATLETA DO TIGERS\u26bd\u2764\ud83c\udfc6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1570, "tweet_count": 32365, "listed_count": 16}, "id": "755669042", "verified": false, "username": "SocialGourmet1", "name": "Social Gourmet"}, {"location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 441, "tweet_count": 3884, "listed_count": 0}, "id": "2775144468", "verified": false, "username": "anaa_cintra", "name": "\u0250\u0279\u0250l\u0254 \u0250u\u0250"}, {"location": "pelo mund\u00e3o \ud83e\udd39", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 990, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}, "id": "958511896751206400", "verified": false, "username": "luquinhaas021", "name": "Luquinhas \ud83e\udd4b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 197, "tweet_count": 10341, "listed_count": 0}, "id": "830899827571572736", "verified": false, "username": "irechan78", "name": "Irechan"}, {"location": "Lucca, Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 2452, "tweet_count": 3088, "listed_count": 0}, "id": "482439334", "verified": false, "username": "willy_orbo", "name": "willy l'orbo \ud83e\udd80\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd1a\u2642\ufe0f\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u26bd\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 96, "tweet_count": 256, "listed_count": 0}, "id": "1138898681342676992", "verified": false, "username": "ajoanafreitas", "name": "Joana Freitas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 786, "tweet_count": 32099, "listed_count": 1}, "id": "1004490384540602369", "verified": false, "username": "park_squirrel", "name": "luiza \ud83d\udc93"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 66, "tweet_count": 9417, "listed_count": 0}, "id": "950835737766891520", "verified": false, "username": "Alexa_BriG", "name": "Alexa B. Gonzalez"}, {"location": "Vila do Conde, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 423, "tweet_count": 35825, "listed_count": 0}, "id": "1095394137615069184", "verified": false, "username": "ana_comartins", "name": "nan\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 2369, "tweet_count": 81020, "listed_count": 40}, "id": "2428233007", "verified": false, "username": "nathsince", "name": "nath"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 246, "tweet_count": 6762, "listed_count": 0}, "id": "1142166033932984321", "verified": false, "username": "__borgis", "name": "cvix no beat"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 848, "tweet_count": 21342, "listed_count": 4}, "id": "290014462", "verified": false, "username": "GomesJeison", "name": "Jota Gomes"}, {"location": "Caldas da Rainha, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 370, "tweet_count": 85735, "listed_count": 0}, "id": "896754195751161856", "verified": false, "username": "ralvess77", "name": "\u0280\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d0f \ud83e\udd84\ud83d\udc89"}, {"location": "marigliano/nola", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 78, "tweet_count": 25557, "listed_count": 25}, "id": "386145254", "verified": false, "username": "VPasciucco", "name": "vincenzo pasciucco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 88, "tweet_count": 6451, "listed_count": 0}, "id": "1035646451462926338", "verified": false, "username": "beatrizsr_", "name": "bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 4395, "tweet_count": 174528, "listed_count": 35}, "id": "201872604", "verified": false, "username": "monicabastardo", "name": "M\u00f3nica Bastardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 531, "tweet_count": 4273, "listed_count": 2}, "id": "1113471807087104000", "verified": false, "username": "rosesforevelyn", "name": "Evel\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 363, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "id": "1169806189368094720", "verified": false, "username": "GabrielYepesDi1", "name": "Gabriel Yepes Diaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 48, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "id": "989958238555828224", "verified": false, "username": "sersocialf", "name": "Fundaci\u00f3n SERSOCIAL IPS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 329, "tweet_count": 32001, "listed_count": 2}, "id": "147333933", "verified": false, "username": "erirobles", "name": "Erika Robles \u2764"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98180, "following_count": 3744, "tweet_count": 115834, "listed_count": 611}, "id": "154683173", "verified": false, "username": "RegeneracionMx", "name": "Regeneraci\u00f3nMx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6256, "following_count": 5860, "tweet_count": 187431, "listed_count": 45}, "id": "128954189", "verified": false, "username": "17DEJUNIO", "name": "ANTONIETA PETRICCA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 630, "tweet_count": 930, "listed_count": 1}, "id": "147646990", "verified": false, "username": "mmolinarodrigue", "name": "Maria Molina R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 136, "tweet_count": 16817, "listed_count": 0}, "id": "1876381069", "verified": false, "username": "Rita_88_", "name": "Rita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 937, "tweet_count": 3594, "listed_count": 0}, "id": "1164675465384275969", "verified": false, "username": "VColivati", "name": "Vitor Colivati \ud83c\udf7b"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 353187, "following_count": 1451, "tweet_count": 15911, "listed_count": 512}, "id": "64523460", "verified": false, "username": "reportersalles", "name": "Fernanda Salles"}, {"location": "espera al otro a\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1054, "tweet_count": 12760, "listed_count": 4}, "id": "3231329922", "verified": false, "username": "vatomisterio", "name": "yeethaw!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 106, "tweet_count": 16000, "listed_count": 1}, "id": "4446631695", "verified": false, "username": "iceTapanho0o", "name": "(s)\ud835\ude65(ook)\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude64"}, {"location": "EM OUTRO PATAMAR ", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 796, "tweet_count": 9409, "listed_count": 0}, "id": "1047906253710794752", "verified": false, "username": "BruSantiago3", "name": "oyassi\u26a1 \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Algarve, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 229, "tweet_count": 44094, "listed_count": 0}, "id": "3903541580", "verified": false, "username": "Constansa_ss", "name": "\u1974\uaaae\uaa80\u0aa1\ud835\udd65\uaa96\uaa80\u00e7\uaa96"}, {"location": "Almeria", "public_metrics": {"followers_count": 4743, "following_count": 3905, "tweet_count": 101249, "listed_count": 119}, "id": "26548184", "verified": false, "username": "nanilopez", "name": "Nani"}, {"location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 90, "tweet_count": 22172, "listed_count": 0}, "id": "4880667214", "verified": false, "username": "_brunamartins__", "name": "bruna"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 36944, "following_count": 899, "tweet_count": 555402, "listed_count": 389}, "id": "164777194", "verified": true, "username": "SigloDurango", "name": "El Siglo de Durango"}, {"location": "Girona, Capital Rep\u00fablica CAT", "public_metrics": {"followers_count": 9339, "following_count": 9274, "tweet_count": 523390, "listed_count": 85}, "id": "2421691609", "verified": false, "username": "unaltredelleida", "name": "ferran martinez \ud83c\udf97"}, {"location": "Granada, Andalucia Oriental", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 2011, "tweet_count": 54487, "listed_count": 8}, "id": "2878683971", "verified": false, "username": "CarMasajocar", "name": "Masajo Car"}, {"location": "poza rica de hidalgo, veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 800, "tweet_count": 5053, "listed_count": 1}, "id": "124708741", "verified": false, "username": "pepechava1", "name": "jose salvador"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 2881, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}, "id": "928798177179979777", "verified": false, "username": "SiaoNtsla", "name": "C\u00e9zar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6+"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 303, "tweet_count": 6230, "listed_count": 0}, "id": "2522016856", "verified": false, "username": "pejesava", "name": "Pedro Jesus Salinas"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}, "id": "127324067", "verified": false, "username": "CARLOSMESIA", "name": "CARLOS MESIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 310, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}, "id": "3618804859", "verified": false, "username": "isracastiyo", "name": "ICEE\ud83e\udd76"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1899, "following_count": 1861, "tweet_count": 27226, "listed_count": 28}, "id": "857012926326218753", "verified": false, "username": "MariaEditi", "name": "isa bella"}, {"location": " \u05b4\u05b6\u05b8 \u26f2", "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 1308, "tweet_count": 60791, "listed_count": 9}, "id": "1069794338736095232", "verified": false, "username": "wifesjen", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 700560, "following_count": 1018, "tweet_count": 285861, "listed_count": 3624}, "id": "112874420", "verified": false, "username": "Zapata_zos", "name": "Zapatazos"}, {"location": "t\u00f4 na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 403, "tweet_count": 3530, "listed_count": 0}, "id": "1094768911856340993", "verified": false, "username": "uzumexcx", "name": "beem\u00f8"}, {"location": "The Good Place", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1166, "tweet_count": 66992, "listed_count": 14}, "id": "22494962", "verified": false, "username": "dionaldo", "name": "hater de 2\u00ba turno"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 156, "tweet_count": 15576, "listed_count": 19}, "id": "169614554", "verified": false, "username": "biaasb", "name": "bia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 772, "tweet_count": 909, "listed_count": 1}, "id": "1025099653992402945", "verified": false, "username": "ElLodadero", "name": "El LODADERO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 1743, "tweet_count": 9603, "listed_count": 5}, "id": "343026067", "verified": false, "username": "ChuchoLodadero", "name": "Chucho Lodadero \ud83d\udc37\ud83c\udf7b"}, {"location": "Luz", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 389, "tweet_count": 170521, "listed_count": 2}, "id": "730016483162599424", "verified": false, "username": "nonoprazer", "name": "nono"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 255, "tweet_count": 7316, "listed_count": 0}, "id": "306123056", "verified": false, "username": "silvia_nape", "name": "S\u00edlvia Navarro"}, {"location": "Alzira", "public_metrics": {"followers_count": 8040, "following_count": 1688, "tweet_count": 15548, "listed_count": 256}, "id": "41825913", "verified": false, "username": "bromera", "name": "Bromera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1648, "tweet_count": 26734, "listed_count": 5}, "id": "106791777", "verified": false, "username": "cadmw", "name": " \u200e"}, {"location": "19.031484,-98.189349", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 913, "tweet_count": 66753, "listed_count": 3}, "id": "183819200", "verified": false, "username": "h1castelan", "name": "hector castelan"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 45591, "following_count": 1442, "tweet_count": 142967, "listed_count": 160}, "id": "317827089", "verified": false, "username": "PueblaenLinea", "name": "Puebla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 31, "tweet_count": 46356, "listed_count": 3}, "id": "108743186", "verified": false, "username": "AnimeCL", "name": "Anime.cl"}, {"location": "Derry, Maine", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 736, "tweet_count": 29820, "listed_count": 1}, "id": "1008211852789272576", "verified": false, "username": "fellowyandyatt", "name": "antigo @andyxfierro"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 4935, "tweet_count": 247286, "listed_count": 2}, "id": "261666573", "verified": false, "username": "Janine__Neves", "name": "janine"}, {"location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1153, "tweet_count": 18375, "listed_count": 2}, "id": "94366768", "verified": false, "username": "luizmelloflorip", "name": "luiz mello"}, {"location": "Moll de la Fusta, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 11847, "following_count": 3993, "tweet_count": 17266, "listed_count": 229}, "id": "336492905", "verified": false, "username": "LaSetmana", "name": "La Setmana"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 733, "tweet_count": 120883, "listed_count": 0}, "id": "510813068", "verified": false, "username": "javilver67", "name": "javier \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3579, "following_count": 392, "tweet_count": 123829, "listed_count": 20}, "id": "41490276", "verified": false, "username": "albertodn_", "name": "Adn"}, {"location": "ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 1874, "tweet_count": 27555, "listed_count": 18}, "id": "833458678103678976", "verified": false, "username": "junjiitoart", "name": "cal\u00edope"}, {"location": "Planeta tierra ", "public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 150, "tweet_count": 401822, "listed_count": 42}, "id": "319909752", "verified": false, "username": "rossanaFloresS", "name": "Rossana Flores Su\u00e1rez"}, {"location": "she / her", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 820, "tweet_count": 7733, "listed_count": 6}, "id": "1367423354", "verified": false, "username": "r1fl3ss1", "name": "anna \u2601\ufe0f andr\u00e0 a teatro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1910, "tweet_count": 36246, "listed_count": 0}, "id": "523744916", "verified": false, "username": "Migueldiesel", "name": "migueldiesel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 404, "tweet_count": 38885, "listed_count": 2}, "id": "519800972", "verified": false, "username": "CamilaFontal", "name": "Mar\u00eda Camila\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1361, "tweet_count": 50115, "listed_count": 14}, "id": "183021587", "verified": false, "username": "NachoBetis", "name": "Nacho #FreePalestine"}, {"location": "Badalona", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1112, "tweet_count": 8289, "listed_count": 8}, "id": "368288327", "verified": false, "username": "DaniSosaK", "name": "Dani Sosa \ud83c\udf49"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 439, "tweet_count": 26828, "listed_count": 1}, "id": "2236362787", "verified": false, "username": "Beiroa13", "name": "Alejandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 321, "tweet_count": 41631, "listed_count": 8}, "id": "462286064", "verified": false, "username": "Chemoso93", "name": "LordChemoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 718, "tweet_count": 2121, "listed_count": 2}, "id": "1873212572", "verified": false, "username": "UltimoMillenial", "name": "Yair sin h"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 35926, "following_count": 199, "tweet_count": 52438, "listed_count": 101}, "id": "42548268", "verified": false, "username": "ninjaperuano", "name": "Dexter Petrelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 153, "tweet_count": 7830, "listed_count": 1}, "id": "1000068492220084225", "verified": false, "username": "mariainesrabbit", "name": "mariaines"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 876, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "id": "1143354142125101056", "verified": false, "username": "ThyerryArmando", "name": "thda160"}, {"location": "Houston, Tx", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 510, "tweet_count": 18101, "listed_count": 2}, "id": "117090065", "verified": false, "username": "chinoexiliado", "name": "luis tang"}, {"location": "COMMISSIONS:  CLOSED ", "public_metrics": {"followers_count": 5105, "following_count": 1837, "tweet_count": 79727, "listed_count": 21}, "id": "1167559850", "verified": false, "username": "wantsgmarie", "name": "mare \ua9c2"}, {"location": "27.02  jb", "public_metrics": {"followers_count": 29121, "following_count": 22430, "tweet_count": 149725, "listed_count": 55}, "id": "902660171264118784", "verified": false, "username": "lovelyworId", "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32"}, {"location": "na sua ****", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 674, "tweet_count": 63371, "listed_count": 2}, "id": "1052857319850164224", "verified": false, "username": "jihyogodds", "name": "bea"}, {"location": "Puebla,pue.", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 997, "tweet_count": 23073, "listed_count": 16}, "id": "3052626913", "verified": false, "username": "arqanselhdez", "name": "Arq. Anselmo Hdez."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 4309, "tweet_count": 102004, "listed_count": 4}, "id": "930162141923078145", "verified": false, "username": "74Jcped", "name": "Jmp #nosotroslosSoldados (Llnsn)"}, {"location": "Vigo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2416, "tweet_count": 80143, "listed_count": 16}, "id": "857575862958424066", "verified": false, "username": "DianaHerbello", "name": "Diana Herbello"}, {"location": "Alfena City", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 264, "tweet_count": 8335, "listed_count": 0}, "id": "1018964770102431744", "verified": false, "username": "pedro0oliveira_", "name": "Pedr\ud83c\udf6a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 578, "tweet_count": 19485, "listed_count": 2}, "id": "166582202", "verified": false, "username": "rossaisabel", "name": "Rosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}, "id": "939294554", "verified": false, "username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!"}, {"location": "Siempre huyendo ", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1693, "tweet_count": 48968, "listed_count": 3}, "id": "2607300520", "verified": false, "username": "ElKimble", "name": "El fugitivo Kimble"}, {"location": "19 y", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 158, "tweet_count": 9413, "listed_count": 0}, "id": "1026596211216797696", "verified": false, "username": "rei_deIas", "name": "biscoitinho de ma\u00e7\u00e3 \u2606\u2b51"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1408, "tweet_count": 247957, "listed_count": 26}, "id": "1604299778", "verified": false, "username": "estrella_gus", "name": "Gustavo A. Estrella"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 217, "tweet_count": 69454, "listed_count": 19}, "id": "139623450", "verified": false, "username": "cowboycosmico", "name": "gonzalo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8855, "following_count": 478, "tweet_count": 111826, "listed_count": 80}, "id": "249424781", "verified": false, "username": "tecn0tronica", "name": "hermelinda linda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 639, "tweet_count": 48483, "listed_count": 0}, "id": "370788358", "verified": false, "username": "w0ogirl", "name": "mar\u00eda luz"}, {"location": "WITH MAMAMOO FOR 8ERNITY", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 568, "tweet_count": 207129, "listed_count": 12}, "id": "1539142382", "verified": false, "username": "swfs_4wsun", "name": ".tan #\ub9c8\ub9c8\ubb34 #\ub4dc\uce90 10.11"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 462, "tweet_count": 11572, "listed_count": 0}, "id": "856431939368230912", "verified": false, "username": "inesazevedo01", "name": "In\u00eas"}, {"location": "CCS 10\u00ba 30' N 66\u00ba 55' W", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2151, "tweet_count": 110858, "listed_count": 101}, "id": "2369551148", "verified": false, "username": "rgvrgv1", "name": "Rafael Gonz\u00e1lez"}, {"location": "she/her  ig: filipaasp ", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 328, "tweet_count": 24481, "listed_count": 1}, "id": "919027722", "verified": false, "username": "nalydo", "name": "filipa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 2431, "tweet_count": 51208, "listed_count": 3}, "id": "74430573", "verified": false, "username": "checharine", "name": "Chechar y la 4T... una historia de amor!"}, {"location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}, "id": "834342133", "verified": false, "username": "rogerzobl", "name": "Roger Zobl"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 697, "tweet_count": 46153, "listed_count": 1}, "id": "2549026955", "verified": false, "username": "MonalisaBoop", "name": "MONALISA BOOP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13109, "following_count": 10520, "tweet_count": 246528, "listed_count": 32}, "id": "2274708631", "verified": false, "username": "Arayajosemanuel", "name": "Jose Manuel Araya"}, {"location": "Venezia ", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 114, "tweet_count": 49114, "listed_count": 0}, "id": "849990387255177220", "verified": false, "username": "BobToney65", "name": "Bob \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 216, "tweet_count": 873, "listed_count": 0}, "id": "1108798234829438976", "verified": false, "username": "bgd_da_66", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf8\ud835\udced\ud835\udcee\ud83e\udd2e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 909, "tweet_count": 48047, "listed_count": 0}, "id": "2972117230", "verified": false, "username": "BiaLM04", "name": "L\u0336a\u0336r\u0336i\u0336 \ud83e\udd40"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 532, "tweet_count": 16824, "listed_count": 1}, "id": "900127629210255360", "verified": false, "username": "Menorbom23", "name": "\ud83d\udc12"}, {"location": "Bogota - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 357, "tweet_count": 4648, "listed_count": 1}, "id": "182951482", "verified": false, "username": "nmilemartinez", "name": "Milena Martinez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 136, "tweet_count": 74493, "listed_count": 0}, "id": "953816365101699072", "verified": false, "username": "D69570", "name": "david_69570"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 373, "tweet_count": 6584, "listed_count": 8}, "id": "576924526", "verified": false, "username": "ComboParis", "name": "Stellar"}, {"location": "M\u00e9xico City ", "public_metrics": {"followers_count": 5006422, "following_count": 677, "tweet_count": 100585, "listed_count": 14738}, "id": "70805914", "verified": true, "username": "Adela_Micha", "name": "Adela Micha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 790, "tweet_count": 17096, "listed_count": 1}, "id": "1021148542465990657", "verified": false, "username": "yugenbodhi", "name": "mp\ud83d\udc07"}, {"location": "Pudo ser peor", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 2030, "tweet_count": 77892, "listed_count": 32}, "id": "273467076", "verified": false, "username": "nueenpag", "name": "Javier Granada"}, {"location": "capricorn ", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 783, "tweet_count": 70390, "listed_count": 0}, "id": "1008323029393465345", "verified": false, "username": "margaridacsous", "name": "massa com atum \ud83c\udf72"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 31, "tweet_count": 8472, "listed_count": 0}, "id": "1168632126385901569", "verified": false, "username": "edoardaoliveira", "name": "maria."}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 2887, "tweet_count": 21549, "listed_count": 1}, "id": "50477510", "verified": false, "username": "andorita1g", "name": "Mafaldosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 974, "tweet_count": 56816, "listed_count": 0}, "id": "1636092144", "verified": false, "username": "mtchollett", "name": "Myriam Chollett"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 164, "tweet_count": 2344, "listed_count": 1}, "id": "912286123719888896", "verified": false, "username": "Manabasica", "name": "N\u00e3o existe Dem\u00e9trio, apenas Zuul."}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 26388, "following_count": 22639, "tweet_count": 466626, "listed_count": 39}, "id": "2808112943", "verified": false, "username": "CarrillonavasG", "name": "L.G.Carrillo Solo Derecha ANTIPETRISTA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"location": "Guaymas, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 481, "tweet_count": 14643, "listed_count": 12}, "id": "126522421", "verified": false, "username": "rp2y", "name": "P"}, {"location": "carrer Proven\u00e7a, 232 Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9552, "following_count": 1379, "tweet_count": 5034, "listed_count": 235}, "id": "1354965338", "verified": false, "username": "LAIMPOSSIBLE_LL", "name": "LA IMPOSSIBLE"}, {"location": "Santa Fe, NM", "public_metrics": {"followers_count": 3583, "following_count": 4275, "tweet_count": 92338, "listed_count": 37}, "id": "348688743", "verified": false, "username": "GAZETAdoBRASIL1", "name": "GAZETAdoBRASIL"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3914803, "following_count": 3875, "tweet_count": 2399993, "listed_count": 5579}, "id": "145459615", "verified": true, "username": "DolarToday", "name": "DolarToday\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "id": "1166814417956290560", "verified": false, "username": "SeriesNas", "name": "Doido Nas S\u00e9ries"}, {"location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 385, "tweet_count": 13409, "listed_count": 0}, "id": "988556885606502404", "verified": false, "username": "sertalinda", "name": "Cloridrato de se-t\u00e1-linda"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "public_metrics": {"followers_count": 9507, "following_count": 16, "tweet_count": 54185, "listed_count": 32}, "id": "92318588", "verified": false, "username": "recordtvrp", "name": "Record TV Rio Preto"}, {"location": "Barcelona #elClot #llibreria ", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 2122, "tweet_count": 4481, "listed_count": 92}, "id": "2382032102", "verified": false, "username": "PebreNegre_llib", "name": "Pebre Negre llibres"}, {"location": "M\u00e9xico,D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 1447, "tweet_count": 13365, "listed_count": 0}, "id": "113479563", "verified": false, "username": "NEOVR2099", "name": "VICTOR RIVAS"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 19346, "following_count": 899, "tweet_count": 95157, "listed_count": 233}, "id": "42319515", "verified": false, "username": "lacovachamx", "name": "La Covacha 15 A\u00f1os"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 846, "tweet_count": 1576, "listed_count": 1}, "id": "977990280040370181", "verified": false, "username": "laura3141592", "name": "Laura de Frutos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 318, "tweet_count": 3019, "listed_count": 0}, "id": "993885997661343744", "verified": false, "username": "hdpblinder", "name": "A ok"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4788, "following_count": 3040, "tweet_count": 32994, "listed_count": 8}, "id": "274303850", "verified": false, "username": "ChuchuhuasiLoco", "name": "chuchuhuasi loco"}, {"location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 129, "tweet_count": 6834, "listed_count": 0}, "id": "2498308922", "verified": false, "username": "MfMonica2000", "name": "M\u00f3nica Flores \ud83c\udf38"}, {"location": "M\u00e1laga.  Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 360, "tweet_count": 5028, "listed_count": 9}, "id": "574832871", "verified": false, "username": "MayteMoyano1", "name": "Mayte Moyano Par\u00eds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "id": "461530260", "verified": false, "username": "jabea3", "name": "Juan Antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 129, "tweet_count": 23691, "listed_count": 2}, "id": "447059445", "verified": false, "username": "ArmandoCuate", "name": "armando Trejo"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 5, "tweet_count": 18282, "listed_count": 0}, "id": "960441773225947136", "verified": false, "username": "caesar_usr", "name": "\u27c1 Caesar"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 236, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}, "id": "3041763245", "verified": false, "username": "uaulasi", "name": "uallas"}, {"location": "Cuenca, Castilla-La Mancha", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 331, "tweet_count": 15992, "listed_count": 4}, "id": "971090842743201797", "verified": false, "username": "IZETA96006747", "name": "IZAFRA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 429, "tweet_count": 22841, "listed_count": 3}, "id": "119257075", "verified": false, "username": "yosoyeldavo", "name": "David Flores"}, {"location": "en mi metro c\u00fabico.", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 725, "tweet_count": 13416, "listed_count": 4}, "id": "122160418", "verified": false, "username": "ange__les", "name": "Ange\ud83c\udf40"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16248, "following_count": 2225, "tweet_count": 66889, "listed_count": 24}, "id": "158530212", "verified": false, "username": "JorgelinaKos", "name": "Jorgelina Kos Grabar"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 1976, "tweet_count": 118327, "listed_count": 66}, "id": "231781247", "verified": false, "username": "FedericoCaivano", "name": "Federico Caivano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1539, "tweet_count": 188766, "listed_count": 31}, "id": "157116772", "verified": false, "username": "Arlexlimongi", "name": "Arlex Limongi L\u00e1rez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 86, "tweet_count": 14254, "listed_count": 0}, "id": "999915748158980096", "verified": false, "username": "Beatriz05698308", "name": "Bea"}, {"location": "Celorico de Basto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1509, "tweet_count": 51200, "listed_count": 0}, "id": "901537892966772736", "verified": false, "username": "diogocfraga", "name": "\ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\uddfc \ud835\uddd9\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddee"}, {"location": "L424", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 551, "tweet_count": 32858, "listed_count": 0}, "id": "833443843664117760", "verified": false, "username": "Agnolut", "name": "Angelo"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 193, "tweet_count": 23108, "listed_count": 0}, "id": "999897595462934528", "verified": false, "username": "abrunhosass", "name": "matilde"}, {"location": "Galway, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 151, "tweet_count": 190739, "listed_count": 23}, "id": "32603304", "verified": false, "username": "Lucitita", "name": "Luci Titas"}, {"location": "Barcelona, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 2129, "tweet_count": 17373, "listed_count": 6}, "id": "144541492", "verified": false, "username": "chamota01", "name": "Rovic Salaverr\u00eda"}, {"location": "Complexo da Mar\u00e9, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 1046, "tweet_count": 45449, "listed_count": 2}, "id": "979231190", "verified": false, "username": "_analves_", "name": "naclara alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 2355, "tweet_count": 43354, "listed_count": 0}, "id": "2290937294", "verified": false, "username": "JulierJulia", "name": "J\u00falia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 711, "tweet_count": 38769, "listed_count": 3}, "id": "2181357872", "verified": false, "username": "Josimomo", "name": "Jane Doe"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 891, "tweet_count": 10981, "listed_count": 2}, "id": "818265162062921729", "verified": false, "username": "NAOZumbis", "name": "Al\u00ea - N\u00e3o Alimente Os Zumbis"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 173282, "following_count": 3086, "tweet_count": 18109, "listed_count": 601}, "id": "169622154", "verified": true, "username": "diegocabot", "name": "Diego Cabot"}, {"location": "falsano squad", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 613, "tweet_count": 221012, "listed_count": 16}, "id": "67017387", "verified": false, "username": "ohramirez", "name": "babs"}, {"location": "2330", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 649, "tweet_count": 136521, "listed_count": 0}, "id": "1354774831", "verified": false, "username": "beyffect", "name": "suyanne. \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 68, "tweet_count": 3974, "listed_count": 0}, "id": "1062065260478300162", "verified": false, "username": "Margaridanuness", "name": "margarida"}, {"location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 886, "tweet_count": 13213, "listed_count": 1}, "id": "422858609", "verified": false, "username": "Sergio_4T", "name": "Sergio 4T"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 806, "tweet_count": 29564, "listed_count": 0}, "id": "196701289", "verified": false, "username": "Jucast27", "name": "Juan Carlos Castellanos Estrada"}, {"location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 149, "tweet_count": 1716, "listed_count": 1}, "id": "1089378954241175552", "verified": false, "username": "medios_publi", "name": "Publi-medios Tijuana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6411, "following_count": 658, "tweet_count": 73204, "listed_count": 17}, "id": "2772260052", "verified": false, "username": "SuresteSur", "name": "sureste sur"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 622, "tweet_count": 16270, "listed_count": 0}, "id": "1129591250", "verified": false, "username": "vicaraujohc", "name": "v i c"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 611, "tweet_count": 30836, "listed_count": 0}, "id": "976891342977683457", "verified": false, "username": "FelipoZarudo", "name": "\ud835\udded\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd7\ud835\udde2"}, {"location": "Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 2012, "tweet_count": 11668, "listed_count": 1}, "id": "125105757", "verified": false, "username": "kikiartemis", "name": "Kiki Garcia-Larralde"}, {"location": "Valongo, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 346, "tweet_count": 53990, "listed_count": 0}, "id": "745429183992520704", "verified": false, "username": "johnnybadjaras", "name": "Jo\u00e3o"}, {"location": "2011 - always", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 677, "tweet_count": 123436, "listed_count": 8}, "id": "1486231759", "verified": false, "username": "shwnotice", "name": "jul"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 515, "tweet_count": 3438, "listed_count": 1}, "id": "247008741", "verified": false, "username": "Monmuro", "name": "Mony MuOr"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2983, "following_count": 422, "tweet_count": 14820, "listed_count": 22}, "id": "1021808193289240578", "verified": false, "username": "defesaemfocobr", "name": "Defesa em Foco"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 600, "tweet_count": 6605, "listed_count": 3}, "id": "1020313866", "verified": false, "username": "AndersonGabino", "name": "Anderson Gabino"}, {"location": "Pompano Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2481, "following_count": 4515, "tweet_count": 197052, "listed_count": 32}, "id": "57772627", "verified": false, "username": "Venezuelibreya", "name": "Patria para Todos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91834, "following_count": 1613, "tweet_count": 195840, "listed_count": 956}, "id": "57083268", "verified": true, "username": "ecartelera", "name": "ecartelera"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 465, "tweet_count": 70539, "listed_count": 1}, "id": "4824664606", "verified": false, "username": "catarina_211", "name": "c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 12109, "listed_count": 0}, "id": "1154581180429328391", "verified": false, "username": "lafonda71", "name": "LaFonda71"}, {"public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 671, "tweet_count": 3909, "listed_count": 0}, "id": "3460942821", "verified": false, "username": "janettalvarado4", "name": "janette alvarado"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 298, "tweet_count": 36760, "listed_count": 0}, "id": "1042507834028519424", "verified": false, "username": "babylexaa01", "name": "Lexa"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 624, "tweet_count": 51757, "listed_count": 2}, "id": "2244905218", "verified": false, "username": "samantagvarela", "name": "Samy \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 2128, "tweet_count": 235745, "listed_count": 0}, "id": "3017713605", "verified": false, "username": "jsuareza23", "name": "Janeth Suarez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 212, "tweet_count": 1366, "listed_count": 0}, "id": "1131552972805214209", "verified": false, "username": "sitelegiaojovem", "name": "Legi\u00e3o Jovem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 147, "tweet_count": 5165, "listed_count": 0}, "id": "1080320785540173824", "verified": false, "username": "PepisYellow", "name": "Pepis_yellow"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 39, "tweet_count": 755, "listed_count": 0}, "id": "977736949711679488", "verified": false, "username": "joseabrahames", "name": "Abraham Mart\u00ednez"}, {"location": "Monterrey, N.L.", "public_metrics": {"followers_count": 35448, "following_count": 3244, "tweet_count": 27753, "listed_count": 75}, "id": "30397748", "verified": true, "username": "alberto_santos", "name": "Alberto Santos"}, {"location": "Monterey, CA", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 115, "tweet_count": 30344, "listed_count": 0}, "id": "1000349092445384704", "verified": false, "username": "inesdelcastro", "name": "In\u00eas de Castro"}, {"location": "Faculdade de Educa\u00e7\u00e3o - UFRJ", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 296, "tweet_count": 113088, "listed_count": 0}, "id": "1032823950", "verified": false, "username": "FontenelleAnaLu", "name": "analu-182\ud83d\udea9\u2b50"}, {"location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 248, "tweet_count": 9636, "listed_count": 0}, "id": "2407360586", "verified": false, "username": "Gabriel_Jooj", "name": "Gabriel"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2185, "tweet_count": 24293, "listed_count": 0}, "id": "575825793", "verified": false, "username": "Feeh_cocu", "name": "Felipe Correia"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "id": "9612112", "verified": true, "username": "omelete", "name": "omelete"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 346, "tweet_count": 20101, "listed_count": 2}, "id": "752923203165716480", "verified": false, "username": "lukezin_eu", "name": "lucas targaryen"}, {"location": "Pozoblanco, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 342, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "id": "1171716180752699392", "verified": false, "username": "_cmunoz2", "name": "Carmen Mu\u00f1oz"}, {"location": "Perugia, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 10848, "following_count": 500, "tweet_count": 63573, "listed_count": 54}, "id": "1231603440", "verified": false, "username": "lupecchioli", "name": "Luigi Pecchioli"}, {"location": "\u2764 Alies Da", "public_metrics": {"followers_count": 6191, "following_count": 7253, "tweet_count": 882301, "listed_count": 0}, "id": "926462779", "verified": false, "username": "Minelka_xo", "name": "minelka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 439, "tweet_count": 123406, "listed_count": 26}, "id": "179812213", "verified": false, "username": "eltopegonzales", "name": "(Ws) 8497504587"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 91, "tweet_count": 330509, "listed_count": 20}, "id": "743184110194135040", "verified": false, "username": "ArroyoTell", "name": "CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43841, "listed_count": 20}, "id": "4514867961", "verified": false, "username": "cavensos", "name": "Vamos a morir todos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 111, "tweet_count": 15848, "listed_count": 0}, "id": "1065436465", "verified": false, "username": "ALMIRANTECURE", "name": "ALMIRANTECURE"}, {"location": "Exiliado en el espacio sideral", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 4750, "tweet_count": 56757, "listed_count": 25}, "id": "207656981", "verified": false, "username": "NoNacionalistaX", "name": "DIVERGENCIAS"}, {"location": "my bedroom", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1036, "tweet_count": 20774, "listed_count": 0}, "id": "817364737214337025", "verified": false, "username": "adulaide", "name": "adulaide :)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 613, "tweet_count": 546385, "listed_count": 5}, "id": "582844143", "verified": false, "username": "mindiespe", "name": "mariela rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 959, "tweet_count": 10916, "listed_count": 0}, "id": "4651592781", "verified": false, "username": "lacompi2016", "name": "la compi 2016"}, {"location": "Far Far Away", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 270, "tweet_count": 105168, "listed_count": 2}, "id": "3982433188", "verified": false, "username": "NocasIpam", "name": "In\u00eas"}, {"location": "Cartagena", "public_metrics": {"followers_count": 10430, "following_count": 10270, "tweet_count": 20694, "listed_count": 2}, "id": "1019247770832719872", "verified": false, "username": "a_blay1", "name": "@reydelasabana\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Porto", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 467, "tweet_count": 49471, "listed_count": 1}, "id": "861813356", "verified": false, "username": "SenhorEnrolado", "name": "Rolo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 958, "tweet_count": 1911, "listed_count": 2}, "id": "192302434", "verified": false, "username": "c53torres", "name": "Carmen Elena Torres"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 532, "tweet_count": 12997, "listed_count": 4}, "id": "533309903", "verified": false, "username": "CucaSSM", "name": "M\u00aa Carmen S\u00e1nchez"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}, "id": "815994028189696004", "verified": false, "username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 121, "tweet_count": 13665, "listed_count": 0}, "id": "1076495507701354497", "verified": false, "username": "Alejand24141673", "name": "Alejandro Ortega Echeverria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 308, "tweet_count": 5857, "listed_count": 0}, "id": "3867548595", "verified": false, "username": "Bhenriquecr", "name": "Bruno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1503, "tweet_count": 52509, "listed_count": 5}, "id": "134303511", "verified": false, "username": "cleotep", "name": "Cleo Tep"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 48, "tweet_count": 2272, "listed_count": 1}, "id": "1131255411858903040", "verified": false, "username": "chiapasnvi", "name": "@Chiapas NVI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 298, "tweet_count": 1771, "listed_count": 0}, "id": "2309210792", "verified": false, "username": "bernardogtello", "name": "B OGT solo un poco"}, {"location": "Brighouse, England", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 111, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "id": "920706635680681987", "verified": false, "username": "Leandro_cor1998", "name": "Leandro Correia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 164, "tweet_count": 26673, "listed_count": 0}, "id": "819208119439990784", "verified": false, "username": "ritovski3", "name": "Ritaaa"}, {"location": "Loonaverse", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2008, "tweet_count": 216433, "listed_count": 17}, "id": "3245671912", "verified": false, "username": "sailorvivi8", "name": "Sailor Vivi\u2077\ud83c\udf19 THE ASTRONAUT is Coming"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6550, "following_count": 347, "tweet_count": 8436, "listed_count": 102}, "id": "2933786818", "verified": true, "username": "JUDAONews", "name": "JUD\u00c3O News!"}, {"location": "BCN - Berlanga de Duero(Soria)", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 5000, "tweet_count": 15611, "listed_count": 3}, "id": "1137716438565818368", "verified": false, "username": "Lucia_bcn90", "name": "Lucia"}, {"location": "Arstotzka", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 777, "tweet_count": 122444, "listed_count": 50}, "id": "1094668518749102080", "verified": false, "username": "bosniafanacc", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\udde6 bosnia fan acc \ud83c\udde7\ud83c\udde6"}, {"location": "Anteiku", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 500, "tweet_count": 36402, "listed_count": 0}, "id": "2829743656", "verified": false, "username": "Kevin_Inazuma", "name": "\ud83c\udf83Shoto_DeLarge\ud83e\ude78"}, {"location": "Elche", "public_metrics": {"followers_count": 4385, "following_count": 4655, "tweet_count": 69839, "listed_count": 18}, "id": "887083380", "verified": false, "username": "EncarniSabater", "name": "MARIEN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1292, "tweet_count": 21398, "listed_count": 13}, "id": "79699764", "verified": false, "username": "carlosr2008", "name": "Carlos E. Rodr\u00edguez R."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 2084, "tweet_count": 50406, "listed_count": 4}, "id": "2810011941", "verified": false, "username": "1789Libertario", "name": "Librepensador \ud83d\udd3b"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 763, "tweet_count": 40123, "listed_count": 24}, "id": "34623969", "verified": false, "username": "periodismobici", "name": "Juan Pablo P\u00e9rez T."}, {"location": "Fafel\u00e2ndia/Bragal\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 428, "tweet_count": 29182, "listed_count": 0}, "id": "761718151977533441", "verified": false, "username": "Besourito69", "name": "Besotti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 130, "tweet_count": 14635, "listed_count": 0}, "id": "296156582", "verified": false, "username": "Encarnaciongon", "name": "encarnacion gonzalez"}, {"location": "Hernandarias Paraguai", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 406, "tweet_count": 9346, "listed_count": 1}, "id": "983827182102466560", "verified": false, "username": "Paulocwb70", "name": "Paulo \u26ab\u26aa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3590249, "following_count": 41, "tweet_count": 417399, "listed_count": 2570}, "id": "420535612", "verified": true, "username": "SportsCenterBR", "name": "SportsCenter Brasil"}, {"location": "Del Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1385, "tweet_count": 25378, "listed_count": 2}, "id": "104894731", "verified": false, "username": "javivi1612", "name": "Alejandro Leiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4827, "following_count": 755, "tweet_count": 383229, "listed_count": 0}, "id": "973013239", "verified": false, "username": "stylesondallas", "name": "sthe | met drivers"}, {"location": "BV\ud83c\udfdf\ud83d\udc9a Extremadura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 37, "tweet_count": 48090, "listed_count": 1}, "id": "3770919994", "verified": false, "username": "__santibetiiko", "name": "R B B \ud83d\udc9a\ud83d\udc3c\ud83c\udfc6"}, {"location": "Ciudad Del BETIS", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 56, "tweet_count": 6026, "listed_count": 3}, "id": "842783968546250753", "verified": false, "username": "rbbfem", "name": "Guerreras\ud83d\udc9a\u26bd"}, {"location": "Algarve", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 225, "tweet_count": 19935, "listed_count": 0}, "id": "999940041651687425", "verified": false, "username": "biaa_santoss_", "name": "fraqu\u00a1\u00f1a"}, {"location": "Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 82, "tweet_count": 133, "listed_count": 0}, "id": "2260734120", "verified": false, "username": "JEmmanuelARO", "name": "Villano"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 547, "tweet_count": 79685, "listed_count": 6}, "id": "3264514918", "verified": false, "username": "catarinaash00", "name": "Catarina"}, {"location": "La Jungla", "public_metrics": {"followers_count": 20868, "following_count": 2144, "tweet_count": 105744, "listed_count": 120}, "id": "80338417", "verified": false, "username": "vosto", "name": "Guillermo Carrasco"}, {"location": "BR", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 287, "tweet_count": 150964, "listed_count": 4}, "id": "2154425670", "verified": false, "username": "LaLizAln", "name": "Lana\u2655\ud83d\udc8eSHUT DOWN\ud83d\ude08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 353, "tweet_count": 955, "listed_count": 0}, "id": "850875724668035072", "verified": false, "username": "fernandaofxx", "name": "fer everdeen"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 313, "tweet_count": 5980, "listed_count": 0}, "id": "870393357528379392", "verified": false, "username": "grimesdiaba", "name": "tais"}, {"location": "SP - Par\u00e1 - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41155, "following_count": 0, "tweet_count": 14641, "listed_count": 69}, "id": "44691020", "verified": true, "username": "jaloo", "name": "Jaloo"}, {"location": "       12/98      \u2014 \u5ea6 ", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 251, "tweet_count": 17814, "listed_count": 0}, "id": "853497425788633088", "verified": false, "username": "ydniSx", "name": "Sindy \ud83e\udd91"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 36, "tweet_count": 9967, "listed_count": 0}, "id": "817425554739789824", "verified": false, "username": "009notfound", "name": "V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 2502, "tweet_count": 41358, "listed_count": 8}, "id": "386676323", "verified": false, "username": "patricia_g05", "name": "Patricia G."}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 114430, "following_count": 51, "tweet_count": 310015, "listed_count": 334}, "id": "103962377", "verified": true, "username": "MilenioTam", "name": "Milenio Tamaulipas"}, {"location": "Miguel Hidalgo, Distrito Feder", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 2813, "tweet_count": 115310, "listed_count": 2}, "id": "2561724288", "verified": false, "username": "alexis_mar13", "name": "Alexis Martin A"}, {"location": "baker street, 221 b", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 992, "tweet_count": 6628, "listed_count": 4}, "id": "1120335990562992133", "verified": false, "username": "asabllonde", "name": "lena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 404, "tweet_count": 44501, "listed_count": 5}, "id": "1228910082", "verified": false, "username": "Cartmantonio", "name": "Roberto sanchez"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "id": "898687123192242176", "verified": false, "username": "poetote3", "name": "@Poetote3"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4606, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 346, "tweet_count": 57775, "listed_count": 10}, "id": "933608856", "verified": false, "username": "wil_1406", "name": "wil"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953665, "listed_count": 1808}, "id": "82794341", "verified": true, "username": "El_Cooperante", "name": "El Cooperante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 624, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "id": "1155274564701741056", "verified": false, "username": "duno_rudy", "name": "Rudy Duno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1297, "tweet_count": 215980, "listed_count": 0}, "id": "2248221007", "verified": false, "username": "dcuiros", "name": "David Quiroz \ud83d\ude37\ud83d\udc99"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo, Am\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 165, "tweet_count": 26813, "listed_count": 0}, "id": "1640885485", "verified": false, "username": "theemuner", "name": "Lyn Lyn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 1833, "tweet_count": 270349, "listed_count": 38}, "id": "897946927", "verified": false, "username": "MargaQuirogab", "name": "Margarita Quiroga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 360, "tweet_count": 44745, "listed_count": 2}, "id": "2930637377", "verified": false, "username": "fmsmafsns", "name": "mafalda"}, {"location": "Vilvoorde, Belgique", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 3073, "tweet_count": 145637, "listed_count": 97}, "id": "851136926", "verified": false, "username": "pylshaitan", "name": "Pierre-Yves Lambert"}, {"location": "la lasagne institutionnelle", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1118, "tweet_count": 13265, "listed_count": 47}, "id": "198424843", "verified": false, "username": "Gauvain_D_Santo", "name": "Gauvain Dos Santos"}, {"location": "Cuautitlan", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1464, "tweet_count": 13419, "listed_count": 0}, "id": "53844058", "verified": false, "username": "Ccabrera_24", "name": "Carlos Cabrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 78, "tweet_count": 13031, "listed_count": 0}, "id": "2728780217", "verified": false, "username": "nacxitl61", "name": "Nacxitl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 2412, "tweet_count": 27622, "listed_count": 2}, "id": "75629856", "verified": false, "username": "CABRERAHERMES", "name": "CABRERA HERMES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1775, "tweet_count": 12443, "listed_count": 0}, "id": "1139648902356000769", "verified": false, "username": "GandiaPepe", "name": "PepeGandia"}, {"location": " DF", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 357, "tweet_count": 20393, "listed_count": 0}, "id": "188402600", "verified": false, "username": "ElRobotMcFly", "name": "El R\u014db\u014dt Mc Fly"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 994, "tweet_count": 74723, "listed_count": 7}, "id": "64068459", "verified": false, "username": "nathalyoac", "name": "Nathaly"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 305, "tweet_count": 15018, "listed_count": 3}, "id": "275182823", "verified": false, "username": "jamolina11", "name": "Javier Molina"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 2468, "tweet_count": 462720, "listed_count": 23}, "id": "154750817", "verified": false, "username": "CelsaPabon", "name": "CelsaPabon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 1485, "tweet_count": 22493, "listed_count": 4}, "id": "3028994563", "verified": false, "username": "MiHermosaDino", "name": "ADMM"}, {"location": "Vila Franca de Xira, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 737, "tweet_count": 60530, "listed_count": 6}, "id": "4699715323", "verified": false, "username": "mmaatildeee", "name": "Matilde"}, {"location": "Durango", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 44, "tweet_count": 3771, "listed_count": 0}, "id": "114623748", "verified": false, "username": "NMirella", "name": "Budita"}, {"location": "\uaa04 \u02d0 Ralsei's hat \u2039", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1714, "tweet_count": 62479, "listed_count": 9}, "id": "1097641885743697926", "verified": false, "username": "kaeyaptista", "name": "Raven \ud83e\udd89\ud83c\udf19 \u26a4\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 156, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}, "id": "2745880259", "verified": false, "username": "mortjcia", "name": "\u200f\u0618"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6357, "following_count": 991, "tweet_count": 131665, "listed_count": 176}, "id": "13399182", "verified": false, "username": "mbonfil_65", "name": "Mart\u00edn Bonfil Olivera \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 8, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "id": "1163313089258950656", "verified": false, "username": "Elconejocumbie1", "name": "Elconejocumbiero"}, {"location": "Tacolandia", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 53, "tweet_count": 10967, "listed_count": 4}, "id": "769609813403643904", "verified": false, "username": "Edgiest_Femboy", "name": "Tunometecabrasaramambiche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 111, "tweet_count": 21242, "listed_count": 0}, "id": "4804917749", "verified": false, "username": "anagamitoo", "name": "Ana"}, {"location": "Barcelona (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 3832, "following_count": 4450, "tweet_count": 99990, "listed_count": 0}, "id": "905573552509915136", "verified": false, "username": "VctorMB3", "name": "Mart\u00edn Bl\u00e1zquez"}, {"location": "ele/elu | he/they", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 1665, "tweet_count": 99741, "listed_count": 9}, "id": "939956872303476741", "verified": false, "username": "SC4RYIXING", "name": "nicolas rafael. \u26a4\ufe0e"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 309, "tweet_count": 27289, "listed_count": 0}, "id": "931931332682440705", "verified": false, "username": "soumcha", "name": "\ud835\udd67\ud835\udd5a\ud835\udd65 \ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5e\u2077"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 309, "tweet_count": 10233, "listed_count": 0}, "id": "1018156213069021185", "verified": false, "username": "SthefannyRocha6", "name": "mineirinha"}, {"location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 348, "tweet_count": 4647, "listed_count": 0}, "id": "714271825421869057", "verified": false, "username": "victorhv02", "name": "Mano Bad\u00e1\u2757"}, {"public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 575, "tweet_count": 126143, "listed_count": 8}, "id": "2975139244", "verified": false, "username": "Iuobinge", "name": "will"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 508, "tweet_count": 139896, "listed_count": 14}, "id": "1273572955", "verified": false, "username": "ONCEKNOWLLES", "name": "\u0618andreza \ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 297, "tweet_count": 13377, "listed_count": 0}, "id": "1287231487", "verified": false, "username": "Lunaajaz", "name": "Tu nombre no es MOOON"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 76, "tweet_count": 44499, "listed_count": 0}, "id": "1000383569645244416", "verified": false, "username": "sofiaasilverio", "name": "sofia"}, {"location": "universo\ud83c\udf0c", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 143, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "id": "1107318113337528326", "verified": false, "username": "StormSupreme8", "name": "\ud83c\udf1fStorm\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 809, "tweet_count": 14258, "listed_count": 1}, "id": "557158636", "verified": false, "username": "simone_beuvoir", "name": "Veruska"}, {"public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2721, "tweet_count": 7105, "listed_count": 1}, "id": "4581377361", "verified": false, "username": "shadowolf1o9", "name": "jimin"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 2623, "tweet_count": 7438, "listed_count": 0}, "id": "132566255", "verified": false, "username": "Luz_jose", "name": "Nataly Luz  Jos\u00e9 \u0950"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 561, "tweet_count": 50004, "listed_count": 0}, "id": "775363465221382144", "verified": false, "username": "andreaP36", "name": "Andrea Perez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1196, "tweet_count": 16336, "listed_count": 0}, "id": "3433099006", "verified": false, "username": "GugaSousa5", "name": "Gon\u00e7alo Sousa \ud83d\udc32"}, {"location": "La Paz, BCS", "public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 4756, "tweet_count": 677636, "listed_count": 1699}, "id": "105857751", "verified": false, "username": "HumbertoZamoraR", "name": "Humberto Zamora Ruiz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1631, "tweet_count": 12808, "listed_count": 3}, "id": "780516811796283393", "verified": false, "username": "F4IRYTAEHY", "name": "a n n a"}, {"location": "drinking a hot cup of tea looking at the milky way, you'll be fine, oh this is a magic shop, so show me, i'll show you. \u2013 \ud835\udcd1  \u2013", "public_metrics": {"followers_count": 25844, "following_count": 16900, "tweet_count": 143659, "listed_count": 85}, "id": "773212858628923392", "verified": false, "username": "sukpoesie", "name": "manu\u17f9 it girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 37, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "id": "3981321549", "verified": false, "username": "JoanaFilipatp", "name": "Joana Filipa"}, {"location": "Peso da R\u00e9gua, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 988, "tweet_count": 29315, "listed_count": 0}, "id": "895964672", "verified": false, "username": "mafaslindaa", "name": "mafas"}, {"location": "ela/elu/ele.", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1353, "tweet_count": 36808, "listed_count": 8}, "id": "888823914654294016", "verified": false, "username": "elliesdiscs", "name": "harper \ud83d\udc26"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 29730, "following_count": 26, "tweet_count": 83123, "listed_count": 155}, "id": "106562842", "verified": false, "username": "GobernantesVer", "name": "Gobernantes"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 98, "tweet_count": 63885, "listed_count": 5}, "id": "578441646", "verified": false, "username": "BeatrizPezerat", "name": "Pezerat \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 348, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "id": "2924012925", "verified": false, "username": "arcastillo2228", "name": "Arnulfo Castillo"}, {"location": "Aqu\u00ed y all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 151394, "following_count": 505, "tweet_count": 10376, "listed_count": 216}, "id": "332037985", "verified": true, "username": "flormizrachi", "name": "Flor Mizrachi"}, {"location": "Santa Izabel, Viam\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 500, "tweet_count": 16523, "listed_count": 0}, "id": "4278818073", "verified": false, "username": "pqmarcelas", "name": "Marcela Fontoura \u2651"}, {"public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 660, "tweet_count": 45228, "listed_count": 1}, "id": "853773457498271744", "verified": false, "username": "G0TICS", "name": "\u0618"}, {"location": "Paranava\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 237, "tweet_count": 2110, "listed_count": 0}, "id": "768222804009451522", "verified": false, "username": "Alves_gui7", "name": "Alves"}, {"location": "a/ela/-a. \u2800\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 1848, "tweet_count": 125727, "listed_count": 10}, "id": "4843503141", "verified": false, "username": "byagustv", "name": "s\u03b1\u043cy\u2077 - off (por\u00e9m depende"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "332642789", "created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "lang": "es", "id": "1172881860541714432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YkQuXSXQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/jnloops/status/1125239636035538949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkQuXSXQu1", "media_key": "7_1125239524232171520"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}]}, "author_id": "1083433868005384193", "created_at": "2019-09-14T14:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172877114397417472"], "text": "como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbase com seu deboche\n\n@ygofficialblink\nhttps://t.co/YkQuXSXQu1", "lang": "pt", "id": "1172877114397417472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "64839161", "created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "lang": "pt", "id": "1172618564811051014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/8FmixgBZ0V", "expanded_url": "http://central3.com.br/muito-mais-do-", "display_url": "central3.com.br/muito-mais-do-", "status": 200, "unwound_url": "https://www.central3.com.br/muito-mais-do-que-fuebol-49-alo-e-o-portaluppi/"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/7krYCFVwmr", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1172579008627826690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7krYCFVwmr", "media_key": "7_1172578954521260032"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Muricy"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "N\u00e1utico"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.3957, "type": "Organization", "normalized_text": "Paysandu"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.4726, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MMDQFutebol", "id": "1164066929746817024"}, {"start": 137, "end": 150, "username": "leandroiamin", "id": "187994521"}, {"start": 159, "end": 172, "username": "agsportlight", "id": "808815396979621889"}, {"start": 199, "end": 213, "username": "rodrigocapelo", "id": "31493031"}, {"start": 217, "end": 229, "username": "Centraltres", "id": "1193462414"}]}, "author_id": "55069015", "created_at": "2019-09-13T18:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 21, "like_count": 198, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172579008627826690"], "text": "No @MMDQFutebol #19 falamos sobre Muricy e o Bar\u00e7a, pol\u00edticos e clubes endividados, torcedora que se matou, N\u00e1utico, Paysandu... Comigo, @leandroiamin e L\u00facio @agsportlight de Castro Participa\u00e7\u00e3o de @rodrigocapelo na @Centraltres @SpotifyBR etc https://t.co/8FmixgBZ0V\u2026 https://t.co/7krYCFVwmr", "lang": "pt", "id": "1172579008627826690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "author_id": "719523435647512576", "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "lang": "pt", "id": "1172690014985232384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "509678764", "created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "lang": "pt", "id": "1172601164392804352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172695674649026561"}], "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 61, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}]}, "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-14T11:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172830043166466048"], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "text": "@PacitaGuerra Si lo hubiese escuchado o le\u00eddo Haya de la Torre lo hubiera agarrado a patadas, pero como es uno m\u00e1s de los amigos del suicida, la gavilla kongresal Alanista se quedaron mudos. Q asco", "lang": "es", "id": "1172830043166466048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172291887358722048"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/CzEt4fpuuh", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1172291887358722048", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4473, "type": "Other", "normalized_text": "magneto"}]}, "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "author_id": "170830041", "created_at": "2019-09-13T00:41:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 28, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172309306823368704"], "text": "Alguien lee a magneto? https://t.co/CzEt4fpuuh", "lang": "es", "id": "1172309306823368704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "author_id": "3984439641", "created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "lang": "pt", "id": "1172668252792807424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7imuglCD7u", "expanded_url": "https://twitter.com/manzottipablo/status/1172643309803712517/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7imuglCD7u", "media_key": "7_1172643102022152199"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Siegfried"}, {"start": 35, "end": 37, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}]}, "author_id": "37311476", "created_at": "2019-09-13T22:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 86, "like_count": 1842, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1172643309803712517"], "text": "Primer encuentro entre Siegfried y Max.\nLa gloria. https://t.co/7imuglCD7u", "lang": "es", "id": "1172643309803712517"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}, "author_id": "876541483", "created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "lang": "it", "id": "1172741627233886208"}, {"author_id": "50831416", "created_at": "2019-09-14T00:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 12, "like_count": 286, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662216644091904"], "text": "My neighbor fixed my car, changed my tire, offered help anytime I needed it, was an all around kind man TO ME\u2026\n\nThen he shot and killed his girlfriend before killing himself.  Who knows what other violence she suffered.\n\nSome of you don\u2019t understand violence, sexual or otherwise", "lang": "en", "id": "1172662216644091904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172291887358722048"}], "author_id": "795123439392751620", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}]}, "created_at": "2019-09-13T04:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172372455819603975"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "text": "@Vponce64 @albertofujimori @elmontonero_pe La viuda del cobarde suicida dando pena...", "lang": "es", "id": "1172372455819603975"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/7MUn5Yswd4", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172908722068213761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7MUn5Yswd4", "media_key": "3_1172908720172482560"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-14T16:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908722068213761"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Yswd4", "lang": "es", "id": "1172908722068213761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TasthT8QSZ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-14T16:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908549065850882"], "text": "Tuvo su primer periodo mientras estaba en clase y no contaba con una toalla sanitaria, as\u00ed que su uniforme se manch\u00f3; luego La maestra la avergonz\u00f3 frente a sus compa\u00f1eros \nhttps://t.co/TasthT8QSZ", "lang": "es", "id": "1172908549065850882"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/lThrbKQdBB", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}]}, "author_id": "82845160", "created_at": "2019-09-13T16:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172542713822154752"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/lThrbKQdBB", "lang": "ca", "id": "1172542713822154752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172165733804990464"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DeGkp1Y3VI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1172165733804990464", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "author_id": "274590714", "created_at": "2019-09-12T21:18:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172258311170924544"], "text": "\"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre quem matou e quem mandou matar a vereadora (...) O tempo passou e nos coloca em d\u00favida se o compromisso firmado pelo governador est\u00e1 sendo posto em pr\u00e1tica.\" https://t.co/DeGkp1Y3VI", "lang": "pt", "id": "1172258311170924544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.3923, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro"}, {"start": 79, "end": 94, "probability": 0.7588, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro Metr\u00f3pole"}]}, "author_id": "988131237503041536", "created_at": "2019-09-14T15:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172889472817651712"], "text": "Pessoal d Tbt\u00e9 est\u00e1 acontecendo uma a\u00e7\u00e3o linda sobre Setembro Amarelo perto do Teatro Metr\u00f3pole!!!! \ud83d\udc9b \nE hoje de noite tem o espet\u00e1culo \nYellow - n\u00e3o suicida, me d\u00ea um abra\u00e7o.", "lang": "pt", "id": "1172889472817651712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/NqabG74UZY", "expanded_url": "http://bit.ly/ZZ_RM_LV", "display_url": "bit.ly/ZZ_RM_LV", "status": 200, "unwound_url": "https://www.realmadrid.com/noticias/2019/09/zidane-hicimos-una-primera-parte-fenomenal-con-goles-juego-y-entrega?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=organico"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Zidane"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 9, "tag": "Zidane"}]}, "author_id": "14872237", "created_at": "2019-09-14T16:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 54, "like_count": 2481, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1172910378587697152"], "text": "\ud83d\udcac #Zidane: ''Nos quedamos con la primera parte, vamos poco a poco. Lo que tenemos que hacer es jugar m\u00e1s minutos como la primera parte.''\n\nhttps://t.co/NqabG74UZY", "lang": "es", "id": "1172910378587697152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172583898892656640"}], "author_id": "2492086854", "created_at": "2019-09-13T18:56:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172584885879525377"], "in_reply_to_user_id": "2492086854", "text": "El suicida o la persona con tendencias suicidas NO ES COBARDE.  esta atravesando una angustia inimaginable\nY por ultimo:\nSean amables, sean empaticos, que esta coyuntura espantosa no les arrebate la sensibilidad. Muchas veces no sabemos lo que puede estar viviendo la otra persona", "lang": "es", "id": "1172584885879525377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RTOrftgYKd", "expanded_url": "https://twitter.com/byronaedo/status/1172687554354778112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTOrftgYKd", "media_key": "3_1172687539616067586"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Bandido"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Idiota"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Bandido"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Idiota"}]}, "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "author_id": "1202671862", "created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172687554354778112"], "text": "Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un delincuente que tiene el 61% de rechazo y desconocimiento intnal \nes un acto suicida, demencial.\nLe aseguro una bella derrota !\n(Se har\u00e1n contar)\n#Idiota https://t.co/RTOrftgYKd", "lang": "es", "id": "1172687554354778112"}, {"author_id": "2492086854", "created_at": "2019-09-13T18:52:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172583896657072129"], "text": "Septiembre es el mes mundial para la prevenci\u00f3n del suicidio, tenemos que hablar al respecto.\n\nSi necesitas ayuda no dudes en pedirla, apoyate en tus amigos, familiares y mascotas. \nSi estas en crisis podes llamar a la l\u00ednea gratuita de prevenci\u00f3n al suicida marcando 135.", "lang": "es", "id": "1172583896657072129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/RqqnqZpSr4", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/deputado-oferece-r-10-mil-a-quem-matar-responsavel-por-assassinato/", "display_url": "renovamidia.com.br/deputado-ofere\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/deputado-oferece-r-10-mil-a-quem-matar-responsavel-por-assassinato/"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.5381, "type": "Person", "normalized_text": "Assum\u00e7\u00e3o"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5557, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "SemanaRENOVA"}]}, "author_id": "1388402174", "created_at": "2019-09-14T13:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 6, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172865112279068672"], "text": "#SemanaRENOVA\n\nCapit\u00e3o Assum\u00e7\u00e3o (PSL-ES) disse:\n\n\u201c[Eu tiro] R$ 10 mil reais aqui do meu bolso para quem mandar matar esse vagabundo, isso n\u00e3o merece t\u00e1 vivo n\u00e3o. [\u2026] N\u00e3o vale dar onde ele est\u00e1 localizado n\u00e3o, tem que entregar o cara morto, a\u00ed eu pago.\"\n\nhttps://t.co/RqqnqZpSr4", "lang": "pt", "id": "1172865112279068672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/DtU4nbfeFn", "expanded_url": "https://twitter.com/KORTAZAR/status/1172727536914182144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DtU4nbfeFn", "media_key": "3_1172727531650342912"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.2851, "type": "Place", "normalized_text": "Ayala"}, {"start": 221, "end": 230, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Corrientes"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 79, "end": 92, "username": "MarianaZuvic", "id": "404247722"}, {"start": 248, "end": 262, "username": "sergiobergman", "id": "17946159"}]}, "geo": {"place_id": "4d3b316fe2e52b29"}, "author_id": "45629563", "created_at": "2019-09-14T04:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 13, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727536914182144"], "text": "\u00bfCASUALIDAD?\n\n@CFKArgentina se fue URGENTE a Cuba y HOY se suicida el padre de @MarianaZuvic...?\n\n\u00bfMAS CASUAL A\u00daN?\n\nJusto muere un VIERNES 13\n\n\u00bfYA ES MUCHO..?\n\nUn 13 de setiembre de 1969 muere un primo del rat\u00f3n Ayala en Corrientes\n\n\u00bfQUIEREN MAS?\n\n@sergiobergman no aparece a\u00fan \ud83e\udd28 https://t.co/DtU4nbfeFn", "lang": "es", "id": "1172727536914182144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}, "author_id": "25401359", "created_at": "2019-09-14T15:46:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899453646364672"], "text": "La ins\u00f3lita reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes  \ud83d\ude40\ud83d\ude40\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ", "lang": "es", "id": "1172899453646364672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/eiLlASe8u9", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "author_id": "34309500", "created_at": "2019-09-13T23:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172651229731684352"], "text": "Por que muy pocas veces se habla de este tema, decido compartirlo. Cada cabeza es un mundo y nadie sabe lo que viven realmente los dem\u00e1s; la empat\u00eda es siempre necesaria en todas nuestras relaciones. \nhttps://t.co/eiLlASe8u9", "lang": "es", "id": "1172651229731684352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}]}, "author_id": "1138857921557729280", "created_at": "2019-09-13T18:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172583400881958912"], "text": "Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "lang": "es", "id": "1172583400881958912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/xdy2g9CEbA", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1172257575913578501/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xdy2g9CEbA", "media_key": "13_1172241031724773377"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9663, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 155, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "author_id": "76049312", "created_at": "2019-09-12T21:16:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 181, "like_count": 1238, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1172257575913578501"], "text": "O Brasil chegou ao ponto de um deputado estadual, da tribuna de uma casa legislativa, oferecer recompensa a quem lhe trouxer um homem morto. @jairbolsonaro e a turma criminosa da Lava Jato devolveram o pa\u00eds aos tempos do canga\u00e7o. https://t.co/xdy2g9CEbA", "lang": "pt", "id": "1172257575913578501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}]}, "author_id": "979046731", "created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "lang": "es", "id": "1172662103360057345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bSa1Sh0Oem", "expanded_url": "https://twitter.com/atzkyeo/status/1159328531882618880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSa1Sh0Oem", "media_key": "7_1159328480842137600"}]}, "author_id": "3304533010", "created_at": "2019-09-14T12:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172853715465846785"], "text": "San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https://t.co/bSa1Sh0Oem", "lang": "it", "id": "1172853715465846785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172764661101580288"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mPrEFtaKDF", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianagrivas/status/1172764661101580288", "display_url": "twitter.com/tatianagrivas/\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.3817, "type": "Person", "normalized_text": "BiciMad"}]}, "author_id": "17138110", "created_at": "2019-09-14T07:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767889407037440"], "text": "M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer gracias a que BiciMad fue municipalizado en la legislatura anterior. \n\nEllos presentaron una querella falsa para evitarlo, para que siguiera sin funcionar. https://t.co/mPrEFtaKDF", "lang": "es", "id": "1172767889407037440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/t8KaFulcAa", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cbcQcc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cbcQcc"}]}, "author_id": "1069740205928796161", "created_at": "2019-09-14T11:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831103922638848"], "text": "Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/t8KaFulcAa", "lang": "es", "id": "1172831103922638848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/42qiA5mh5p", "expanded_url": "https://www.defesa.tv.br/navy-seal-que-matou-bin-laden-afirma-ele-morreu-assustado-se-escondendo-atras-de-sua-esposa/", "display_url": "defesa.tv.br/navy-seal-que-\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/gXr3W6whzy", "expanded_url": "https://twitter.com/orbisdefense/status/1172895489144102912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gXr3W6whzy", "media_key": "3_1172895487407656961"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9449, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}]}, "author_id": "721475769554350085", "created_at": "2019-09-14T15:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895489144102912"], "text": "Navy SEAL que matou Bin Laden afirma; \u201cele morreu assustado, se escondendo atr\u00e1s de sua esposa\u201d\u2026 https://t.co/42qiA5mh5p https://t.co/gXr3W6whzy", "lang": "pt", "id": "1172895489144102912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/DMzjxI8RMX", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DMzjxI8RMX", "media_key": "7_1172595132442394624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4334, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Mar\u00eda"}]}, "author_id": "3004285487", "created_at": "2019-09-14T16:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908121896960000"], "text": "nadie: \nyo cruzando por Santa Mar\u00eda a las 5 am: https://t.co/DMzjxI8RMX", "lang": "es", "id": "1172908121896960000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "author_id": "948683648", "created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "lang": "es", "id": "1172663575195856901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/6ouiCvylau", "expanded_url": "http://bit.ly/2UXPPOK", "display_url": "bit.ly/2UXPPOK"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/pk8Vb8wCwm", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172868854264942592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pk8Vb8wCwm", "media_key": "3_1172864783575633920"}]}, "author_id": "236636515", "created_at": "2019-09-14T13:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172868854264942592"], "text": "Menor se suicida despu\u00e9s de ser humillada por profesora https://t.co/6ouiCvylau https://t.co/pk8Vb8wCwm", "lang": "es", "id": "1172868854264942592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/7FEenKB2qB", "expanded_url": "http://bit.ly/2UN4hsO", "display_url": "bit.ly/2UN4hsO"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/iuMKoAsKvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1172880178457931778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iuMKoAsKvZ", "media_key": "3_1172744310233718784"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "author_id": "236636515", "created_at": "2019-09-14T14:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 9, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172880178457931778"], "text": "#LoM\u00e1sVisto Mujer se suicida arroj\u00e1ndose siete pisos desde la azotea de un hotel. Pas\u00f3 en M\u00e9xico \n\n(VIDEO) https://t.co/7FEenKB2qB https://t.co/iuMKoAsKvZ", "lang": "es", "id": "1172880178457931778"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/C4CUvL4CGe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOMNoticias/status/1172896172366880768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C4CUvL4CGe", "media_key": "3_1172896169204359168"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.8457, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDE SQUAD"}, {"start": 77, "end": 89, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "400124893", "created_at": "2019-09-14T15:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896172366880768"], "text": "UN MEXICANO FORMAR\u00c1 PARTE DEL CAST DE \"SUICIDE SQUAD\" \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfa5\n\nEl actor mexicano Joaqu\u00edn Cos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de la pel\u00edcula The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el Director James Gunn... https://t.co/C4CUvL4CGe", "lang": "es", "id": "1172896172366880768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/w0ZORkNaOl", "expanded_url": "http://r7.com/oD2E", "display_url": "r7.com/oD2E"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/wKmSuB6ezO", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1172895277893636096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wKmSuB6ezO", "media_key": "3_1172865667357388800"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "65473559", "created_at": "2019-09-14T15:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895277893636096"], "text": "Alice Braga \u00e9 confirmada no elenco da sequ\u00eancia de 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/w0ZORkNaOl https://t.co/wKmSuB6ezO", "lang": "pt", "id": "1172895277893636096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172679138827735040"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/pWpxJYIp3v", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1172679138827735040", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.744, "type": "Other", "normalized_text": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "CarlosMes\u00edas"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Squealer"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Napole\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 210, "end": 225, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 81, "tag": "RebelionEnLaGranja"}, {"start": 83, "end": 96, "tag": "CarlosMes\u00edas"}]}, "author_id": "63480806", "created_at": "2019-09-14T14:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172874314439221248"], "text": "Este b\u00fafalo facho me hizo recordar a uno de los personajes de #RebelionEnLaGranja.\n#CarlosMes\u00edas ser\u00eda el cerdo Squealer, el piquich\u00f3n del maldito cerdo Napole\u00f3n, qui\u00e9n no ser\u00eda otro que el corrupto suicida de @AlanGarciaPeru https://t.co/pWpxJYIp3v", "lang": "es", "id": "1172874314439221248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172731383371960320"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/ldbgmZu4s6", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320", "display_url": "twitter.com/PeterGonzaless\u2026"}]}, "author_id": "3171735557", "created_at": "2019-09-14T14:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172872913512521728"], "text": "\"Son ciudadanos de segunda clase\" dec\u00eda el suicida cobarde. https://t.co/ldbgmZu4s6", "lang": "es", "id": "1172872913512521728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}, "author_id": "901509940317220864", "created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "lang": "es", "id": "1172595205091938304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/N1edUDNlCp", "expanded_url": "https://twitter.com/wrestlemaniacos/status/1172610067125952512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N1edUDNlCp", "media_key": "3_1172610049438638082"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9151, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9376, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "361311345", "created_at": "2019-09-13T20:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172610067125952512"], "text": "Elenco do filme The Suicide Squad \u00e9 anunciado. E John Cena est\u00e1 confirmado! O lan\u00e7amento do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 previsto para 6 de agosto de 2021. https://t.co/N1edUDNlCp", "lang": "pt", "id": "1172610067125952512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/wCqf42t0iZ", "expanded_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/espectaculos-y-tv/celebridades/2019/09/14/anos-de-dudas-fue-su-obsesion-por-el-joker-lo-que-llevo-a-la-muerte-a-heath-ledger-a-los-28-anos.shtml", "display_url": "biobiochile.cl/noticias/espec\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.biobiochile.cl/noticias/espectaculos-y-tv/celebridades/2019/09/14/anos-de-dudas-fue-su-obsesion-por-el-joker-lo-que-llevo-a-la-muerte-a-heath-ledger-a-los-28-anos.shtml"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "14638581", "created_at": "2019-09-14T12:23:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 9, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172848412871593984"], "text": "Hasta el d\u00eda de hoy la muerte del actor es lamentada por sus fans \u00bfSuperar\u00e1 Joaquin Phoenix su interpretaci\u00f3n de Joker?\n\nhttps://t.co/wCqf42t0iZ", "lang": "es", "id": "1172848412871593984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "author_id": "237872146", "created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "lang": "pt", "id": "1172519497527439362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/fmVT8e3ViI", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "3362741", "created_at": "2019-09-14T09:04:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 488, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798137897037825"], "text": "\u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn \ud83c\udfac\n\n#TheSuicideSquad \n\nhttps://t.co/fmVT8e3ViI", "lang": "es", "id": "1172798137897037825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172858975605403648"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ndQA80R2se", "expanded_url": "https://twitter.com/Panchovarona/status/1172858975605403648", "display_url": "twitter.com/Panchovarona/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8006, "type": "Person", "normalized_text": "Caballo"}]}, "author_id": "464559686", "created_at": "2019-09-14T14:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172884556204171265"], "text": "Caballo de cart\u00f3n :( https://t.co/ndQA80R2se", "lang": "es", "id": "1172884556204171265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/gttE18PF7v", "expanded_url": "http://ver.20m.es/na0p51", "display_url": "ver.20m.es/na0p51", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3763471/0/chica-suicida-profesora-riese-regla/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}]}, "author_id": "31090827", "created_at": "2019-09-14T12:50:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172855044875702272"], "text": "Una chica se quita la vida despu\u00e9s de que su profesora se riese de ella por la regla https://t.co/gttE18PF7v", "lang": "es", "id": "1172855044875702272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/kspr52Wnrs", "expanded_url": "https://elcaso.elnacional.cat/ca/successos/suicidi-nena-humiliada-taca-sang-menstrual-kenia_15147_102.html", "display_url": "elcaso.elnacional.cat/ca/successos/s\u2026"}]}, "author_id": "1052889894568255488", "created_at": "2019-09-13T16:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172553032246149121"], "text": "Una nena se su\u00efcida: la mestra la va humiliar en tacar-se l'uniforme amb sang menstrual https://t.co/kspr52Wnrs", "lang": "ca", "id": "1172553032246149121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/c69D3G0g0u", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}]}, "author_id": "2847223757", "created_at": "2019-09-13T23:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172646139079745536"], "text": "\u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/c69D3G0g0u", "lang": "es", "id": "1172646139079745536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "terrible"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "datos"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "author_id": "200435252", "created_at": "2019-09-13T18:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172580154561978373"], "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n#terrible \n#datos\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "lang": "es", "id": "1172580154561978373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/DCLqidKlpl", "expanded_url": "https://www.laorejaroja.com/uribe-tolerante-con-los-grupos-paramilitares-y-el-absurdo-sueno-de-un-ejercito-privado/", "display_url": "laorejaroja.com/uribe-tolerant\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "author_id": "611738153", "created_at": "2019-09-14T13:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 3, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172862828484661249"], "text": "Los guardados que EE.UU. le tiene a @AlvaroUribeVel de su esencia \"NARCOPARAMILITAR\", pueden asegurar la c\u00e1rcel para el senador. https://t.co/DCLqidKlpl", "lang": "es", "id": "1172862828484661249"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}, "author_id": "1123709893930901512", "created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "lang": "pt", "id": "1172627651913310210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wZzi1HDvVV", "expanded_url": "https://twitter.com/ricardorente/status/1172605654286000128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wZzi1HDvVV", "media_key": "3_1172605647285706753"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}]}, "author_id": "66224656", "created_at": "2019-09-13T20:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 25, "like_count": 273, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172605654286000128"], "text": "\u00d3 o elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida!\n\nWill n\u00e3o volta mesmo kkkk https://t.co/wZzi1HDvVV", "lang": "pt", "id": "1172605654286000128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/nO52lOcOoD", "expanded_url": "https://twitter.com/Regia_Pam/status/1172654535678091265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nO52lOcOoD", "media_key": "3_1172654528203755520"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 146, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "NoMasHertz"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 162, "username": "carmen_hertz", "id": "351810153"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 147, "tag": "NoMasHertz"}]}, "author_id": "3221202989", "created_at": "2019-09-13T23:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 43, "like_count": 153, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1172654535678091265"], "text": "Esto es proselitismo, aprovechamiento pol\u00edtico.\nEn los establecimientos educacionales se ense\u00f1a y educa  No se  politiza  a los alumnos\n#NoMasHertz \n@carmen_hertz https://t.co/nO52lOcOoD", "lang": "es", "id": "1172654535678091265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/0buHxfud3I", "expanded_url": "https://twitter.com/ARodriguezVera/status/1172841401475878913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0buHxfud3I", "media_key": "3_1172841393691254786"}]}, "author_id": "919623912", "created_at": "2019-09-14T11:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 51, "like_count": 155, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172841401475878913"], "text": "56 y en las manos https://t.co/0buHxfud3I", "lang": "es", "id": "1172841401475878913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1WB84EDEwM", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "m.eldiario.es/escolar/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_132_1357549.html"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "iescolar", "id": "14436317"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "author_id": "108670198", "created_at": "2019-09-12T07:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 942, "reply_count": 165, "like_count": 1692, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1172051228358074369"], "text": "Solo un detalle @iescolar: el suicida @sanchezcastejon vet\u00f3 al Secretario General de su socio preferente. Ese veto fue posible solo por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales espa\u00f1oles. \u00bfTenemos una izquierda que vive humillada desde 1939? https://t.co/1WB84EDEwM", "lang": "es", "id": "1172051228358074369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 30, "end": 43, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 46, "end": 56, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 68, "end": 85, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "JamesGun"}]}, "author_id": "1328885857", "created_at": "2019-09-14T15:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896102850420737"], "text": "Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy", "lang": "es", "id": "1172896102850420737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ThVZlO4Ww4", "expanded_url": "https://twitter.com/OMAM_11/status/1172625500205998080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ThVZlO4Ww4", "media_key": "3_1172625491792203782"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.7828, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jon Stewart"}]}, "author_id": "1162115788108644353", "created_at": "2019-09-13T21:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 162, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1172625500205998080"], "text": "Bem que o Idris Elba poderia  aparecer s\u00f3 no final do Esquadr\u00e3o Suicida pra ser revelado  como  Jon Stewart https://t.co/ThVZlO4Ww4", "lang": "pt", "id": "1172625500205998080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "author_id": "855796724270542849", "created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "lang": "pt", "id": "1172676327142514689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/1DuYkDWqZ4", "expanded_url": "https://cnn.it/34xS1k5", "display_url": "cnn.it/34xS1k5", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7827, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "author_id": "33884545", "created_at": "2019-09-09T15:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 14, "like_count": 195, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1171087538385313797"], "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, seg\u00fan la OMS https://t.co/1DuYkDWqZ4", "lang": "es", "id": "1171087538385313797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9YHeI1twYh", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20190914/vox-iglesia-catolica-vaticano-puertas-inmigracion-ilegal/429207284_0.html", "display_url": "elespanol.com/espana/politic\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.9598, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 24, "end": 24, "probability": 0.6798, "type": "Organization", "normalized_text": "s"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 49, "username": "pedroj_ramirez", "id": "263780425"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "author_id": "228141360", "created_at": "2019-09-14T15:50:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900538540875776"], "text": "El mamporrero del PP, C's y PSOE, @pedroj_ramirez, intentando poner a VOX en contra de todos para ganarse la publicidad institucional de sus amos. \n\n@vox_es el \u00fanico partido que defiende a la Iglesia.\nOtra cosa es tragar la progres\u00eda suicida de este Papa.\nhttps://t.co/9YHeI1twYh", "lang": "es", "id": "1172900538540875776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "196320338", "created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"], "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "lang": "pt", "id": "1172606004175015937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 129, "probability": 0.8451, "type": "Person", "normalized_text": "bad bunny"}, {"start": 229, "end": 238, "probability": 0.504, "type": "Other", "normalized_text": "tribolog\u00eda"}]}, "author_id": "333178983", "created_at": "2019-09-14T02:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172700923514298371"], "text": "cosas que he aprendido en tribolog\u00eda:\n-mi profe era monje de un culto\n-tiene un perro chihuahua que se llama benito (por bad bunny)\n-si benito se muere el se suicida\n-dejar\u00eda a su \u201cnovia\u201d enga\u00f1arlo\n\ncosas que no he aprendido en \ntribolog\u00eda:\n-cosas de tribolog\u00eda", "lang": "es", "id": "1172700923514298371"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/T4PWS4k9sN", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZVY1nh", "display_url": "bit.ly/2ZVY1nh", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html"}]}, "author_id": "19923515", "created_at": "2019-09-14T15:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892761336504320"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/T4PWS4k9sN", "lang": "es", "id": "1172892761336504320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172497218244419584"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/49Sw1rFQF2", "expanded_url": "https://twitter.com/lorebornacelly/status/1172497218244419584", "display_url": "twitter.com/lorebornacelly\u2026"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 221, "probability": 0.679, "type": "Other", "normalized_text": "Carmen"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.3476, "type": "Other", "normalized_text": "CICPC"}, {"start": 269, "end": 274, "probability": 0.3718, "type": "Other", "normalized_text": "Tariba"}]}, "author_id": "139845960", "created_at": "2019-09-13T18:52:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172583952814657542"], "text": "Felicidades, pr\u00f3ximo trabajo, contrabando de combustible, ser\u00eda interesante saber porque algunas bombas se las reparten entre polic\u00edas, otras para los guardias. Estaciones de servicio internacional y especiales. Esa Carmen, caucho gigante, frente al CICPC, Agustinos y Tariba. https://t.co/49Sw1rFQF2", "lang": "es", "id": "1172583952814657542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/DPWMufHfKH", "expanded_url": "http://ow.ly/7dzG50w9bjC", "display_url": "ow.ly/7dzG50w9bjC"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/NC1fBxfIn9", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172674574284201984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC1fBxfIn9", "media_key": "3_1172674572946202624"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-14T00:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 13, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172674574284201984"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/DPWMufHfKH https://t.co/NC1fBxfIn9", "lang": "es", "id": "1172674574284201984"}, {"author_id": "482439334", "created_at": "2019-09-13T09:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172435916188573702"], "text": "L'unico patto sui migranti che la Ue capisce e': tutti sbarcati da noi, mantenuti da noi e, se passano le alpi, riportati da noi. Conte ripete la manovra suicida del PD: accettare i patti di Dublino in cambio di elasticita'.", "lang": "it", "id": "1172435916188573702"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0AxnWg95Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/CVIXbeatmaker/status/1172697569677520896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AxnWg95Sc", "media_key": "3_1172697560458436608"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0AxnWg95Sc", "expanded_url": "https://twitter.com/CVIXbeatmaker/status/1172697569677520896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AxnWg95Sc", "media_key": "3_1172697567227973632"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 65, "probability": 0.4795, "type": "Other", "normalized_text": "o"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "Burns"}]}, "author_id": "1142166033932984321", "created_at": "2019-09-14T02:24:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172697569677520896"], "text": "MAIS UMA PREVIS\u00c3O DOS SIMPSONS CONCLU\u00cdDA\nno epis\u00f3dio \"Quem Matou o Sr Burns\" o Burns pergunta pra todo mundo da cidade se elas j\u00e1 viram o sol se pondo as 15hrs\ne oq acontece esse ano\nS\u00c3O PAULO ESCURECE AS 15HRS https://t.co/0AxnWg95Sc", "lang": "pt", "id": "1172697569677520896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/AjmEAq12X1", "expanded_url": "https://twitter.com/sersocialf/status/1172623813751836679/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AjmEAq12X1", "media_key": "3_1172623805161910272"}, {"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/AjmEAq12X1", "expanded_url": "https://twitter.com/sersocialf/status/1172623813751836679/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AjmEAq12X1", "media_key": "3_1172623809301663751"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 258, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3nSERSOCIAL"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 210, "tag": "SaludMental"}, {"start": 211, "end": 220, "tag": "SERJoven"}, {"start": 221, "end": 239, "tag": "Innovaci\u00f3nEnSalud"}, {"start": 240, "end": 259, "tag": "Fundaci\u00f3nSERSOCIAL"}]}, "author_id": "989958238555828224", "created_at": "2019-09-13T21:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172623813751836679"], "text": "No es suficiente tener fuerza de voluntad para superar el sufrimiento emocional del pensamiento suicida, quienes lo padecen no son desequilibrados mentales, simplemente necesitan ayuda profesional. #SaludMental #SERJoven #Innovaci\u00f3nEnSalud #Fundaci\u00f3nSERSOCIAL https://t.co/AjmEAq12X1", "lang": "es", "id": "1172623813751836679"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zZV9qzBdbx", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "author_id": "154683173", "created_at": "2019-09-14T02:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706324758577153"], "text": "Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una protesta contra la escuela.\n https://t.co/zZV9qzBdbx v\u00eda @regeneracionmx", "lang": "es", "id": "1172706324758577153"}, {"author_id": "64523460", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 261, "like_count": 6166, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1172900119483695106"], "text": "Discorde do @FlavioBolsonaro, discorde do @allantercalivre, de quem quiser. Saud\u00e1vel e normal, mas atacar o governo e colocar o trabalho in\u00e9dito que est\u00e1 sendo feito em descr\u00e9dito \u00e9 falta de intelig\u00eancia. \u00c9 falta de bom senso!", "lang": "pt", "id": "1172900119483695106"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/qP3EjPsFoB", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/escolar/suicidas-suerte_6_941115906.html", "display_url": "eldiario.es/escolar/suicid\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.4581, "type": "Organization", "normalized_text": "PPSOE"}]}, "author_id": "2878683971", "created_at": "2019-09-12T10:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172091150330716160"], "text": "Suicida el \"balconing de Pedro S\u00e1nchez\", vet\u00f3 al Secretario General de su \u00fanico socio.Veto posible por el escaso m\u00fasculo democr\u00e1tico de medios e intelectuales del relato bipartito PPSOE\u00bfLa izquierda pol\u00edtica del Reino\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 vive bien pero humillada desde 1939?\nhttps://t.co/qP3EjPsFoB", "lang": "es", "id": "1172091150330716160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AimJQlQpzY", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1064257061637234689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AimJQlQpzY", "media_key": "3_1064257056193032193"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6152, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "geo": {"place_id": "005bf2190435cf68"}, "author_id": "127324067", "created_at": "2018-11-18T20:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 37, "like_count": 7, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1064257061637234689"], "text": "Al presidente Alan Garc\u00eda nadie lo enmarroca. El APRA vuelve porque EL APRA NUNCA MUERE https://t.co/AimJQlQpzY", "lang": "es", "id": "1064257061637234689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/frWJ7b8Rdj", "expanded_url": "https://twitter.com/apeswish/status/1048042458716811264/video/1", "display_url": "twitter.com/apeswish/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7786, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9192, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "22494962", "created_at": "2019-09-13T21:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 84, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172620458199568387"], "text": "O James Gunn anunciando o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 #TheSuicideSquad\n\n https://t.co/frWJ7b8Rdj", "lang": "pt", "id": "1172620458199568387"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/u0p1Xd4Eb3", "expanded_url": "https://twitter.com/jesussalvador32/status/1172859739002290176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u0p1Xd4Eb3", "media_key": "3_1172859727665082368"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 274, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "hashtags": [{"start": 262, "end": 275, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}]}, "author_id": "343026067", "created_at": "2019-09-14T13:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172859739002290176"], "in_reply_to_user_id": "765078768", "text": "@cosio_joaquin  formar\u00e1 p\u00e1rate  del elenco de la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida..!!\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\nY c\u00f3mo siempre no van a faltar los bembos que van a decir: \u201cque chafa.. as\u00ed ni ganas de ir, etc..\u201d\n\n No mamen..!! alegr\u00e9monos por \u00e9l y los actores mexicanos chingada madre..!! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #Joaqu\u00ednCos\u00edo https://t.co/u0p1Xd4Eb3", "lang": "es", "id": "1172859739002290176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/WcXXcsaCiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/bromera/status/1172896981095800832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WcXXcsaCiZ", "media_key": "3_1172896977383768064"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 61, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "LAIMPOSSIBLE_LL", "id": "1354965338"}, {"start": 178, "end": 194, "username": "PebreNegre_llib", "id": "2382032102"}]}, "author_id": "41825913", "created_at": "2019-09-14T15:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896981095800832"], "text": "Us agrada el teatre? Passeu per la parada 12-13 de @LaSetmana i la @silvia_nape us signar\u00e0 la seva obra \u2018Un turista se su\u00efcida\u2019, Premi Ciutat d\u2019Alcoi de Teatre. @LAIMPOSSIBLE_LL @PebreNegre_llib https://t.co/WcXXcsaCiZ", "lang": "ca", "id": "1172896981095800832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E7DUqF2rI0", "expanded_url": "https://twitter.com/bromera/status/1172896078917709824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E7DUqF2rI0", "media_key": "3_1172896076229152775"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 173, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}, {"start": 219, "end": 229, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "LAIMPOSSIBLE_LL", "id": "1354965338"}, {"start": 262, "end": 278, "username": "PebreNegre_llib", "id": "2382032102"}]}, "author_id": "41825913", "created_at": "2019-09-14T15:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896078917709824"], "text": "Un turista japon\u00e8s, una dona embarassada, un publicista trepa, un nen que se sent sol... Tots aquests personatges formen l\u2019univers de \u2018Un turista se su\u00efcida\u2019 de @silvia_nape, Premi Ciutat d\u2019Alcoi de Teatre. Signa ara a @LaSetmana parada 12-13 @LAIMPOSSIBLE_LL i @PebreNegre_llib . https://t.co/E7DUqF2rI0", "lang": "ca", "id": "1172896078917709824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/LZNM4ZkHQ8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD5cDN", "display_url": "dlvr.it/RD5cDN"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/iHSgfb5E5s", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1172890518570688512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iHSgfb5E5s", "media_key": "3_1172890516955942918"}]}, "author_id": "317827089", "created_at": "2019-09-14T15:11:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890518570688512"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/LZNM4ZkHQ8 https://t.co/iHSgfb5E5s", "lang": "es", "id": "1172890518570688512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 228, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 232, "end": 233, "probability": 0.8603, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 22, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "author_id": "368288327", "created_at": "2019-09-14T15:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892088922497024"], "text": "La estrategia el @PSOE con @AhoraPodemos es clara, consolidar el bipartidismo con una hoja de ruta suicida:\nQue 3,7 millones de votos de izquierdas no cuenten en un gobierno, generar en el imaginario colectivo que esto va de PSOE o PP.\nY s\u00ed, jug\u00e1rsela a elecciones \ud83d\uddf3", "lang": "es", "id": "1172892088922497024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/P1ZXYTf2mG", "expanded_url": "https://www.twitch.tv/lordchemoso", "display_url": "twitch.tv/lordchemoso", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579947785402871809/oyFBRS3L?format=png&name=orig", "width": 300, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579947785402871809/oyFBRS3L?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "LordChemoso - Twitch", "description": "Apasionado de la tecnolog\u00eda y los videojuegos. Por las noches suelo hacer stream de juegos variados. Si te apetece echar un rato distra\u00eddo y con buen rollo, te invito a quedarte e incluso jugar conmigo. \u00a1Un saludo!", "unwound_url": "https://www.twitch.tv/lordchemoso"}]}, "author_id": "462286064", "created_at": "2019-09-14T15:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898364448497667"], "text": "Pues vamos a darle ca\u00f1a, no? https://t.co/P1ZXYTf2mG", "lang": "es", "id": "1172898364448497667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "author_id": "902660171264118784", "created_at": "2019-09-14T15:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172898844553699330"], "text": "lembro at\u00e9 hj o tanto de gente que se matou pq o Zayn saiu da 1D", "lang": "pt", "id": "1172898844553699330"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7jsOuL2I1u", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-para-pacientes-y-familiares/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6943, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}, {"start": 221, "end": 242, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.7672, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 30, "end": 58, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "author_id": "857575862958424066", "created_at": "2019-09-13T19:12:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172588758471991296"], "text": "#ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y tener unas pautas b\u00e1sicas a seguir. Informarse es vital. \n\nGu\u00eda para PACIENTES y FAMILIARES, v\u00eda FSME (Fundaci\u00f3n Salud Mental Espa\u00f1a): \n\nhttps://t.co/7jsOuL2I1u", "lang": "es", "id": "1172588758471991296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172877010659610625"}], "author_id": "2607300520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-09-14T14:58:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172887385727787008"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ De lo \u00fanico que habla el poseedor de 46 fenicias por corrupci\u00f3n!!", "lang": "es", "id": "1172887385727787008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172639856557559808"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/cpy3PjJRXq", "expanded_url": "https://twitter.com/cosio_joaquin/status/1172639856557559808", "display_url": "twitter.com/cosio_joaquin/\u2026"}]}, "author_id": "249424781", "created_at": "2019-09-14T14:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172874488482078720"], "text": "No mames qu\u00e9 chingon \ud83d\ude0d\ud83d\ude2d https://t.co/cpy3PjJRXq", "lang": "es", "id": "1172874488482078720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "author_id": "834342133", "created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "lang": "es", "id": "1172809201439203328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Yj7TDeuPJt", "expanded_url": "https://la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu\u00edn-cos\u00edo-formar\u00e1-parte-del-escuadr\u00f3n-suicida-de-dc", "display_url": "la-saga.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.la-saga.com/entretenimiento/wow-joaqu%C3%ADn-cos%C3%ADo-formar%C3%A1-parte-del-escuadr%C3%B3n-suicida-de-dc"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.784, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.737, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERH\u00c9ROES"}]}, "author_id": "70805914", "created_at": "2019-09-13T22:09:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 133, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172633465487015937"], "text": "\u00a1MAESTRO! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Joaqu\u00edn Cos\u00edo ahora conquistar\u00e1 el cine de SUPERH\u00c9ROES.\n\nhttps://t.co/Yj7TDeuPJt", "lang": "es", "id": "1172633465487015937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/m7KHYFgwIq", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcXHhc", "display_url": "bit.ly/2kcXHhc", "status": 200, "unwound_url": "https://miamidiario.com/pastor-evangelico-que-ayudaba-a-pacientes-con-depresion-se-suicida-en-eeuu/"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "author_id": "145459615", "created_at": "2019-09-13T22:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172637527326507008"], "text": "Pastor  evang\u00e9lico que ayudaba a pacientes con depresi\u00f3n  se suicida en EEUU https://t.co/m7KHYFgwIq", "lang": "es", "id": "1172637527326507008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/MKp18J3hA0", "expanded_url": "https://twitter.com/bromera/status/1172889757652852739/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MKp18J3hA0", "media_key": "3_1172889754146398213"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 34, "username": "silvia_nape", "id": "306123056"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "PebreNegre_llib", "id": "2382032102"}, {"start": 154, "end": 170, "username": "LAIMPOSSIBLE_LL", "id": "1354965338"}]}, "author_id": "41825913", "created_at": "2019-09-14T15:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172889757652852739"], "text": "Comencem signatura de @silvia_nape autora de \u2018Un turista se su\u00efcida\u2019, Premi de Teatre Ciutat d\u2019Alcoi. Caseta 12-13 de @LaSetmana . Amb @PebreNegre_llib i @LAIMPOSSIBLE_LL https://t.co/MKp18J3hA0", "lang": "ca", "id": "1172889757652852739"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/vmZ3veZCHS", "expanded_url": "https://twitter.com/PebreNegre_llib/status/1172880681917136896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmZ3veZCHS", "media_key": "3_1172800200588648453"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/vmZ3veZCHS", "expanded_url": "https://twitter.com/PebreNegre_llib/status/1172880681917136896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vmZ3veZCHS", "media_key": "3_1172800256783912961"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 49, "username": "LaSetmana", "id": "336492905"}, {"start": 136, "end": 144, "username": "bromera", "id": "41825913"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "LAIMPOSSIBLE_LL", "id": "1354965338"}]}, "author_id": "2382032102", "created_at": "2019-09-14T14:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172880681917136896"], "text": "Us esperem a les 17h al m\u00f2dul 12 de la @LaSetmana del llibre en Catal\u00e0.Signatures de Silvia Navarro, l'autora d'UNA TURISTA SE SU\u00cfCIDA. @bromera\n@LAIMPOSSIBLE_LL https://t.co/vmZ3veZCHS", "lang": "ca", "id": "1172880681917136896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/MfPLpdDx93", "expanded_url": "https://twitter.com/lacovachamx/status/1172506465992527873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MfPLpdDx93", "media_key": "3_1170081127689850881"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.83, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}]}, "author_id": "42319515", "created_at": "2019-09-13T13:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172506465992527873"], "text": "#UnD\u00edaComoHoy recordamos al \u00fanico y original Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/MfPLpdDx93", "lang": "es", "id": "1172506465992527873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0BjDgjVdYi", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuchuhuasiLoco/status/1172724149401346048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0BjDgjVdYi", "media_key": "3_1172724140329132032"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0BjDgjVdYi", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuchuhuasiLoco/status/1172724149401346048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0BjDgjVdYi", "media_key": "3_1172724142958927872"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/0BjDgjVdYi", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuchuhuasiLoco/status/1172724149401346048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0BjDgjVdYi", "media_key": "3_1172724146905767937"}]}, "author_id": "274303850", "created_at": "2019-09-14T04:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 20, "like_count": 2264, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1172724149401346048"], "in_reply_to_user_id": "901509940317220864", "text": "@chio_quiroga @JhordanAvalos Q amable caballero https://t.co/0BjDgjVdYi", "lang": "es", "id": "1172724149401346048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/eC8wrv5LUt", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ecf519", "display_url": "malagahoy.es/_52ecf519", "status": 200, "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/opinion/articulos/Suicidio-desesperanza_0_1391260953.html"}], "mentions": [{"start": 264, "end": 277, "username": "malagahoy_es", "id": "148549671"}]}, "author_id": "461530260", "created_at": "2019-09-13T16:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552454371794950"], "text": "\"En muchos a\u00f1os de ejercicio profesional he visto c\u00f3mo la desesperanza -sobre todo la desesperanza-, la culpa, la ansiedad y el miedo, gravitan como una pesada roca sobre el suicida. Y esa roca se puede aligerar\" Suicidio, desesperanza https://t.co/eC8wrv5LUt v\u00eda @malagahoy_es", "lang": "es", "id": "1172552454371794950"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172852970179837952"}], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/zOdTnd4d6P", "expanded_url": "https://twitter.com/diegocabot/status/1172852970179837952", "display_url": "twitter.com/diegocabot/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4857, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.4066, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 218, "end": 234, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "AlejoRamosPadilla"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 235, "tag": "AlejoRamosPadilla"}]}, "author_id": "231781247", "created_at": "2019-09-14T15:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172895801816887296"], "text": "Diego, ya abrieron la puerta del horno y nos est\u00e1n condimentando para meternos adentro.\n\nSeguir esto con mucho cuidado ser\u00eda suicida. Yo dir\u00eda que YA hay que salir a la calle a reclamarle al Poder Judicial EXPULSAR a #AlejoRamosPadilla por PARCIALIDAD/COMPLICIDAD/MAL DESEMPE\u00d1O. https://t.co/zOdTnd4d6P", "lang": "es", "id": "1172895801816887296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/nnUslmaZJV", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/ramos-padilla-confirmo-orden-determinar-notas-daniel-santoro-constituyeron-operaciones-accion-psicologica-_0_4mNG4Yz.amp.html?__twitter_impression=true", "display_url": "clarin.com/politica/ramos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/ramos-padilla-confirmo-orden-determinar-notas-daniel-santoro-constituyeron-operaciones-accion-psicologica-_0_4mNG4Yz.amp.html?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Ramos Padilla"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "Provincial"}, {"start": 134, "end": 147, "probability": 0.4953, "type": "Person", "normalized_text": "Perez Esquivel"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 76, "username": "dsantoro59", "id": "124510155"}]}, "author_id": "169622154", "created_at": "2019-09-14T12:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1146, "reply_count": 223, "like_count": 1582, "quote_count": 97}, "edit_history_tweet_ids": ["1172852970179837952"], "text": "Ramos Padilla confirm\u00f3 que revisara el contenido de las notas de @dsantoro59\nLo har\u00e1 la Comisi\u00f3n de la memoria \nProvincial que dirije Perez Esquivel. \nUn caso in\u00e9dito y \u00fanico para seguir con mucho cuidado.\n\nhttps://t.co/nnUslmaZJV", "lang": "es", "id": "1172852970179837952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172716114096381953"}], "author_id": "1354774831", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ohramirez", "id": "67017387"}]}, "created_at": "2019-09-14T15:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172893068216950784"], "in_reply_to_user_id": "67017387", "text": "@ohramirez simmmmmmmm minhas mam\u00e3es e ningu\u00e9m pode me dizer o contr\u00e1rio", "lang": "pt", "id": "1172893068216950784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/ree5C8cgvb", "expanded_url": "https://twitter.com/medios_publi/status/1172892763039260673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ree5C8cgvb", "media_key": "7_1172892639194013696"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5391, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "enterate"}, {"start": 74, "end": 82, "tag": "Tijuana"}]}, "author_id": "1089378954241175552", "created_at": "2019-09-14T15:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892763039260673"], "text": "#Lamentable\n#enterate\n\n\ud83d\udd34 LAS NOTICIAS \ud83d\udcf0 SIN PUBLICIDAD \ud83d\udd8b\ufe0f \ud83d\udd34\n\nLo m\u00e1s visto #Tijuana https://t.co/ree5C8cgvb", "lang": "es", "id": "1172892763039260673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.4889, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.8736, "type": "Other", "normalized_text": "Gunn We Trust"}]}, "author_id": "976891342977683457", "created_at": "2019-09-13T20:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172604282346102785"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida do David Ayer me hypou no trailer e me decepcionou no filme. O Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn j\u00e1 me hypou s\u00f3 no an\u00fancio do elenco. John Cena, Idris Elba, Alice Braga. \n\nIn Gunn We Trust. Am\u00e9m.", "lang": "pt", "id": "1172604282346102785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/tR3i8lisSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alberto_santos/status/1172606601829789696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tR3i8lisSQ", "media_key": "3_1172606600563089408"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8898, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 18, "end": 28, "probability": 0.5908, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8439, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "ElCochiloco"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 119, "end": 132, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 133, "end": 145, "tag": "ElCochiloco"}]}, "author_id": "30397748", "created_at": "2019-09-13T20:22:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606601829789696"], "text": "#TheSuicideSquad\n\nWarner Bros. Picture revela el elenco de la nueva aventura del Escuadr\u00f3n Suicida.\n\nEn donde a parece #Joaqu\u00ednCos\u00edo #ElCochiloco https://t.co/tR3i8lisSQ", "lang": "es", "id": "1172606601829789696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}]}, "author_id": "9612112", "created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "lang": "pt", "id": "1172601904079224832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/jqTT7jaoPX", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/espana/cataluna/2019-09-14/nuevos-gurus-quim-torra-manual-desobediencia-civil_2229183/", "display_url": "elconfidencial.com/espana/catalun\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 181, "end": 197, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 200, "end": 213, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}]}, "author_id": "207656981", "created_at": "2019-09-14T08:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172796947364794368"], "text": "Si los l\u00edderes pol\u00edticos constitucionalistas leyeran este art\u00edculo entender\u00edan q hay que intervenir Catalu\u00f1a sin complejos y con decisi\u00f3n. Dejarles hacer a fuego lento es suicida. \u2066@sanchezcastejon\u2069 \u2066@pablocasado_\u2069 \u2066@Albert_Rivera\u2069  https://t.co/jqTT7jaoPX", "lang": "es", "id": "1172796947364794368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "author_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "lang": "es", "id": "1171336245911400456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ZRIAl9FkYq", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}]}, "author_id": "2933786818", "created_at": "2019-09-13T20:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601807383740418"], "text": "Alice Braga no elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2! https://t.co/ZRIAl9FkYq", "lang": "pt", "id": "1172601807383740418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172889616120238081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5998, "type": "Person", "normalized_text": "Yasuo"}]}, "author_id": "2829743656", "created_at": "2019-09-14T15:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890011886399488"], "in_reply_to_user_id": "1094668518749102080", "text": "@wikimanualidads A ver siendo Yasuo si te fedeas puedes ir contra 3 fedeados easy pero ya lo ir\u00e1s pillando", "lang": "es", "id": "1172890011886399488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BIJGfMgK4c", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1172617017695907841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BIJGfMgK4c", "media_key": "3_1172616653227679744"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BIJGfMgK4c", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1172617017695907841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BIJGfMgK4c", "media_key": "3_1172617012901830656"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 21, "end": 40, "probability": 0.3995, "type": "Organization", "normalized_text": "Campeonato Portugu\u00eas"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9588, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.5636, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa da UEFA"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "Champions"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.8914, "type": "Organization", "normalized_text": "Benfica"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.4831, "type": "Organization", "normalized_text": "Porto"}], "mentions": [{"start": 247, "end": 258, "username": "CSAoficial", "id": "20065348"}]}, "author_id": "420535612", "created_at": "2019-09-13T21:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 246, "reply_count": 567, "like_count": 3302, "quote_count": 248}, "edit_history_tweet_ids": ["1172617017695907841"], "text": "\"O Jesus s\u00f3 ganhou o Campeonato Portugu\u00eas com o Benfica. Joguei cinco anos l\u00e1 e \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o. N\u00e3o foi campe\u00e3o da Copa da UEFA, nem da Champions. Passou longe. O Portugu\u00eas \u00e9 um triangular. L\u00e1 \u00e9 Benfica, Sporting e Porto.\"\n\nArgel Fucks, treinador do @CSAoficial https://t.co/BIJGfMgK4c", "lang": "pt", "id": "1172617017695907841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8053, "type": "Person", "normalized_text": "Contreras"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.73, "type": "Organization", "normalized_text": "BetisF\u00e9minas"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "BetisF\u00e9minas"}]}, "author_id": "842783968546250753", "created_at": "2019-09-14T15:15:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891544828952576"], "text": "O trabaja esa defensa o no se come los mantecaos Contreras. #BetisF\u00e9minas", "lang": "es", "id": "1172891544828952576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Andressa Urach"}]}, "author_id": "44691020", "created_at": "2019-09-14T09:57:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 150, "like_count": 1209, "quote_count": 441}, "edit_history_tweet_ids": ["1172811474991046656"], "text": "Ja dizia Andressa Urach, fazer m\u00fasica ruim com desculpa de ser futurista pra frentex, \"n\u00e3o pode\".", "lang": "pt", "id": "1172811474991046656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/vOoaAYGLBF", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1171105977359372288", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez"}, {"start": 180, "end": 180, "probability": 0.4987, "type": "Place", "normalized_text": "U"}, {"start": 183, "end": 192, "probability": 0.6074, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 197, "end": 204, "probability": 0.4627, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.2816, "type": "Other", "normalized_text": "Arimborgo"}, {"start": 271, "end": 276, "probability": 0.3388, "type": "Place", "normalized_text": "Sunedu"}]}, "author_id": "105492444", "created_at": "2019-09-10T03:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 8, "like_count": 196, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1171259718741848064"], "text": "LA COMISI\u00d3N FUJIAPRISTA DE EDUCACION QUE QUIERE TRAERSE ABAJO A LA SUNEDU NO PUEDE SER JUEZ Y PARTE POR TENER INTERESES PARTICULARES\nVel\u00e1squez Quesqu\u00e9n es due\u00f1o de la filial de la U. San Mart\u00edn de Chiclayo. La universidad donde estudi\u00f3 la Arimborgo fue clausurada por la Sunedu. https://t.co/vOoaAYGLBF", "lang": "es", "id": "1171259718741848064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTBneY", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=orig", "width": 830, "height": 620}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1556631871299231744/UcQDIk1D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile", "description": "Caracas.- Una venezolana radicada en la Rep\u00fablica de Chile le puso fin a su vida tras una fuerte depresi\u00f3n que sent\u00eda por la situaci\u00f3n cr\u00edtica que atravesaba su n\u00facleo familiar. Lea tambi\u00e9n: Venezolanos hacen caso omiso a despliegue militar en zona fronteriza con Colombia Seg\u00fan informaci\u00f3n suministrada por el diario nacional Noticia al D\u00eda, el [\u2026]", "unwound_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "82794341", "created_at": "2019-09-14T15:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172889491083862016"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTBneY", "lang": "es", "id": "1172889491083862016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/miTxhA2tRb", "expanded_url": "https://www.lacapitale.be/437154/article/2019-09-13/saint-gilles-une-fete-au-verschueren-pour-lanniversaire-du-chat", "display_url": "lacapitale.be/437154/article\u2026"}]}, "author_id": "198424843", "created_at": "2019-09-14T15:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172890272843350017"], "text": "Saint-Gilles: le Verschueren organise une f\u00eate pour l\u2019anniversaire de son chat Pepsi (\"parce qu'on ne sert pas de Coca\") https://t.co/miTxhA2tRb", "lang": "fr", "id": "1172890272843350017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ivXRComzwg", "expanded_url": "http://ow.ly/Ksqi50w9xkm", "display_url": "ow.ly/Ksqi50w9xkm"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/YaSp1nlgr8", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172882585271377920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YaSp1nlgr8", "media_key": "3_1172882583446839296"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "Gato"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "Arjona"}]}, "author_id": "109651819", "created_at": "2019-09-14T14:39:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172882585271377920"], "text": "VIDEO: Gato \u2018intenta suicidarse\u2019 con m\u00fasica de Arjona de fondo \nhttps://t.co/ivXRComzwg https://t.co/YaSp1nlgr8", "lang": "es", "id": "1172882585271377920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172891859166932994"}], "author_id": "64068459", "created_at": "2019-09-14T15:16:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172891862086115333"], "in_reply_to_user_id": "64068459", "text": "Minha r\u00e9gua de garota pequeno burguesa, branca, urbana, classe media de col\u00e9gio particular caro que ela lutou pra burro pra pagar e fez quest\u00e3o que eu tivesse o que ela n\u00e3o p\u00f4de ter. E a\u00ed percebo que a resist\u00eancia da minha m\u00e3e de trabalhar e estudar e n\u00e3o se casar c 18 anos por", "lang": "pt", "id": "1172891862086115333"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172653256906031104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FuntimeNcP", "id": "929907548576198656"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Miguelsuredam29", "id": "866365967970054144"}]}, "author_id": "769609813403643904", "created_at": "2019-09-13T23:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172653869610033153"], "in_reply_to_user_id": "929907548576198656", "text": "@FuntimeNcP @Miguelsuredam29 Se lo dec\u00eda a Miguel, se me olvid\u00f3 quitarte de las respuestas (?)", "lang": "es", "id": "1172653869610033153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/BA9xNPNOYe", "expanded_url": "https://twitter.com/tinieseok/status/1148286359683129344/video/1", "display_url": "twitter.com/tinieseok/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "jung hoseok"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 221, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "author_id": "773212858628923392", "created_at": "2019-09-14T15:04:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172888817302409217"], "text": "daqui uns anos v\u00e3o perguntar se vivemos nessa \u00e9poca onde jung hoseok matou o fandom todo e eu vou me orgulhar e dizer que sim, eu tive o privil\u00e9gio de viver na \u00e9poca em que esse garoto tava no auge da perfei\u00e7\u00e3o \n\n@BTS_twt\n\nhttps://t.co/BA9xNPNOYe", "lang": "pt", "id": "1172888817302409217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Vyc8eEThYS", "expanded_url": "https://twitter.com/flormizrachi/status/1172869323645497347/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vyc8eEThYS", "media_key": "3_1172869311880474625"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "rmartinelli", "id": "250265046"}]}, "author_id": "332037985", "created_at": "2019-09-14T13:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 419, "like_count": 850, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1172869323645497347"], "text": "Este tipo de mensajes son el empujoncito que puede estar necesitando una persona en riesgo para tomar la decisi\u00f3n de quitarse la vida. Es indignante, @rmartinelli, que por sus resentimientos e inmadurez le reste importancia a un problema tan preocupante. https://t.co/Vyc8eEThYS", "lang": "es", "id": "1172869323645497347"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172888109496844288"}], "author_id": "768222804009451522", "created_at": "2019-09-14T15:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172889039172722688"], "in_reply_to_user_id": "853773457498271744", "text": "@scaryvlove suicidou-se, eh isto", "lang": "pt", "id": "1172889039172722688"}], "places": [{"full_name": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "00698bbe577bad5b"}, {"full_name": "Barra Mansa, Brasil", "id": "53eb04e93d7d3333"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Almod\u00f4var, Portugal", "id": "95126da92d44e7c1"}]}, "errors": [{"resource_id": "1172823157276909568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172823157276909568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172823157276909568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "952388858284408833", "value": "952388858284408833", "detail": "User has been suspended: [952388858284408833].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172910592820219904", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172910592820219904", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172910592820219904].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1655543184", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1655543184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1655543184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172856727097794562", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172856727097794562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172856727097794562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1014591742702751744", "value": "1014591742702751744", "detail": "User has been suspended: [1014591742702751744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172902766022463490", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172902766022463490", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172902766022463490].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154099355541999616", "value": "1154099355541999616", "detail": "User has been suspended: [1154099355541999616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172903260866404355", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172903260866404355", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172903260866404355].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "114918033", "value": "114918033", "detail": "User has been suspended: [114918033].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172894460927234048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172894460927234048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172894460927234048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172730996824911872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172730996824911872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172730996824911872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1172721108824535041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172721108824535041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172721108824535041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1172913387120013312", "oldest_id": "1172889636059983873", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7gs75gt5pzmofx88t9g5vzgxp"}}