{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170327492688658433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "id": "1170327492688658433", "created_at": "2019-09-07T13:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}, "author_id": "843922422730571777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170327098306830337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1170327098306830337", "created_at": "2019-09-07T13:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1021190958824779776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/TepkyZxYWa", "expanded_url": "http://Unionesarda.it", "display_url": "Unionesarda.it"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/RUhfDO3ltf", "expanded_url": "https://twitter.com/Liberocip/status/1170327035929137152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUhfDO3ltf", "media_key": "3_1170327030505844738"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170327035929137152"], "id": "1170327035929137152", "created_at": "2019-09-07T13:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Leggo su https://t.co/TepkyZxYWa di questo attore quarantenne morto suicida a Roma. Non lo conoscevo ma, dal volto, appare un uomo fragile. E mi chiedo: \"E' mai possibile che nessuno si sia accorto del suo disagio?\".\nGuardate, ascoltate, parlate, state vicini ai deboli.\ud83d\udc40\ud83d\udc48 https://t.co/RUhfDO3ltf", "author_id": "848925624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170326956828745729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170326956828745729", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:24:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "567296406"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/sU2947v2Os", "expanded_url": "http://bit.ly/30ZFi7T", "display_url": "bit.ly/30ZFi7T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/region-de-valparaiso/denuncian-maniobra-casi-suicida-de-conductor-camino-a-vina-del-mar/2019-09-06/123707.html"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Vi\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 277, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170326918954180610"], "id": "1170326918954180610", "created_at": "2019-09-07T13:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Suicida?? Que exagerado las personas se aburren d esperar en ese taco q se forma antes d llegar a la enap llevan +de 2 a\u00f1os haciendo reparaciones y d nuevo la paralizaron[Video] Denuncian maniobra casi suicida de conductor camino a Vi\u00f1a https://t.co/sU2947v2Os v\u00eda @Cooperativa", "author_id": "701527645473923072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/DDq3ouPdsn", "expanded_url": "https://twitter.com/__little_kid___/status/1170326860347117570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DDq3ouPdsn", "media_key": "3_1170326847068000256"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/DDq3ouPdsn", "expanded_url": "https://twitter.com/__little_kid___/status/1170326860347117570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DDq3ouPdsn", "media_key": "3_1170326847114141696"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/DDq3ouPdsn", "expanded_url": "https://twitter.com/__little_kid___/status/1170326860347117570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DDq3ouPdsn", "media_key": "3_1170326847114137600"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1170326860347117570"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "id": "1170326860347117570", "created_at": "2019-09-07T13:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne https://t.co/DDq3ouPdsn", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "988854980626001921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170326747553906691"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170326747553906691", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1023212294849921025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170326717879201792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169951585436389376"}], "id": "1170326717879201792", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ecuavisa", "id": "97513349"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:23:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ecuavisa: \ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329\u2026", "author_id": "335680182"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170326692809924608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170309834329198597"}], "id": "1170326692809924608", "created_at": "2019-09-07T13:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pauchok_rodnoi @BMOGRM @suicida_mne \u0412\u042b \u0427\u041e \u041b\u042e\u0414\u0418", "in_reply_to_user_id": "1124050186068799493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pauchok_rodnoi", "id": "1124050186068799493"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "BMOGRM", "id": "1113401376242118658"}]}, "author_id": "1087798872691355648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170326584194154497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "id": "1170326584194154497", "created_at": "2019-09-07T13:22:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "author_id": "36644055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170326484646580224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1170326484646580224", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:22:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1112107780079529984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/WSilQrdIcs", "expanded_url": "https://twitter.com/masvelhoaguado/status/1169526160130224129", "display_url": "twitter.com/masvelhoaguado\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170326329092448256"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169526160130224129"}], "id": "1170326329092448256", "created_at": "2019-09-07T13:21:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ta rola sempre com pensamento suicida susu https://t.co/WSilQrdIcs", "author_id": "3329432523"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170326290689331201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170326290689331201", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "861309705775439872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170326224251568133"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170326224251568133", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "501233558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170326036539682817"], "id": "1170326036539682817", "created_at": "2019-09-07T13:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ciertamente no estoy lista, @eric_guantay pinta ese pacto suicida? (??", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 41, "username": "eric_guantay", "id": "758782353829421056"}]}, "author_id": "606758184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170325843513663490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170325843513663490", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2799907722"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170325706494095360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "id": "1170325706494095360", "created_at": "2019-09-07T13:19:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "author_id": "872485637487722496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170325496447606785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170325496447606785", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "770456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170325445985878019"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170325445985878019", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "18851142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170325378818367489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170325378818367489", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "954765734240014336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170325014916341761"], "id": "1170325014916341761", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "jai courtney"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "uma coisa salva esquadr\u00e3o suicida:  jai courtney\nOH HOMEM GATO", "author_id": "30376292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170324660623462407"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170324660623462407", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "830809319360851973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/WBSA1IOgRH", "expanded_url": "https://twitter.com/Badassmykao69/status/1169677546998419462", "display_url": "twitter.com/Badassmykao69/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170324628880941057"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169677546998419462"}], "id": "1170324628880941057", "created_at": "2019-09-07T13:15:09.000Z", "geo": {"place_id": "76125f85bb3eb711"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cSe matou a mam\u00e3e ?\u201d Kkkkkkkkkkkkk https://t.co/WBSA1IOgRH", "author_id": "582283593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/MqF7tcprXg", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1170229877057961984", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170324476766097409"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170229877057961984"}], "id": "1170324476766097409", "created_at": "2019-09-07T13:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Criminoso deste tipo deve ser controlado, de qualquer forma, se necess\u00e1rio ser morto. Neste caso atirou diversas vezes contra a policial, e depois contra os outros policiais. A solu\u00e7\u00e3o ele mesmo se matou.... https://t.co/MqF7tcprXg", "author_id": "384112435"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170324286957117440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "id": "1170324286957117440", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:13:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "2562921369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170324173245337601"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170125003691569153"}], "id": "1170324173245337601", "created_at": "2019-09-07T13:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@starnnuie Pense que pelo menos ela vai ter outra chance de recome\u00e7ar, eu j\u00e1 tive uma amiga que quase tirou a vida tbm e foi horr\u00edvel, s\u00f3 que ela est\u00e1 super bem hoje \nMas eu tive um amigo que n\u00e3o chegou no quase e sim se matou\nEnt\u00e3o tenha esperan\u00e7a pq quando acontece n\u00e3o tem mais volta", "in_reply_to_user_id": "1049959796370272258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "starnnuie", "id": "1049959796370272258"}]}, "author_id": "790227702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170324167188799489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170324167188799489", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:13:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1122503817466187777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170324004235829256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170324004235829256", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "574676864"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170323808357625862"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170323808357625862", "created_at": "2019-09-07T13:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "62673128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170323679949086721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170295583992623104"}], "id": "1170323679949086721", "created_at": "2019-09-07T13:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroBonito3: Ez poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida \ud83d\udd25\ud83e\udd2a", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pedrobonito3", "id": "1263916311001751554"}]}, "author_id": "812862530137755648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170323631504838656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170148981630021632"}], "id": "1170323631504838656", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.6186, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ines_andrea", "id": "1133797389481984001"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:11:11.000Z", "geo": {"place_id": "0086c37e4416111e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ines_andrea Los FF adem\u00e1s de aborteros son chorros, inescrupulosos, y peores que estos. Sinverg\u00fcenzas totales.\nMacri ser\u00e1 el mal menor con alguna milagrosa oportunidad. \nVolver al peronismo es suicida, por eso estamos as\u00ed. Sobran pruebas.", "in_reply_to_user_id": "1133797389481984001", "author_id": "2724811047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170323595811328002"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "id": "1170323595811328002", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "3507840497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170323530413748224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170323530413748224", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "586486937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170323458854739968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170323458854739968", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:10:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "3087032585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170323347462377473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170323347462377473", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "320665826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/SWDJdU88FP", "expanded_url": "https://twitter.com/princess_of_6/status/1170323297994719233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SWDJdU88FP", "media_key": "3_1170323287706091521"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1170323297994719233"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "id": "1170323297994719233", "created_at": "2019-09-07T13:09:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne https://t.co/SWDJdU88FP", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "3136885516"}, {"lang": "cs", "edit_history_tweet_ids": ["1170323176171233281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170278520678944770"}], "id": "1170323176171233281", "created_at": "2019-09-07T13:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vesmirnavila: v\u011bk mezi 15 - 20 je peklo.\n\njste zmaten\u00ed sami sebou a je\u0161t\u011b v\u00e1s m\u00e1tou ostatn\u00ed.\n\nv patn\u00e1cti v\u00e1m \u0159\u00edkaj\u00ed, \u017ee za chv\u00edli budet\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "vesmirnavila", "id": "1161684939273920512"}]}, "author_id": "1111888285348122624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170323105673285632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170323105673285632", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "542919202"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170323050606342144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170134846930333699"}], "id": "1170323050606342144", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @micohu83: \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron para q el suicida #AlanGarc\u00eda volviera a la presidencia despu\u00e9s de su desastroso gobierno?- pues solo 1\u2026", "author_id": "2583853777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170322985762336770"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170288995881893888"}], "id": "1170322985762336770", "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 175, "probability": 0.3393, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 114, "tag": "As\u00edEst\u00e1ElPatio"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@informativost5 Que le reconozcan sus m\u00e9ritos, es l\u00f3gico. Desde los estamentos deportivos u otros. #As\u00edEst\u00e1ElPatio Lo que NO se puede es dar la MEDALLAde la Comunidad de Madrid, a UNA SUICIDA!!\nSu acci\u00f3n de alguna manera habla de como ha sido tratada. Y como ella se ha sentido en el transcurso.", "in_reply_to_user_id": "16514160", "author_id": "3353190952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170322844976406528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170322844976406528", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "792101173276897280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170322750952677377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170322750952677377", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:07:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "197130165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170322672049381376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169786678975897600"}], "id": "1170322672049381376", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 113, "probability": 0.3149, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Vponce64 @MartinVizcarraC \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 de usted solo me acuerdo de aquel tragic\u00f3mico acto suyo de idolatr\u00eda al suicida AG, que solo un sob\u00f3n llamar\u00eda \"entrevista\", en la que solo le falt\u00f3 pasarle la franela al terno y lustrarle los zapatos en plena transmisi\u00f3n de programa \ud83d\udc4a", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "author_id": "868538023524397056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170322639753228288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170322639753228288", "created_at": "2019-09-07T13:07:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "114469116"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170322482781462531"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170322482781462531", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:06:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "195362875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170322462367784960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170322462367784960", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:06:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1146509734612230150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170322449348595714"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169694591693594625"}], "id": "1170322449348595714", "created_at": "2019-09-07T13:06:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ActualidadRT: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https\u2026", "author_id": "4652806725"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170322207295311872"], "id": "1170322207295311872", "created_at": "2019-09-07T13:05:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "sinceramente n\u00e3o vou ficar me chateando pela melhor amg suicida q se enforcou e me deixou fodida na terra", "author_id": "2442809145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170322170251268096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170322170251268096", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1351564274"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170322161975926785"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170322161975926785", "created_at": "2019-09-07T13:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "885200828"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1170322086419750912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170014133699432454"}], "id": "1170322086419750912", "created_at": "2019-09-07T13:05:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AltesaAmils: @gabrielrufian A mi, i a qualsevol independentista de veritat, m'importa un rave que arribi el feixisme a Moncloa. No m'im\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "1003613323"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170321740414820352"], "id": "1170321740414820352", "created_at": "2019-09-07T13:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "essa \u00e9 pra quem matou, se n\u00e3o matou, se p\u00e1 marcou e vai rodar", "author_id": "513784297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170321486709702656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170321486709702656", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "561341702"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170321459690033152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "id": "1170321459690033152", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "985178071052570624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170321153711398912"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170316534411079680"}], "id": "1170321153711398912", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "peli IT"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "Bobitez"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@DiablaAMuerte en el final de peli IT se suicida con el mate mirando jugar a Bobitez", "in_reply_to_user_id": "1368141151", "author_id": "286333407"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1170321117271273473"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170320867286560773"}], "id": "1170321117271273473", "created_at": "2019-09-07T13:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "apsolutno sve mo\u017ee da bude faktor samoubistva, a ne samo depresija, \u0161to se ti\u010de depresije ona je u tom pogledu najo\u010diglednija i najlak\u0161e mo\u017ee da se predvidi poku\u0161aj suicida", "in_reply_to_user_id": "464180774", "author_id": "464180774"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170321075357528065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170321075357528065", "created_at": "2019-09-07T13:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "895227350744543233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170321032235933696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "id": "1170321032235933696", "created_at": "2019-09-07T13:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "175216248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170321002385018881"], "id": "1170321002385018881", "created_at": "2019-09-07T13:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "A menina mata a namorada do garoto\nO garoto tenta embebedar a menina pra descobrir se ela matou a namorada dele\nEle embebeda ela e pergunta na lata\nEla responde que tem rela\u00e7\u00e3o sim com a morte da namorada do menino\nEles transam", "author_id": "142327645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/t9szS5WkJB", "expanded_url": "http://www.cronicacampeche.com/?p=138726", "display_url": "cronicacampeche.com/?p=138726"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/oy7m0vCytA", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1170320814039818242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oy7m0vCytA", "media_key": "3_1170231149886672896"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/oy7m0vCytA", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1170320814039818242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oy7m0vCytA", "media_key": "3_1170231150012436480"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/oy7m0vCytA", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1170320814039818242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oy7m0vCytA", "media_key": "3_1170231150033416192"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/oy7m0vCytA", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1170320814039818242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oy7m0vCytA", "media_key": "3_1170231150054379521"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00faper B\u00fahas"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.3803, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CiudadDelCarmen"}, {"start": 62, "end": 71, "tag": "Campeche"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170320814039818242"], "id": "1170320814039818242", "created_at": "2019-09-07T13:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#CiudadDelCarmen S\u00faper B\u00fahas apale\u00f3 a Escuadr\u00f3n Suicida; 18-2\n#Campeche \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: \nhttps://t.co/t9szS5WkJB https://t.co/oy7m0vCytA", "author_id": "738728290391883776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170320355900215296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "id": "1170320355900215296", "created_at": "2019-09-07T12:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "author_id": "299575288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170320345934336006"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170025586544336908"}], "id": "1170320345934336006", "created_at": "2019-09-07T12:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlfredoVenadero: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AlfredoVenadero", "id": "243481239"}]}, "author_id": "147643430"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170320273163395073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1170320273163395073", "created_at": "2019-09-07T12:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1144475530516934656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170320263013130240"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168647037690220544"}], "id": "1170320263013130240", "created_at": "2019-09-07T12:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Dollchalad_ink Matou? Tem que morrer... Se poss\u00edvel, fotos e v\u00eddeos pra fazer a justi\u00e7a. Pau no cu da legalidade", "in_reply_to_user_id": "1105809789156843521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dollchalad_ink", "id": "1105809789156843521"}]}, "author_id": "2916801285"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170320169002065920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "id": "1170320169002065920", "created_at": "2019-09-07T12:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "82688498"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170319755464597504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170319755464597504", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1320619868"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170319689630855171"], "id": "1170319689630855171", "created_at": "2019-09-07T12:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En esta bochornosa sociedad cat\u00f3lica seguimos arrastrando sus complejos y sus mierdas, esas que imped\u00edan enterrar a un suicida en cementerios cat\u00f3licos. Un suicidio es un suicidio sea quien sea, un desahuciado, un m\u00fasico o una esquiadora ol\u00edmpica.", "author_id": "1124691456323653632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170319663315726337"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170179395409055744"}], "id": "1170319663315726337", "created_at": "2019-09-07T12:55:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hihonne: depress\u00e3o \u00e9 algo foda realmente vc se sente incapaz cabe\u00e7a as vezes entram coisas e passam vontades ate msm de ferir a si msm\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hihonne", "id": "158499331"}]}, "author_id": "711613628"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1170319588774465536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170314740213547008"}], "id": "1170319588774465536", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.9265, "type": "Place", "normalized_text": "\u6885\u7530"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@el_tope_suicida \u306a\u3093\u304b\u6885\u7530\u306e\u3068\u3053\u30fc", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "author_id": "2662730210"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170319577710026752"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170130032674709505"}], "id": "1170319577710026752", "created_at": "2019-09-07T12:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alvesmths Ihhhhh s\u00f3 por uns stts suicida \u00e9 um sumi\u00e7o que ningu\u00e9m explica eu j\u00e1 sei quem deu esse vacilo heueheueheuehe", "in_reply_to_user_id": "789571649867833344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alvesmths", "id": "789571649867833344"}]}, "author_id": "993678306477305856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170319186956115973"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170319186956115973", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:53:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "368968661"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170319136087597058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "id": "1170319136087597058", "created_at": "2019-09-07T12:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "author_id": "1691213838"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170319135345205250"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170304271608365058"}], "id": "1170319135345205250", "created_at": "2019-09-07T12:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@DanielGreal11 E depois se enforcou kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1104403466875822080", "author_id": "708974558259376128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170319021947965446"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170319021947965446", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "395000730"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318999529369600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170318999529369600", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1004513323650568193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318908890451970"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170318908890451970", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "4220580802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318894604726272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170318894604726272", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "593474206"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170318773435457537"], "id": "1170318773435457537", "created_at": "2019-09-07T12:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tava animada at\u00e9 saber que o menino que eu vi crescendo se matou hoje \ud83d\ude14", "author_id": "849732040627027970"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/kxwW0ga07c", "expanded_url": "https://twitter.com/baradit/status/1170081863123255296", "display_url": "twitter.com/baradit/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318756226174977"], "id": "1170318756226174977", "created_at": "2019-09-07T12:51:49.000Z", "geo": {"place_id": "009bffed2486be17"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quien recuerda a este curaguilla y cobarde suicida? https://t.co/kxwW0ga07c", "author_id": "893893582217773060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318750874292224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170318750874292224", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "545067820"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318556891889666"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170317931802243073"}], "id": "1170318556891889666", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 201, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.7166, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "Angie_S_G", "id": "40535046"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 40, "end": 45, "username": "rtve", "id": "26729931"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cenvit_ @Angie_S_G @ahorapodemos @PSOE @rtve Que la estrategia pablista sea suicida no significa que no quieran salvar los muebles. E igualmente, est\u00e1n tanteando ofrecer el gobierno por nada, y el PSOE no quiere. El problema ya no va a ser de UP", "in_reply_to_user_id": "1135991444756471814", "author_id": "4775436328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170318400666705920"], "id": "1170318400666705920", "created_at": "2019-09-07T12:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "I tell bro bro djan Sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sp ku pensamento suicida\nMas tou me a cagar pra eles\nPensamento Sta na fckin guita", "author_id": "864070092807708672"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170318294273970176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "id": "1170318294273970176", "created_at": "2019-09-07T12:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "1152983836919324672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318291115663361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170318291115663361", "created_at": "2019-09-07T12:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "365457914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Nbh6YxumjP", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.elmundo.es/opinion/2019/0\u2026"}], "mentions": [{"start": 212, "end": 225, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318248375701504"], "id": "1170318248375701504", "created_at": "2019-09-07T12:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\". En una sociedad como la nuestra -cada d\u00eda m\u00e1s hipersensible ante cualquier coyuntura- el suicidio, sin embargo, sigue siendo tab\u00fa. @JorgeBustos1, aqu\u00ed, habla de muchas cosas: https://t.co/Nbh6YxumjP", "author_id": "1200627788"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318226192064512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170318226192064512", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "420202935"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318112606031876"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170134846930333699"}], "id": "1170318112606031876", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @micohu83: \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron para q el suicida #AlanGarc\u00eda volviera a la presidencia despu\u00e9s de su desastroso gobierno?- pues solo 1\u2026", "author_id": "378375409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/MPeDE7shNn", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcestepario/status/1170306247524081664", "display_url": "twitter.com/Marcestepario/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318110454362112"], "id": "1170318110454362112", "created_at": "2019-09-07T12:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "As\u00ed funcionan! Todo voto por odio es suicida. https://t.co/MPeDE7shNn", "author_id": "926541944813244416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318019240845316"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170318019240845316", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "892022116484349953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170318017357602816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170318017357602816", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "3389383355"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170317969991319552"], "id": "1170317969991319552", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "Yonlu"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.8364, "type": "Person", "normalized_text": "Vinicius"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Yonlu\" \u00e9 um filme bem problem\u00e1tico. Se por um lado consegue contar o fragmento de hist\u00f3ria do Vinicius com signos interessantes, por outro, adota uma vis\u00e3o turva de um adolescente suic\u00edda como a pr\u00f3pria linguagem para o filme.\n(...)", "author_id": "66789009"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170317951171534857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170317951171534857", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:48:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "267375844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170317914987216902"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170312251582160898"}], "id": "1170317914987216902", "created_at": "2019-09-07T12:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @romanalfaro: @florazoltowska Una maniobra suicida!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "romanalfaro", "id": "147301013"}]}, "author_id": "257396311"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170317866064891905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170317866064891905", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "4869141136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170317808246427648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170317808246427648", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "249261458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170317636670017536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170317636670017536", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:47:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "42114916"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/S45rtheBPq", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170317618059927553"], "id": "1170317618059927553", "created_at": "2019-09-07T12:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/S45rtheBPq", "author_id": "177568568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170317576259477510"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170174752511733761"}], "id": "1170317576259477510", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Salinas"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.408, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 137, "end": 140, "probability": 0.553, "type": "Person", "normalized_text": "Choy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Capital967", "id": "1391380627920809990"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Capital967 A qui\u00e9n se le ocurre invitar al dinosaruo de Abel Salinas, un aprista muy vinculado al ladr\u00f3n y suicida AG, ah ten\u00eda que ser Choy! Ya pues! No te pases!!!", "in_reply_to_user_id": "21889656", "author_id": "430651039"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/WiIpgjXUsF", "expanded_url": "https://twitter.com/huevskiy/status/1170317572165767168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WiIpgjXUsF", "media_key": "3_1170317560459464704"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170317572165767168"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "id": "1170317572165767168", "created_at": "2019-09-07T12:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u042f \u0432\u0436\u0435 \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0440\u0430\u0437 \u0435\u0439 \u0444\u043b\u0435\u043a\u0441\u044e https://t.co/WiIpgjXUsF", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "835419044253696000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170317559582908416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170317559582908416", "created_at": "2019-09-07T12:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "1029497588528103427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170317535612407808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170317535612407808", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "191059101"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170317523306385408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170317523306385408", "created_at": "2019-09-07T12:46:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "218208627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170317492289511425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170317492289511425", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "968074352"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170317484416753664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170317152412475395"}], "id": "1170317484416753664", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Ross"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luanajendik", "id": "2862586521"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@luanajendik Se matou o Ross t\u00e1 ok", "in_reply_to_user_id": "2862586521", "author_id": "710987447384076289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170317302597914626"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170144977093111808"}], "id": "1170317302597914626", "created_at": "2019-09-07T12:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@todonoticias Y...sigue la estrategia K de cuanto peor mejor... Pobre pa\u00eds, as\u00ed molestan a la gente que labura y viaja y a los turistas que nos dan de comer. Pueblo autoflagelante, pa\u00eds suicida.", "in_reply_to_user_id": "25992212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "author_id": "154357370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170317279281725440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170317279281725440", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2826971485"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170317260591960065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1170317260591960065", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4197581715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bEWItyd1QS", "expanded_url": "http://bit.ly/2A0CSKg", "display_url": "bit.ly/2A0CSKg"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/ofanIMYa4A", "expanded_url": "https://twitter.com/yosoycn1/status/1170317119759749120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ofanIMYa4A", "media_key": "3_1170317118270791685"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170317119759749120"], "id": "1170317119759749120", "created_at": "2019-09-07T12:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida porque su esposa public\u00f3 v\u00eddeo de este con otro\u00a0sujeto https://t.co/bEWItyd1QS https://t.co/ofanIMYa4A", "author_id": "1153213980002934784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316912749928450"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170316912749928450", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "17313049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316894336933888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170316894336933888", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:44:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2741170841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316886166384640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170316886166384640", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1876905708"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316881426866177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170316881426866177", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "294668414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316802703941636"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "id": "1170316802703941636", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:44:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "996224549833363456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316704179773443"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170316704179773443", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "85646556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170316615461867520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170316615461867520", "created_at": "2019-09-07T12:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "4835597109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316561330200577"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170093919163551751"}], "id": "1170316561330200577", "created_at": "2019-09-07T12:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ManceraMiguelMX: De acuerdo con la @WHO cada 40 segundos una persona se suicida a nivel mundial. Es importante escuchar a nuestros fami\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ManceraMiguelMX", "id": "474213039"}, {"start": 39, "end": 43, "username": "WHO", "id": "14499829"}]}, "author_id": "472314937"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316551846805504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170316551846805504", "created_at": "2019-09-07T12:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "767344592186380288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316531479273472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170253570630967296"}], "id": "1170316531479273472", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8701, "type": "Person", "normalized_text": "Santrich"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CalderMay", "id": "1535741329"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CalderMay: @Paty98367088 A Santrich le deb\u00edan dar el oscar al mejor actor. Es una maravilla para hacerse... la v\u00edctima, el ciego, el su\u2026", "author_id": "1168946356666413056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316349450706944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170316349450706944", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:42:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "118701753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316114842116096"], "id": "1170316114842116096", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "haiku"}, {"start": 73, "end": 74, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "haiku"}, {"start": 64, "end": 71, "tag": "poetry"}, {"start": 72, "end": 75, "tag": "JL"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:41:19.000Z", "geo": {"place_id": "14d9532bd696d8cb"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La luz no olvida; \nse desangra la rosa \npor el suicida.\n\n#haiku #poetry #JL", "author_id": "17265926"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316096160841728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170304265195327488"}], "id": "1170316096160841728", "created_at": "2019-09-07T12:41:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josebenegas: @ivancarrino No es solo la fragilidad general, es un esquema suicida de financiamiento dado para ganar las elecciones. Es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "josebenegas", "id": "7008842"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}]}, "author_id": "1049808595297157120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316041420988416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170316041420988416", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1242402950"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170315958063370240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170315958063370240", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:40:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "178547287"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WH4aUAQoF0", "expanded_url": "https://twitter.com/Fukoelunicornio/status/1170096914278342666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WH4aUAQoF0", "media_key": "3_1170096911816241152"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "ArrobaTez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fukoelunicornio", "id": "1003422088395460608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170315944125751299"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170096914278342666"}], "id": "1170315944125751299", "created_at": "2019-09-07T12:40:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fukoelunicornio: El reto suicida\nArrobaTez https://t.co/WH4aUAQoF0", "author_id": "1010985065386475520"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170315826123218944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "id": "1170315826123218944", "created_at": "2019-09-07T12:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "2356824852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170315651216498688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170315651216498688", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "633737704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170315320931823617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170315320931823617", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "573781759"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170315150081101824"], "id": "1170315150081101824", "created_at": "2019-09-07T12:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um\u2005gajo\u2005ta rola sp\u2005ku pensamento suicida\nMas estou-me a cagar\u2005para eles\nPensamento sta na fuckin guita", "author_id": "4895063133"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170315053037432832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170218668711653376"}], "id": "1170315053037432832", "created_at": "2019-09-07T12:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@2chelovek @suicida_mne \u0422\u044b \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043c\u0438\u043b\u0430\u044f\ud83d\ude3b", "in_reply_to_user_id": "1160189627271131136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "2Chelovek", "id": "1370168012448411649"}]}, "author_id": "1089590113313742848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170314969759592448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170314969759592448", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1370493342"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170314893997817856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170314893997817856", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:36:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "815637091954606080"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170314839975239687"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170229877057961984"}], "id": "1170314839975239687", "created_at": "2019-09-07T12:36:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BolsonaroSP A sua celebra\u00e7\u00e3o da morte \u00e9 ign\u00f3bil... vc macabramente cultua os bandidos pra tentar se fazer de mocinho... a pol\u00edci j\u00e1 matou mais de 1000 pessoas s\u00f3 esse ano no seu estado, e o que vc faz eh incentivar mais sangue...", "in_reply_to_user_id": "74756085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "97543120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170314833855692801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170314833855692801", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:36:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "370577637"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 73, "probability": 0.6268, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laotracara_co", "id": "2890024156"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170314782311899136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169973008842350592"}], "id": "1170314782311899136", "created_at": "2019-09-07T12:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laotracara_co: @Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "author_id": "496486392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/9bYrSC7oJs", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004392456664/posts/1357326687757067/", "display_url": "facebook.com/10000439245666\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170314781670215681"], "id": "1170314781670215681", "created_at": "2019-09-07T12:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "PARA PENSAR.\n\nAbel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo. Preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos... https://t.co/9bYrSC7oJs", "author_id": "839993430"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170314662124105736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170314662124105736", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "3124817699"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170314600878940170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170314600878940170", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:35:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2574374291"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170314498894376960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170314498894376960", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "414989367"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170314489415241728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170314489415241728", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "3310718343"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170314461003079680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170314461003079680", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:34:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "569408540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170314439674990594"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170314439674990594", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "417002226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4COht0ZcQu", "expanded_url": "https://twitter.com/_silence_baby_/status/1170314238235201538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4COht0ZcQu", "media_key": "3_1170314190906638337"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170314238235201538"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "id": "1170314238235201538", "created_at": "2019-09-07T12:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u042d\u0442\u043e \u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u0447\u0435 \u0441\u0430\u043c\u0430 \u0441\u0435\u0431\u0435 \u0447\u0451\u043b\u043a\u0443 \u043e\u0442\u0445\u0443\u044f\u0440\u0438\u043b\u0430 \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u0432\u043e\u0442 https://t.co/4COht0ZcQu", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1007284527763476480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170314202860466178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170314202860466178", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "712698518494920705"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170314075458482176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170314075458482176", "created_at": "2019-09-07T12:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "506957912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170313808528760834"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170313808528760834", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "113731884"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170313767940427776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170313767940427776", "created_at": "2019-09-07T12:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "319850378"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170313729357045762"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170313729357045762", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:31:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "302246577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170313687443398657"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170310395564875776"}], "id": "1170313687443398657", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9476, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adnarimrasec", "id": "276627220"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@adnarimrasec Mas sempre \u00e9 bom ter em mente que o autor se suicidou no Brasil.\n\n\"Ah, mas a coisa n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o simples.\" Verdade. De toda forma, \u00e9 um livro bastante agrad\u00e1vel.", "in_reply_to_user_id": "276627220", "author_id": "1074955253794119680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170313622653943809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170313622653943809", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1025259185917886464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170313610419167233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170313610419167233", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:31:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "100750355"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/FprckcMbuq", "expanded_url": "https://t.co/FprckcMbuq", "display_url": "t.co/FprckcMbuq"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170313582594134017"], "id": "1170313582594134017", "created_at": "2019-09-07T12:31:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Elite maior e melhor q essa bosta suicida https://t.co/FprckcMbuq", "author_id": "157104178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170313554957930496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170313554957930496", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "274414454"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170313505045733377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170313505045733377", "created_at": "2019-09-07T12:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "2497570104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170313475069030400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170313475069030400", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "100444496"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/03OtAehMh5", "expanded_url": "https://twitter.com/1up0TZBIiiODasx/status/1170313417686704128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/03OtAehMh5", "media_key": "3_1170313398510391302"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170313417686704128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "id": "1170313417686704128", "created_at": "2019-09-07T12:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u0425\u0437 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043c\u0443, \u043d\u043e \u043c\u043d\u0435 \u043e\u043d\u0430 \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f https://t.co/03OtAehMh5", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1160197221352165377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170313312522948608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170313312522948608", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "755916622368534528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170313212019040257"], "id": "1170313212019040257", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.6101, "type": "Other", "normalized_text": "IT"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "IT muere uno de los amigos se suicida y la peli es una \ud83d\udca9", "author_id": "1011023949407375360"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170313166024314882"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170263943140585474"}], "id": "1170313166024314882", "created_at": "2019-09-07T12:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@catenaaurea66 @EleninFake @AntonioDelSur1 Te lo ripeto, visto che fai finta di non sentire... Cristo, fu il primo suicida di quella \"setta\" che tu rappresenti benissimo:  gli INTRANSIGENTI.", "in_reply_to_user_id": "776430344841101312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "catenaaurea66", "id": "776430344841101312"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AntonioDelSur1", "id": "1389652190"}]}, "author_id": "1075010871418634240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170313014337245185"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "id": "1170313014337245185", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "948765062956748800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170312858791567360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170312858791567360", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "358391099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170312811609763840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170280303191109632"}], "id": "1170312811609763840", "created_at": "2019-09-07T12:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AldanaMalen_ Deben ser todos boludos q salen en pedo modo suicida", "in_reply_to_user_id": "257738873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AldanaMalen_", "id": "257738873"}]}, "author_id": "1040289172735643649"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170312807889481729"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170312807889481729", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "700461957674115072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170312710610989056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170312710610989056", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "526293833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170312479827812352"], "id": "1170312479827812352", "created_at": "2019-09-07T12:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Foda se, 2h de f\u00edsico matou um gajo e ainda tenho mais 2h de treino mais logo", "author_id": "1116008936069640192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170312270204801024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170312270204801024", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:26:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "294592696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170312255357030400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170312255357030400", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "286605182"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170312251582160898"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170311865135767552"}], "id": "1170312251582160898", "created_at": "2019-09-07T12:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@florazoltowska Una maniobra suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "257396311", "author_id": "147301013"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170312177611411456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170312177611411456", "created_at": "2019-09-07T12:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "8175102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170312174138511360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170312174138511360", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1025471559182569472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170312160540536832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170312160540536832", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "858017145137094656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/TTppWCmJDm", "expanded_url": "http://ow.ly/t8aQ50vZSR9", "display_url": "ow.ly/t8aQ50vZSR9"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/lcD5YPj0AA", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroCol/status/1170310770711814144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcD5YPj0AA", "media_key": "3_1170310769176657921"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PublimetroCol", "id": "377173121"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170312148838486017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170310770711814144"}], "id": "1170312148838486017", "created_at": "2019-09-07T12:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PublimetroCol: Padre envenena a sus tres hijos y luego se suicida.\nhttps://t.co/TTppWCmJDm https://t.co/lcD5YPj0AA", "author_id": "888416963244023808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170312057566060544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170312057566060544", "created_at": "2019-09-07T12:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "39237973"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YdQtqx2UUQ", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-anuncia-un-nuevo-y-sensacional-fichaje/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/2FwfcbszMw", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1170311212380409861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2FwfcbszMw", "media_key": "3_1170311210190954500"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170311863785205761"], "id": "1170311863785205761", "created_at": "2019-09-07T12:24:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d anuncia un nuevo y sensacional fichaje:  https://t.co/YdQtqx2UUQ https://t.co/2FwfcbszMw", "author_id": "1022279635508371456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170311829471531008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170311829471531008", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1107042588501200899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170311648336338945"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170010946233913349"}], "id": "1170311648336338945", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6236, "type": "Person", "normalized_text": "Pep\u00ea."}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EusguriG", "id": "1516238514349826048"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:23:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EusguriG S\u00f3 torcedor nutella quer a cabe\u00e7a do Pep\u00ea. Ele matou no peito a responsabilidade de bater a \u00faltima cobran\u00e7a e n\u00e3o se escondeu. Onde estavam os medalh\u00f5es nessa hora?", "in_reply_to_user_id": "1140626411289567244", "author_id": "383326521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170311534838538243"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169743761825574913"}], "id": "1170311534838538243", "created_at": "2019-09-07T12:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@opinionynoticia @camilodeasis A\u00fan resisten, los principales protagonistas de esta historia contempor\u00e1nea rebelde y suicida uds y nosotros desde afuera vemos el triunfo , porque estos bandidos NO GANAR\u00c1N, abrazo fraterno y mil bendiciones, me parece estar oliendo esas ricas tortas de su esposa\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83e\udd17\u2665\ufe0f\ud83c\udf82\ud83c\udf70\ud83e\uddc1\ud83e\udd67", "in_reply_to_user_id": "53057110", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "opinionynoticia", "id": "53057110"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "camilodeasis", "id": "68542046"}]}, "author_id": "250230655"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1170311474503475200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170235501871325184"}], "id": "1170311474503475200", "created_at": "2019-09-07T12:22:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalutIB: Gabriel Gonz\u00e1lez especialitzat en informaci\u00f3 judicial donar\u00e0 la conferencia \u2018Tractament de la Conducta Su\u00efcida als Mitjans de\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SalutiB", "id": "1407135985750745088"}]}, "author_id": "392865872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170311219498147840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170311219498147840", "created_at": "2019-09-07T12:21:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "627626878"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/i2XXd3iA8d", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/el-escuadron-suicida-anuncia-un-nuevo-y-sensacional-fichaje/", "display_url": "bolsamania.com/cine/el-escuad\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/HKEHg10dQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1170311212380409861/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKEHg10dQ4", "media_key": "3_1170311210190954500"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.9083, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170311212380409861"], "id": "1170311212380409861", "created_at": "2019-09-07T12:21:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "\u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d anuncia un nuevo y sensacional fichaje:  https://t.co/i2XXd3iA8d https://t.co/HKEHg10dQ4", "author_id": "1159921734"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170311177878085632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170311177878085632", "created_at": "2019-09-07T12:21:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "882876786"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170311158982762497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170304265195327488"}], "id": "1170311158982762497", "created_at": "2019-09-07T12:21:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josebenegas: @ivancarrino No es solo la fragilidad general, es un esquema suicida de financiamiento dado para ganar las elecciones. Es\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "josebenegas", "id": "7008842"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}]}, "author_id": "269154469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170311038132248576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170311038132248576", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "304041456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170311011267690496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170311011267690496", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:21:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "895732140"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170310953562492933"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170310953562492933", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2753190313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170310939146674177"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170310939146674177", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1416349225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170310930699362304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170310930699362304", "created_at": "2019-09-07T12:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "386187790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170310923623510016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170310923623510016", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:20:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "87044287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170310894460514304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170151147677638657"}], "id": "1170310894460514304", "created_at": "2019-09-07T12:20:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Enrique_Rojas1 El famoso toque suicida!!! Me encanta esa jugada y hacia a\u00f1os que no la ve\u00eda.", "in_reply_to_user_id": "42258863", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Enrique_Rojas1", "id": "42258863"}]}, "author_id": "954512549143371776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170310869034700800"], "id": "1170310869034700800", "created_at": "2019-09-07T12:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u2013 \u00bfAqu\u00ed? Quien se ponga en este sitio es analfabeto o suicida. Hay se\u00f1ales por todos los sitios, me gustan los campos de tiro porque puedo traer mis juguetes sin que me miren raro.\n\nLe pasa el rifle de francotirador y un par de cargadores.\n\n\u2013 C\u00f3gelo bien, que pesa lo suyo.", "author_id": "1151258601878622208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170310660032516100"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170310660032516100", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "485502653"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170310398425350144"], "id": "1170310398425350144", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.3693, "type": "Person", "normalized_text": "franquia dceu"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida continua sendo o pior filme da franquia dceu", "author_id": "2800767909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170310364250222593"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169816879239589893"}], "id": "1170310364250222593", "created_at": "2019-09-07T12:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG Se te hace achiii achiiii.... anda alistando tu pistola para que seas un HEROE, como tu jefe el ladr\u00f3n cobarde suicida...", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "1110168187063037953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170310340321697792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170310340321697792", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "3244917987"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170310115548942336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170310115548942336", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "770511746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170310027967643648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170310027967643648", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1016301782677573632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170309969536802821"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170309969536802821", "created_at": "2019-09-07T12:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "2608909149"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170309834329198597"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170239901335523329"}], "id": "1170309834329198597", "created_at": "2019-09-07T12:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@BMOGRM @gunf_lu @suicida_mne \u0431\u043b\u044d\u043d \u044f \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u043b\u0430, \u0430 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c \u0443\u0432\u0438\u0434\u0435\u043b\u0430 \u0442\u0432\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442... \u0430\u043f\u0445\u0430\u0445\u0430", "in_reply_to_user_id": "1113401376242118658", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BMOGRM", "id": "1113401376242118658"}]}, "author_id": "1124050186068799493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170309618851045376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170306635920826368"}], "id": "1170309618851045376", "created_at": "2019-09-07T12:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeBustos1 Del suicidio no se habla porque el perfil suicida mayoritario es pol\u00edticamente incorrecto: hombre divorciado al que han hundido mental, f\u00edsica y econ\u00f3micamente. Ay si fuera al rev\u00e9s lo que iba a importar el efecto contagio...", "in_reply_to_user_id": "292464252", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "author_id": "319810854"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170309613868240899"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170309613868240899", "created_at": "2019-09-07T12:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "31146544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170309526421168128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170309526421168128", "created_at": "2019-09-07T12:15:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "33529679"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170309449665396737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170309449665396737", "created_at": "2019-09-07T12:14:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "1723700412"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170309370812534787"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170309370812534787", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "280152926"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VQJodndBXy", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/economia/casos-gente-estratos-altos-que-suicida-colombia-PP762574", "display_url": "pulzo.com/economia/casos\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 129, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170309291691139073"], "id": "1170309291691139073", "created_at": "2019-09-07T12:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "8 personas de estratos altos se suicidan cada mes en Colombia por problemas econ\u00f3micos https://t.co/VQJodndBXy a trav\u00e9s de @Pulzo", "author_id": "135278443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170309169792135173"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170309169792135173", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:13:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "188775734"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170309129501577216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170307598811357184"}], "id": "1170309129501577216", "created_at": "2019-09-07T12:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jiennense81 @RossellaFidanza No, ha detto che tra sei mesi si suicida, non che si \u00e8 suicidato politicamente. E poi gli aiuti alla bambina per cosa?  Perch\u00e9 si \u00e8 finito politicamente? Ma dai, basta giustificare ste cagate. Ha sbagliato punto. Ha detto cose disgustose.", "in_reply_to_user_id": "1161230660", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jiennense81", "id": "1161230660"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "RossellaFidanza", "id": "26295447"}]}, "author_id": "1129730702042378241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/pB2pPFUpsK", "expanded_url": "https://twitter.com/elpidiojsilva/status/1170193388622274560", "display_url": "twitter.com/elpidiojsilva/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Blesa"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170309105396912131"], "id": "1170309105396912131", "created_at": "2019-09-07T12:13:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Blesa se va de caza, se hace 400 Km hasta la finca de C\u00f3rdoba, al d\u00eda siguiente madruga, desayuna y se suicida dispar\u00e1ndose con la escopeta en el pecho....... desinformaci\u00f3n masiva, autopsia r\u00e1pida y top secret, y a enterrar r\u00e1pidamente, mucho curro de las cloacas. https://t.co/pB2pPFUpsK", "author_id": "3393986513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170309077290950656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170309077290950656", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "968615065"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170308889398710272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170308889398710272", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "871102029665632257"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170308870868275200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170308870868275200", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "817931345976557569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170308730052894720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170308730052894720", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2776615778"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170308600608251907"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170308600608251907", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "288242608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8ECdyhvFNV", "expanded_url": "https://twitter.com/da_nicalifornia/status/1170120100931866624", "display_url": "twitter.com/da_nicaliforni\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170308510053208065"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170120100931866624"}], "id": "1170308510053208065", "created_at": "2019-09-07T12:11:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El sufrimiento del suicida es una bomba de tiempo. Busca ayuda, no te quedes callado nunca!!! https://t.co/8ECdyhvFNV", "author_id": "760257199"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170308472015073281"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170308472015073281", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "351932025"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170308410543394821"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170134846930333699"}], "id": "1170308410543394821", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @micohu83: \u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron para q el suicida #AlanGarc\u00eda volviera a la presidencia despu\u00e9s de su desastroso gobierno?- pues solo 1\u2026", "author_id": "2568384330"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170308272710176775"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170308272710176775", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "3407741613"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170308129063624704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170308129063624704", "created_at": "2019-09-07T12:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "3875673238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170308079893864449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170308079893864449", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "362079681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170307924796858368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170307924796858368", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "229965825"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170307853401432064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170273062366982144"}], "id": "1170307853401432064", "created_at": "2019-09-07T12:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@ignaziocorrao Tu invece un suicida  politico : Auguri!", "in_reply_to_user_id": "143393223", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ignaziocorrao", "id": "143393223"}]}, "author_id": "575482322"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170307825555390466"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170307825555390466", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1040222574041554951"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170307778134585344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170307778134585344", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "824990456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170307775521591297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170307775521591297", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "709051910326722560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170307763098050561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167410820411777024"}], "id": "1170307763098050561", "created_at": "2019-09-07T12:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@opropriolavo Eu penso que se o socialismo que matou e mata tantos pode ter representantes na pol\u00edtica, pq n\u00e3o os NAZISTAS tamb\u00e9m n\u00e3o podem?\nPartido NAZISTA Brasileiro J\u00c1!!\n#ironia", "in_reply_to_user_id": "2892290499", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 180, "tag": "ironia"}]}, "author_id": "251583831"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170307566389334016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170307566389334016", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "956306071"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/zCm5vOlR8t", "expanded_url": "https://diarioprimeralinea.com.ar/un-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida/", "display_url": "diarioprimeralinea.com.ar/un-raton-suici\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170307246280138752"], "id": "1170307246280138752", "created_at": "2019-09-07T12:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un rat\u00f3n 'suicida' se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida https://t.co/zCm5vOlR8t", "author_id": "262892430"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170307230408876033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170307230408876033", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:06:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2913994527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170307175870283778"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170150576325373952"}], "id": "1170307175870283778", "created_at": "2019-09-07T12:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rmarzoa7: Im\u00e1genes impactantes.\nLa colisi\u00f3n entre dos trenes provoca la muerte de un ni\u00f1o.\nSe cree que fue un ataque suicida por parte\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rmarzoa7", "id": "1204788866676334592"}]}, "author_id": "1539337453"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170307169004032005"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170307169004032005", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:05:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "106707371"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/DDmJJSSswR", "expanded_url": "https://twitter.com/chibulinni/status/1170307002926600193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DDmJJSSswR", "media_key": "3_1170306987395047425"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1170307002926600193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "id": "1170307002926600193", "created_at": "2019-09-07T12:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne https://t.co/DDmJJSSswR", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1086871885281939458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170306967929335808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "id": "1170306967929335808", "created_at": "2019-09-07T12:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "author_id": "1141783870771269632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170306953412841472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170306953412841472", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "334235692"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170306928356052993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170024337342177280"}], "id": "1170306928356052993", "created_at": "2019-09-07T12:04:49.000Z", "geo": {"place_id": "5e7c99021a7c6101"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RocioEuropaFM @PComillas @Xuxipc Si pide ayuda es porq no tiene tendencia suicida. El suicida, lo hace y punto", "in_reply_to_user_id": "41106424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RocioEuropaFM", "id": "41106424"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "PComillas", "id": "1476623580137930754"}, {"start": 26, "end": 33, "username": "Xuxipc", "id": "1114568586"}]}, "author_id": "1099435405626273792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170306475232808960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170306475232808960", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:03:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "565781405"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170306467150356480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170306467150356480", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:02:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "163631790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170306434468319235"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170306434468319235", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2583481212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170306325458427904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170306325458427904", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1456386816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170306073452060672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170306073452060672", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:01:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "471264103"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170305740097167361"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170304779375058944"}], "id": "1170305740097167361", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hay que ir a las urnas ya, ahora, en noviembre, dejarlo para m\u00e1s adelante ser\u00eda suicida\". Nada de acuerdos con Iglesias, nada de gobernar con apoyo morado, nada de investiduras. Esto es lo que apuntan desde presidencia.", "in_reply_to_user_id": "812579027668111360", "author_id": "812579027668111360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170305554507583489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170305554507583489", "created_at": "2019-09-07T11:59:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "1040121581228449792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170305412668809216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170305412668809216", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "159480381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170305402879270912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170305402879270912", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "735823659701571585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170305396034199554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170305396034199554", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "707178789810380800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170305076294049793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170305076294049793", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "251430472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170305057700667392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170305057700667392", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1511283054"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170304981389447174"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "id": "1170304981389447174", "created_at": "2019-09-07T11:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "author_id": "2245342114"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170304914679062529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "id": "1170304914679062529", "created_at": "2019-09-07T11:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "author_id": "3321584235"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170304713901957120"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170304713901957120", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "809511284194545664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/d8GFpm3ugy", "expanded_url": "https://twitter.com/VaneOblitas1/status/1170304677105328130/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d8GFpm3ugy", "media_key": "3_1170304666883809280"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9209, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MEMEOPERU", "id": "3086376372"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 182, "end": 192, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170304677105328130"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170085516303360000"}], "id": "1170304677105328130", "created_at": "2019-09-07T11:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@MEMEOPERU La camarada @Mauriciomulder cuando era fan enamorada de Fidel, luego fue mascota del suicida @AlanGarciaPeru  y ahora es \u00edntimo de la organizaci\u00f3n criminal Fuerza Popular @BankadaFP https://t.co/d8GFpm3ugy", "in_reply_to_user_id": "3086376372", "author_id": "1080262798104502272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170304622684246016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170304622684246016", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "3415329003"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fZ5GTft7gp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXOMLrjauDB.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.7682, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "jabuticaba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Supervisora", "id": "70134660"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170304611384737793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170289034616172544"}], "id": "1170304611384737793", "created_at": "2019-09-07T11:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Supervisora: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira https://t.co/fZ5GTft7gp", "author_id": "1117025415875518464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170304488906907648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170304488906907648", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:55:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1030790690362601472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170304329103925249"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170238880983015425"}], "id": "1170304329103925249", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 267, "end": 273, "probability": 0.6217, "type": "Person", "normalized_text": "Escobar"}, {"start": 296, "end": 303, "probability": 0.9659, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fvm8266", "id": "1074365213640667136"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "AbelCartaya", "id": "1069356548651139081"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 81, "tag": "Cuba"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:54:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fvm8266 @AbelCartaya @realDonaldTrump Sobre todo teniendo en cuenta que si #Cuba est\u00e1 en la lista de pa\u00edses promotores del terrorismo, le estar\u00edan dando VISAS a los terroristas, y no a un chupa trancas suicida, a los mism\u00edsimos jefasos, es como si hubiesen dejado a Escobar pasear libremente en Colombia\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1074365213640667136", "author_id": "712995899853684736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170304305263501312"], "id": "1170304305263501312", "created_at": "2019-09-07T11:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar", "author_id": "1092033421021458433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170304265195327488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170303508706463744"}], "id": "1170304265195327488", "created_at": "2019-09-07T11:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@ivancarrino No es solo la fragilidad general, es un esquema suicida de financiamiento dado para ganar las elecciones. Es un fraude hist\u00f3rico.", "in_reply_to_user_id": "636716670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}]}, "author_id": "7008842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170304170290745344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170304170290745344", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "3514693582"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170304079576346625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170304079576346625", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "193055143"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170303533708656643"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170303533708656643", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "306367941"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170303479182741505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170303479182741505", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "906831716987404288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170303367593299974"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170303367593299974", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:50:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "269983497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170303353747857408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170303353747857408", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "717974960115949569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/6hCWkDlhDX", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-peter-capaldi-careca", "display_url": "omelete.com.br/dc-comics/esqu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.6955, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170303173443182592"], "id": "1170303173443182592", "created_at": "2019-09-07T11:49:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Peter Capaldi diz que seu personagem ser\u00e1 careca em Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn https://t.co/6hCWkDlhDX", "author_id": "160052835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302974880600064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170302974880600064", "created_at": "2019-09-07T11:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "2548359823"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170302859902144513"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170293163174461440"}], "id": "1170302859902144513", "created_at": "2019-09-07T11:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@repubblica Poi ci scandalizziamo se, giustamente un giornalista scrive a Salvini che se continua di questo passo in 6 mesi si suicida, perche' danneggia solo la sua mente. Mentre avrebbe dovuto dire:\"Ma vai a morire ammazzato!\"E ci sconvolgiamo se si evidenzia il suo cattivo es.per i figli", "in_reply_to_user_id": "18935802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "author_id": "750824744778403844"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302783783919618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170302783783919618", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "255120954"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170302701462269953"], "id": "1170302701462269953", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "matheus"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:48:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "antes das 9 da manh\u00e3 o matheus j\u00e1\n- cantou chatuba de mesquita enquanto acordava\n- matou uma aranha com a m\u00e3o e testou pra ver se tinha recebido super poderes\n- riu da minha mochila porque \"ela tava sorrindo\"", "author_id": "28997819"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302685964394496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170302685964394496", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2178478784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302615462252547"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170224682311790592"}], "id": "1170302615462252547", "created_at": "2019-09-07T11:47:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jsolanoma: \"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\" #parareflexionar #hayquehablardelsuicidio @J\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jsolanoma", "id": "6792212"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 111, "tag": "parareflexionar"}, {"start": 112, "end": 136, "tag": "hayquehablardelsuicidio"}]}, "author_id": "279723595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302558486827010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170302558486827010", "created_at": "2019-09-07T11:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "251609446"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302515507879936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170302515507879936", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1149440979117793280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302509505794048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170302509505794048", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:47:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "3075314625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302496243421184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170302496243421184", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "296546230"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302378593177600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170302378593177600", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "453003642"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302362516447232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170302362516447232", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "778235068305272832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302359072903168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170302359072903168", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "206543938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302326067879936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170302326067879936", "created_at": "2019-09-07T11:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "74041979"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302126913986561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "id": "1170302126913986561", "created_at": "2019-09-07T11:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "author_id": "947602944584712192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170302117183131648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170302117183131648", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "920110628676743169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170301886454468609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "id": "1170301886454468609", "created_at": "2019-09-07T11:44:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "author_id": "273196803"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/0li1uscwvj", "expanded_url": "https://twitter.com/iren_m_/status/1170301778501521417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0li1uscwvj", "media_key": "3_1170301763133595651"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1170301778501521417"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "id": "1170301778501521417", "created_at": "2019-09-07T11:44:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne https://t.co/0li1uscwvj", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "944687589323403264"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170301647609839618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170301647609839618", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2465093585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170301582023503872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170301582023503872", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "256185014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170301138249367557"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170301138249367557", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2941164101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170301003079589888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170301003079589888", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:41:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "805812599124279297"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170300913526984706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170300913526984706", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "173466183"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/SOVWhrPB5p", "expanded_url": "https://twitter.com/Natalia37416138/status/1170300882879168513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SOVWhrPB5p", "media_key": "3_1170300836104327168"}]}, "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170300882879168513"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "id": "1170300882879168513", "created_at": "2019-09-07T11:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \ud83c\udf38\u043c\u043d\u044f\u043c \ud83c\udf38 https://t.co/SOVWhrPB5p", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "author_id": "1072181535758004224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170300879049826305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170300879049826305", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:40:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "578439190"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170300647570382848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170300647570382848", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1470620532"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170300639802511360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170300639802511360", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2315713604"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170300624648450049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170300624648450049", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "493853996"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170300512257884160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170300512257884160", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "2204738970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170300230878806016"], "id": "1170300230878806016", "created_at": "2019-09-07T11:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que desayuno con mate se suicida un nutricionista.", "author_id": "1018953942"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170300228815056896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170001793511841793"}], "id": "1170300228815056896", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "La Pesti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 45, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: #MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pesti\u2026", "author_id": "4477671321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170300192308023296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170300192308023296", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "833688973893652480"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170300132933455872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170300132933455872", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "804996446525292544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170299966000115712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170299966000115712", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:37:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "1715697122"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170299937545957376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170236725408477184"}], "id": "1170299937545957376", "created_at": "2019-09-07T11:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NovaesArmando @Mell_Reiss @BolsonaroSP Mais existe regras,se provarem que vc matou o cara pelas costas,a\u00ed ferrou", "in_reply_to_user_id": "1101968048376950784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NovaesArmando", "id": "1101968048376950784"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Mell_Reiss", "id": "2955668091"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "3058335912"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170299925831270401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170299925831270401", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "824959903781502976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170299851365605376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170299851365605376", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "25378731"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170299809980461056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "id": "1170299809980461056", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "author_id": "134935036"}], "includes": {"users": [{"username": "MinWary", "name": "Wary 13 \ud83d\udea9", "id": "843922422730571777", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1009, "tweet_count": 98878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Xiumallowsy", "name": "K\u5f00IEMIM", "id": "787479162995011585", "public_metrics": {"followers_count": 8748, "following_count": 4366, "tweet_count": 157365, "listed_count": 72}, "verified": false}, {"username": "camilaurquizab", "name": "camila", "id": "1021190958824779776", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1054, "tweet_count": 14166, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Liberocip", "name": "Angelaeffe", "id": "848925624", "location": "Provincia di Varese", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 132, "tweet_count": 14676, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "AsiSoyYo07", "name": "Angy O' Algo", "id": "567296406", "location": "Donde el tren indigno", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 489, "tweet_count": 23013, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "psyxolotl", "name": "HipnoSapolote", "id": "103962741", "location": "Val\u00e8ncia/Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 638, "tweet_count": 65422, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "marigonz_sil", "name": "Isa\ud83c\udf3b\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1#votorechazo", "id": "701527645473923072", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 206, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "durashka_twt", "name": "\u043d\u0438\u043a\u0430", "id": "988854980626001921", "location": "rest", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 143, "tweet_count": 22682, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Tanabacuario", "name": "Michi tsundere", "id": "1023212294849921025", "location": "Asturias ", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 821, "tweet_count": 71097, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "silviajaeda", "name": "Silvia", "id": "335680182", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 291, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ecuavisa", "name": "Ecuavisa", "id": "97513349", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 2897228, "following_count": 944, "tweet_count": 301289, "listed_count": 4150}, "verified": true}, {"username": "cr3mat0rium", "name": "\u0434\u0456\u0434\u044c\u043a\u043e, \u0446\u0435 \u0436 \u043a\u0440\u0435\u043c\u0430\u0442\u043e\u0440\u0456\u0439", "id": "1087798872691355648", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 88, "tweet_count": 20224, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "pauchok_rodnoi", "name": "\ud835\udea3\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude98\ud835\ude90\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\udea3\ud835\ude8a\ud835\udea2\ud835\ude8a \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1124050186068799493", "location": "\u043a\u0432\u0456\u0442\u0443\u0447\u0438\u0439 \u0425\u0430\u0440\u043a\u0456\u0432", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 62, "tweet_count": 6030, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pelayobarro", "name": "Pelayo Barro", "id": "36644055", "location": "Madrid / Oviedo", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 2572, "tweet_count": 13245, "listed_count": 82}, "verified": false}, {"username": "JorgeBustos1", "name": "Jorge Bustos", "id": "292464252", "location": "Notificaciones desactivadas", "public_metrics": {"followers_count": 169862, "following_count": 1056, "tweet_count": 71917, "listed_count": 1176}, "verified": true}, {"username": "laryforbes", "name": "lary' h \ud83d\udcd6", "id": "1112107780079529984", "location": "Alemanha ", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 172, "tweet_count": 530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "verified": true}, {"username": "MarcosMoorais", "name": "\u611b Morais \u611b", "id": "3329432523", "location": "Queria que fosse na tua boca", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 234, "tweet_count": 11547, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "masvelhoaguado", "name": "Masvelhoaguado", "id": "3193446977", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "_feyredarling_", "name": "\u2728 High Lady \ud83c\udf19", "id": "861309705775439872", "location": "Velaris, City of Starlight", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 819, "tweet_count": 45330, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LVJoseantonio", "name": "Tweeb2", "id": "501233558", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 292, "tweet_count": 21328, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SnowVelazquez", "name": "\ud83c\udf38 that's a lie, I'm still angry \ud83c\udf38", "id": "606758184", "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2065, "tweet_count": 16932, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ScPaula10", "name": "Paula \ud83c\udf0d", "id": "2799907722", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 397, "tweet_count": 26869, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MariaOuteiro1", "name": "Maria Outeiro", "id": "872485637487722496", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 135, "tweet_count": 96663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Niha", "name": "Niha N N", "id": "770456", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1609, "tweet_count": 168592, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Tragicland", "name": "Tragicland", "id": "18851142", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 405, "tweet_count": 5464, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SiletiumNaturae", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd86", "id": "954765734240014336", "location": "La decadencia.", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 107, "tweet_count": 59351, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Keiluxa", "name": "Keilla Caroliny", "id": "30376292", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1688, "tweet_count": 101597, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Avolatti_", "name": "Avolatte", "id": "830809319360851973", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 499, "tweet_count": 15349, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "otavioviriato", "name": "ot \u2620\ufe0f", "id": "582283593", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 1001, "tweet_count": 32503, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Badassmykao69", "name": "Mihael", "id": "747596503007510528", "location": "Mans\u00f5es Santo Ant\u00f4nio", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 363, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BobMeyr", "name": "Roberto Menezes Meirelles\ud83e\udd1d\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udc93\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "384112435", "location": "Ubirat\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1278, "tweet_count": 10530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BolsonaroSP", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320650, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}, "verified": true}, {"username": "mela537", "name": "Brian, no El Brayan", "id": "2562921369", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 199, "tweet_count": 8540, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "0_clockpink", "name": "Aline_ \u00b9\u00b9", "id": "790227702", "location": "bangpink\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 2088, "tweet_count": 21420, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "starnnuie", "name": "Nana mundinho baek pink hair", "id": "1049959796370272258", "location": "\ud83c\udfd0     \u1422..\u1422     s\u035fu\u035fg\u035fa\u035f\ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 3648, "following_count": 3809, "tweet_count": 39053, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "zajeli_mi_nazwy", "name": "Basia \u2708\ufe0f", "id": "1122503817466187777", "location": "Twoja okolica", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 156, "tweet_count": 66184, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "yiliotak", "name": "Yolanda\ud83e\udd8e\ud83c\udf5c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "574676864", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1259, "tweet_count": 66927, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "EnzoColdriver", "name": "\ud83c\udf83\u2728\u0190\u0438\u1d22\u1d0f C\u1d0f\u029f\u10eb\u0280\u026a\u1d20\u1d07\u0280\u2728\ud83c\udf83", "id": "62673128", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 327, "tweet_count": 37130, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "TheBarbabundo", "name": "Ale \ud83c\udf8b\ud83c\udf83", "id": "338638962", "location": "Torrent, Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1144, "tweet_count": 13537, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "DaMeOreos", "name": "\ud83d\ude0c", "id": "812862530137755648", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 304, "tweet_count": 6601, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "borizzzz007", "name": "\u30d4\u30fc\u30bf\u30fc\u30d1\u30f3", "id": "1058591376", "location": "7005 \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1076, "tweet_count": 23040, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pcmonsegur", "name": "Paul Monsegur \ud83d\udc99", "id": "2724811047", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 630, "tweet_count": 15911, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Marcela01404806", "name": "Marcela \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\u2764\ud83e\udd89\ud83c\udf40\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83e\udd8b\ud83c\udf1e\ud83c\udf37\ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3507840497", "location": "Rosario, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 20067, "following_count": 15383, "tweet_count": 297718, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11605, "following_count": 8623, "tweet_count": 37318, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Eris_discordial", "name": "Cthulhu piscinas \ud83c\udf19", "id": "586486937", "location": "T\u00e1rtaro", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 252, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blurrycarla", "name": "carla", "id": "3087032585", "location": "she/they", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 111, "tweet_count": 136781, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "NNazaret", "name": "Nazaret Navea", "id": "320665826", "location": "Almagro, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 294, "tweet_count": 4296, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "princess_of_6", "name": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u0441\u044f", "id": "3136885516", "location": "\u041f\u0435\u0440\u043c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 778, "tweet_count": 8025, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "urStarrySky", "name": "v\u016fn\u011b \u0161e\u0159\u00edku \u2728", "id": "1111888285348122624", "location": "thoughts", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 188, "tweet_count": 783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vesmirnavila", "name": "f\u00e9e", "id": "1161684939273920512", "location": "find me", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 687, "tweet_count": 4651, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NavyPlatypus", "name": "50 shades of garnet", "id": "542919202", "location": "Hogwarts, Danville, Energeia", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 413, "tweet_count": 285908, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "JaRoBeGo", "name": "Javier Bejarano G.", "id": "2583853777", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 305, "tweet_count": 34438, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "micohu83", "name": "Angel C.", "id": "128035506", "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27840, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "NogalesDolors", "name": "Dolors Nogales. Emperatriz", "id": "3353190952", "location": "Europa", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 728, "tweet_count": 24941, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "informativost5", "name": "Informativos Telecinco", "id": "16514160", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 840894, "following_count": 1303, "tweet_count": 246362, "listed_count": 4175}, "verified": true}, {"username": "maria_luciel", "name": "Maria Ubrik", "id": "792101173276897280", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 97, "tweet_count": 2796, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "myriamrtnz", "name": "myr\ud83d\udd77\ud83c\udf83", "id": "197130165", "location": "Valladolid - Budapest ", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 529, "tweet_count": 77946, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "JosMartnCasado1", "name": "Jos\u00e9 Mart\u00edn Casado M", "id": "868538023524397056", "location": "Jes\u00fas Mar\u00eda, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 236, "tweet_count": 5170, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "id": "1120300927", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "IoneAra", "name": "Ione Ara\u00fajo", "id": "114469116", "location": "CE,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 149, "tweet_count": 3471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "antonioccosta_", "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "id": "16908924", "location": "Rio/Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "verified": false}, {"username": "Farsants", "name": "Carles M. He/Him.", "id": "195362875", "location": "Rub\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 261, "tweet_count": 22684, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "cloe_alves", "name": "clone\ud83d\udc7d\u2728", "id": "1146509734612230150", "location": "Zumaia", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 82, "tweet_count": 2364, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexgwachholz", "name": "Alex Gimenez", "id": "4652806725", "location": "Loma Plata - Chaco Paraguayo", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 514, "tweet_count": 3555, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "jsuisdevaste", "name": "\ub808\uc624\ub0a0\ub370", "id": "2442809145", "location": "...", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 604, "tweet_count": 24729, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "MeLlamanEikasia", "name": "L", "id": "1351564274", "location": "Huesca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 549, "tweet_count": 26782, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mazikeen_27", "name": "priscila\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "885200828", "location": "Hurlingham, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 430, "tweet_count": 47773, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RepubliCitizen", "name": "La Generalitat \u00e9s clienta de l'IBEX35", "id": "1003613323", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya.", "public_metrics": {"followers_count": 4258, "following_count": 4002, "tweet_count": 95257, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "NiOblitNiPerdo3", "name": "Ho Estem Tornant a Fer", "id": "838178824005242881", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 11774, "following_count": 9934, "tweet_count": 104996, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "desantaplug", "name": "\ud83d\ude08", "id": "513784297", "location": "\u2731", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 175, "tweet_count": 32284, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SakuShepherd", "name": "\u029f\u1d00\u1d1c \ud83e\udec0", "id": "561341702", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 243, "tweet_count": 147754, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Themax9131", "name": "@Themax913", "id": "985178071052570624", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 393, "tweet_count": 55742, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Endiablado84", "name": "Andydiablo84", "id": "286333407", "location": "Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 1837, "tweet_count": 116838, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "STE_CAI", "name": "DiablaAMuerte", "id": "1368141151", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11352, "following_count": 8532, "tweet_count": 68706, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "najrealnije", "name": "\u0443 \u043a\u043e\u0440\u0438 \u0441\u0443 \u0446\u0440\u0432\u0438, \u0443 \u0441\u0440\u0436\u0438 \u0458\u0435 \u043c\u043b\u0435\u0447", "id": "464180774", "location": "intj 5w4", "public_metrics": {"followers_count": 16769, "following_count": 445, "tweet_count": 215509, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "lupoesia77", "name": "\u00c9 s\u00f3 Lu mesmo \ud83d\udea9", "id": "895227350744543233", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 490, "tweet_count": 23820, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rosianeaguia", "name": "Prof Rosy", "id": "175216248", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 301, "tweet_count": 7037, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010920, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "verified": true}, {"username": "meninodalaranj", "name": "laranj", "id": "142327645", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 899, "tweet_count": 131810, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "CronicaCampOfic", "name": "Cr\u00f3nica de Campeche", "id": "738728290391883776", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 2209, "tweet_count": 82240, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "AmggAna", "name": "Ana Guti\u00e9rrez", "id": "299575288", "location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1150, "tweet_count": 54299, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "wesleyalaffita", "name": "Cristian W. Alaffita", "id": "147643430", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1747, "tweet_count": 19442, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AlfredoVenadero", "name": "Alfredo Venadero M.", "id": "243481239", "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 1803, "tweet_count": 44124, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Anna70418761", "name": "ana banana ama svt e nct", "id": "1144475530516934656", "location": "na minha cama", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 62, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "toni_roberto", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Sol_Benevolente", "name": "Sob(re) o Sol", "id": "2916801285", "location": "Athenas", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 169, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "georgeeoliveira", "name": "George Oliveira \u30c4", "id": "82688498", "location": "Boa Vista-RR", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 606, "tweet_count": 26962, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "Pili_BlueBerry", "name": "Pili BlueBerry *Etsy Store*", "id": "1320619868", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 893, "tweet_count": 17913, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LERLUCAS10", "name": "Lucas", "id": "1124691456323653632", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 137, "tweet_count": 19168, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sbzitzer", "name": "Sidney Berel Sizer", "id": "711613628", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hihonne", "name": "beydesempregada", "id": "158499331", "public_metrics": {"followers_count": 98325, "following_count": 21396, "tweet_count": 10576, "listed_count": 167}, "verified": false}, {"username": "kojyupy_magic", "name": "\u93e1\u83ef", "id": "2662730210", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 709, "tweet_count": 81834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GabriellDias4", "name": "Gabriel", "id": "993678306477305856", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 221, "tweet_count": 298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alvesmths", "name": "Matheus", "id": "789571649867833344", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1148, "tweet_count": 7822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "InnNyan", "name": "Drama Girl\ud83c\udf38", "id": "368968661", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 298, "tweet_count": 31898, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "jjjg_gr", "name": "Jose Juan", "id": "1691213838", "location": "Torremolinos (M\u00e1laga)", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 434, "tweet_count": 37740, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bielzoou", "name": "bielzouu", "id": "708974558259376128", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5221, "following_count": 4199, "tweet_count": 68394, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Hey_Williamss", "name": "\ud83c\udf83\u2661C\u03b1\u027e\u0282\u019a\u03b1\u03b9\u027e\u0282\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "395000730", "location": "Navarra, Comunidad Foral de Na", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 847, "tweet_count": 34281, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "daroka_", "name": "daroka", "id": "1004513323650568193", "location": "Fort Pienc, Para\u00efsos Catalans.", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1492, "tweet_count": 3634, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IrenePalmero27", "name": "Irene P\ud83c\udf77", "id": "4220580802", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 760, "tweet_count": 25103, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "womanfighterM", "name": "Morgana \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "593474206", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 806, "tweet_count": 141174, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "soouzaa_duda", "name": "Eduarda Souza", "id": "849732040627027970", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 190, "tweet_count": 10128, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Antonio90739959", "name": "Antonio rojas", "id": "893893582217773060", "public_metrics": {"followers_count": 6202, "following_count": 4484, "tweet_count": 9392, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MandyMikan", "name": "Chiripa C\u00f3smica \ud83d\udcab", "id": "545067820", "location": "Madrid. Sevilla a ratos.", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 579, "tweet_count": 68280, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "voicilefer", "name": "Fer \ud83c\udf3b", "id": "4775436328", "location": "El enlace de mi podcast es:", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 990, "tweet_count": 34510, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "20mandarprocrlh", "name": "BoA vIaGeM", "id": "864070092807708672", "location": "Algures por A\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 267, "tweet_count": 18384, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Yas08049953", "name": "Yas", "id": "1152983836919324672", "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 89, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lautimunozr", "name": "Lauti", "id": "365457914", "location": "Buenos Aires - Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 347, "tweet_count": 99792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PabloGGPablo", "name": "Pablo Gracia", "id": "1200627788", "location": "pablo.gracia.garcia@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 700, "tweet_count": 14988, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "patiflauta", "name": "Pati", "id": "420202935", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 189, "tweet_count": 29695, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "isabeldiceesto", "name": "#CuartaDosis", "id": "378375409", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 923, "tweet_count": 262957, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EdgardoCanu", "name": "Edgardo Javier Canu", "id": "926541944813244416", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 4505, "tweet_count": 65381, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barrero_janire", "name": "Janire \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "id": "892022116484349953", "location": "Bilbao ", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 90, "tweet_count": 25274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fifilux22", "name": "sisi\ud83e\udea9", "id": "3389383355", "location": "\u2649 she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 503, "tweet_count": 83713, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "althinhos", "name": "Sam \ud83d\udea9\ud83e\udd91", "id": "66789009", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 865, "tweet_count": 21253, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "franny_rdpa", "name": "Franny", "id": "267375844", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1213, "tweet_count": 47178, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "florahache", "name": "F L O R A H. Z.", "id": "257396311", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 702, "tweet_count": 22545, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "romanalfaro", "name": "Pablo Rom\u00e1n Alfaro", "id": "147301013", "location": "Utrera (Sevilla)", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 495, "tweet_count": 5075, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "strigxaica", "name": "\ud83d\udd6f\ufe0f\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud83e\ude78", "id": "4869141136", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 669, "tweet_count": 50444, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Cateran_", "name": "Ra\u00fal", "id": "249261458", "location": "Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1255, "tweet_count": 16286, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "rxbbersoul", "name": "aida", "id": "42114916", "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 381, "tweet_count": 148178, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "wanderneres", "name": "Wander J\u00fanior", "id": "177568568", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 716, "tweet_count": 1468, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hotmatsutaro", "name": "Hotmatsutaro", "id": "430651039", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1558, "tweet_count": 131782, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "pierre_bezhuev", "name": "\u041f\u044c\u0435\u0440 \u0411\u0435\u0437\u0445\u0443\u0435\u0432 \ud83d\udd4a", "id": "835419044253696000", "location": "\u0440\u043e\u043c\u0430\u043d-\u044d\u043f\u043e\u043f\u0435\u044f \u00ab\u041f\u0438\u0437\u0434\u0430 \u0438 \u0445\u0443\u0439\u00bb", "public_metrics": {"followers_count": 3722, "following_count": 2890, "tweet_count": 60971, "listed_count": 49}, "verified": false}, {"username": "Mirian50679888", "name": "Mirian", "id": "1029497588528103427", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 289, "tweet_count": 353, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Usla88", "name": "Ana BY en insolente color rosita", "id": "191059101", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 937, "tweet_count": 109592, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "rafa_moraes91", "name": "Rafael Moraes\u267f \ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "id": "218208627", "location": "Vit\u00f3ria/ES ", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1420, "tweet_count": 24884, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bispau", "name": "biscocho", "id": "968074352", "location": "(he/him) trans ", "public_metrics": {"followers_count": 15359, "following_count": 1064, "tweet_count": 77792, "listed_count": 112}, "verified": false}, {"username": "mudei_tambem", "name": "God is a Woman", "id": "710987447384076289", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 121, "tweet_count": 15136, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luanajendik", "name": "luana", "id": "2862586521", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 60, "tweet_count": 7587, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fcloppet", "name": "Fernando Cloppet", "id": "154357370", "location": "Madrid\n", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 179, "tweet_count": 2211, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "todonoticias", "name": "TN - Todo Noticias", "id": "25992212", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5703921, "following_count": 22, "tweet_count": 330862, "listed_count": 9579}, "verified": true}, {"username": "Josep_hzd", "name": "Josep i prou", "id": "2826971485", "location": "Val\u00e8ncia, probablement", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 976, "tweet_count": 53962, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MancusoNora", "name": "Nora", "id": "4197581715", "location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 539, "tweet_count": 69739, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231194, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "verified": true}, {"username": "yosoycn1", "name": "yosoycn", "id": "1153213980002934784", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 68, "tweet_count": 3487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eritis", "name": "ALX", "id": "17313049", "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 618, "tweet_count": 28348, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "KalinorIV", "name": "Iv\u00e1n", "id": "2741170841", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 371, "tweet_count": 86061, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "novatotriste", "name": "H\u00e9ctor", "id": "1876905708", "location": "Getafe, Lisboa, C\u00e1ceres, Gij\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 393, "tweet_count": 55199, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "WizenInk", "name": "Mase", "id": "294668414", "location": "In the 'verse", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 506, "tweet_count": 12299, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Hintor4", "name": "Hugo Intor", "id": "996224549833363456", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 482, "tweet_count": 43210, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gardorko", "name": "Edgar Albalate", "id": "85646556", "location": "192.168.0.10", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 673, "tweet_count": 9957, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pri_seila", "name": "Rainha das praias", "id": "4835597109", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 374, "tweet_count": 10968, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ManceraConecta", "name": "ManceraConecta", "id": "472314937", "public_metrics": {"followers_count": 81438, "following_count": 406, "tweet_count": 44386, "listed_count": 378}, "verified": false}, {"username": "ManceraMiguelMX", "name": "Miguel \u00c1ngel Mancera", "id": "474213039", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 3215553, "following_count": 282, "tweet_count": 21827, "listed_count": 3780}, "verified": true}, {"username": "PakiChocolatera", "name": "Jorge Nitales\ud83d\udcab", "id": "767344592186380288", "location": "M\u00e1laga, cabrones", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 705, "tweet_count": 10973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ramirotuto1", "name": "Ramiro@tuto", "id": "1168946356666413056", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 605, "tweet_count": 787, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CalderMay", "name": "Bea", "id": "1535741329", "location": "KB, Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 3247, "following_count": 3514, "tweet_count": 16937, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "al_jean2", "name": "al_jean", "id": "118701753", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 1755, "tweet_count": 139509, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "jlmejia", "name": "Jos\u00e9 Luis Mej\u00eda", "id": "17265926", "location": "Singapura", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 2099, "tweet_count": 13030, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "q_xany", "name": "xayn", "id": "1049808595297157120", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 726, "tweet_count": 14573, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "josebenegas", "name": "Jose X", "id": "7008842", "location": "EEUU", "public_metrics": {"followers_count": 26864, "following_count": 877, "tweet_count": 119997, "listed_count": 191}, "verified": true}, {"username": "ragedroidnet", "name": "RAGE", "id": "1242402950", "location": "Ande andar\u00e9?!", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2556, "tweet_count": 370073, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "aldiofrivia", "name": "aldi", "id": "178547287", "location": "Kaer Morhen", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 337, "tweet_count": 67284, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Ser_de_huz", "name": "Yanlex \ud83e\udde1\ud83e\udd8c", "id": "1010985065386475520", "location": "Reino Champi\u00f1\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1149, "tweet_count": 111940, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Fukoelunicornio", "name": "FukoCo", "id": "1003422088395460608", "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 681, "tweet_count": 16492, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brunalima_130", "name": "Blima", "id": "2356824852", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 690, "tweet_count": 24954, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AndoniTome", "name": "AndoniTP", "id": "633737704", "location": "Basauri, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 57, "tweet_count": 72381, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Uwetsiageutsa", "name": "Go away", "id": "573781759", "location": "mi co\u00f1o, mi patria y mi pa\u00eds ", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 272, "tweet_count": 34675, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "TherealLopees", "name": "Giggs", "id": "4895063133", "location": "Cona, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 266, "tweet_count": 14105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vechnozaebanaya", "name": "\u0410\u043d\u0430\u0441\u0442\u0430\u0441\u0438\u044f \u041c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f", "id": "1089590113313742848", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 508, "tweet_count": 575, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "__himaria", "name": "\ud835\udc2d\u00ed\ud835\udc1a \ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22", "id": "1370493342", "location": "Munique, Baviera", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 325, "tweet_count": 9481, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "karenl0ris", "name": "\u30a2\u30f3\u30b8\u30a7\u30ea\u30ab", "id": "815637091954606080", "location": "en mi cama", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1799, "tweet_count": 24570, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MaeD_2", "name": "CostureiraDe\ud83c\udf4d", "id": "97543120", "location": "Dia desse acol\u00e1, l\u00e1, logo ali!", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 712, "tweet_count": 11834, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Pedro_J_Paul", "name": "Pedro\ud83c\udfb2Paul", "id": "370577637", "location": "Cansado, seguramente.", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 496, "tweet_count": 30221, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "alromper", "name": "albeiro romero", "id": "496486392", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 171, "tweet_count": 17472, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laotracara_co", "name": "La Otra Cara", "id": "2890024156", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 13434, "following_count": 900, "tweet_count": 70930, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "LekoMlkzica", "name": "alex de oliveira ", "id": "839993430", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 226, "tweet_count": 2639, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Elisiur57", "name": "Perrosobesos (cowboy era)\ud83e\udd20\ud83c\udf3e", "id": "3124817699", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 259, "tweet_count": 24857, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marilobm", "name": "Ml\u00f3", "id": "2574374291", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 685, "tweet_count": 5679, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "judittur", "name": "Judit Tur (parece un maquin\u00f3n)", "id": "414989367", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 5081, "following_count": 826, "tweet_count": 26896, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "EasyFangirl", "name": "\ud83c\udf42Rachel of Autumnbow \ud83c\udf42 \ud83d\udc26Winter brainrot \ud83d\udc1d", "id": "3310718343", "location": " \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 139, "tweet_count": 17542, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ChrisTurbulence", "name": "Black Flag \ud83c\udf08", "id": "569408540", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 533, "tweet_count": 26008, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "crisii_esther", "name": "cristina aguilera", "id": "417002226", "location": "Where is my mind?", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 162, "tweet_count": 41106, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_silence_baby_", "name": "\u0414\u044d\u0432\u0438.", "id": "1007284527763476480", "location": "\u043c\u043e\u0433\u043b\u0430 \u0431\u044b \u0431\u044b\u0442\u044c \u0432 \u043e\u0431\u044a\u044f\u0442\u0438\u044f\u0445 \u041b\u0438\u043d", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 67, "tweet_count": 16707, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "aidaorgana", "name": "\ud83c\udf83spooky cowgay aida\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "712698518494920705", "location": "rome, wisconsin", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1597, "tweet_count": 26956, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giuliofa", "name": "giu, the palmer", "id": "506957912", "location": "Lambare, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 813, "tweet_count": 36161, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NewWendigo", "name": "Nevado", "id": "113731884", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 105, "tweet_count": 28624, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Sharemisa", "name": "Ysa", "id": "319850378", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1560, "tweet_count": 17851, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "ay_que_si", "name": "Sailor Doppelganger Spooky \ud83c\udf83\ud83e\udd21\ud83d\udc7b \ud83c\udf03\ud83c\udf0c\ud83e\ude90", "id": "302246577", "location": "Espacios liminales", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 112, "tweet_count": 234814, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "CassianoDFarias", "name": "Cassiano Pereira de Farias", "id": "1074955253794119680", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 2068, "tweet_count": 17404, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "adnarimrasec", "name": "C\u00e9sar Miranda", "id": "276627220", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 3526, "following_count": 1965, "tweet_count": 44397, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "dramaandqueer", "name": "p\ud83c\udf31\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1025259185917886464", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 191, "tweet_count": 30774, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mirgonfer", "name": "Miriam", "id": "100750355", "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 137, "tweet_count": 58804, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "tchsnr", "name": "rodrigues\u2506SCCP \ud83e\udd85", "id": "157104178", "location": "Piau\u00ed, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 2133, "tweet_count": 40076, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CapitanBirras", "name": "El \u00daltimo Superbebiente", "id": "274414454", "location": "Mahoudrid", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 997, "tweet_count": 114508, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "EdilonJdeAraujo", "name": "Edilon J. de Araujo", "id": "2497570104", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1717, "tweet_count": 119863, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "inOrtiz", "name": "In \ud83c\udf18\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfae", "id": "100444496", "location": "Desembarco del Rey", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 678, "tweet_count": 62321, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "1up0TZBIiiODasx", "name": "\ud83d\uddfb\u043c\u043e\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e \u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043d\u043e\u043c\ud83d\uddfb", "id": "1160197221352165377", "location": "\u043a\u043e\u0440\u043e\u0431\u043a\u0430 \u0438\u0437 \u043f\u043e\u0434 \u0445\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 242, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Strayed_Raptor", "name": "Ruby's hooked on #PrehistoricPlanet", "id": "755916622368534528", "location": "Inkopolis, Shellendorf Inst.", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 3553, "tweet_count": 130998, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "holasoy86553479", "name": ".", "id": "1011023949407375360", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 799, "tweet_count": 13657, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Alessia36564281", "name": "Alessia Bruno", "id": "1075010871418634240", "location": "Turim, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 181, "tweet_count": 28022, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "catenaaurea66", "name": "Catena Aurea", "id": "776430344841101312", "location": "Napoli \u271d\ufe0f\ud83d\udc51 \u269c\u269c\u269c ", "public_metrics": {"followers_count": 5690, "following_count": 4263, "tweet_count": 123555, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "ErickaCasaretto", "name": "Ericka", "id": "948765062956748800", "location": "Huancavelica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 109, "tweet_count": 4411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LorraineBlack90", "name": "Esperanza Johnson \ud83c\udf75", "id": "358391099", "location": "The Embrace", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 266, "tweet_count": 21367, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Fiaeyen", "name": "F\u03b9\u1972", "id": "1040289172735643649", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 82, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AldanaMalen_", "name": "Aldana Malen", "id": "257738873", "location": "1704", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 532, "tweet_count": 54530, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_mariaa10_", "name": "Mar\u00eda Mart\u00ednez \ud83d\udca4", "id": "700461957674115072", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 816, "tweet_count": 67524, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "metaknight996", "name": "Corki Fnatic Stan account", "id": "526293833", "location": "Galaxia de Solana \u96f7", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 173, "tweet_count": 66972, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "_jota11_", "name": "jp", "id": "1116008936069640192", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 147, "tweet_count": 2841, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lunnaee", "name": "Daydreamer \u03df", "id": "294592696", "location": "Pigfarts", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 858, "tweet_count": 26833, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "sxrubouh", "name": "sxru\ud83c\udf3e", "id": "286605182", "location": "Depende", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 98341, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "mushisan", "name": "mushi-san - \ud83d\udc1e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u270d\ufe0f \ud83d\udcda \ud83d\udcac", "id": "8175102", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 806, "tweet_count": 376967, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "irenetheawkward", "name": "irene | bIm", "id": "1025471559182569472", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 846, "tweet_count": 34923, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Fantsticalien", "name": "\ud83d\udc7dFant\u00e1stica\ud83d\udc8e", "id": "858017145137094656", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 26, "tweet_count": 13382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "israeldiazor", "name": "Israel D\u00edaz \ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "id": "888416963244023808", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 4856, "tweet_count": 48397, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PublimetroCol", "name": "Publimetro Colombia", "id": "377173121", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 154739, "following_count": 725, "tweet_count": 358079, "listed_count": 976}, "verified": true}, {"username": "irlaa_", "name": "Prolet\u00e1ria fangirl \ud83d\udc9b", "id": "39237973", "location": "Somewhere of Nordeste, BRA", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2426, "tweet_count": 68637, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "MoralesNavarre3", "name": "@MoralesNavarrete", "id": "1022279635508371456", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "arulemoon", "name": "necronancy\ud83c\udf42\ud83c\udf3b\u2728", "id": "1107042588501200899", "location": "Shiganshina", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 223, "tweet_count": 39194, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fabreyer", "name": "fabreyer", "id": "383326521", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1138, "tweet_count": 7047, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UrbanoVal", "name": "Valentina Urbano", "id": "250230655", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 281, "tweet_count": 8805, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "opinionynoticia", "name": "opinionynoticias.com", "id": "53057110", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 27023, "following_count": 1588, "tweet_count": 125058, "listed_count": 486}, "verified": true}, {"username": "SOlleros", "name": "Susana Olleros", "id": "392865872", "location": "Palma de Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 3624, "tweet_count": 4129, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "SalutGOIB", "name": "Conselleria de Salut i Consum", "id": "1498063933", "location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11662, "following_count": 3267, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NicoFerz", "name": "Nico", "id": "627626878", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 6195, "following_count": 3354, "tweet_count": 68913, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Alucine_es", "name": "Blog de Cine", "id": "1159921734", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}, "verified": false}, {"username": "WescleyGuedes", "name": "Wescley Guedes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "882876786", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 89, "tweet_count": 667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gabigoli", "name": "Liberal ALA", "id": "269154469", "public_metrics": {"followers_count": 2815, "following_count": 4449, "tweet_count": 133528, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "sergio_vega98", "name": "Sergio Vega", "id": "304041456", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 550, "tweet_count": 74199, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Tradu_Ada", "name": "\ud83d\udd6f\ufe0f\uaa96\u2148\u1994\uaa96\ud83d\udd6f\ufe0f", "id": "895732140", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1073, "tweet_count": 28046, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bioshookk", "name": "Itz \ud83c\udf83", "id": "2753190313", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 543, "tweet_count": 102693, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Scarsland", "name": "P\u00f8w\u00f0e\u044f", "id": "1416349225", "location": "Varekai", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 155, "tweet_count": 72246, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "CarlosNovellino", "name": "Novellino", "id": "386187790", "location": "Vila Velha - Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1975, "tweet_count": 12414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sun_Joestar", "name": "Gorgon \ud83c\udf90", "id": "87044287", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 390, "tweet_count": 12394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RemyFernandez5", "name": "Remy Fernandez", "id": "954512549143371776", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 2005, "tweet_count": 734, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Enrique_Rojas1", "name": "Enrique Rojas/ESPN", "id": "42258863", "location": "Orlando, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 342490, "following_count": 2822, "tweet_count": 151667, "listed_count": 2251}, "verified": true}, {"username": "xWarmageddon", "name": "Bellum Aeternam", "id": "1151258601878622208", "location": "Icon by Mark Buave", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 195, "tweet_count": 12033, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Farquitect", "name": "Farquitect", "id": "485502653", "location": "Terrassa, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1028, "tweet_count": 7847, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "izaquieI", "name": "lzaq", "id": "2800767909", "location": "\u5df4\u897f", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 618, "tweet_count": 11354, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "AndrsFajardo19", "name": "Andr\u00e9s Fajardo", "id": "1110168187063037953", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 66, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false}, {"username": "Maxxx_Powerr", "name": "Marx \"spooky\" Power", "id": "3244917987", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 572, "tweet_count": 46257, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Carlos_alfamin", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83e\udd87 Alfarito DJ \ud83e\udd87\ud83d\udc80\ud83c\udf83 (Spooky Season Edition)", "id": "770511746", "location": "Shabaody Archipelago", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 521, "tweet_count": 234235, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "kat_WD", "name": "Kat", "id": "1016301782677573632", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 178, "tweet_count": 5707, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "julia_lbraga", "name": "Julia", "id": "2608909149", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 419, "tweet_count": 15213, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BMOGRM", "name": "\u041c\u0435\u0440\u0442\u0432\u044b\u0439 \u0430\u043d\u0430\u0440\u0445\u0438\u0441\u0442", "id": "1113401376242118658", "location": "\u0421\u0443\u0440\u0433\u0443\u0442, \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 11, "tweet_count": 720, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ice_Landic", "name": "Ice Landic \ud83c\uddee\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "id": "319810854", "location": "Akureyri - Hammerfest - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 28291, "following_count": 815, "tweet_count": 51986, "listed_count": 307}, "verified": false}, {"username": "Isoletah", "name": "ingrid com d mudo \ud83e\udd0d", "id": "31146544", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 7901, "following_count": 1280, "tweet_count": 40860, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fabianadirce", "name": "Fabiana D.", "id": "33529679", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1353, "tweet_count": 6412, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "filosofohoje", "name": "#AlckminMarinaCiroTebet13", "id": "1723700412", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 427, "tweet_count": 28257, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "chorima94", "name": "Chori \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "280152926", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 452, "tweet_count": 13344, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "machincita", "name": "la rolita", "id": "135278443", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 39, "tweet_count": 37813, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "nwalme", "name": "markh", "id": "188775734", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 635, "tweet_count": 54978, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "PishiLeChateau", "name": "Pishi", "id": "1129730702042378241", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 512, "tweet_count": 4876, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jiennense81", "name": "Vincenzo Fischetti", "id": "1161230660", "location": "Napoli", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 896, "tweet_count": 14227, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "andrenio55", "name": "andrenio55", "id": "3393986513", "location": "Asturias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 4283, "tweet_count": 74448, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AstronautOnPain", "name": "Spooky Winnie (autumn version)", "id": "968615065", "location": "Val\u00e8ncia, La Terreta", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 380, "tweet_count": 107126, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "hacheerida", "name": "ale", "id": "871102029665632257", "location": "she/her ella", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 290, "tweet_count": 13553, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KiraRen_", "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf41\ud83d\udc30Kira\ud83d\udc30\ud83c\udf41\ud83c\udf83", "id": "817931345976557569", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 510, "tweet_count": 157848, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Baldercoinlover", "name": "Arespooky", "id": "2776615778", "location": "Asturias", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 370, "tweet_count": 97891, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "FincesaTiesa", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2620\ufe0fgorda fea culona comebeb\u00e9s o'\u03c6nce\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "288242608", "location": "\u00c0 la folie | ella/she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 708, "tweet_count": 300347, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Dayapb07", "name": "Dayana P Barona", "id": "760257199", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 140, "tweet_count": 16694, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "da_nicalifornia", "name": "dani is waiting for midnights\ud83c\udf18", "id": "40694063", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 962, "tweet_count": 19778, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Bar_Jerb", "name": "Be", "id": "351932025", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1199, "tweet_count": 91458, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "s_cucho", "name": "Sonia Vanessa C.", "id": "2568384330", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RanLuna13", "name": "Star \ud83c\udf43 Venti's Midnights \ud83c\udfb6\ud83c\udf19", "id": "3407741613", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 2412, "tweet_count": 157432, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "DemonCheshire", "name": "Luna", "id": "3875673238", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 310, "tweet_count": 126070, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LiliaSNyx", "name": "Spooky pa los restos", "id": "362079681", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 685, "tweet_count": 162976, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "sil_enci", "name": "S\u00edlvia Mart\u00ednez Grau", "id": "229965825", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 2359, "tweet_count": 6041, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "millywo", "name": "milly wo", "id": "575482322", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 5001, "tweet_count": 82277, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ignaziocorrao", "name": "Ignazio Corrao", "id": "143393223", "location": "Alcamo-Palermo-Roma-Bruxelles", "public_metrics": {"followers_count": 19430, "following_count": 5943, "tweet_count": 16234, "listed_count": 237}, "verified": true}, {"username": "martamtix", "name": "Talyra", "id": "1040222574041554951", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 263, "tweet_count": 10732, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "berenjenna", "name": "Lawfool Good. Small Soft", "id": "824990456", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 164, "tweet_count": 115945, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "AoniaMidnight", "name": "Ainhoa - Noa \ud83c\udf19", "id": "709051910326722560", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 207, "tweet_count": 47027, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "alexandrelnss", "name": "Gaderna Sincero", "id": "251583831", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 144, "tweet_count": 859, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 817112, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "verified": false}, {"username": "DoruWuWei", "name": "Dorutean't", "id": "956306071", "location": "I dont even know", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 541, "tweet_count": 106787, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Shonny_salinas", "name": "Salinasss", "id": "262892430", "location": "Berazategui", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 102, "tweet_count": 10711, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "chococristies", "name": "Crispooky \ud83e\udde1\ud83c\udf83\ud83c\udf19 ~ (oscar winning olivia colman)", "id": "2913994527", "location": "Gravity Falls", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 315, "tweet_count": 45403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TheKingdom15", "name": "~~Kotonoha no Niwa~~", "id": "1539337453", "location": "Vlc \ud83c\uddea\ud83c\udde6 - Loading to \ud83c\udde7\ud83c\uddfb...", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 617, "tweet_count": 66640, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "potenciaremus", "name": "control con pinchos e metralletas", "id": "760172217820905472", "location": "Santiago, Galiza ", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 129, "tweet_count": 18203, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GalfordDWeiler", "name": "Jon Ander", "id": "106707371", "location": "Basauri - Vizcaya - Spain", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1204, "tweet_count": 104922, "listed_count": 77}, "verified": false}, {"username": "chibulinni", "name": "\u043c\u0430\u0444\u0438\u043e\u0437\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438\u0442\u0443\u0442\u043a\u0430 \u0420\u044d\u0439\ud83e\udd95", "id": "1086871885281939458", "location": "\u0440\u0430\u0437\u0432\u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u044b\u0445", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 229, "tweet_count": 19678, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "Mamaherny28", "name": "Mamaherny28 \ud83d\udc9a \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1141783870771269632", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1022, "tweet_count": 55962, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AltaPK", "name": "Tarazed y Alshain", "id": "334235692", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 2037, "tweet_count": 23729, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Menchu51162024", "name": "Menchu", "id": "1099435405626273792", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 79, "tweet_count": 1611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RocioEuropaFM", "name": "Roc\u00edo Santos", "id": "41106424", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 444, "tweet_count": 14848, "listed_count": 42}, "verified": true}, {"username": "aupsyco21", "name": "Antonio Urbano", "id": "565781405", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 365, "tweet_count": 5482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "txentxenny", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc9a \ud835\udc69\ud835\udc9a\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8f \ud83c\udf38", "id": "163631790", "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 72, "tweet_count": 18431, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "meltanismybaby", "name": "CL34N Isaac", "id": "2583481212", "location": "Cangas, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 529, "tweet_count": 11666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "trystaa33", "name": "Trista", "id": "1456386816", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 430, "tweet_count": 232031, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "KimiHimeArt", "name": "Kimi the Pink Ranger", "id": "471264103", "location": "Azeroth", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 121, "tweet_count": 140451, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "gramuag21", "name": "Gracia Mu\u00f1oz Aguirre\ud83c\udf0e\ud83d\ude22", "id": "812579027668111360", "location": "Pensar Sin Permiso", "public_metrics": {"followers_count": 7318, "following_count": 4223, "tweet_count": 178149, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Fernandoarauj_", "name": "Fernando Ara\u00fajo", "id": "1040121581228449792", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1535, "tweet_count": 77882, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "flordeciruelo_", "name": "t a r a h a s s e e \ud83e\udeb7", "id": "159480381", "location": "Trolberg - Beach City", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 265, "tweet_count": 26994, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "_ImagineMouses", "name": "\ud83c\udf19Amy\ud83d\udd8b", "id": "735823659701571585", "location": "Diciendo que voy a escribir", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 663, "tweet_count": 84797, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "NocheArcadia", "name": "\ud83d\udd8b Jes\u00fas Comesa\u00f1a \ud83d\udd8b", "id": "707178789810380800", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 264, "tweet_count": 20072, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LatveriasDoom", "name": "Agorer", "id": "251430472", "public_metrics": {"followers_count": 8270, "following_count": 529, "tweet_count": 225609, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "eduardoantondon", "name": "Prisoner of the Past", "id": "1511283054", "location": "Elx", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 503, "tweet_count": 46659, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "vmezadelc", "name": "Victor Meza", "id": "2245342114", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1694, "tweet_count": 279858, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Gaby_Broly", "name": "Lohane V\u00eakanandre.", "id": "3321584235", "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 829, "tweet_count": 16222, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PerriyoConFlore", "name": "Kris (11 days)", "id": "809511284194545664", "location": "they/them, ella", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 485, "tweet_count": 134091, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "id": "1080262798104502272", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17328, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MEMEOPERU", "name": "MEMEO", "id": "3086376372", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 25893, "following_count": 524, "tweet_count": 53294, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "TechnoBird_", "name": "\u00d1eh.", "id": "3415329003", "location": "A la lluna de Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 596, "tweet_count": 138818, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "LaraFer86550422", "name": "Lara Ferreira", "id": "1117025415875518464", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 4491, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Supervisora", "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "70134660", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8947, "following_count": 4539, "tweet_count": 363227, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Supercuerdo1", "name": "Supercuerdo", "id": "1030790690362601472", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 51, "tweet_count": 1330, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cubanoaqui1", "name": "Cubano Aqu\u00ed \ud83d\udc0d", "id": "712995899853684736", "location": "Cubita la bella", "public_metrics": {"followers_count": 6096, "following_count": 2069, "tweet_count": 35429, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "fvm8266", "name": "FVM8266 \ud83c\udd98\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1074365213640667136", "location": "Justo detr\u00e1s de t\u00ed.", "public_metrics": {"followers_count": 3162, "following_count": 663, "tweet_count": 83991, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "larapereezz", "name": "lari", "id": "1092033421021458433", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 287, "tweet_count": 5110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ivancarrino", "name": "Iv\u00e1n Carrino", "id": "636716670", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 97651, "following_count": 342, "tweet_count": 56960, "listed_count": 467}, "verified": true}, {"username": "blandiblue26", "name": "Ann", "id": "3514693582", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1655, "tweet_count": 11755, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kitelhta", "name": "Lara", "id": "193055143", "location": "Getxito", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 149, "tweet_count": 176546, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Huntresscatra", "name": "Seledread \ud83d\udc80 Ranni's trophy wife", "id": "306367941", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 888, "tweet_count": 290493, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "vilifiedcrafts", "name": "Lone Wanderer", "id": "906831716987404288", "location": "Ast\u00farias", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 141, "tweet_count": 2595, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MCMendez93", "name": "Mari :3", "id": "269983497", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 332, "tweet_count": 55667, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "Todoporlaparte", "name": "Filadelfa", "id": "717974960115949569", "location": "Santiago de Compostela, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 360, "tweet_count": 55793, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AiaMenez", "name": "Aia Menez", "id": "160052835", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 90, "tweet_count": 54520, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JoseGa_RJ", "name": "Gabriel \u06de \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "2548359823", "location": "C\u00e1d\u00ee", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 206, "tweet_count": 75178, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "luciaviscardi7", "name": "lucia viscardi", "id": "750824744778403844", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "repubblica", "name": "Repubblica", "id": "18935802", "location": "Rome, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3498993, "following_count": 405, "tweet_count": 965671, "listed_count": 12876}, "verified": true}, {"username": "mgirondam", "name": "Mar\u00eda.", "id": "255120954", "location": "La Vera", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1134, "tweet_count": 24665, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "erisnts", "name": "miss eric\u00f3rdia", "id": "28997819", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 212, "tweet_count": 35044, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PlatanoSempai", "name": "Soy platano\ud83c\udf4c", "id": "2178478784", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 155, "tweet_count": 6346, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gabrigortiz", "name": "Gabriel Gonz\u00e1lez", "id": "279723595", "location": "Pamplona", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1025, "tweet_count": 560, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "jsolanoma", "name": "Javier Solano \ud83d\uddff", "id": "6792212", "location": "Pamplona, Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 881, "tweet_count": 9277, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "SrEfrenRiggs", "name": "\ud83d\udd77\ufe0fEfr\u00e9n\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "251609446", "location": "Alc\u00e1zar de San Juan, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 694, "tweet_count": 88145, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "aleacionmilanga", "name": "Mapletrolo", "id": "1149440979117793280", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 2959, "tweet_count": 22352, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KandaAtsumu", "name": "Nat Darkanda \ud83d\udc7d\ud83e\udd87", "id": "3075314625", "location": "28. ella/elle\u2022she/they", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 379, "tweet_count": 51655, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RoronoaCherry", "name": "\ud83c\udf83 \ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd95\ud835\udd90\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud83c\udf83", "id": "296546230", "location": "Valle del Kas", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 584, "tweet_count": 13104, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Vanessaparra29", "name": "\u266129N\u2661M\u2661", "id": "453003642", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 359, "tweet_count": 19358, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Numi_Nohm", "name": "Numi\ud83e\udd84Unicorn writer\ud83e\udd84", "id": "778235068305272832", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 420, "tweet_count": 84052, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "ninot_indultat", "name": "Inaction hero!", "id": "206543938", "location": "Valencia, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 925, "tweet_count": 87531, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "PMFlecha", "name": "Capibarista", "id": "74041979", "public_metrics": {"followers_count": 4647, "following_count": 1100, "tweet_count": 147318, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "aandronicc", "name": "nastia", "id": "947602944584712192", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 185, "tweet_count": 15605, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "shergoidold_", "name": "Shergoidold \ud83d\udc80\ud83c\udd71\ufe0f", "id": "920110628676743169", "location": "Cybergrind", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 838, "tweet_count": 73896, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "gemymamedeiros", "name": "Gemyma Medeiros", "id": "273196803", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 229, "tweet_count": 5801, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "marrrselin", "name": "\u043c\u0430\u0440\u0441\u0435\u043b\u0456\u043d", "id": "944687589323403264", "location": "\u041a\u0438\u0457\u0432", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 118, "tweet_count": 3232, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DRhodes_16", "name": "Rhodes \ud83c\udf83", "id": "2465093585", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 917, "tweet_count": 80941, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "_anetxu", "name": "Ane \ud83d\udd3b\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "id": "256185014", "location": "Arralde", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 203, "tweet_count": 42227, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Fawnerine", "name": "\u0a48\u2027\u208a\u02da \ud835\udca6\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udc52 \ud83c\udf31\u2601\ufe0f MEN WITH CAT EARS ENJOYER", "id": "2941164101", "location": "\u300c \ua731\u029c\u1d07/\u029c\u1d07\u0280 \u300d\u967d\u708e\u306e\u68ee", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 732, "tweet_count": 126384, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ultravioleett_", "name": "Violeta \ud83d\udd2e\ud83e\udd8a", "id": "805812599124279297", "location": "Tatooine (Madrid) She/her", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1502, "tweet_count": 92961, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "mynameisNuuu", "name": "Nuria Stormbort", "id": "173466183", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1234, "tweet_count": 10636, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Natalia37416138", "name": "\ud83e\ude78\ud83c\udf38\u26a1\ufe0f~AnalA\u0439zav\u044b~\ud83d\udd77\ud83c\udf44\ud83c\udf31", "id": "1072181535758004224", "location": "\u0420\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u043c\u0443\u0436\u0435\u043c ~", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 503, "tweet_count": 6609, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "FuripeGM21", "name": "Filete SL", "id": "578439190", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 518, "tweet_count": 98000, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "lrosatar", "name": "pili", "id": "1470620532", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 479, "tweet_count": 79871, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "bloody_muffin", "name": "spooky Calabacita", "id": "2315713604", "location": "Ghealach", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 316, "tweet_count": 40554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rosadeojos", "name": "\u00b7 \ud835\udd28 \ud835\udd26 \ud835\udd28 \ud835\udd26 \u00b7", "id": "493853996", "location": "\u00b7 \ud83e\udd87 \u26e7 \ud83e\uddb7 \u263f \ud83c\udff4 \u24e5 \u00b7 ", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 358, "tweet_count": 30772, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "monomiki", "name": "Monomiyu \ud83c\udf1f", "id": "2204738970", "location": "Dominios de Lain Iwakura", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 464, "tweet_count": 278754, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "correaluccio", "name": "lucio", "id": "1018953942", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 450, "tweet_count": 55963, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "BellidoJhony", "name": "Bellido Jhony Frank,", "id": "4477671321", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 67, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Suckmykneesocks", "name": "CrisKilljoy \u2600\ufe0f", "id": "833688973893652480", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 425, "tweet_count": 11918, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cansadizzima", "name": "ya es nav(izz)dad\u2744\ufe0f", "id": "804996446525292544", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 664, "tweet_count": 56196, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ManuGFresnillo", "name": "Manu", "id": "1715697122", "location": " Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 596, "tweet_count": 22524, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Rakresende", "name": "\u2660\ufe0fDAMAS DE A\u00c7O\u2660\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "3058335912", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4242, "following_count": 3682, "tweet_count": 16501, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "NovaesArmando", "name": "Armando Novaes \ud83e\udd91", "id": "1101968048376950784", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 2660, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Murixl", "name": "Tw todos mis twits y spopy jalowiwi", "id": "824959903781502976", "location": "Salou, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 591, "tweet_count": 252602, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Calimie", "name": "Calimie Niphredil \ud83d\udc0f\ud83d\udc16", "id": "25378731", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 2394, "tweet_count": 30160, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "ladoniacanaria", "name": "La Do\u00f1a Canaria (con mascarilla) \u7c7b\u6728\u6728", "id": "134935036", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 918, "tweet_count": 107932, "listed_count": 26}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169992574196736000"], "id": "1169992574196736000", "created_at": "2019-09-06T15:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "text": "Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente q \"insinua\",  HOMEM N\u00c3O V\u00ca SE \u00c9 CRIAN\u00c7A, IDOSO, BEB\u00ca, ADOLESCENTE, voc\u00ea pode t\u00e1 de burca e pra eles n\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a, a culpa n \u00e9 da mulher", "author_id": "787479162995011585"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "expanded_url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "display_url": "t.co/88ALcXlOgW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170296163389575168"], "id": "1170296163389575168", "created_at": "2019-09-07T11:22:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3, "like_count": 699, "quote_count": 2}, "text": "TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideolog\u00eda suicida y generar conciencia acerca de la importancia de establecer sistemas de cuidados que nos ayuden a detectar de las necesidades no evidentes https://t.co/88ALcXlOgW", "author_id": "103962741"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/HRYkJ329fU", "expanded_url": "http://bit.ly/2NTDCJg", "display_url": "bit.ly/2NTDCJg"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/ZkMdrwQIAi", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuavisa/status/1169951585436389376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZkMdrwQIAi", "media_key": "3_1169951582923960321"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 73, "tag": "EEUU"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169951585436389376"], "id": "1169951585436389376", "created_at": "2019-09-06T12:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "text": "\ud83d\udd34VIDEO: Un rat\u00f3n \"se suicida\" en un restaurante de comida r\u00e1pida de #EEUU ante decenas de clientes   \u25ba  https://t.co/HRYkJ329fU https://t.co/ZkMdrwQIAi", "author_id": "97513349"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170309834329198597"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170239901335523329"}], "id": "1170309834329198597", "created_at": "2019-09-07T12:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@BMOGRM @gunf_lu @suicida_mne \u0431\u043b\u044d\u043d \u044f \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u043b\u0430, \u0430 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c \u0443\u0432\u0438\u0434\u0435\u043b\u0430 \u0442\u0432\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043c\u0435\u043d\u0442... \u0430\u043f\u0445\u0430\u0445\u0430", "in_reply_to_user_id": "1113401376242118658", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "BMOGRM", "id": "1113401376242118658"}]}, "author_id": "1124050186068799493"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/d5oeH6fSsX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170227624108593154"], "id": "1170227624108593154", "created_at": "2019-09-07T06:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 33, "like_count": 233, "quote_count": 18}, "text": "Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna: https://t.co/d5oeH6fSsX", "author_id": "292464252"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169526160130224129"], "id": "1169526160130224129", "created_at": "2019-09-05T08:22:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 36, "like_count": 785, "quote_count": 382}, "text": "Quando a tua namorada estiver com raiva lhe diz\n- A minha ex n\u00e3o era assim. \ud83d\ude0f", "author_id": "3193446977"}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/x9ovWWAS5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Badassmykao69/status/1169677546998419462/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x9ovWWAS5Q", "media_key": "7_1169677434796630018"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169677546998419462"], "id": "1169677546998419462", "created_at": "2019-09-05T18:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3702, "reply_count": 117, "like_count": 17465, "quote_count": 642}, "text": "Feliz dia do irm\u00e3o, o meu \u00e9 retardado https://t.co/x9ovWWAS5Q", "author_id": "747596503007510528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/illqxeX6Vq", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1170229877057961984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/illqxeX6Vq", "media_key": "7_1170229803401863168"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170229877057961984"], "id": "1170229877057961984", "created_at": "2019-09-07T06:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2994, "reply_count": 1473, "like_count": 16723, "quote_count": 389}, "text": "Bandido agride policial feminina, toma sua arma, dispara contra ela e...\n\nNo Brasil o direito \"dos manos\" e a extrema imprensa diriam que a pol\u00edcia matou um jovem negro indefeso? Certo \u00e9 que os pr\u00f3ximos pensar\u00e3o mil vezes antes de repetir a dose e este a\u00ed jamais a repetir\u00e1. https://t.co/illqxeX6Vq", "author_id": "74756085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/JYmsgAxeI8", "expanded_url": "https://twitter.com/dw_espanol/status/1169984850679488512", "display_url": "twitter.com/dw_espanol/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "La Pestilencia"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "MensajesDesdeSantaM\u00f3nica"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170001793511841793"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169984850679488512"}], "id": "1170001793511841793", "created_at": "2019-09-06T15:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 21, "like_count": 306, "quote_count": 8}, "text": "#MensajesDesdeSantaM\u00f3nica:\n- Esclavos, lametapers, genuflexos, zorrinos, aprosos, suicida lovers y miembros de La Pestilencia, os ordeno que digan que esta multitudinaria movilizaci\u00f3n fue solo de 4 gatos\n-(EN CORO) \u00a1C\u00f3mo usted mande, Keiko adorada, diosa de la galaxia! https://t.co/JYmsgAxeI8", "author_id": "68638146"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170125003691569153"], "id": "1170125003691569153", "created_at": "2019-09-07T00:01:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "mano, eu acho q tinha anos q n\u00e3o sentia dor no peito de verdade. mas hoje acordei com a not\u00edcia de q minha amiga tentou tirar a vida dela, e cara o meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 doendo dms. eu n\u00e3o posso, nem quero acreditar q por um fio eu n\u00e3o perdi ela. EU N\u00c3O QUERO ACREIDTAR Q ISSO EH REAL", "author_id": "1049959796370272258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "id": "1170265519783579648", "created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw", "author_id": "338638962"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170295583992623104"], "id": "1170295583992623104", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Ez"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ez poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida \ud83d\udd25\ud83e\udd2a", "author_id": "1058591376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "id": "1099302835139825664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8518, "quote_count": 195}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "1043922632436011010"}, {"lang": "cs", "edit_history_tweet_ids": ["1170278520678944770"], "id": "1170278520678944770", "created_at": "2019-09-07T10:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "text": "v\u011bk mezi 15 - 20 je peklo.\n\njste zmaten\u00ed sami sebou a je\u0161t\u011b v\u00e1s m\u00e1tou ostatn\u00ed.\n\nv patn\u00e1cti v\u00e1m \u0159\u00edkaj\u00ed, \u017ee za chv\u00edli budete dosp\u011bl\u00ed, tak se tak m\u00e1te chovat.\na kdy\u017e by\u0165 jen tro\u0161ku uk\u00e1\u017eete svou dosp\u011blost, tak na v\u00e1s za\u010dnou dr\u017ekovat na co si to hrajete, kdy\u017e jste je\u0161t\u011b d\u00edt\u011b.", "author_id": "1161684939273920512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170134846930333699"], "id": "1170134846930333699", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "Alanistas"}]}, "created_at": "2019-09-07T00:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron para q el suicida #AlanGarc\u00eda volviera a la presidencia despu\u00e9s de su desastroso gobierno?- pues solo 16 a\u00f1os.\n\nPor eso es q estos #Alanistas tienen esa seguridad que en pocos a\u00f1os olvidaremos d esa alianza con el fujimorismo y la corrupci\u00f3n. Triste verdad.", "author_id": "128035506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/0l6sfyT6eF", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/cuerpo-blanca-incinerado-noche-acto-intimo_18_2815320040.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170288995881893888"], "id": "1170288995881893888", "created_at": "2019-09-07T10:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "La capilla ardiente finalizar\u00e1 a las 21.00 horas  https://t.co/0l6sfyT6eF", "author_id": "16514160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169786678975897600"], "id": "1169786678975897600", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-09-06T01:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 1174, "like_count": 1719, "quote_count": 103}, "text": "La marcha de @MartinVizcarraC , comunistas, caviares y moraditos, fue el fracaso de todos los fracasos. Textualmente cuatro gatos! Ahora que Vizcarra no tiene \u201c la calle\u201d, ni a las Fuerzas Armadas ni la policia , que le queda? La respuesta es simple: respetar la Cibstituci\u00f3n!", "author_id": "1120300927"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170265851041370113"], "id": "1170265851041370113", "created_at": "2019-09-07T09:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 20, "like_count": 402, "quote_count": 2}, "text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo.", "author_id": "16908924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/0uX5xKph6Y", "expanded_url": "https://es.rt.com/6znt", "display_url": "es.rt.com/6znt", "unwound_url": "https://es.rt.com/6znt"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/ScTviue0EQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169694591693594625/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ScTviue0EQ", "media_key": "13_1169570289837117440"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169694591693594625"], "id": "1169694591693594625", "created_at": "2019-09-05T19:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 12, "like_count": 306, "quote_count": 14}, "text": "Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/0uX5xKph6Y https://t.co/ScTviue0EQ", "author_id": "100731315"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1170014133699432454"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169906987062026240"}], "id": "1170014133699432454", "created_at": "2019-09-06T16:41:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "@gabrielrufian A mi, i a qualsevol independentista de veritat, m'importa un rave que arribi el feixisme a Moncloa. No m'importa de quina manera es su\u00efcida el pa\u00eds ve\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "2904896141", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}]}, "author_id": "838178824005242881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/g3gSJRc6Q6", "expanded_url": "https://twitter.com/DiablaAMuerte/status/1170316534411079680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g3gSJRc6Q6", "media_key": "3_1170316526416801793"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7414, "type": "Other", "normalized_text": "ITCap\u00edtulo2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "ITCap\u00edtulo2"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "Fiesta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170316534411079680"], "id": "1170316534411079680", "created_at": "2019-09-07T12:42:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "#BuenSabado\nDesayunar, salir de compras, ir al cine #ITCap\u00edtulo2  y a la noche...  \n#Fiesta, Fiesta \ud83c\udf8a\ud83c\udf89 https://t.co/g3gSJRc6Q6", "author_id": "1368141151"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1170320867286560773"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170320337143308289"}], "id": "1170320867286560773", "created_at": "2019-09-07T13:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "zatim religija uti\u010de, zatim mogu da uti\u010du drugi ljudi koji mogu veliki problem da naprave nekome ko je osetljiv, zatim ako saznaju o nekoj bolesti - neki \u010dak i vide neki telesni sindrom zbog kojeg misle da \u0107e umreti i onda prekrate sami sebi muke", "in_reply_to_user_id": "464180774", "author_id": "464180774"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "id": "1170071672243646464", "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "author_id": "283230411"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/R1RnS0ha4h", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoVenadero/status/1170025586544336908/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R1RnS0ha4h", "media_key": "3_1170025581272018946"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 151, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "M. Benedetti"}], "hashtags": [{"start": 155, "end": 168, "tag": "FelizViernes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170025586544336908"], "id": "1170025586544336908", "created_at": "2019-09-06T17:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.\u201d M. Benedetti.\n\n#FelizViernes https://t.co/R1RnS0ha4h", "author_id": "243481239"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "id": "1168263774421311490", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "author_id": "44927867"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170179395409055744"], "id": "1170179395409055744", "created_at": "2019-09-07T03:38:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "text": "depress\u00e3o \u00e9 algo foda realmente vc se sente incapaz cabe\u00e7a as vezes entram coisas e passam vontades ate msm de ferir a si msm mas n deixe chegar ao ponto de vc se tornar um suicida um suicida n\u00e3o quer tirar sua pr\u00f3pria vida um suicida quer se livrar das dores sentimentais", "author_id": "158499331"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170312251582160898"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170311865135767552"}], "id": "1170312251582160898", "created_at": "2019-09-07T12:25:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@florazoltowska Una maniobra suicida!!!", "in_reply_to_user_id": "257396311", "author_id": "147301013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ttYRQHZ7Kr", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/paro-sorpresivo-en-aerolineas-argentinas-demoras-en-vuelos-internacionales-y-de-cabotaje_992551", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/paro-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/sociedad/paro-sorpresivo-en-aerolineas-argentinas-demoras-en-vuelos-internacionales-y-de-cabotaje_992551/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.4638, "type": "Place", "normalized_text": "Aerol\u00edneas"}, {"start": 30, "end": 39, "probability": 0.7918, "type": "Place", "normalized_text": "Argentinas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170144977093111808"], "id": "1170144977093111808", "created_at": "2019-09-07T01:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 130, "like_count": 96, "quote_count": 49}, "text": "Paro sorpresivo en Aerol\u00edneas Argentinas: demoras en vuelos internacionales y de cabotaje https://t.co/ttYRQHZ7Kr", "author_id": "25992212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "id": "1168537470088155137", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "author_id": "254599256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/PHTpcHelsA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/MiguelAngelMancera/videos/403884353597399?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/MiguelAngelMan\u2026"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zFJlaT1The", "expanded_url": "https://twitter.com/ManceraMiguelMX/status/1170093919163551751/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zFJlaT1The", "media_key": "7_1170093683489824769"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 22, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 270, "end": 273, "tag": "mm"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170093919163551751"], "id": "1170093919163551751", "created_at": "2019-09-06T21:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "De acuerdo con la @WHO cada 40 segundos una persona se suicida a nivel mundial. Es importante escuchar a nuestros familiares y amigos, sensibilizarnos sobre los factores de riesgo como el cambio de rutina, rupturas en las relaciones o depresi\u00f3n. https://t.co/PHTpcHelsA #mm https://t.co/zFJlaT1The", "author_id": "474213039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170253570630967296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170188558646284288"}], "id": "1170253570630967296", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Santrich"}]}, "created_at": "2019-09-07T08:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Paty98367088 A Santrich le deb\u00edan dar el oscar al mejor actor. Es una maravilla para hacerse... la v\u00edctima, el ciego, el suicida, el perseguido, el enfermo, etc., etc.", "in_reply_to_user_id": "1142084688506494978", "author_id": "1535741329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170304265195327488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170303508706463744"}], "id": "1170304265195327488", "created_at": "2019-09-07T11:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@ivancarrino No es solo la fragilidad general, es un esquema suicida de financiamiento dado para ganar las elecciones. Es un fraude hist\u00f3rico.", "in_reply_to_user_id": "636716670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ivancarrino", "id": "636716670"}]}, "author_id": "7008842"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/WH4aUAQoF0", "expanded_url": "https://twitter.com/Fukoelunicornio/status/1170096914278342666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WH4aUAQoF0", "media_key": "3_1170096911816241152"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "ArrobaTez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170096914278342666"], "id": "1170096914278342666", "created_at": "2019-09-06T22:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "El reto suicida\nArrobaTez https://t.co/WH4aUAQoF0", "author_id": "1003422088395460608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wvcScp4D3C", "expanded_url": "https://laotracara.co/nota-ciudadania/el-espacio-de-retador-de-clara-cion-suicida/", "display_url": "laotracara.co/nota-ciudadani\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iDs5OZ4LQx", "expanded_url": "https://twitter.com/laotracara_co/status/1169973008842350592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDs5OZ4LQx", "media_key": "3_1169972998083923968"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 32, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "El Espacio de Retador:"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "-Clara-ci\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rettador", "id": "915660768598724608"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169973008842350592"], "id": "1169973008842350592", "created_at": "2019-09-06T13:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "@Rettador  El Espacio de Retador: De-Clara-ci\u00f3n Suicida https://t.co/wvcScp4D3C https://t.co/iDs5OZ4LQx", "in_reply_to_user_id": "915660768598724608", "author_id": "2890024156"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170310395564875776"], "id": "1170310395564875776", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "do Futuro"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Stefan Zweig"}]}, "created_at": "2019-09-07T12:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o leu Brasil, Pa\u00eds do Futuro, de Stefan Zweig, leia!", "author_id": "276627220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170280303191109632"], "id": "1170280303191109632", "created_at": "2019-09-07T10:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El sarmiento todos los sabados a esta hs agarra a alguien. Increible", "author_id": "257738873"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170311865135767552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170311563078721538"}], "id": "1170311865135767552", "created_at": "2019-09-07T12:24:26.000Z", "geo": {"place_id": "8c7e359a5777a6db"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@romanalfaro \u00bfAhora qu\u00e9 hagoooooooo?", "in_reply_to_user_id": "147301013", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "romanalfaro", "id": "147301013"}]}, "author_id": "257396311"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/TTppWCmJDm", "expanded_url": "http://ow.ly/t8aQ50vZSR9", "display_url": "ow.ly/t8aQ50vZSR9"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lcD5YPj0AA", "expanded_url": "https://twitter.com/PublimetroCol/status/1170310770711814144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcD5YPj0AA", "media_key": "3_1170310769176657921"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170310770711814144"], "id": "1170310770711814144", "created_at": "2019-09-07T12:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Padre envenena a sus tres hijos y luego se suicida.\nhttps://t.co/TTppWCmJDm https://t.co/lcD5YPj0AA", "author_id": "377173121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/KQnSukDoKz", "expanded_url": "http://www.opinionynoticias.com/opinionnacional/35515-guerrero-j-", "display_url": "opinionynoticias.com/opinionnaciona\u2026"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/6evVXBoCdX", "expanded_url": "https://twitter.com/opinionynoticia/status/1169743761825574913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6evVXBoCdX", "media_key": "3_1169557777418727424"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 14, "username": "camilodeasis", "id": "68542046"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169743761825574913"], "id": "1169743761825574913", "created_at": "2019-09-05T22:47:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": ".@camilodeasis \"La vida ordinaria me ha transformado casi en s\u00faper h\u00e9roe \u2013al menos lo soy para mi esposa- y ac\u00e1 sigo, empecinado en querer ver el final de esta tragedia, de esta barbarie moderna, tropical y caribe\u00f1a\"   https://t.co/KQnSukDoKz https://t.co/6evVXBoCdX", "author_id": "53057110"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DQvsUYIDZW", "expanded_url": "https://twitter.com/SalutIB/status/1170235501871325184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DQvsUYIDZW", "media_key": "3_1169971656833585153"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1170235501871325184"], "id": "1170235501871325184", "created_at": "2019-09-07T07:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Gabriel Gonz\u00e1lez especialitzat en informaci\u00f3 judicial donar\u00e0 la conferencia \u2018Tractament de la Conducta Su\u00efcida als Mitjans de Comunicaci\u00f3\u2019 el divendres 20 de setembre a les 18:30h Casal Ernest Lluch (Can Campaner) Carrer de la Rosa, 3 Palma. Oberta per a tot el p\u00fablic interessat. https://t.co/DQvsUYIDZW", "author_id": "1498063933"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/73sT6jwyRG", "expanded_url": "https://twitter.com/Brewers/status/1170148678226665473", "display_url": "twitter.com/Brewers/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.3834, "type": "Organization", "normalized_text": "jonrones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170151147677638657"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170148678226665473"}], "id": "1170151147677638657", "created_at": "2019-09-07T01:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 6, "like_count": 208, "quote_count": 3}, "text": "Una jugada que vale oro, por poco frecuente, en la era de los 10 jonrones por juego. https://t.co/73sT6jwyRG", "author_id": "42258863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860348403714"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860319072257"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860314877953"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EDNJ9Y02DR", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1169816879239589893/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EDNJ9Y02DR", "media_key": "3_1169816860327464961"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.3332, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Farid Matouk"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4192, "type": "Place", "normalized_text": "Cusco"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Fracas\u00f3lamarcha"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169816879239589893"], "id": "1169816879239589893", "created_at": "2019-09-06T03:37:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 1260, "like_count": 725, "quote_count": 110}, "text": "#Fracas\u00f3lamarcha Vizcarrista-comunista. \nEn Lima m\u00e1s Bandera que gente, 2,600 personas seg\u00fan Farid Matouk.\nEn Cusco 4 gatos al  igual que en Trujillo y Arequipa.\nTal como lo predije, la gente prefiri\u00f3 el f\u00fatbol.\nVer fotos. https://t.co/EDNJ9Y02DR", "author_id": "111815940"}, {"lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1170239901335523329"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170098020224028673"}], "id": "1170239901335523329", "created_at": "2019-09-07T07:38:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@gunf_lu @suicida_mne \u041b\u044f, \u0432\u0442\u043e\u0440\u0430\u044f \u043f\u0440\u044f\u043c \u0430\u0445\u0443\u0435\u043d\u0447\u0438\u043a, \u0434\u0430\u0436\u0435 \u0441\u0435\u0431\u0435 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044e:)))", "in_reply_to_user_id": "1087798872691355648", "author_id": "1113401376242118658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/d5oeH6fSsX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Blesa"}, {"start": 18, "end": 39, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fernandez Ochoa"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170306635920826368"], "id": "1170306635920826368", "created_at": "2019-09-07T12:03:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "text": "De Miguel Blesa a Blanca Fernandez Ochoa. Escribo sobre el periodismo ante el suicidio: https://t.co/d5oeH6fSsX", "author_id": "292464252"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170307598811357184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170227013761871872"}], "id": "1170307598811357184", "created_at": "2019-09-07T12:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@RossellaFidanza Scusami, ma hai letto il post originale di #FabioSanfilippo o lo trovi \"allucinante\" per partito preso, solo perch\u00e9 della corrente politica opposta alla tua? Non ha invitato Salvini al suicidio ma gli ha ricordato che si \u00e8 (politicamente) suicidato. Cosa ben diversa\ud83d\ude09", "in_reply_to_user_id": "26295447", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RossellaFidanza", "id": "26295447"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 76, "tag": "FabioSanfilippo"}]}, "author_id": "1161230660"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/dx5Oc1HbEo", "expanded_url": "https://twitter.com/da_nicalifornia/status/1169991900910247936", "display_url": "twitter.com/da_nicaliforni\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Ellie"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170120100931866624"], "id": "1170120100931866624", "created_at": "2019-09-06T23:42:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 28, "like_count": 164, "quote_count": 14}, "text": "Hola de nuevo, muchas gracias a todos por su apoyo y mensajes.\nEl cuerpo de Ellie fue encontrado hoy por la tarde, su familia est\u00e1 enterada.\nQuiero decir que est\u00e1 bien pedir ayuda, est\u00e1 bien tomar terapia, hay l\u00edneas gratuitas 24 horas.\nPerd\u00f3n por no poder ayudarte. Te amamos. https://t.co/dx5Oc1HbEo", "author_id": "40694063"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170273062366982144"], "id": "1170273062366982144", "created_at": "2019-09-07T09:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 324, "reply_count": 605, "like_count": 818, "quote_count": 77}, "text": "Messaggio alle zucche vuote troll della propaganda leghista; il PD \u00e8 sistema tanto quanto la leganord, De Micheli dice le stesse cose di Salvini, la #VdL l\u2019avete sostenuta voi e poi non vi hanno dato il commissario, il governo m5s/PD esiste solo grazie a Salvini. Siete patetici.", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 153, "tag": "VdL"}]}, "author_id": "143393223"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1167410820411777024"], "id": "1167410820411777024", "created_at": "2019-08-30T12:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3413, "reply_count": 619, "like_count": 18984, "quote_count": 229}, "text": "O comunismo n\u00e3o tem de ser \"vencido\". Tem de ser EXTINTO.", "author_id": "2892290499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/XHsHRdsu0c", "expanded_url": "https://twitter.com/rmarzoa7/status/1170150576325373952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XHsHRdsu0c", "media_key": "7_1170149467028381696"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "Makivelo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170150576325373952"], "id": "1170150576325373952", "created_at": "2019-09-07T01:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Im\u00e1genes impactantes.\nLa colisi\u00f3n entre dos trenes provoca la muerte de un ni\u00f1o.\nSe cree que fue un ataque suicida por parte de los esbirros de Makivelo. Mi m\u00e1s profundo p\u00e9same para los familiares de la v\u00edctima. https://t.co/XHsHRdsu0c", "author_id": "760172217820905472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/hv5RtWIwlf", "expanded_url": "https://www.vozpopuli.com/politica/sanchez-cambia-pareja-casado_0_1279072388.html", "display_url": "vozpopuli.com/politica/sanch\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170304779375058944"], "id": "1170304779375058944", "created_at": "2019-09-07T11:56:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e1nchez cambia de pareja: Con Casado, s\u00ed.\n\"Cuernos a la vista\". https://t.co/hv5RtWIwlf", "author_id": "812579027668111360"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170085516303360000"], "id": "1170085516303360000", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "JIUM"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5439, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.3973, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8701, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}]}, "created_at": "2019-09-06T21:25:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 130, "like_count": 420, "quote_count": 34}, "text": "Adivinen quien es la camarada \"JIUM\" que en 1980, en Arequipa, en el local del Partido Comunista de la calle Sucre, cantaba las canciones comunistas de las FARC, que en ese entonces estaban de moda.\n\nPista: Directora de un diario", "author_id": "3086376372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/fZ5GTft7gp", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXOMLrjauDB.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.6757, "type": "Other", "normalized_text": "jabuticaba"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170289034616172544"], "id": "1170289034616172544", "created_at": "2019-09-07T10:53:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira https://t.co/fZ5GTft7gp", "author_id": "70134660"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170238880983015425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169947881115148290"}], "id": "1170238880983015425", "created_at": "2019-09-07T07:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@AbelCartaya @yuryb2cu @realDonaldTrump No me canso de hacerme esa pregunta. Y la otra es: C\u00f3mo les permiten actuar tan impunemente?. El enemigo es enemigo con democracia o sin ella. Que los devuelvan a todos. Qui\u00e9n no sepa respetar al pa\u00eds que los acoge ....... pa' atr\u00e1s!.", "in_reply_to_user_id": "1069356548651139081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AbelCartaya", "id": "1069356548651139081"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}]}, "author_id": "1074365213640667136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170303508706463744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170302475594866693"}], "id": "1170303508706463744", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "josebenegas", "id": "7008842"}]}, "created_at": "2019-09-07T11:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@josebenegas digo esto en la nota: \"Una nota final: nada de esto quita responsabilidad al gobierno de Macri por haber llevado a la econom\u00eda a una situaci\u00f3n de fragilidad. La crisis de 2018 (...) es entera responsabilidad del gradualismo fallido de Cambiemos.\"", "in_reply_to_user_id": "7008842", "author_id": "636716670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Iv9xOLuw2P", "expanded_url": "https://larep.it/2N1CT97", "display_url": "larep.it/2N1CT97", "status": 200, "unwound_url": "https://www.repubblica.it/cronaca/2019/09/07/news/cecilia_strada_un_naufrago_della_nave_alan_kurdi_tenta_il_suicidio_-235431426/?ref=twhs&timestamp=1567853014000"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1170293163174461440"], "id": "1170293163174461440", "created_at": "2019-09-07T11:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "text": "Cecilia Strada: \"Un naufrago della nave Alan Kurdi ha tentato il suicidio\" [news aggiornata alle 12:43] https://t.co/Iv9xOLuw2P", "author_id": "18935802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Ltx1UkC8a6", "expanded_url": "https://twitter.com/jsolanoma/status/1170224682311790592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ltx1UkC8a6", "media_key": "3_1170224674762084353"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 135, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}, {"start": 167, "end": 177, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 96, "tag": "parareflexionar"}, {"start": 97, "end": 121, "tag": "hayquehablardelsuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1170224682311790592"], "id": "1170224682311790592", "created_at": "2019-09-07T06:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "\"Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida\" #parareflexionar #hayquehablardelsuicidio @JorgeBustos1 as\u00ed de sopet\u00f3n en la contra de @elmundoes https://t.co/Ltx1UkC8a6", "author_id": "6792212"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1170236725408477184"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170231785457950722"}], "id": "1170236725408477184", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mell_Reiss", "id": "2955668091"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "created_at": "2019-09-07T07:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 26, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@Mell_Reiss @BolsonaroSP A Ana t\u00e1 certa, sou policial e se faz necess\u00e1rio entender o contexto, pois n\u00e3o \u00e9 normal o indiv\u00edduo ser fuzilado assim ap\u00f3s um entrevero com um policial, o certo seria prende-lo para que fosse levado aos tribunais, execu\u00e7\u00e3o policial jamais. Nada justifica tirar uma vida.", "in_reply_to_user_id": "2955668091", "author_id": "1101968048376950784"}], "places": [{"full_name": "Domingos Martins, Brasil", "id": "76125f85bb3eb711"}, {"full_name": "San Isidro, Argentina", "id": "0086c37e4416111e"}, {"full_name": "Puente Alto, Chile", "id": "009bffed2486be17"}, {"full_name": "\u5317\u533a, \u65b0\u52a0\u5761", "id": "14d9532bd696d8cb"}, {"full_name": "Humanes, Espa\u00f1a", "id": "5e7c99021a7c6101"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133797389481984001", "value": "1133797389481984001", "detail": "User has been suspended: [1133797389481984001].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170148981630021632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170148981630021632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170148981630021632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1105809789156843521", "value": "1105809789156843521", "detail": "User has been suspended: [1105809789156843521].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168647037690220544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168647037690220544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168647037690220544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170314740213547008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170314740213547008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170314740213547008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170130032674709505", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170130032674709505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170130032674709505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1104403466875822080", "value": "1104403466875822080", "detail": "User has been suspended: [1104403466875822080].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170304271608365058", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170304271608365058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170304271608365058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1135991444756471814", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1135991444756471814].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1135991444756471814", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170317931802243073", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170317931802243073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170317931802243073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "21889656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [21889656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "21889656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170174752511733761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170174752511733761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170174752511733761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170317152412475395", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170317152412475395", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170317152412475395].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160189627271131136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160189627271131136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160189627271131136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170218668711653376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170218668711653376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170218668711653376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170263943140585474", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170263943140585474", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170263943140585474].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1140626411289567244", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1140626411289567244].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140626411289567244", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170010946233913349", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170010946233913349].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170010946233913349", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170024337342177280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170024337342177280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170024337342177280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1170327492688658433", "oldest_id": "1170299809980461056", "result_count": 299, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ycss97suesq32b7fzuj6crg1vh"}}