{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:24:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "edit_history_tweet_ids": ["1170462863397478400"], "id": "1170462863397478400", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706377830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:24:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170462765665988610"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170462765665988610", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3115262139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:24:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170462765141676033"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "id": "1170462765141676033", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4736502916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:23:43.000Z", "lang": "pt", "text": "O auge \u00e9 sua fam\u00edlia colocar \"perereca suicida\" pra tocar", "edit_history_tweet_ids": ["1170462681045905408"], "id": "1170462681045905408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424035892"}, {"created_at": "2019-09-07T22:22:12.000Z", "lang": "pt", "text": "\u25aa\ufe0eEsquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/0l8W3BW4xK", "edit_history_tweet_ids": ["1170462298890219525"], "in_reply_to_user_id": "1156039733778296832", "id": "1170462298890219525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1156039733778296832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170462252488712194"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/0l8W3BW4xK", "expanded_url": "https://twitter.com/publicutility18/status/1170462298890219525/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0l8W3BW4xK", "media_key": "3_1170462255835750400"}, {"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/0l8W3BW4xK", "expanded_url": "https://twitter.com/publicutility18/status/1170462298890219525/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0l8W3BW4xK", "media_key": "3_1170462272268976128"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:21:46.000Z", "lang": "pt", "text": "@Gian_Brasil10 @LeiaRachor Verdade, hoje n\u00e3o indo no desfile... Se suicidou politicamente. Vergonhoso demais.", "edit_history_tweet_ids": ["1170462187141423111"], "in_reply_to_user_id": "1059880629150666753", "id": "1170462187141423111", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1090654542398668801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170319050418917378"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "LeiaRachor", "id": "361836159"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:21:43.000Z", "lang": "es", "text": "@JVelasquezQ Nunca has representado a tu regi\u00f3n, solo te has dedicado a chuparle la rata al suicida y taparle sus fechor\u00edas...ahora que esta muerto no sabes que hacer", "edit_history_tweet_ids": ["1170462176949211139"], "in_reply_to_user_id": "216721738", "id": "1170462176949211139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177483610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170396900325036032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 114, "tag": "Suicidio"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "Prevenci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CIJ_Adicciones", "id": "127919893"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:21:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @CIJ_Adicciones: Consulta y descarga el documento:\nFen\u00f3meno suicida: Un acercamiento transdisciplinar\n#Suicidio #Prevenci\u00f3n\nhttps://t.co\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170462094535213057"], "id": "1170462094535213057", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1408200229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168629818482728963"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:20:47.000Z", "lang": "es", "text": "@suicidologia Estoy viendo el programa de Tele F\u00f3rmula y se toc\u00f3 el tema del suicido en ni\u00f1os. C\u00f3mo detectar una conducta suicida en un chiquito de 6 a\u00f1os?", "edit_history_tweet_ids": ["1170461942269374464"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "Tele F\u00f3rmula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "suicidologia", "id": "137393458"}]}, "in_reply_to_user_id": "137393458", "id": "1170461942269374464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587741239"}, {"created_at": "2019-09-07T22:20:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170461848065511425"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170461848065511425", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956322180115189760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:20:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170461819963617280"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170461819963617280", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4590957803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:19:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "edit_history_tweet_ids": ["1170461541067644929"], "id": "1170461541067644929", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433518758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:18:32.000Z", "lang": "pt", "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida legendado kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1170461372586647552"], "id": "1170461372586647552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419658086"}, {"created_at": "2019-09-07T22:17:58.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CoronelTadeu: Mais um suicidio na PM Paulista. \nCb PM Luciano que trabalhava na cidade de Santo Ant\u00f4nio do Jardim e morava em S\u00e3o Jo\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170461231511220227"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3032, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 94, "end": 116, "probability": 0.8497, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}, "id": "1170461231511220227", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1678894308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170433059382054912"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:15:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170460583293964288"], "id": "1170460583293964288", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080366601797431297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:13:39.000Z", "lang": "pt", "text": "@bosewasvomwest A ultima vez q eu me surpreendi com dc no oscar foi esquadr\u00e3o suicida levando melhor cabelo e maquiagem", "edit_history_tweet_ids": ["1170460146499293187"], "in_reply_to_user_id": "1444647638", "id": "1170460146499293187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1723700676", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170457468071288833"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:13:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @felipevg_22: Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170460008741556224"], "id": "1170460008741556224", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345479118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170405783273476096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "felipevg_22", "id": "238300000"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:12:40.000Z", "lang": "es", "text": "En el 97 se hablaba del gen suicida https://t.co/m4J1jn9pqX", "edit_history_tweet_ids": ["1170459898116808704"], "id": "1170459898116808704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817607268850135040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170459226231234562"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/m4J1jn9pqX", "expanded_url": "https://twitter.com/univ_ciencia/status/1170459226231234562", "display_url": "twitter.com/univ_ciencia/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:12:36.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabo de receber a not\u00edcia de q meu amigo se matou...\nMano n t\u00f4 acreditando...\nN t\u00e1 dando pra mim...\nMds MDS MDS\nN da mais...", "edit_history_tweet_ids": ["1170459880865579009"], "id": "1170459880865579009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050520000237359104"}, {"created_at": "2019-09-07T22:12:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170459871151624194"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170459871151624194", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324553803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:12:12.000Z", "lang": "es", "text": "Ese amor suicida que tengo de ir al bosque cuando llueve \ud83d\udc95\u26c8\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udf33", "edit_history_tweet_ids": ["1170459781968125954"], "id": "1170459781968125954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832788822836404228"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:11:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "edit_history_tweet_ids": ["1170459698832773120"], "id": "1170459698832773120", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146235627", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:11:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170459520151228422"], "id": "1170459520151228422", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473040748", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}]}, "created_at": "2019-09-07T22:10:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "edit_history_tweet_ids": ["1170459443093549056"], "id": "1170459443093549056", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54376164", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:10:31.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nerdreverso: \"Maior pr\u00eamio\"?  \nACHO QUE ALGU\u00c9M ESQUECEU O OSCAR DE MAQUIAGEM DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA... https://t.co/LSkOFY85ht", "edit_history_tweet_ids": ["1170459358603464704"], "id": "1170459358603464704", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859043395205033985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170442647024078849"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LSkOFY85ht", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153", "display_url": "twitter.com/naliato/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nerdreverso", "id": "163071406"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:10:17.000Z", "lang": "es", "text": "@unpicaflor Porque hizo feliz a todo un pa\u00eds que se estaba cagando de hambre, que ven\u00eda de una dictadura genocida y de una guerra suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1170459297958039560"], "in_reply_to_user_id": "153059940", "id": "1170459297958039560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "266697373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170359456485564416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "unpicaflor", "id": "153059940"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:09:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@focktu Esquadr\u00e3o Suicida, o dinheiro com cinema mais mal gasto de toda a minha vida.", "edit_history_tweet_ids": ["1170459154609332224"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8234, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "focktu", "id": "931147396419072001"}]}, "in_reply_to_user_id": "931147396419072001", "id": "1170459154609332224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052355530159771648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170458647035559937"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:09:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170459069787844609"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170459069787844609", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2384131579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:08:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170458970240077824"], "id": "1170458970240077824", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3274554505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:08:52.000Z", "lang": "pt", "text": "@lailafreittas @MaluPassuelo @liviacarvalhoo_ @ArianeEstruzani @Badassmykao69 @FerCunha4 eu entendi \"se matou a mam\u00e3e?\"kllkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1170458942960521216"], "in_reply_to_user_id": "4085631189", "id": "1170458942960521216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771106513599524866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170393652042096641"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lailafreittas", "id": "4085631189"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "MaluPassuelo", "id": "2799051447"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "liviacarvalhoo_", "id": "802667155208671232"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "Badassmykao69", "id": "747596503007510528"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "FerCunha4", "id": "1043865140712615940"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:08:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @zoegallo1: No teme a la muerte el que vive como suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1170458738530013184"], "id": "1170458738530013184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4896027765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170449157934526465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zoegallo1", "id": "881304949"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:07:51.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @claudioangelo: N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170458687976161281"], "id": "1170458687976161281", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57828037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169407801346658304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "claudioangelo", "id": "52168441"}, {"start": 54, "end": 65, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:07:44.000Z", "lang": "es", "text": "Creer que al sustituir las apps y servicios de Google por otros, estos van a ser mejores es muy optimista, pero creer que se va a ganar en privacidad con un sistema chino es de ilusos. Y si la Play Store no ofrec\u00eda garant\u00edas de seguridad, descargar APKs de tiendas es suicida https://t.co/diMS54ecse", "edit_history_tweet_ids": ["1170458657898881025"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.5828, "type": "Other", "normalized_text": "Play Store"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.7369, "type": "Other", "normalized_text": "APKs"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/diMS54ecse", "expanded_url": "https://twitter.com/elandroidelibre/status/1170450422651346944", "display_url": "twitter.com/elandroidelibr\u2026"}]}, "id": "1170458657898881025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177146344", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170450422651346944"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:07:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170458485479415809"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "id": "1170458485479415809", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882038975896182784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:06:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170458399487746048"], "id": "1170458399487746048", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4082972777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:06:11.000Z", "lang": "pt", "text": "@CBF_Futebol  essa ju\u00edza safada covarde expulsou o jogador do Ava\u00ed enquanto o violento foi do Flamengo est\u00e1 com medo de que do Flamengo um time que matou 10 vidas quem que respeito se respeita eu sou mulher lhes digo n\u00e3o  te respeito tenho vergonha de voc\u00ea", "edit_history_tweet_ids": ["1170458266033373184"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8922, "type": "Organization", "normalized_text": "Ava\u00ed"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.9481, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CBF_Futebol", "id": "35856249"}]}, "in_reply_to_user_id": "35856249", "id": "1170458266033373184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055578355796459520"}, {"created_at": "2019-09-07T22:06:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170458265051947008"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "id": "1170458265051947008", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163164666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:04:05.000Z", "lang": "es", "text": "@yogun52 @natali_romulo Lo peor es q si sabemos lo q es tener un gobierno corrupto. Desde q estoy vivo, antes de la Vidal, eran todos pero-kirchneristas corruptos. Q no vuelvan a votar a Vidal es lo m\u00e1s suicida q vi.", "edit_history_tweet_ids": ["1170457739329462273"], "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 187, "end": 191, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 23, "username": "natali_romulo", "id": "3409390840"}]}, "in_reply_to_user_id": "4460064508", "id": "1170457739329462273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322350209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170119688157724673"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:03:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170457684635803649"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170457684635803649", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400042487", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:03:26.000Z", "lang": "pt", "text": "setembro amarelo pra mim \u00e9 muito complicado pq como eu posso ser alguma esp\u00e9cie de porta-voz no combate ao suic\u00eddio se eu sou a pessoa mais suicida q eu conhe\u00e7o? Eu simplesmente n\u00e3o consigo usar uma fita amarela?????", "edit_history_tweet_ids": ["1170457574740811778"], "id": "1170457574740811778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "172109443"}, {"created_at": "2019-09-07T22:03:23.000Z", "lang": "pt", "text": "M\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio deveria ser em janeiro, at\u00e9 setembro muita gente j\u00e1 se matou...n faz sentido", "edit_history_tweet_ids": ["1170457562241818624"], "id": "1170457562241818624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900880627993645056"}, {"created_at": "2019-09-07T22:03:06.000Z", "lang": "es", "text": "Hacerse amigo de un suicida es de la peores cosas que te pueden pasar sinceramente", "edit_history_tweet_ids": ["1170457492708646914"], "id": "1170457492708646914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144374916554342400"}, {"created_at": "2019-09-07T22:02:29.000Z", "lang": "es", "text": "O me percurso acad\u00e9mico suicida. https://t.co/eIJnedGV6v", "edit_history_tweet_ids": ["1170457336663687171"], "id": "1170457336663687171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149502677241360384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170456430467538945"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/eIJnedGV6v", "expanded_url": "https://twitter.com/miapessoas/status/1170456430467538945", "display_url": "twitter.com/miapessoas/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:02:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170457267713585152"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170457267713585152", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3114882861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T22:02:03.000Z", "lang": "es", "text": "[VIDEO] Un bombero de Madrid se juega la vida para salvar a un suicida. https://t.co/WOicNjrvOr", "edit_history_tweet_ids": ["1170457228391976960"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.512, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WOicNjrvOr", "expanded_url": "http://bit.ly/2crCBTf", "display_url": "bit.ly/2crCBTf"}]}, "id": "1170457228391976960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1300848439"}, {"created_at": "2019-09-07T22:01:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @favi1976: \u00bfEntonces @EspinosaRadio con quien habl\u00f3 si @petrogustavo dice que lo que @HOLLMANMORRIS le confirm\u00f3 es un invento y una calu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170457122624233472"], "id": "1170457122624233472", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3931477773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391876438056960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "favi1976", "id": "232098774"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "EspinosaRadio", "id": "87713796"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T22:00:36.000Z", "lang": "pt", "text": "e meu tio marcos tinha depress\u00e3o, tio toty sempre tava na casa dos meus av\u00f3s dando apoio. quando meu tio tirou a pr\u00f3pria vida, minha v\u00f3 chamou tio toty para ajudar ela. agora eu tenho certeza que os dois est\u00e3o juntos e j\u00e1 se abra\u00e7aram l\u00e1 no c\u00e9u", "edit_history_tweet_ids": ["1170456859972689920"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.3407, "type": "Other", "normalized_text": "marcos"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7528, "type": "Other", "normalized_text": "toty"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "toty"}]}, "in_reply_to_user_id": "1118126329", "id": "1170456859972689920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118126329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170456237978337281"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:59:53.000Z", "lang": "qme", "text": "@suicida_mne https://t.co/IQQbamS9GQ", "edit_history_tweet_ids": ["1170456680380936194"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170456680380936194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1133762764105834496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/IQQbamS9GQ", "expanded_url": "https://twitter.com/annemonerr/status/1170456680380936194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQQbamS9GQ", "media_key": "3_1170456669878444034"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:59:20.000Z", "lang": "es", "text": "RT @felipevg_22: Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170456543306899458"], "id": "1170456543306899458", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024536007901933568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170405783273476096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "felipevg_22", "id": "238300000"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:59:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170456516048162826"], "id": "1170456516048162826", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260967482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:57:39.000Z", "lang": "es", "text": "Equipo suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/iwLSV0eUXA", "edit_history_tweet_ids": ["1170456120038711297"], "id": "1170456120038711297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2660854231", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/iwLSV0eUXA", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002956159305/posts/2264892223619294/", "display_url": "facebook.com/10000295615930\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:57:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferchorsi: @claudiosavoia @aries2011956 Espantoso. Estaremos condenados como pa\u00eds al no tener justicia Y lo peor es que el peronismo av\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170456105283182592"], "id": "1170456105283182592", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954529922655105024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170452369991184384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ferchorsi", "id": "228240541"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "aries2011956", "id": "870235934"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:56:02.000Z", "lang": "en", "text": "O eduardo beautee suicidou se ? Wow", "edit_history_tweet_ids": ["1170455713015115777"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "eduardo beautee"}]}, "id": "1170455713015115777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037063790267912193"}, {"created_at": "2019-09-07T21:56:01.000Z", "lang": "pt", "text": "@NittaB_ Gente, \u00e9 serio que tem gente julgando a amizade dela com o Carlinhos e mandando ela mostrar pra ele o ocorrido? \nVOC\u00caS TEM ALGUM PROBLEMA? UMA PESSOA SE MATOU AONDE ELA MORA, ELA N\u00c3O ESTA NADA BEM COM ISSO. QUE PORRA TA ACONTECENDO COM ESSE MUNDO? MEU PAI AMADO.", "edit_history_tweet_ids": ["1170455709324107777"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NittaB_", "id": "1109953979465822208"}]}, "in_reply_to_user_id": "1109953979465822208", "id": "1170455709324107777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120120096524054529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170059394953940992"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:55:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @zoegallo1: No teme a la muerte el que vive como suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1170455668186406913"], "id": "1170455668186406913", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035521622", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170449157934526465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zoegallo1", "id": "881304949"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:55:43.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170455634489368578"], "id": "1170455634489368578", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962414081738264578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:55:09.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170455489387356160"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170455489387356160", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586025465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:52:55.000Z", "lang": "pt", "text": "ta mas se uma pessoa matou pq ela nao pode morrer", "edit_history_tweet_ids": ["1170454929695227905"], "id": "1170454929695227905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083086154919038977"}, {"created_at": "2019-09-07T21:51:53.000Z", "lang": "es", "text": "@PhilippeReines Un canario suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1170454669551792128"], "in_reply_to_user_id": "18602100", "id": "1170454669551792128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131341782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170171039101403138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PhilippeReines", "id": "18602100"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:51:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @cfcuartero01: Cuando una persona se suicida supone un fracaso para una sociedad que est\u00e1 en decadencia y a la que le importa m\u00e1s salvar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170454648257486848"], "id": "1170454648257486848", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080049840615243776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170277586729127942"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cfcuartero01", "id": "865704866999668736"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:51:35.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170454592108355590"], "id": "1170454592108355590", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3058264727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:50:55.000Z", "lang": "pt", "text": "@Marimatooz @felipeneto Ele vai processar esse Felipe Neto, por cal\u00fania e difama\u00e7\u00e3o, a\u00ed eu quero ver ele provar, que ele tava falando de suic\u00eddio no momento que ele disse aquelas palavras, ele tava fazendo uma compara\u00e7\u00e3o e n\u00e3o falando de um jovem suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1170454425921609728"], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marimatooz", "id": "961378915590819840"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "961378915590819840", "id": "1170454425921609728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144311190312706048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170418019325161479"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:50:52.000Z", "lang": "pt", "text": "Ox, o ovo se suicidou pra dentro da pia e nem quebrou.", "edit_history_tweet_ids": ["1170454411795189767"], "id": "1170454411795189767", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82372003"}, {"created_at": "2019-09-07T21:50:44.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170454376978272260"], "id": "1170454376978272260", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119780686", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:50:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170454320632008704"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170454320632008704", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745015019998486528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:50:21.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "edit_history_tweet_ids": ["1170454281423589376"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "id": "1170454281423589376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167991769394536448"}, {"created_at": "2019-09-07T21:49:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170454003228053505"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170454003228053505", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456784972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:49:04.000Z", "lang": "es", "text": "RT @felipevg_22: Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170453958764171267"], "id": "1170453958764171267", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145781123487805440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170405783273476096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "felipevg_22", "id": "238300000"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:48:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @ferchorsi: @claudiosavoia @aries2011956 Espantoso. Estaremos condenados como pa\u00eds al no tener justicia Y lo peor es que el peronismo av\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170453887263870977"], "id": "1170453887263870977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870235934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170452369991184384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ferchorsi", "id": "228240541"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "aries2011956", "id": "870235934"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:48:11.000Z", "lang": "es", "text": "RT @DrFreeze_: Ella era preciosa, tanto como el puente m\u00e1s alto del mundo para un suicida..", "edit_history_tweet_ids": ["1170453735237193729"], "id": "1170453735237193729", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986425869907451904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1145388529763196928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DrFreeze_", "id": "2954125622"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:47:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170453552973701123"], "id": "1170453552973701123", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759553136444993536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:46:34.000Z", "lang": "pt", "text": "@lucifanxlover @laicaetano @CanalPoenaRoda N\u00e3o \u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 Aves de Rapina.", "edit_history_tweet_ids": ["1170453331325726721"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucifanxlover", "id": "1073615212622827521"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "CanalPoenaRoda", "id": "2445787526"}]}, "in_reply_to_user_id": "1073615212622827521", "id": "1170453331325726721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2301752644", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170451880113319937"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "salvini"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "GreenBook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "guffanti_marco", "id": "2331847077"}]}, "created_at": "2019-09-07T21:46:12.000Z", "lang": "it", "text": "RT @guffanti_marco: #salvini si suicida politicamente.\n\nE sky cosa fa ? Mette in programmazione #GreenBook :\n\n- un\u2019America in cui ci si ric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170453238065315842"], "id": "1170453238065315842", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2606389745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170411799092633600"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:46:07.000Z", "lang": "es", "text": "@juliocba2 @getoutdahouse @macabercovich es precisamente por lo que mucha gente trans se suicida, porque sus disforias a veces no se van, y porque la sociedad es imb\u00e9cil y se encargan de hacerles la vida imposible, lo mismo que pas\u00f3 con ese chico, su disforia no se fue, lo que dio cabida a varios de sus problemas.", "edit_history_tweet_ids": ["1170453214950506498"], "in_reply_to_user_id": "1163781635906711553", "id": "1170453214950506498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071260294134026240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170451414394507264"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juliocba2", "id": "1163781635906711553"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "getoutdahouse", "id": "253071579"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:45:20.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170453018967511044"], "id": "1170453018967511044", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3740658136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:43:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170452466284093440"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170452466284093440", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2184395396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "@claudiosavoia @aries2011956 Espantoso. Estaremos condenados como pa\u00eds al no tener justicia Y lo peor es que el peronismo avala eso. Sabi\u00e9ndolo uno no comprende a esa parte del pueblo argentino que en un acto suicida ,  los vota.", "edit_history_tweet_ids": ["1170452369991184384"], "in_reply_to_user_id": "202352090", "id": "1170452369991184384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "228240541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170040084428664834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "aries2011956", "id": "870235934"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:42:07.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c9 esse o m\u00eas que as pessoas fingem se importar com quem tem depress\u00e3o e \u00e9 suicida n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1170452208904785921"], "id": "1170452208904785921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32226832"}, {"created_at": "2019-09-07T21:41:37.000Z", "lang": "es", "text": "Ese Magneto no puede con su genio parece que no se dio cuenta que el cobarde suicida ya no est\u00e1 y que la se\u00f1ora K est\u00e1 presa pero \u00c9l sigue como un ac\u00f3lito cantando lo que le dicen mejor Vuela vuela.... https://t.co/bcnU1G3KCW", "edit_history_tweet_ids": ["1170452084786941952"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.4238, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/bcnU1G3KCW", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1169786678975897600", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "id": "1170452084786941952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259105502", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169786678975897600"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:41:03.000Z", "lang": "pt", "text": "mano a minha tia quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, eu de vdd achei q ela tinha morrido e eu n sei oq eu faria se ela morresse", "edit_history_tweet_ids": ["1170451943686385665"], "id": "1170451943686385665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095391348788740097"}, {"created_at": "2019-09-07T21:40:57.000Z", "lang": "es", "text": "UNA SACUDIDA A MI SALIDAS LA CIMA DE UN BESO EN UN BRINCO SUICIDA https://t.co/pvSAnvQgD0", "edit_history_tweet_ids": ["1170451916104486913"], "id": "1170451916104486913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1494615144", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/pvSAnvQgD0", "expanded_url": "https://twitter.com/greezyshots/status/1170451916104486913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pvSAnvQgD0", "media_key": "16_1170451895938248704"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:40:48.000Z", "lang": "es", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170451878213279747"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "id": "1170451878213279747", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024327046711914496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:40:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170451822529667072"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170451822529667072", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425322919", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:40:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170451810961809408"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170451810961809408", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445583252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:39:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170451623212179456"], "id": "1170451623212179456", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53702659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:39:38.000Z", "lang": "es", "text": "Urge desestigmatizar la enfermedades mental y el suicidio. Punto clave de inflexi\u00f3n para poner en marcha la soluci\u00f3n. Aceptemos que la gente se suicida y pensemos en sus causas y como evitarlo. Imprescindible sacarlo a la luz.\nNos est\u00e1n suicidando https://t.co/YspcMwmeIv", "edit_history_tweet_ids": ["1170451587229278209"], "id": "1170451587229278209", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374679425", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/YspcMwmeIv", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:39:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @stressiedout: acabo d leer en fb una q puso q si se suicida en el momento justo puede reencarnar en el hijo de tyler la puta madre esto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170451513564639232"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.8063, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.7119, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "stressiedout", "id": "708523289015160832"}]}, "id": "1170451513564639232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774372028321267712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170449531697278978"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:39:07.000Z", "lang": "pt", "text": "@Gabrielmblln Vai ter Esquadr\u00e3o Suicida Part II para isso, calma. N\u00e3o se aprece amigo", "edit_history_tweet_ids": ["1170451453389037569"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 46, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida Part II"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Gabrielmblln", "id": "2934235318"}]}, "in_reply_to_user_id": "2934235318", "id": "1170451453389037569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146643596176777221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170450434085019648"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:38:48.000Z", "lang": "pt", "text": "&gt;palestra de setembro amarelo pra falar da import\u00e2ncia de combate ao suic\u00eddio\n&gt;a palestra toda eh pra falar do quanto suicida eh covarde\n\nparab\u00e9ns galera mto bom agora sim \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83e\udd17\ud83e\udd17", "edit_history_tweet_ids": ["1170451374875828225"], "id": "1170451374875828225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "author_id": "377501703"}, {"created_at": "2019-09-07T21:38:12.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170451225030082560"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170451225030082560", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14243877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:37:50.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170451133627805697"], "id": "1170451133627805697", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821879334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:37:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @guilleblanco92: \u00bfContar\u00e1 hoy Gabilondo qu\u00e9 pas\u00f3 con aquel misterioso suicida del 11-M con tres calzoncillos que jam\u00e1s apareci\u00f3? #L6Ni\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170450962382774272"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "Gabilondo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "L6Ni\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "guilleblanco92", "id": "282079438"}]}, "id": "1170450962382774272", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1571236369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170448207291342851"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:36:29.000Z", "lang": "es", "text": "Eres homicida; no suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1170450793285087233"], "id": "1170450793285087233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856299794125512704"}, {"created_at": "2019-09-07T21:35:44.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TelladoWaldemar: O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170450604378009601"], "id": "1170450604378009601", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "468741712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170441405854035970"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TelladoWaldemar", "id": "2315181777"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:35:35.000Z", "lang": "pt", "text": "Coringa venceu como o melhor filme do Festival de Veneza!\n\nOk\n\nPela primeira vez desde Esquadr\u00e3o Suicida, eu estou empolgado para um filme. https://t.co/iMSj2QrD6S", "edit_history_tweet_ids": ["1170450564439785473"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8402, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Veneza"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/iMSj2QrD6S", "expanded_url": "https://twitter.com/MauricioF77/status/1170450564439785473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iMSj2QrD6S", "media_key": "16_1170450556663619585"}]}, "id": "1170450564439785473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263870573"}, {"created_at": "2019-09-07T21:35:16.000Z", "lang": "es", "text": "Despues de un a\u00f1o vuelvo a escuchar su ultimo album y me entro la depre csm SELF CARE es de lejos la mejor canci\u00f3n ever parece una nota suicida pero \ud83d\ude22", "edit_history_tweet_ids": ["1170450487512092673"], "id": "1170450487512092673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103441787"}, {"created_at": "2019-09-07T21:35:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida nem explorou a rela\u00e7\u00e3o deles direito e agora temos isso ? https://t.co/lw8GV0ccRE", "edit_history_tweet_ids": ["1170450434085019648"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lw8GV0ccRE", "expanded_url": "https://twitter.com/dcuworlds/status/1169689169213440000", "display_url": "twitter.com/dcuworlds/stat\u2026"}]}, "id": "1170450434085019648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2934235318"}, {"created_at": "2019-09-07T21:34:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170450347355254786"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "id": "1170450347355254786", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2667447660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:34:26.000Z", "lang": "es", "text": "Me: me voy a poner a estudiar, basta de boludear.\nAlso me: ver v\u00eddeo de c\u00f3mo \"se suicida\" un rat\u00f3n...", "edit_history_tweet_ids": ["1170450276630892546"], "id": "1170450276630892546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150948326176690177"}, {"created_at": "2019-09-07T21:33:02.000Z", "lang": "pt", "text": "@dg_martinsss Mas isso \u00e9 \u00f3bvio, mas n\u00e3o \u00e9 por causa da maquiagem que o cara vai fazer um papel ruim. Legder se matou no papel do coringa...", "edit_history_tweet_ids": ["1170449922778378249"], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Legder"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "in_reply_to_user_id": "798000776471867392", "id": "1170449922778378249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967226454156210176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170449424495054851"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:31:33.000Z", "lang": "es", "text": "@pablx_ot JAJAJAJJA no lo habia visto asi un poco suicida si es", "edit_history_tweet_ids": ["1170449552316522497"], "in_reply_to_user_id": "1109170668036341762", "id": "1170449552316522497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347552050", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170444692309385219"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:31:28.000Z", "lang": "es", "text": "acabo d leer en fb una q puso q si se suicida en el momento justo puede reencarnar en el hijo de tyler la puta madre estoy tentada", "edit_history_tweet_ids": ["1170449531697278978"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "id": "1170449531697278978", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "708523289015160832"}, {"created_at": "2019-09-07T21:30:43.000Z", "lang": "pt", "text": "Ahahahahhahah o Sim\u00e3o quase se enforcou na cena do cortinado", "edit_history_tweet_ids": ["1170449342240624640"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00e3o"}]}, "id": "1170449342240624640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1124664090528493568"}, {"created_at": "2019-09-07T21:30:20.000Z", "lang": "es", "text": "@Kallergicx Muere Eddie, Stanley se suicida, Pennywise se supone que tiene una hija, el gordito ya no es tan gordito (esta fuerte), Bebberly y el gordito se enamoran. Eso es lo m\u00e1s interesante :D", "edit_history_tweet_ids": ["1170449244119097344"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6622, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7525, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Pennywise"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Bebberly"}]}, "in_reply_to_user_id": "1106162797170159617", "id": "1170449244119097344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718879608519704576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170136542955720704"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:30:05.000Z", "lang": "pt", "text": "@CamposConti Pelo que t\u00f4 vendo, deu ruim. Kkkkkkk\n\nSe matou a Da Vinci, pior ainda.", "edit_history_tweet_ids": ["1170449182387331072"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "Da Vinci"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CamposConti", "id": "233420308"}]}, "in_reply_to_user_id": "233420308", "id": "1170449182387331072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "629097978", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170444882609147905"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:30:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170449167577165824"], "id": "1170449167577165824", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54042105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:29:59.000Z", "lang": "es", "text": "No teme a la muerte el que vive como suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1170449157934526465"], "id": "1170449157934526465", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "881304949"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}]}, "created_at": "2019-09-07T21:29:23.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170449004011905024"], "id": "1170449004011905024", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3248317828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:29:21.000Z", "lang": "it", "text": "RT @TerreImpervie: Nel laboratorio di Boston sono riusciti a fotografare l'unico neurone di un renziano mentre si lancia in una picchiata s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170448996739014662"], "id": "1170448996739014662", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726806327410974720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170444913256910853"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TerreImpervie", "id": "4871507764"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:28:51.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170448871153123329"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170448871153123329", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032638610280001537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:28:43.000Z", "lang": "es", "text": "RT @guilleblanco92: \u00bfContar\u00e1 hoy Gabilondo qu\u00e9 pas\u00f3 con aquel misterioso suicida del 11-M con tres calzoncillos que jam\u00e1s apareci\u00f3? #L6Ni\u00f1a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170448839226134530"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "Gabilondo"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "L6Ni\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "guilleblanco92", "id": "282079438"}]}, "id": "1170448839226134530", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1276227745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170448207291342851"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:28:33.000Z", "lang": "ru", "text": "@CordSpl @suicida_mne \u041d\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043e\u0447 \u043f\u043e\u0445\u043e\u0434 \u043d\u0430 \u0434\u044d\u0439\u043d\u0430 \u0434\u0435\u0445\u0430\u0430\u043d\u0430)", "edit_history_tweet_ids": ["1170448797312475137"], "in_reply_to_user_id": "1107605811633799168", "id": "1170448797312475137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1064162759309434881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170087735798980613"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:28:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @oxigeno661: @CasoAislado_Es Parte de barceloneses ha elegido la demagogia suicida progre que representa esta tiparraca, asi que no me d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170448666227855360"], "id": "1170448666227855360", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137752396782874625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168784260939034625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "oxigeno661", "id": "1010216883667243008"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:26:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @la_patilla: EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170448295627542529"], "id": "1170448295627542529", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099591997629874176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170398830262665218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:26:15.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170448215902162946"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170448215902162946", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2854812593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:26:14.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Xiumallowsy: Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170448214174175233"], "id": "1170448214174175233", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163933140924207106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169992574196736000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Xiumallowsy", "id": "787479162995011585"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170448208478330880"], "id": "1170448208478330880", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284844190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 130, "tag": "L6Ni\u00f1akigabilondo"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Gabilondo"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "L6Ni\u00f1akigabilondo"}]}, "created_at": "2019-09-07T21:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfContar\u00e1 hoy Gabilondo qu\u00e9 pas\u00f3 con aquel misterioso suicida del 11-M con tres calzoncillos que jam\u00e1s apareci\u00f3? #L6Ni\u00f1akigabilondo", "edit_history_tweet_ids": ["1170448207291342851"], "id": "1170448207291342851", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "282079438"}, {"created_at": "2019-09-07T21:25:59.000Z", "lang": "es", "text": "@jameskpotter Estoy pensando, muy seriamente que en el fondo eres suicida o algo parecido. Es que hay que ser tonto.", "edit_history_tweet_ids": ["1170448152043958274"], "in_reply_to_user_id": "1170199590043299840", "id": "1170448152043958274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156040939523231744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170427974312701960"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:25:19.000Z", "lang": "es", "text": "@MariellaWoodman @rosamariabartra El EQUIPO PROFESIONAL DEL SUICIDA PR\u00d3FUGO, tuvo a tu pariente ARTURO WOODMAN como su HOMBRE DE CONFIANZA para sus robos en el ESTADIO NACIONAL. Acu\u00e9rdate de Acapulco Mar\u00eda Bonita, dec\u00eda Agust\u00edn Lara.", "edit_history_tweet_ids": ["1170447981579001858"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "WOODMAN"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.7345, "type": "Place", "normalized_text": "Acapulco"}, {"start": 200, "end": 211, "probability": 0.6397, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Bonita"}, {"start": 220, "end": 231, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Lara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MariellaWoodman", "id": "316188039"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "in_reply_to_user_id": "316188039", "id": "1170447981579001858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170075448367357955"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:25:13.000Z", "lang": "es", "text": "@Raffles_77 @lajornadaonline Si alguien se suicida por un pol\u00edtico est\u00e1 tan pendejo como el que puede creer eso.", "edit_history_tweet_ids": ["1170447956052459528"], "in_reply_to_user_id": "257229871", "id": "1170447956052459528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148959657903480832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170390658164678656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Raffles_77", "id": "257229871"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:24:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170447897688707073"], "id": "1170447897688707073", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741813463354355712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:24:42.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170447826918264838"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170447826918264838", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215649979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:24:22.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170447744739053569"], "id": "1170447744739053569", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1649388008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:23:54.000Z", "lang": "ru", "text": "@2chelovek @suicida_mne \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0442 \u0438\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u0433\u043e\u270c\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1170447626749304832"], "in_reply_to_user_id": "1160189627271131136", "id": "1170447626749304832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918932688958119936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170439489476603915"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "2Chelovek", "id": "1370168012448411649"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:23:27.000Z", "lang": "ht", "text": "@prttyjeon se matou\nhttps://t.co/0UXcvnqMbB", "edit_history_tweet_ids": ["1170447512227975168"], "in_reply_to_user_id": "1099117483032825856", "id": "1170447512227975168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146671758176661504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170446599337721856"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/0UXcvnqMbB", "expanded_url": "https://twitter.com/joshtalents/status/1170425709162053634/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UXcvnqMbB", "media_key": "7_1170425353636069377"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "prttyjeon", "id": "1248778511206268928"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:23:21.000Z", "lang": "es", "text": "Debo decir que estudiar sobre la miner\u00eda en Potos\u00ed no me atrae mucho \n*Se suicida sobre la bibliograf\u00eda*", "edit_history_tweet_ids": ["1170447489142575114"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8694, "type": "Place", "normalized_text": "Potos\u00ed"}]}, "id": "1170447489142575114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709783400178163712"}, {"created_at": "2019-09-07T21:23:07.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "edit_history_tweet_ids": ["1170447429478572032"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}]}, "id": "1170447429478572032", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1079042714757464069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:22:56.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KevinCarter_: @MafaldaVnzl Lo que pasa es que t\u00fa eres gilipollas y te piensas que a m\u00ed me va el morbo o algo. No, imb\u00e9cil, no, lo que y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170447383936806912"], "id": "1170447383936806912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188526972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169983391904804864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "KevinCarter_", "id": "458821441"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "MafaldaVnzl", "id": "2356289815"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:22:56.000Z", "lang": "uk", "text": "@suicida_mne \u043f\u043b\u0430\u043a\u0430\u043b\u0430 \u043f\u043e\u043a\u0430 \u0447\u0435\u043a\u0430\u043b\u0430 \u0433\u0430\u043b\u0435\u0440\u0435\u044e https://t.co/85Ak7wsswz", "edit_history_tweet_ids": ["1170447381630005248"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170447381630005248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "918932688958119936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/85Ak7wsswz", "expanded_url": "https://twitter.com/ilo_milo_/status/1170447381630005248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/85Ak7wsswz", "media_key": "3_1170447364441759745"}, {"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/85Ak7wsswz", "expanded_url": "https://twitter.com/ilo_milo_/status/1170447381630005248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/85Ak7wsswz", "media_key": "3_1170447374843613185"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:22:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170447294510116864"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "id": "1170447294510116864", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1849291794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:22:06.000Z", "lang": "es", "text": "Aun en los tr\u00f3picos, cuando alguien se suicida, comienza tristemente a nevar.", "edit_history_tweet_ids": ["1170447174028746752"], "id": "1170447174028746752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "925642205284524032"}, {"created_at": "2019-09-07T21:21:47.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170447092671766530"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}]}, "id": "1170447092671766530", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2747916155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:21:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @KevinCarter_: @gaditatotal Claro, eso ya lo sabemos, no aportas nada nuevo. Lo que se critica es a toda esa gente que dice que no tiene\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170446928036933638"], "id": "1170446928036933638", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188526972", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170359086254297092"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "KevinCarter_", "id": "458821441"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "gaditatotal", "id": "756132842518745088"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "salvini"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "GreenBook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "guffanti_marco", "id": "2331847077"}]}, "created_at": "2019-09-07T21:21:05.000Z", "lang": "it", "text": "RT @guffanti_marco: #salvini si suicida politicamente.\n\nE sky cosa fa ? Mette in programmazione #GreenBook :\n\n- un\u2019America in cui ci si ric\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170446918176124934"], "id": "1170446918176124934", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878613406022078464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170411799092633600"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:20:39.000Z", "lang": "es", "text": "@KenaLorenziniL El viejoto dio la pelea hasta m\u00e1s de sus 90, valiente el hombre! No como el otro que cobardemente se suicida y arranca de sus responsabilidades. Al menos se fue perfumado https://t.co/SUtJMVINOf", "edit_history_tweet_ids": ["1170446809254322181"], "in_reply_to_user_id": "214582803", "id": "1170446809254322181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138458635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170349651767246848"}], "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/SUtJMVINOf", "expanded_url": "https://twitter.com/elsaaviedra/status/1170446809254322181/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SUtJMVINOf", "media_key": "3_1170446806905499649"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KenaLorenziniL", "id": "214582803"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:20:32.000Z", "lang": "pt", "text": "@gabrieltriani J\u00e1 matou a charada logo de uma vez pra galera n\u00e3o ficar apostando no coment\u00e1rio se \u00e9 rosa ou n\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1170446779889987587"], "in_reply_to_user_id": "1117315544854691841", "id": "1170446779889987587", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3313639648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170114443939844096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gabrieltriani", "id": "1117315544854691841"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:20:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170446704992301062"], "id": "1170446704992301062", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2477440238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:20:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170446671110647810"], "id": "1170446671110647810", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478965847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:19:49.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170446596745715712"], "id": "1170446596745715712", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4889903536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:17:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170446080133206016"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170446080133206016", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3900449253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:17:29.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Radio_Adm_Chile: Jugadores de Universidad de Chile ser\u00e1n los protagonistas de la segunda parte de la pel\u00edcula el Escuadr\u00f3n Suicida. El\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170446012340678656"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Chile"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170446012340678656", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614564650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439522510938113"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:17:27.000Z", "lang": "pt", "text": "Ana clara se matou elogiando minha foto do fernando haddzap e dps pediu p eu fazer terere", "edit_history_tweet_ids": ["1170446000890273795"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Ana clara"}, {"start": 43, "end": 58, "probability": 0.769, "type": "Person", "normalized_text": "fernando haddzap"}]}, "id": "1170446000890273795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "866122081234190337"}, {"created_at": "2019-09-07T21:16:38.000Z", "lang": "pt", "text": "@nando97_MG Caiu mo? Amaterasu do Itachi j\u00e1 matou algu\u00e9m? Amaterasu do Sasuke na reuni\u00e3o dos Kages quando pegou nos samurais deu tempo da Temari e do Kankuro salvarem eles sem queimadura nenhuma kkkkk, argumentos ca\u00edram? S\u00f3 se fortalecem sendo que com o Byakugou o chakra dela vence em... https://t.co/JHFeALMg04", "edit_history_tweet_ids": ["1170445798842277890"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5251, "type": "Other", "normalized_text": "Amaterasu"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7862, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.5238, "type": "Other", "normalized_text": "Amaterasu"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4129, "type": "Other", "normalized_text": "Kages"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.492, "type": "Other", "normalized_text": "Temari"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.3588, "type": "Other", "normalized_text": "Kankuro"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.4948, "type": "Other", "normalized_text": "Byakugou"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/JHFeALMg04", "expanded_url": "https://twitter.com/avrilactose/status/1170445798842277890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JHFeALMg04", "media_key": "16_1170445750507057152"}]}, "in_reply_to_user_id": "429931933", "id": "1170445798842277890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "450992861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170445064004362240"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}]}, "created_at": "2019-09-07T21:16:10.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170445679761735680"], "id": "1170445679761735680", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131992453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:15:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1170445632764620804"], "id": "1170445632764620804", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415839427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:14:23.000Z", "lang": "es", "text": "@SoyColmenero2 Bueno, algo de suicida tambi\u00e9n tiene pero sin tener conciencia del resultado y sin desearlo. Ah, y quiz\u00e1s  el \u201cpara\u201d habr\u00eda que cambiarlo por un \u201chasta\u201d.", "edit_history_tweet_ids": ["1170445232611188736"], "in_reply_to_user_id": "1117531741055586304", "id": "1170445232611188736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4438021757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170440090881011713"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:14:08.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170445168455094272"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170445168455094272", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958134021652918277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:13:41.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nerdreverso: \"Maior pr\u00eamio\"?  \nACHO QUE ALGU\u00c9M ESQUECEU O OSCAR DE MAQUIAGEM DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA... https://t.co/LSkOFY85ht", "edit_history_tweet_ids": ["1170445055489978369"], "id": "1170445055489978369", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621575821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170442647024078849"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LSkOFY85ht", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153", "display_url": "twitter.com/naliato/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nerdreverso", "id": "163071406"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:13:18.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170444956479250433"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170444956479250433", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311520068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:13:07.000Z", "lang": "it", "text": "Nel laboratorio di Boston sono riusciti a fotografare l'unico neurone di un renziano mentre si lancia in una picchiata suicida contro le pareti del cranio. https://t.co/6HBAxzUBhG", "edit_history_tweet_ids": ["1170444913256910853"], "id": "1170444913256910853", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "4871507764", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/6HBAxzUBhG", "expanded_url": "https://twitter.com/TerreImpervie/status/1170444913256910853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HBAxzUBhG", "media_key": "3_1170444906441166848"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:12:24.000Z", "lang": "es", "text": "RT @marigonz_sil: Suicida?? Que exagerado las personas se aburren d esperar en ese taco q se forma antes d llegar a la enap llevan +de 2 a\u00f1\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170444732931198976"], "id": "1170444732931198976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3093836728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170326918954180610"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marigonz_sil", "id": "701527645473923072"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:12:09.000Z", "lang": "pt", "text": "@nahcruz_ Principal inimigo do reich \u00e9 o filho de um antigo famoso @MauMeirelles  , motivado por vingan\u00e7a pois seu pai depois de anos sendo massacrado cruelmente por memes se matou no ano de 2021 enforcado com uma cinta sadomaso que era usada por sua esposa com o melhor amigo danilo", "edit_history_tweet_ids": ["1170444666799566854"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3157, "type": "Other", "normalized_text": "reich"}, {"start": 277, "end": 282, "probability": 0.4416, "type": "Person", "normalized_text": "danilo"}], "mentions": [{"start": 67, "end": 80, "username": "MauMeirelles", "id": "19608629"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017563775740850176", "id": "1170444666799566854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263654960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170401137482240000"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:11:38.000Z", "lang": "es", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170444537279459329"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "id": "1170444537279459329", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2487198225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:11:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Mandei mensagem pro meu pai pedindo um binder (faixa pra esconder os peitos) ele vizualizou e nao respondeu, se eu sumir \u00e9 pq ele me matou galeris", "edit_history_tweet_ids": ["1170444511174103041"], "id": "1170444511174103041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1128261640917540866"}, {"created_at": "2019-09-07T21:11:29.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170444502076669953"], "id": "1170444502076669953", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58909756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:11:17.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "edit_history_tweet_ids": ["1170444451828981760"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}]}, "id": "1170444451828981760", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73010137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:10:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170444354554646530"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170444354554646530", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318909196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:10:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170444323659366401"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170444323659366401", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217934664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:10:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170444207015825410"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170444207015825410", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846975275661496321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:09:56.000Z", "lang": "pt", "text": "**SPOILER DO FINAL DE CLASS OF LIES***\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\nquem vcs acham que matou o beom jin? eu pensei q foi o gi hoon mas nao sei se ele teria coragem pra isso", "edit_history_tweet_ids": ["1170444109494046720"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8107, "type": "Other", "normalized_text": "OF LIES"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "beom jin"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "gi hoon"}]}, "id": "1170444109494046720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788185153"}, {"created_at": "2019-09-07T21:09:36.000Z", "lang": "pt", "text": "@EsttevesAqui O polo matou sem querer CR e se arrepende completamente", "edit_history_tweet_ids": ["1170444025888944133"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "polo"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "CR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EsttevesAqui", "id": "759065770609483776"}]}, "in_reply_to_user_id": "759065770609483776", "id": "1170444025888944133", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "819351189326360576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170443682895618049"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:09:16.000Z", "lang": "es", "text": "@marc_bodi @Pelikano8 @ManuelAlcaideSn Eres como el conductor suicida que va por la autov\u00eda en sentido contrario y piensa que el resto de conductores est\u00e1n equivocados. H\u00e1ztelo ver. O si no d\u00e9jalo. Nos da igual.", "edit_history_tweet_ids": ["1170443942162259969"], "in_reply_to_user_id": "736590166484221952", "id": "1170443942162259969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "999632033352740865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170084819637886977"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "Pelikano8", "id": "962487431370084353"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:09:07.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170443905814421505"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170443905814421505", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92540787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:08:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170443821198561281"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "id": "1170443821198561281", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125760630970048512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:08:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170443792173936640"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170443792173936640", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2197069486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:08:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @thehypdun_: me vi escuadron suicida COMPLETO solamente para escuchar heathens al \u00faltimo, clikkie en su m\u00e1ximo esplendor", "edit_history_tweet_ids": ["1170443677367451649"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.629, "type": "Person", "normalized_text": "clikkie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "thehypdun_", "id": "917570261829828609"}]}, "id": "1170443677367451649", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030278421157437440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170205823261233153"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:08:02.000Z", "lang": "pt", "text": "Pensar que aquele c\u00e3o gordo se enforcou quase me faz chorar :(( https://t.co/fzg6Sfj3Yq", "edit_history_tweet_ids": ["1170443633142706176"], "id": "1170443633142706176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1158453639595401216", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fzg6Sfj3Yq", "expanded_url": "https://t.co/fzg6Sfj3Yq", "display_url": "t.co/fzg6Sfj3Yq"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}]}, "created_at": "2019-09-07T21:07:03.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170443385553018882"], "id": "1170443385553018882", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131032558", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:06:49.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170443324622299138"], "id": "1170443324622299138", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65642927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "Est\u00e1sEscuchando"}, {"start": 32, "end": 48, "tag": "NoCedasLaCorrea"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Gabo Correa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rnpy920am", "id": "294099546"}, {"start": 53, "end": 65, "username": "PaolaNoceda", "id": "138970181"}]}, "created_at": "2019-09-07T21:06:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @rnpy920am: #Est\u00e1sEscuchando #NoCedasLaCorrea con @PaolaNoceda y Gabo Correa, hablamos de \"Suicidio y comportamiento suicida\" con nuestr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170443274194214913"], "id": "1170443274194214913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138970181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170361894160523265"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:06:30.000Z", "lang": "es", "text": "@Dias_de_Cine Malo. No te puedo dar puntos por agarrar un tema con potencial y no hacer nada con \u00e9l. Ser\u00eda como decir que una adaptaci\u00f3n es buena porque el material original lo es, o que la banda sonora de Escuadr\u00f3n Suicida es buena por tener a Queen.", "edit_history_tweet_ids": ["1170443247275126786"], "entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 222, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 245, "end": 249, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Dias_de_Cine", "id": "4824155633"}]}, "in_reply_to_user_id": "4824155633", "id": "1170443247275126786", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "954415120758837249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170439155446427648"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:06:18.000Z", "lang": "it", "text": "\u00c8 morto suicida a 18 anni un ragazzino del mio paese. Incredula.", "edit_history_tweet_ids": ["1170443195362283521"], "id": "1170443195362283521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398026786"}, {"created_at": "2019-09-07T21:06:16.000Z", "lang": "pt", "text": "@conssf s\u00f3 tu \u00e9 q \u00e9s suicida e entras em matem\u00e1tica!! ahahaha", "edit_history_tweet_ids": ["1170443186835247112"], "in_reply_to_user_id": "2287140961", "id": "1170443186835247112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3059348314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170441686738247681"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "conssf", "id": "2287140961"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:06:12.000Z", "lang": "pt", "text": "@thiagochareti Se o touro n matou, o povo matou kkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1170443172905922563"], "in_reply_to_user_id": "15233266", "id": "1170443172905922563", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "701258800775434240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170117840856371200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagochareti", "id": "1305990696277598208"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:06:00.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @nerdreverso: \"Maior pr\u00eamio\"?  \nACHO QUE ALGU\u00c9M ESQUECEU O OSCAR DE MAQUIAGEM DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA... https://t.co/LSkOFY85ht", "edit_history_tweet_ids": ["1170443121454436352"], "id": "1170443121454436352", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611270303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170442647024078849"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LSkOFY85ht", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153", "display_url": "twitter.com/naliato/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nerdreverso", "id": "163071406"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:05:32.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bbcbrasil: A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170443002495602688"], "id": "1170443002495602688", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519146450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170436088168701952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:05:25.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170442976235069440"], "id": "1170442976235069440", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164743765048922112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:05:13.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170442923932114944"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170442923932114944", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928339320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:04:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Radio_Adm_Chile: Jugadores de Universidad de Chile ser\u00e1n los protagonistas de la segunda parte de la pel\u00edcula el Escuadr\u00f3n Suicida. El\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170442866440753152"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Chile"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170442866440753152", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34835084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439522510938113"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:04:45.000Z", "lang": "es", "text": "@bandarrita Siempre hay que decir en alto, que la persona que tenga un instinto suicida lo exprese. El hablarlo les ayuda a no tomar nunca esa equivocada decisi\u00f3n. El silencio es algo muy negativo en estos casos.", "edit_history_tweet_ids": ["1170442808366436352"], "in_reply_to_user_id": "186790042", "id": "1170442808366436352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "188526972", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170374200772780032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bandarrita", "id": "186790042"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:04:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @favi1976: \u00bfEntonces @EspinosaRadio con quien habl\u00f3 si @petrogustavo dice que lo que @HOLLMANMORRIS le confirm\u00f3 es un invento y una calu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170442781824868354"], "id": "1170442781824868354", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778313431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391876438056960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "favi1976", "id": "232098774"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "EspinosaRadio", "id": "87713796"}, {"start": 58, "end": 71, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:04:10.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CoronelTadeu: Mais um suicidio na PM Paulista. \nCb PM Luciano que trabalhava na cidade de Santo Ant\u00f4nio do Jardim e morava em S\u00e3o Jo\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170442657807683584"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3032, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 94, "end": 116, "probability": 0.8497, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}, "id": "1170442657807683584", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2519146450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170433059382054912"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:04:07.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Maior pr\u00eamio\"?  \nACHO QUE ALGU\u00c9M ESQUECEU O OSCAR DE MAQUIAGEM DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA... https://t.co/LSkOFY85ht", "edit_history_tweet_ids": ["1170442647024078849"], "id": "1170442647024078849", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "163071406", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170429159979569153"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/LSkOFY85ht", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153", "display_url": "twitter.com/naliato/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:03:47.000Z", "lang": "es", "text": "@MarcianaPunk El en Holanda puede sacar el celular y tomar cuantas fotos quieran sin peligro alguno. Aca en este PLATANAL de pa\u00eds es un deporte de alto riesgo casi suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1170442564937404420"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarcianaPunk", "id": "1015112367120769026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1015112367120769026", "id": "1170442564937404420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "282117909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170369300370272258"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:03:45.000Z", "lang": "es", "text": "@Arturo_Orozco @AbbilderA @cganozadurant Al final se descubri\u00f3 que esa encuestadora facturo m\u00e1s de 1M con el estado en el gobierno del corrupto suicida y encima su presidente era APRISTA.", "edit_history_tweet_ids": ["1170442556846628864"], "in_reply_to_user_id": "1078872185765212160", "id": "1170442556846628864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078872185765212160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170442411300052992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Arturo_Orozco", "id": "57802340"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "AbbilderA", "id": "3437500847"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "cganozadurant", "id": "180270633"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:02:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Radio_Adm_Chile: Jugadores de Universidad de Chile ser\u00e1n los protagonistas de la segunda parte de la pel\u00edcula el Escuadr\u00f3n Suicida. El\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170442183641579520"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Chile"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170442183641579520", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351685392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439522510938113"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 44, "tag": "LatinoamericaLovesGureum"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 43, "probability": 0.6216, "type": "Other", "normalized_text": "LatinoamericaLovesGureum"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.547, "type": "Organization", "normalized_text": "K-army"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SayuriMedina9", "id": "1167845216482512896"}]}, "created_at": "2019-09-07T21:02:14.000Z", "lang": "es", "text": "RT @SayuriMedina9: #LatinoamericaLovesGureum no entiendo como K-army puede juzgar a una mascota tanto es el superficialismo de la gente kor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170442172610596872"], "id": "1170442172610596872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069681648864821250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426347669217280"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:02:01.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170442118743101441"], "id": "1170442118743101441", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998224692174606337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:01:46.000Z", "lang": "es", "text": "No temo a la muerte porque vivo como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1170442053668540417"], "id": "1170442053668540417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169181879163133953"}, {"created_at": "2019-09-07T21:01:02.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TelladoWaldemar: O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran in\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170441872067743744"], "id": "1170441872067743744", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460673042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170441405854035970"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TelladoWaldemar", "id": "2315181777"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:59:11.000Z", "lang": "es", "text": "O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran influencia en la poblacion q pierde su tiempo escuchandolos ,y si alguien se suicida por una mofa de estos se\u00f1ores? John,en esta difiero de usted amistosamente. https://t.co/ze9Z6Wp5aO", "edit_history_tweet_ids": ["1170441405854035970"], "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "John"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ze9Z6Wp5aO", "expanded_url": "https://twitter.com/MUDDLAW/status/1170327456974331909", "display_url": "twitter.com/MUDDLAW/status\u2026"}]}, "id": "1170441405854035970", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "author_id": "2315181777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170327456974331909"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:59:01.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170441364657627137"], "id": "1170441364657627137", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474145469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:58:40.000Z", "lang": "pt", "text": "@alwaysolympus Se matou uma pessoa vc deve pagar com sua vida, essa \u00e9 a minha opini\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1170441275918749698"], "in_reply_to_user_id": "1156342834901016577", "id": "1170441275918749698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150481906645053441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170313228620062721"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:56:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@brttOficial quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, mas se n\u00e3o for sofrido n\u00e3o \u00e9 Flamengo", "edit_history_tweet_ids": ["1170440808174108678"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}]}, "in_reply_to_user_id": "292013793", "id": "1170440808174108678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309262035"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:56:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "edit_history_tweet_ids": ["1170440742508093440"], "id": "1170440742508093440", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253096396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:56:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170440731607150592"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170440731607150592", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240402561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:56:12.000Z", "lang": "es", "text": "Salir con este dia puede ser muy suicida no?", "edit_history_tweet_ids": ["1170440653605654528"], "id": "1170440653605654528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "537477570"}, {"created_at": "2019-09-07T20:55:37.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bbcbrasil: A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170440507534774273"], "id": "1170440507534774273", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85339498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170436088168701952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:55:04.000Z", "lang": "es", "text": "@GalacticWorld @ATERRYMAN Al poco de un mes, David se suicid\u00f3... Y encima las explicaciones de la psic\u00f3loga \"bueno, los suicidas acaban lograndolo la mayor\u00eda\". \u00bfPero que Co\u00f1o? \u00bfComo le dijes a alguien que acaba de perder a su amor eso? Y peor a\u00fan \u00bfcomo se lo dices a alguien que tb es suicida?", "edit_history_tweet_ids": ["1170440369701609484"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.698, "type": "Person", "normalized_text": "David"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GalacticWorld", "id": "372480614"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "ATERRYMAN", "id": "380880731"}]}, "in_reply_to_user_id": "396127390", "id": "1170440369701609484", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396127390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170439763230363649"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:54:59.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170440346691604480"], "id": "1170440346691604480", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2387712209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:54:52.000Z", "lang": "ja", "text": "\u305d\u3046\u304b\u3001\u5c0f\u5cf6\u3055\u3093\u3060\u3063\u305f\u304b\u3002\u30dc\u30f3\u30e4\u30ea\u601d\u3044\u51fa\u3057\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u540d\u524d\u307e\u3067\u306f\u51fa\u3066\u304d\u307e\u305b\u3093\u3067\u3057\u305f\ud83d\ude05 https://t.co/U1TJppzNoS", "edit_history_tweet_ids": ["1170440319072030720"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u3055\u3093"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/U1TJppzNoS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12115", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12115"}]}, "id": "1170440319072030720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "833212299586396160"}, {"created_at": "2019-09-07T20:54:52.000Z", "lang": "pt", "text": "meu deus sera se polo tbm matou ele q nem matou marina??????", "edit_history_tweet_ids": ["1170440317335740418"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4046, "type": "Other", "normalized_text": "polo"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4582, "type": "Place", "normalized_text": "marina"}]}, "id": "1170440317335740418", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2916203116"}, {"created_at": "2019-09-07T20:54:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170440234796032000"], "id": "1170440234796032000", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1495477292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:53:32.000Z", "lang": "es", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1170439983154507776"], "id": "1170439983154507776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1014800041020715008"}, {"created_at": "2019-09-07T20:53:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Radio_Adm_Chile: Jugadores de Universidad de Chile ser\u00e1n los protagonistas de la segunda parte de la pel\u00edcula el Escuadr\u00f3n Suicida. El\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170439957229580289"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.9543, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Chile"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1170439957229580289", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338965624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439522510938113"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:53:05.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando ten\u00eda 5 a\u00f1os, me trague una y casi me muero porque no pod\u00eda respirar, quede internada. Siempre suicida https://t.co/dvjcQQcvmd", "edit_history_tweet_ids": ["1170439872148070402"], "id": "1170439872148070402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "2959528311", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167488944164020229"}], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/dvjcQQcvmd", "expanded_url": "https://twitter.com/marcosszp/status/1167488944164020229", "display_url": "twitter.com/marcosszp/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:52:40.000Z", "lang": "pt", "text": "Se a Gabriela n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o ontem, n\u00e3o me mata nunca mais...", "edit_history_tweet_ids": ["1170439767164669953"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}]}, "id": "1170439767164669953", "geo": {"place_id": "868f2a33cb6f70ce"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "123052625"}, {"created_at": "2019-09-07T20:52:35.000Z", "lang": "es", "text": "@drgatejo Al final qui\u00e9n toma la decisi\u00f3n es el suicida, por mucho que se le pida, si no quiere, no se queda.", "edit_history_tweet_ids": ["1170439744733372416"], "in_reply_to_user_id": "267589284", "id": "1170439744733372416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "406660694", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170415046511321089"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "drgatejo", "id": "267589284"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 206, "tag": "VamosLaU"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Chile"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7633, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosLaU"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:51:42.000Z", "lang": "es", "text": "Jugadores de Universidad de Chile ser\u00e1n los protagonistas de la segunda parte de la pel\u00edcula el Escuadr\u00f3n Suicida. El director de la pel\u00edcula nos comentaba: \"los elegimos porque son todos malos\" \n\n#VamosLaU", "edit_history_tweet_ids": ["1170439522510938113"], "id": "1170439522510938113", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "895322889490182145"}, {"created_at": "2019-09-07T20:51:25.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170439451400646657"], "id": "1170439451400646657", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144368105227018240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:51:19.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bbcbrasil: A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170439424934649857"], "id": "1170439424934649857", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51141993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170436088168701952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:50:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170439318810370053"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170439318810370053", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2731526152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:50:06.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170439119685767168"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170439119685767168", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154510355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:49:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDizem, isso n\u00e3o \u00e9 nada, com o tempo passa. \nN\u00e3o, n\u00e3o passa.\nO vazio n\u00e3o desaparece e nada faz mais sentido.\nE a \u00fanica forma que v\u00eaem em  acabar com a dor \u00e9 essa.", "edit_history_tweet_ids": ["1170439064807493637"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}]}, "id": "1170439064807493637", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "author_id": "1311075708"}, {"created_at": "2019-09-07T20:49:52.000Z", "lang": "pt", "text": "\u00c0 espera do final para encontrar uma sa\u00edda\nSou t\u00e3o fraco tudo destr\u00f3i a minha auto estima\nQuem me dera matar a minha mente para n\u00e3o ser suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1170439061691076608"], "id": "1170439061691076608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875870915229306880"}, {"created_at": "2019-09-07T20:49:52.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170439059954655235"], "id": "1170439059954655235", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3161781402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:48:37.000Z", "lang": "pt", "text": "@portaldaband Santa ignor\u00e2ncia da imprensa porta voz da degrada\u00e7\u00e3o implanta\u00e7\u00e3o de esquerda comunista suicida est\u00e1 mesma imprensa teve seus bra\u00e7os amputados na Venezuela Onde est\u00e1 a imprensa Venezuelana que comeram do farto banquete do narcotr\u00e1fico chavismo promoveram mentiras destrui\u00e7\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1170438746468245510"], "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 167, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "portaldaband", "id": "76651032"}]}, "in_reply_to_user_id": "76651032", "id": "1170438746468245510", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1653935264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170431469015183361"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:48:08.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bbcbrasil: A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170438626167140352"], "id": "1170438626167140352", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299798026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170436088168701952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:47:57.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170438579790798848"], "id": "1170438579790798848", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015160861676195840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:47:43.000Z", "lang": "es", "text": "@Anticafres53197 @Ironicacansada @escofet_jaume @Aurantiacum @martinalliue80 @Donpinpon2011 @CebaGalactica @Mr_morq @sarajones1988 @77populacho @Ben29641900 @cositasmartinez @Dan__Vader @RLEGAZ @santsfree @madxlaindi @homo_politik @silvia_yucca @danielfb7773 @PeioBasque @56Lucas5 @GloriaFontLopez @ElPaco17170917 @AndreuRiquer @Morafanova @Juan_Acosta_Gar @papitugrill @Ororo_Pride @airebros @lgoritme @Li_dia_al_temps @Maruxia11 @catmyrfree @jmpeju @Sheev100 @Juanma_Saez @elhoyo_torino @Antilacis @lovenjaire @FreeyellowMarta @micosapiens @Christi36833350 @Xerxiodpo @d_pardom @DonJuanTenori1 @pradoazul @emepuntolopez @NoMePeguesMucho @inma_ben Si, en parte pero son razonables. Varias defensas se empe\u00f1aron de forma estupida y suicida en intentar que se juzgara a la polic\u00eda en vez de a los acusados. Y quiz\u00e1 lo hayan conseguido, a su pesar. \nSi lo miras bien hay dos juzgados examinando los mismos hechos. Y uno es el  TS", "edit_history_tweet_ids": ["1170438520017698821"], "entities": {"annotations": [{"start": 925, "end": 926, "probability": 0.4653, "type": "Organization", "normalized_text": "TS"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 47, "username": "escofet_jaume", "id": "1299015704746905601"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "Aurantiacum", "id": "945073280884584448"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "martinalliue80", "id": "3297099855"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "Donpinpon2011", "id": "441623907"}, {"start": 92, "end": 106, "username": "CebaGalactica", "id": "1150055179364048897"}, {"start": 107, "end": 115, "username": "Mr_morq", "id": "280113860"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "sarajones1988", "id": "1099887301767897088"}, {"start": 131, "end": 143, "username": "77populacho", "id": "888036034063282176"}, {"start": 144, "end": 156, "username": "Ben29641900", "id": "1166005405157339136"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "cositasmartinez", "id": "940267284471443457"}, {"start": 174, "end": 185, "username": "Dan__Vader", "id": "1976170518"}, {"start": 186, "end": 193, "username": "RLegaz", "id": "1323035748161957889"}, {"start": 194, "end": 204, "username": "santsfree", "id": "733220549544054784"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "homo_politik", "id": "2592708473"}, {"start": 231, "end": 244, "username": "silvia_yucca", "id": "4287460517"}, {"start": 259, "end": 270, "username": "PeioBasque", "id": "986644258533920769"}, {"start": 271, "end": 280, "username": "56Lucas5", "id": "918371421352538112"}, {"start": 281, "end": 297, "username": "GloriaFontLopez", "id": "284978532"}, {"start": 298, "end": 313, "username": "ElPaco17170917", "id": "1067853658262519809"}, {"start": 314, "end": 327, "username": "AndreuRiquer", "id": "1077669321881632768"}, {"start": 328, "end": 339, "username": "Morafanova", "id": "1379363059"}, {"start": 340, "end": 356, "username": "Juan_Acosta_Gar", "id": "786461165236854784"}, {"start": 357, "end": 369, "username": "papitugrill", "id": "4834804168"}, {"start": 370, "end": 382, "username": "Ororo_Pride", "id": "563726420"}, {"start": 383, "end": 392, "username": "airebros", "id": "463070614"}, {"start": 393, "end": 402, "username": "lgoritme", "id": "867922220789747720"}, {"start": 403, "end": 419, "username": "Li_dia_al_temps", "id": "710794960895930368"}, {"start": 420, "end": 430, "username": "Maruxia11", "id": "1121841149558370305"}, {"start": 431, "end": 442, "username": "catmyrfree", "id": "993926541984837632"}, {"start": 443, "end": 450, "username": "jmpeju", "id": "2208802265"}, {"start": 461, "end": 473, "username": "Juanma_Saez", "id": "501729053"}, {"start": 474, "end": 488, "username": "elhoyo_torino", "id": "1164072702421929984"}, {"start": 489, "end": 499, "username": "Antilacis", "id": "1136601662334877696"}, {"start": 500, "end": 511, "username": "lovenjaire", "id": "1855235814"}, {"start": 512, "end": 528, "username": "FreeyellowMarta", "id": "911546176150884352"}, {"start": 529, "end": 541, "username": "micosapiens", "id": "836323629608620034"}, {"start": 542, "end": 558, "username": "Christi36833350", "id": "946424602913361921"}, {"start": 559, "end": 569, "username": "Xerxiodpo", "id": "300453073"}, {"start": 570, "end": 579, "username": "d_pardom", "id": "1015557091"}, {"start": 580, "end": 595, "username": "DonJuanTenori1", "id": "728961542"}, {"start": 596, "end": 606, "username": "pradoazul", "id": "954438151"}, {"start": 607, "end": 621, "username": "emepuntolopez", "id": "2588268130"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145800831465328640", "id": "1170438520017698821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271370830", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170432810605326336"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:47:35.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170438486010355719"], "id": "1170438486010355719", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768281185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:46:34.000Z", "lang": "ru", "text": "@suicida_mne \u0445\u043e\u0447\u0443 \u043a\u0438\u043d\u0443\u0442\u044c \u0441\u044e\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0438 \u0444\u043e\u0442\u043a\u0438, \u0447\u0442\u043e \u0431\u044b \u0432\u0441\u0435 \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0438\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b\n\u0430 \u044f \u0442\u0438\u0445\u043e \u043f\u043b\u0430\u043a\u0430\u043b\u0430))", "edit_history_tweet_ids": ["1170438228631064576"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170438228631064576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918932688958119936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:45:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CoronelTadeu: Mais um suicidio na PM Paulista. \nCb PM Luciano que trabalhava na cidade de Santo Ant\u00f4nio do Jardim e morava em S\u00e3o Jo\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170437944374697985"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3032, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 94, "end": 116, "probability": 0.8497, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}, "id": "1170437944374697985", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037819759360925701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170433059382054912"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:45:22.000Z", "lang": "es", "text": "As\u00ed que moraleja mis ni\u00f1os:\n\nDisney hace pel\u00edculas de historias fleje s\u00e1dicas como Heracles que mata a su familia, el Jorobado de NotreDame que violan y provocan el suicidio de Esmeralda y Pinocho que se suicida sean unas lindas historias para ni\u00f1os", "edit_history_tweet_ids": ["1170437929598144513"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9823, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.613, "type": "Place", "normalized_text": "NotreDame"}, {"start": 177, "end": 185, "probability": 0.3574, "type": "Person", "normalized_text": "Esmeralda"}, {"start": 189, "end": 195, "probability": 0.3343, "type": "Other", "normalized_text": "Pinocho"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155582094703255554", "id": "1170437929598144513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1155582094703255554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170437286774878211"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:44:21.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170437674487951360"], "id": "1170437674487951360", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481375605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:43:33.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170437470263156738"], "id": "1170437470263156738", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65325998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:43:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170437440781410304"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170437440781410304", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4744725988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:43:26.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bbcbrasil: A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170437440781324288"], "id": "1170437440781324288", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2651947612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170436088168701952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:42:46.000Z", "lang": "ru", "text": "@2chelovek @suicida_mne \u043d\u0430 \u0441\u0435\u043b\u0435\u043d\u0443 \u0433\u043e\u043c\u0435\u0437 \u043f\u043e\u0445\u043e\u0436\u0430", "edit_history_tweet_ids": ["1170437275492204545"], "in_reply_to_user_id": "1160189627271131136", "id": "1170437275492204545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918932688958119936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170218668711653376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "2Chelovek", "id": "1370168012448411649"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:42:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @JorgeBustos1: Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna:\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170437249793757184"], "id": "1170437249793757184", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898301147982815237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170227624108593154"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:42:36.000Z", "lang": "es", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170437233809252353"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "id": "1170437233809252353", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855156746372997120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:42:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170437227975008256"], "id": "1170437227975008256", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000818321208561665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:41:58.000Z", "lang": "pt", "text": "se matou a mam\u00e3e kkkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/MGp7O8w3AG", "edit_history_tweet_ids": ["1170437073008025602"], "id": "1170437073008025602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3081873394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169677546998419462"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/MGp7O8w3AG", "expanded_url": "https://twitter.com/Badassmykao69/status/1169677546998419462", "display_url": "twitter.com/Badassmykao69/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:41:29.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170436952627273728"], "id": "1170436952627273728", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726673795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:39:35.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bbcbrasil: A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170436472392114177"], "id": "1170436472392114177", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830921468087238656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170436088168701952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:39:30.000Z", "lang": "es", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170436452230062081"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "id": "1170436452230062081", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245383543", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:39:27.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170436437537370112"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170436437537370112", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612101182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:39:01.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170436330611982337"], "id": "1170436330611982337", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729861715970658308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:38:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170436268783804418"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170436268783804418", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104041742528118784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:38:12.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @bbcbrasil: A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o p\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170436124545822721"], "id": "1170436124545822721", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121353595574734848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170436088168701952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 184, "tag": "ArquivoBBC"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/pdCKN5JzuT", "expanded_url": "https://bbc.in/2zYY2Ze", "display_url": "bbc.in/2zYY2Ze", "status": 403, "unwound_url": "https://bbc.in/2zYY2Ze"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:38:03.000Z", "lang": "pt", "text": "A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o pai de fato era criminoso https://t.co/pdCKN5JzuT #ArquivoBBC", "edit_history_tweet_ids": ["1170436088168701952"], "id": "1170436088168701952", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "790680"}, {"created_at": "2019-09-07T20:38:00.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170436075430584321"], "id": "1170436075430584321", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568030679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:37:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170435994220412929"], "id": "1170435994220412929", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47640417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:36:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170435738225315847"], "id": "1170435738225315847", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119165386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:36:37.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170435727865389061"], "id": "1170435727865389061", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1589347297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:36:23.000Z", "lang": "es", "text": "no sabes de mis pesadillas, ni mis taras suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1170435667345719296"], "id": "1170435667345719296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "611423679"}, {"created_at": "2019-09-07T20:34:49.000Z", "lang": "pt", "text": "@kamillyaquino Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0d", "edit_history_tweet_ids": ["1170435272229752832"], "in_reply_to_user_id": "3366892048", "id": "1170435272229752832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014681113166581762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170384944000057344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kamillyaquino", "id": "3366892048"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:34:28.000Z", "lang": "ru", "text": "@suicida_mne \u0412\u0441\u0435\u043c \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0442, \u0432\u0440\u044b\u0432\u0430\u044e\u0441\u044c \u043d\u0430 \u0442\u0443\u0441\u043e\u0432\u043a\u0443. \u041d\u0430\u0434\u0435\u044e\u0441\u044c \u044d\u0442\u043e \u0435\u0449\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/CWReL7YR4o", "edit_history_tweet_ids": ["1170435185554460674"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170435185554460674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "951013335868289025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CWReL7YR4o", "expanded_url": "https://twitter.com/KukhSawd/status/1170435185554460674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CWReL7YR4o", "media_key": "3_1170435179862798336"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:33:33.000Z", "lang": "es", "text": "@pauli_dragoni T amo pp gracias x ser tan suicida como yop", "edit_history_tweet_ids": ["1170434956360855552"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.453, "type": "Other", "normalized_text": "pp"}, {"start": 55, "end": 57, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "yop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pauli_dragoni", "id": "827299728631201793"}]}, "in_reply_to_user_id": "827299728631201793", "id": "1170434956360855552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2664506041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170434480970117121"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:32:55.000Z", "lang": "es", "text": "En cualquier momento agarro el c\u00fater y me lo clavo en alg\u00fan lugar\n\nTipo de dise\u00f1adora: la suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1170434796713054208"], "id": "1170434796713054208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "621382686"}, {"created_at": "2019-09-07T20:32:06.000Z", "lang": "es", "text": "Estoy con el celular sin funda y sin vidrio como si nada, que suicida del orto", "edit_history_tweet_ids": ["1170434591804579842"], "id": "1170434591804579842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146761062278189056"}, {"created_at": "2019-09-07T20:31:32.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170434445297496065"], "id": "1170434445297496065", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4843086091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:30:28.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170434177763876866"], "id": "1170434177763876866", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602125481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:30:26.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170434171480825856"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170434171480825856", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2343997934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:30:15.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @CoronelTadeu: Mais um suicidio na PM Paulista. \nCb PM Luciano que trabalhava na cidade de Santo Ant\u00f4nio do Jardim e morava em S\u00e3o Jo\u00e3o\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170434125968355328"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3032, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 94, "end": 116, "probability": 0.8497, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}]}, "id": "1170434125968355328", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052370820369133570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170433059382054912"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:27:35.000Z", "lang": "es", "text": "Tres ni\u00f1os quedaron hu\u00e9rfanos despu\u00e9s de que sus padres se suicidaron comiendo \"Chile con un polvo blanco\"  https://t.co/yL90cQCoOf", "edit_history_tweet_ids": ["1170433452736471041"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yL90cQCoOf", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/20465-pareja-se-suicida-comiendo-chiles-envenenados-en-tlalancaleca-puebla-dejan-tres-ninos-huerfanos", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/20465-pareja-se-suicida-comiendo-chiles-envenenados-en-tlalancaleca-puebla-dejan-tres-ninos-huerfanos"}]}, "id": "1170433452736471041", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-09-07T20:27:25.000Z", "lang": "pt", "text": "jovem suicida \u00e9 inexplic\u00e1vel.", "edit_history_tweet_ids": ["1170433410466287616"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "jovem suicida"}]}, "id": "1170433410466287616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1046515756056408064"}, {"created_at": "2019-09-07T20:26:56.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170433288760168448"], "id": "1170433288760168448", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933754510417252352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:26:47.000Z", "lang": "pt", "text": "direito eh tao suicida p mim, n ia aguentar certas coisas n, tem que ter mt jogo de cintura\nparab\u00e9ns quem quer fazer/faz serio", "edit_history_tweet_ids": ["1170433251166605312"], "id": "1170433251166605312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4236740525"}, {"created_at": "2019-09-07T20:26:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Mais um suicidio na PM Paulista. \nCb PM Luciano que trabalhava na cidade de Santo Ant\u00f4nio do Jardim e morava em S\u00e3o Jo\u00e3o da boa vista se suicidou nesta manh\u00e3, dentro da Sede do Pelot\u00e3o onde trabalhava em Santo Ant\u00f4nio do Jardim!\nEsse \u00e9 o descaso do governador.", "edit_history_tweet_ids": ["1170433059382054912"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.2155, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}, {"start": 204, "end": 219, "probability": 0.8474, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do"}]}, "id": "1170433059382054912", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "907301328988332033"}, {"created_at": "2019-09-07T20:25:57.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida jajaja https://t.co/CPgKXoQYhD", "edit_history_tweet_ids": ["1170433040537067520"], "id": "1170433040537067520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "633383851", "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/CPgKXoQYhD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003263354154/posts/2400670933384995/", "display_url": "facebook.com/10000326335415\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:25:45.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170432991090434050"], "id": "1170432991090434050", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095550703148429312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:24:22.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170432644485656577"], "id": "1170432644485656577", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792793865489117184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:23:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @nevermind_day: #33 no teme a la muerte quien vive como suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1170432463274946560"], "id": "1170432463274946560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2755245139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426509187788802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "nevermind_day", "id": "904721946729906176"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:23:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170432369662275584"], "id": "1170432369662275584", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972653521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:22:47.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170432246978875394"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170432246978875394", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3781860856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:22:12.000Z", "lang": "pt", "text": "t\u00f4 na sala do cinema pra ver it a coisa se eu morrer foi pq apareceu um filho da puta vestido de palha\u00e7o e me matou de susto", "edit_history_tweet_ids": ["1170432099876253697"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.6443, "type": "Other", "normalized_text": "it"}]}, "id": "1170432099876253697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "227139947"}, {"created_at": "2019-09-07T20:22:11.000Z", "lang": "es", "text": "Les importa un pito el pa\u00eds y la gente. Solamente quieren tener poder y no quedar presos. El resto, que se mate! Esto quer\u00e9s para tu pa\u00eds? No creo que puedas ser taannn boludo y suicida! https://t.co/Y20BQHjU7P", "edit_history_tweet_ids": ["1170432093928620032"], "id": "1170432093928620032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913764847", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Y20BQHjU7P", "expanded_url": "https://twitter.com/WalhallaMann/status/1170154441913360384", "display_url": "twitter.com/WalhallaMann/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:21:49.000Z", "lang": "pt", "text": "acabei de ver esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1170432000785813504"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.892, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1170432000785813504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917917546707341320"}, {"created_at": "2019-09-07T20:21:48.000Z", "lang": "es", "text": "@Mermaid_Dork Ps no en el libro se suicida porque qued\u00f3 profundamente traumatizado y le dio un ataque de ansiedad\n\nThomas had never heard such bullshit in his life", "edit_history_tweet_ids": ["1170431996973211649"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.767, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mermaid_Dork", "id": "3180045834"}]}, "in_reply_to_user_id": "3180045834", "id": "1170431996973211649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2373550695", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170431270536564737"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:21:34.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170431937464479746"], "id": "1170431937464479746", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176251375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:21:08.000Z", "lang": "pt", "text": "Eu n\u00e3o acredito que eu vivi pra ver o Tyler passar de um jovem adulto suicida \u00e0 pai MANO DO C\u00c9U EU VO CHORA", "edit_history_tweet_ids": ["1170431829368872960"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.6218, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}]}, "id": "1170431829368872960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "928277500366639104"}, {"created_at": "2019-09-07T20:20:54.000Z", "lang": "es", "text": "RT @regresandovoy: Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1170431772523401216"], "id": "1170431772523401216", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066431167262588929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169703488542203904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "regresandovoy", "id": "2863534234"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:20:09.000Z", "lang": "ru", "text": "@_sad_bird @suicida_mne \u041b\u0443\u0447\u0448\u043e\u0435", "edit_history_tweet_ids": ["1170431582383026176"], "in_reply_to_user_id": "1047829171295199232", "id": "1170431582383026176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1083626986499698688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170339247569739776"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:19:41.000Z", "lang": "es", "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "edit_history_tweet_ids": ["1170431464925782016"], "id": "1170431464925782016", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1654423386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:17:39.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170430951501029377"], "id": "1170430951501029377", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174290794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:17:37.000Z", "lang": "es", "text": "3. Arash el suicida:\n\nPens\u00e9 que ser\u00eda un paseo con el Heracles bond lvl 10 pero para nada. Se me hizo complicado aguantar mientras cargaba los STELLAAAAA hasta que di con un buen equipo de escudos y aprovech\u00e9 el dem\u00e9rito de Tamamo Lancer. Aun as\u00ed, por los pelos.", "edit_history_tweet_ids": ["1170430942973976582"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.511, "type": "Person", "normalized_text": "Arash"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.6421, "type": "Other", "normalized_text": "Heracles bond lvl 10"}, {"start": 224, "end": 236, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Tamamo Lancer"}]}, "in_reply_to_user_id": "474066277", "id": "1170430942973976582", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474066277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170430503947816962"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:17:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170430860522184704"], "id": "1170430860522184704", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164339269072277504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:16:54.000Z", "lang": "pt", "text": "@Um_qualquer42 Se quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, odoido", "edit_history_tweet_ids": ["1170430766221799424"], "in_reply_to_user_id": "960275302126583814", "id": "1170430766221799424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025536740398968833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170420971519598592"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:16:19.000Z", "lang": "es", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170430618854920198"], "id": "1170430618854920198", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824715759213576192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:15:17.000Z", "lang": "es", "text": "RT @altorrijos_: Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170430356257935366"], "id": "1170430356257935366", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987463437457481728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170245269323243522"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "altorrijos_", "id": "838121187536482306"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:14:58.000Z", "lang": "es", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170430279577681925"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "id": "1170430279577681925", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983157910925729792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:14:41.000Z", "lang": "pt", "text": "surpresa q ngm se matou ainda https://t.co/jDrayw5krK", "edit_history_tweet_ids": ["1170430205023924224"], "id": "1170430205023924224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4871170018", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170428789635080192"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/jDrayw5krK", "expanded_url": "https://twitter.com/amandagouIart/status/1170428789635080192", "display_url": "twitter.com/amandagouIart/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:14:07.000Z", "lang": "pt", "text": "PITACOS DO JC: UMA  ELITE  SUICIDA https://t.co/Q7ANrjzOhx", "edit_history_tweet_ids": ["1170430065282338816"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "JC"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/Q7ANrjzOhx", "expanded_url": "https://pitacosdojc.blogspot.com/2019/09/uma-elite-suicida.html?spref=tw", "display_url": "pitacosdojc.blogspot.com/2019/09/uma-el\u2026"}]}, "id": "1170430065282338816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168273397412958213"}, {"created_at": "2019-09-07T20:13:53.000Z", "lang": "es", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170430004603314176"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "id": "1170430004603314176", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005945063560622081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:12:46.000Z", "lang": "es", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170429722683162625"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}]}, "id": "1170429722683162625", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140833772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:10:40.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170429196205789185"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170429196205789185", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032810624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:09:40.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @PedrodeAbreu12: eu to muito orgulhoso da minha sala, os dois circos foram perfeitos e sabemos o quanto cada um ali se matou pra aquele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170428943331205121"], "id": "1170428943331205121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823738990205501442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170054265261441024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PedrodeAbreu12", "id": "1538285086986186754"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:09:21.000Z", "lang": "es", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170428865212289025"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}]}, "id": "1170428865212289025", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1945153903", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:08:48.000Z", "lang": "it", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170428725621665794"], "id": "1170428725621665794", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1857326258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:07:59.000Z", "lang": "pt", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1170428521111543811"], "id": "1170428521111543811", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56955533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}}], "includes": {"users": [{"location": "Quer\u00e9taro, Qro", "username": "pinchejoss", "verified": false, "name": "El de Sistemas", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 368, "tweet_count": 3267, "listed_count": 0}, "id": "706377830"}, {"username": "punkdecafeteria", "verified": false, "name": "Jorge Ay\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 143, "tweet_count": 13814, "listed_count": 0}, "id": "1201608434"}, {"location": "Galicia ", "username": "_Acchan_48", "verified": false, "name": "Acchan", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 243, "tweet_count": 53961, "listed_count": 0}, "id": "3115262139"}, {"location": "Val\u00e8ncia/Gasteiz", "username": "psyxolotl", "verified": false, "name": "HipnoSapolote", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 638, "tweet_count": 65422, "listed_count": 30}, "id": "103962741"}, {"location": "El Salvador", "username": "rociosv_", "verified": false, "name": "Rocio \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 533, "tweet_count": 59978, "listed_count": 4}, "id": "4736502916"}, {"location": "stars hollow", "username": "softstoessel", "verified": false, "name": "vicky", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 342, "tweet_count": 21980, "listed_count": 23}, "id": "1019378852773138432"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_SpfcSte", "verified": false, "name": "Ste \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 762, "tweet_count": 20581, "listed_count": 1}, "id": "3424035892"}, {"username": "Utility_Hello", "verified": false, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc42\ud835\udc49\ud835\udc38 \ud835\udc4c\ud835\udc42\ud835\udc48\ud835\udc45\ud835\udc46\ud835\udc38\ud835\udc3f\ud835\udc39\ud83d\udc95\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 13, "tweet_count": 581, "listed_count": 0}, "id": "1156039733778296832"}, {"location": "Matozinhos MG", "username": "Alessan22445598", "verified": false, "name": "Alessandra Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 3535, "tweet_count": 21252, "listed_count": 0}, "id": "1090654542398668801"}, {"username": "wvillaricci", "verified": false, "name": "william", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 180, "tweet_count": 2446, "listed_count": 0}, "id": "1177483610"}, {"location": "Lambayeque", "username": "JVelasquezQ", "verified": false, "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "id": "216721738"}, {"location": "Mexico", "username": "LauSame79", "verified": false, "name": "\u03c8 Psic. Lau S\u00e1nchez \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 500, "tweet_count": 1321, "listed_count": 0}, "id": "1408200229"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "CIJ_Adicciones", "verified": false, "name": "Centros de Integraci\u00f3n Juvenil", "public_metrics": {"followers_count": 11131, "following_count": 870, "tweet_count": 34656, "listed_count": 78}, "id": "127919893"}, {"location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "username": "VeroCantuGott", "verified": false, "name": "Verito y #Dorito \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 5877, "following_count": 5078, "tweet_count": 88521, "listed_count": 10}, "id": "587741239"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "suicidologia", "verified": false, "name": "Alejandro \u00c1guila", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2515, "tweet_count": 9704, "listed_count": 21}, "id": "137393458"}, {"location": "Galicia, Espa\u00f1a", "username": "Not_Wolke8", "verified": false, "name": "Wolke8", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 497, "tweet_count": 16779, "listed_count": 0}, "id": "956322180115189760"}, {"location": "Palma, Espa\u00f1a", "username": "Nagasaki_xd_", "verified": false, "name": "Nana", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1068, "tweet_count": 21472, "listed_count": 2}, "id": "4590957803"}, {"username": "omar_irain", "verified": false, "name": "Omar Castro", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 832, "tweet_count": 10401, "listed_count": 2}, "id": "433518758"}, {"location": "Rua dos Bobos, n\u00ba 0", "username": "_fabeeana", "verified": false, "name": "madrinha da Amy", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 231, "tweet_count": 15072, "listed_count": 1}, "id": "419658086"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fhubermensch", "verified": false, "name": "Fernando H\u00e9lio, MD", "public_metrics": {"followers_count": 1877, "following_count": 4993, "tweet_count": 78627, "listed_count": 10}, "id": "1678894308"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CoronelTadeu", "verified": true, "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22", "public_metrics": {"followers_count": 66194, "following_count": 86, "tweet_count": 9409, "listed_count": 173}, "id": "907301328988332033"}, {"location": " ", "username": "SacaryElRandom", "verified": false, "name": "SacaryElRandom", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 66, "listed_count": 0}, "id": "1080366601797431297"}, {"location": "Mexico", "username": "Wereverwero", "verified": true, "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "id": "87097693"}, {"location": "Infelizmente no Brasil", "username": "gacaiafa_", "verified": false, "name": "cai", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 402, "tweet_count": 25952, "listed_count": 0}, "id": "1723700676"}, {"username": "nickmillerscake", "verified": false, "name": "cams", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 234, "tweet_count": 8920, "listed_count": 0}, "id": "1444647638"}, {"username": "jcarlosroguz", "verified": false, "name": "juan c", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 233, "tweet_count": 219228, "listed_count": 0}, "id": "345479118"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "felipevg_22", "verified": false, "name": "Felipe Velazquez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u264b\ufe0f\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 21204, "following_count": 11556, "tweet_count": 13125, "listed_count": 33}, "id": "238300000"}, {"username": "ericosociologo", "verified": false, "name": "enrique ortega", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 135, "tweet_count": 2293, "listed_count": 0}, "id": "817607268850135040"}, {"username": "univ_ciencia", "verified": false, "name": "El Universal Ciencia", "public_metrics": {"followers_count": 46167, "following_count": 5029, "tweet_count": 32817, "listed_count": 481}, "id": "385692394"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "username": "xxneph", "verified": false, "name": "NEPHILIM", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 414, "tweet_count": 1252, "listed_count": 0}, "id": "1050520000237359104"}, {"location": "Sevilla illo", "username": "GunsnRocio", "verified": false, "name": "Lilith", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 223, "tweet_count": 53650, "listed_count": 0}, "id": "324553803"}, {"location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "ArriagaDeivid", "verified": false, "name": "Deivid Bing \ud83e\udd9d", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1406, "tweet_count": 5462, "listed_count": 0}, "id": "832788822836404228"}, {"username": "sonic_hitman", "verified": false, "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 46, "tweet_count": 3601, "listed_count": 0}, "id": "146235627"}, {"username": "ingridloopis", "verified": false, "name": "ingrid zuniga", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 461, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "id": "473040748"}, {"username": "DannHummell7", "verified": false, "name": "DannHummell", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 2082, "tweet_count": 10433, "listed_count": 2}, "id": "54376164"}, {"location": "SP", "username": "punch_drunk82", "verified": false, "name": "Fabricio", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 465, "tweet_count": 77038, "listed_count": 2}, "id": "859043395205033985"}, {"location": "Brasil", "username": "nerdreverso", "verified": false, "name": "N\u1d07\u0280\u1d05 R\u1d07\u1d20\u1d07\u0280s\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 7422, "following_count": 482, "tweet_count": 84141, "listed_count": 81}, "id": "163071406"}, {"location": "La Plata, Argentina", "username": "JuaniArroyo", "verified": false, "name": "Juan Ignacio Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 956, "tweet_count": 20785, "listed_count": 28}, "id": "266697373"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "unpicaflor", "verified": false, "name": "Fresca", "public_metrics": {"followers_count": 10954, "following_count": 557, "tweet_count": 52901, "listed_count": 13}, "id": "153059940"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "T3ddyB4nny", "verified": false, "name": "Woowoo uwu", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 422, "tweet_count": 4383, "listed_count": 0}, "id": "1052355530159771648"}, {"location": "Cenicientos, Espa\u00f1a", "username": "albatireche2499", "verified": false, "name": "Alba Tireche Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1058, "tweet_count": 12336, "listed_count": 0}, "id": "2384131579"}, {"username": "lupita_lulo", "verified": false, "name": "Lupita Lulo", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 141, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "id": "3274554505"}, {"username": "Aleex_crf2", "verified": false, "name": "Aleex", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 745, "tweet_count": 18561, "listed_count": 0}, "id": "771106513599524866"}, {"location": "es", "username": "lailafreittas", "verified": false, "name": "laila", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 182, "tweet_count": 34892, "listed_count": 0}, "id": "4085631189"}, {"username": "CeruttiUlises", "verified": false, "name": "\u1d1c\u029f\u026a\ua731\u1d07\ua731\u2718", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 262, "tweet_count": 2876, "listed_count": 0}, "id": "4896027765"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "zoegallo1", "verified": false, "name": "Zoe \u2020\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 781, "tweet_count": 25432, "listed_count": 0}, "id": "881304949"}, {"username": "PersonalEscrito", "verified": false, "name": "Persona #SOSYanomami", "public_metrics": {"followers_count": 21779, "following_count": 9757, "tweet_count": 344790, "listed_count": 620}, "id": "57828037"}, {"location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "claudioangelo", "verified": true, "name": "Claudio Angelo \ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 7165, "following_count": 1990, "tweet_count": 12478, "listed_count": 113}, "id": "52168441"}, {"username": "emegezeta", "verified": false, "name": "emegezeta", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 153, "tweet_count": 20734, "listed_count": 8}, "id": "177146344"}, {"location": "Espanha", "username": "elandroidelibre", "verified": true, "name": "El Androide Libre", "public_metrics": {"followers_count": 295140, "following_count": 191, "tweet_count": 117657, "listed_count": 6391}, "id": "50665193"}, {"username": "Lu_Cousillas", "verified": false, "name": "time for Luna's opinion", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 472, "tweet_count": 7378, "listed_count": 0}, "id": "882038975896182784"}, {"location": "Uruguay", "username": "_florgi", "verified": false, "name": "florgi", "public_metrics": {"followers_count": 8980, "following_count": 2921, "tweet_count": 46131, "listed_count": 3}, "id": "960910880388108289"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "CamiSottosanto", "verified": false, "name": "Camila \ud83c\udf38\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 94, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}, "id": "4082972777"}, {"location": "Torrent, Valencia", "username": "TheBarbabundo", "verified": false, "name": "Ale \ud83c\udf8b\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1144, "tweet_count": 13537, "listed_count": 7}, "id": "338638962"}, {"location": "Salvador, Brasil", "username": "vaz_nilda", "verified": false, "name": "Nilda Souza Vaz", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 53, "tweet_count": 804, "listed_count": 0}, "id": "1055578355796459520"}, {"location": "Brasil", "username": "CBF_Futebol", "verified": true, "name": "CBF Futebol", "public_metrics": {"followers_count": 5454382, "following_count": 208, "tweet_count": 136710, "listed_count": 8573}, "id": "35856249"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "username": "rodriayc", "verified": false, "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 1017, "tweet_count": 69427, "listed_count": 2}, "id": "163164666"}, {"username": "plasticolicious", "verified": false, "name": "Plasticolicious, MD\ud83d\udc88", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 601, "tweet_count": 12403, "listed_count": 3}, "id": "322350209"}, {"username": "jogun_712", "verified": false, "name": "Capit\u00e1n Beto \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 21201, "following_count": 11424, "tweet_count": 129976, "listed_count": 3}, "id": "4460064508"}, {"username": "beafdxr", "verified": false, "name": "mogambos", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 586, "tweet_count": 18256, "listed_count": 2}, "id": "3400042487"}, {"username": "therafaelogia", "verified": false, "name": "rafa", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 758, "tweet_count": 69601, "listed_count": 11}, "id": "172109443"}, {"location": "BXD-RJ", "username": "AbX2001", "verified": false, "name": "Ab\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1811, "tweet_count": 49311, "listed_count": 0}, "id": "900880627993645056"}, {"location": "Polla, Scotland", "username": "firewalls_", "verified": false, "name": "Luc\u00eda\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 2529, "listed_count": 0}, "id": "1144374916554342400"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "username": "miapessoas", "verified": false, "name": "Mia Persson", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 170, "tweet_count": 2915, "listed_count": 0}, "id": "1149502677241360384"}, {"location": "Seven Hells", "username": "LonelyWolf_93", "verified": false, "name": "\ud83d\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 142, "tweet_count": 7434, "listed_count": 0}, "id": "3114882861"}, {"username": "raulbr14", "verified": false, "name": "Mejores Videos", "public_metrics": {"followers_count": 10998, "following_count": 530, "tweet_count": 214637, "listed_count": 31}, "id": "1300848439"}, {"location": "Colombia (restos de Alderaan)", "username": "DarthOficinista", "verified": false, "name": "Darth Oficinista", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 2195, "tweet_count": 13971, "listed_count": 2}, "id": "3931477773"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "favi1976", "verified": false, "name": "Fabio  Villalobos", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 539, "tweet_count": 26471, "listed_count": 0}, "id": "232098774"}, {"location": "Mar\u00edlia-SP ", "username": "yahnatali", "verified": false, "name": "Natalia LULA 13 \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 191, "tweet_count": 22590, "listed_count": 0}, "id": "1118126329"}, {"location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "username": "annemonerr", "verified": false, "name": "\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043d\u0442\u0430\u0445 \u043d\u0430 \u0436\u0438\u0433\u0443\u043b\u044f\u0445", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 877, "tweet_count": 5682, "listed_count": 24}, "id": "1133762764105834496"}, {"username": "AdrianaHc14", "verified": false, "name": "La Hurtado", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 314, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}, "id": "1024536007901933568"}, {"username": "camila_canosa", "verified": false, "name": "pas", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 451, "tweet_count": 18321, "listed_count": 23}, "id": "260967482"}, {"username": "keryta97", "verified": false, "name": "alfa & omega", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 90, "tweet_count": 1248, "listed_count": 0}, "id": "2660854231"}, {"username": "PicarelMaria", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31Mar\u00eda Cristina Picarel", "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 4994, "tweet_count": 199336, "listed_count": 2}, "id": "954529922655105024"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Buenos Aires\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "ferchorsi", "verified": false, "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 4129, "following_count": 4169, "tweet_count": 21265, "listed_count": 4}, "id": "228240541"}, {"location": "Portugal", "username": "gafoliveira", "verified": false, "name": "Tilyer Wineklev\u0336\u03c3ss", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 0, "tweet_count": 15097, "listed_count": 1}, "id": "1037063790267912193"}, {"username": "VictorJoww", "verified": false, "name": "Ju\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 258, "tweet_count": 1457, "listed_count": 0}, "id": "1120120096524054529"}, {"location": "Canals, C\u00f3rdoba", "username": "saloodevia", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8bSaloo\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 934, "tweet_count": 56509, "listed_count": 1}, "id": "1035521622"}, {"location": "Turim, Piemonte", "username": "farfarello13", "verified": false, "name": "Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 760, "tweet_count": 34905, "listed_count": 0}, "id": "962414081738264578"}, {"location": "Milano (originario di Ostuni)", "username": "GiuseppePalma78", "verified": false, "name": "Avv. Giuseppe PALMA", "public_metrics": {"followers_count": 27993, "following_count": 2282, "tweet_count": 74493, "listed_count": 111}, "id": "2414070806"}, {"location": "Madrid", "username": "MillanMalibu", "verified": false, "name": "Mister Booty Hypnotic \ud83c\udf51", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 687, "tweet_count": 47663, "listed_count": 2}, "id": "586025465"}, {"location": "\u2022 \ub9c8   \ud835\ude06\ud835\uddfc\ud835\ude02.\ud835\uddc7  \u0b1f  \ubcbc\u00a0 \u2229 \u2665\ufe0e", "username": "yongievr", "verified": false, "name": "\u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 316, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}, "id": "1083086154919038977"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "rafael_armasp", "verified": false, "name": "Rafael Armas Povis", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 3157, "tweet_count": 23548, "listed_count": 2}, "id": "131341782"}, {"location": "Washington, DC", "username": "PhilippeReines", "verified": true, "name": "Philippe Reines", "public_metrics": {"followers_count": 114738, "following_count": 209, "tweet_count": 52923, "listed_count": 736}, "id": "18602100"}, {"username": "recaredo126", "verified": false, "name": "Castellano.", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 238, "tweet_count": 38064, "listed_count": 2}, "id": "1080049840615243776"}, {"username": "cfcuartero01", "verified": false, "name": "legionariA", "public_metrics": {"followers_count": 4804, "following_count": 1552, "tweet_count": 106158, "listed_count": 1}, "id": "865704866999668736"}, {"username": "rspinazze", "verified": false, "name": "Roberto Spinazze", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 339, "tweet_count": 95729, "listed_count": 13}, "id": "3058264727"}, {"username": "VeraLciaCorrei3", "verified": false, "name": "Veruscalima", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 16, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "id": "1144311190312706048"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Marimatooz", "verified": false, "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 65, "tweet_count": 565, "listed_count": 0}, "id": "961378915590819840"}, {"location": "Recife-PE", "username": "banalex2", "verified": false, "name": "Breno Alex", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1148, "tweet_count": 32538, "listed_count": 14}, "id": "82372003"}, {"username": "_iurileal", "verified": false, "name": "Iuri leal", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 116, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}, "id": "119780686"}, {"location": "Rio/Brazil", "username": "antonioccosta_", "verified": false, "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "id": "16908924"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udeeb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AldyAlegria", "verified": false, "name": "Aldy\ud83d\udc9a\ud83e\udd93", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1200, "tweet_count": 128683, "listed_count": 1}, "id": "745015019998486528"}, {"location": "Paradise, CA", "username": "erikjlllllllll", "verified": false, "name": "erik", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 0, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "id": "1167991769394536448"}, {"location": "En cualquier bombo y caja.", "username": "Papa_Rockero", "verified": false, "name": "Joel Camarasa Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 987, "tweet_count": 12214, "listed_count": 5}, "id": "456784972"}, {"username": "GuillermoCruzS8", "verified": false, "name": "Guillermo Cruz S", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 89, "tweet_count": 17102, "listed_count": 0}, "id": "1145781123487805440"}, {"location": "caba", "username": "aries2011956", "verified": false, "name": "Noemi Osa\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc31\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udde1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 8073, "following_count": 6818, "tweet_count": 934636, "listed_count": 60}, "id": "870235934"}, {"username": "MiloPrieto18", "verified": false, "name": "Milo Beato", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 827, "tweet_count": 12876, "listed_count": 0}, "id": "986425869907451904"}, {"location": "Mexico", "username": "DrFreeze_", "verified": false, "name": "Freeze", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 760, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}, "id": "2954125622"}, {"location": "Argentina", "username": "povelmejor1251", "verified": false, "name": "Pedro Omar Vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 347, "tweet_count": 45133, "listed_count": 0}, "id": "759553136444993536"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "GoBlackNaro", "verified": false, "name": "Angelo&Naro", "public_metrics": {"followers_count": 7838, "following_count": 8423, "tweet_count": 92680, "listed_count": 1}, "id": "898885707040780290"}, {"location": "\ud835\uddc3\ud835\uddba\ud835\uddbc\ud835\uddc4\ud835\uddcc\ud835\uddc8\ud835\uddc7, \ud835\uddd0\ud835\uddd2", "username": "sephnate", "verified": false, "name": "nate \u2022 BLACK ADAM SPOILERS", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1310, "tweet_count": 27324, "listed_count": 14}, "id": "2301752644"}, {"location": "Taranto, Puglia", "username": "isamiccoli52", "verified": false, "name": "\ud83d\udc29\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba#\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 851, "tweet_count": 170336, "listed_count": 2}, "id": "2606389745"}, {"location": "losanna", "username": "guffanti_marco", "verified": false, "name": "IlGuffanti \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 1720, "tweet_count": 123259, "listed_count": 99}, "id": "2331847077"}, {"username": "AndreaS47024627", "verified": false, "name": "Andrea Sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 32, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}, "id": "1071260294134026240"}, {"username": "juliocba2", "verified": false, "name": "julio_cba", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 317, "tweet_count": 3515, "listed_count": 1}, "id": "1163781635906711553"}, {"username": "marco_marcangio", "verified": false, "name": "marco angioletti", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 112, "tweet_count": 129986, "listed_count": 2}, "id": "3740658136"}, {"location": "Galiza", "username": "ChaoticSynp", "verified": false, "name": "Syn", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 364, "tweet_count": 184319, "listed_count": 13}, "id": "2184395396"}, {"location": "Argentina", "username": "claudiosavoia", "verified": true, "name": "Claudio Savoia", "public_metrics": {"followers_count": 155584, "following_count": 737, "tweet_count": 60173, "listed_count": 342}, "id": "202352090"}, {"location": "EG & PTBR", "username": "artkmary", "verified": false, "name": "\u22c8 \u0166 mary \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 838, "tweet_count": 38292, "listed_count": 25}, "id": "32226832"}, {"location": "miraflores,lima,peru", "username": "luisparedesb", "verified": false, "name": "luis paredes b", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 521, "tweet_count": 105373, "listed_count": 0}, "id": "259105502"}, {"username": "Vponce64", "verified": false, "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "id": "1120300927"}, {"location": "\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1c\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc30. 05 {\ud83d\udcd6}", "username": "booksIuv", "verified": false, "name": "l\u00a1via. \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 5230, "following_count": 2541, "tweet_count": 47227, "listed_count": 75}, "id": "1095391348788740097"}, {"location": "Calabasas, CA", "username": "greezyshots", "verified": false, "name": "\ua731\u1d1b\u1d00\u0280\u0299\u1d0f\u028f \u271e", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 4330, "tweet_count": 26443, "listed_count": 3}, "id": "1494615144"}, {"location": "6rt's and 4fav's", "username": "etii_tinista", "verified": false, "name": "\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc22 TiniTiniTini", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 150, "tweet_count": 17829, "listed_count": 4}, "id": "1024327046711914496"}, {"location": "parabatai ", "username": "Marrtapm", "verified": false, "name": "hermes.", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 1104, "tweet_count": 87284, "listed_count": 12}, "id": "425322919"}, {"username": "Noreasontokill", "verified": false, "name": "Un hombre con boina", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 455, "tweet_count": 4604, "listed_count": 2}, "id": "445583252"}, {"location": "Hermosillo ,Mexico ", "username": "dellancy", "verified": false, "name": "Daniela Noriega \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 820, "tweet_count": 38357, "listed_count": 30}, "id": "53702659"}, {"location": "Logro\u00f1o, Espa\u00f1a", "username": "pilar_rabasa", "verified": false, "name": "Pilar Rabasa", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 261, "tweet_count": 2867, "listed_count": 3}, "id": "3374679425"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "candepintos_12", "verified": false, "name": "candela \u26d3", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 133, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}, "id": "774372028321267712"}, {"location": " (eng/esp) she/her ", "username": "stressiedout", "verified": false, "name": "naty", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 584, "tweet_count": 82365, "listed_count": 0}, "id": "708523289015160832"}, {"location": "It\u00e1polis interior de S\u00e3o Paulo", "username": "OfcAnderAlves", "verified": false, "name": "ANDER \u2b50\ufe0f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 3495, "tweet_count": 15177, "listed_count": 0}, "id": "1146643596176777221"}, {"username": "Gabrielmblln", "verified": false, "name": "\u2022.", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 123, "tweet_count": 24946, "listed_count": 1}, "id": "2934235318"}, {"location": "bh ", "username": "ohgavri", "verified": false, "name": "gavrizinha", "public_metrics": {"followers_count": 4251, "following_count": 962, "tweet_count": 87124, "listed_count": 30}, "id": "377501703"}, {"location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "WeekendRockstar", "verified": false, "name": "Esther Martz~ \u51f6", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 2873, "tweet_count": 25492, "listed_count": 25}, "id": "14243877"}, {"location": "Romagna", "username": "atestaltasempre", "verified": false, "name": "Ms. Kowalski \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 721, "tweet_count": 230648, "listed_count": 52}, "id": "821879334"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "mayteorusco", "verified": false, "name": "Mayte Orusco", "public_metrics": {"followers_count": 3262, "following_count": 3429, "tweet_count": 18292, "listed_count": 2}, "id": "1571236369"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "guilleblanco92", "verified": false, "name": "Don Mastoideo de Catacierva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 541, "tweet_count": 15574, "listed_count": 4}, "id": "282079438"}, {"location": "000", "username": "0232323_", "verified": false, "name": "infrarosa", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 138, "tweet_count": 7826, "listed_count": 0}, "id": "856299794125512704"}, {"location": "Puerto Rico, USA", "username": "tratocaster51", "verified": false, "name": "51Strato caster\ud83c\uddfa\ud83c\uddf851", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 340, "tweet_count": 65782, "listed_count": 8}, "id": "468741712"}, {"username": "TelladoWaldemar", "verified": false, "name": "Waldy Tellado", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 231, "tweet_count": 9410, "listed_count": 3}, "id": "2315181777"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "Mauriciofs", "verified": false, "name": "Maur\u00edcio Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 83, "tweet_count": 5211, "listed_count": 0}, "id": "263870573"}, {"location": "Lima, Peru", "username": "liimababy", "verified": false, "name": "Diane.", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 197, "tweet_count": 44353, "listed_count": 118}, "id": "103441787"}, {"location": "Argentina", "username": "tinistasol1", "verified": false, "name": "sol.", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 445, "tweet_count": 24263, "listed_count": 0}, "id": "2667447660"}, {"username": "_grincheuse", "verified": false, "name": "Le minion\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 107, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}, "id": "1150948326176690177"}, {"location": "+027", "username": "horus_obruxo", "verified": false, "name": "gu\u012f g / \ud835\udc07\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2e", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 288, "tweet_count": 15634, "listed_count": 0}, "id": "967226454156210176"}, {"username": "moonie_adc", "verified": false, "name": "l\ud83c\udf27\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 253, "tweet_count": 2273, "listed_count": 0}, "id": "3347552050"}, {"username": "_mariiaa02", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 104, "tweet_count": 5683, "listed_count": 0}, "id": "1124664090528493568"}, {"username": "Xinouwu", "verified": false, "name": "Blussh", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 25, "tweet_count": 2468, "listed_count": 1}, "id": "718879608519704576"}, {"location": "Manaus, AM - Brasil", "username": "GhostFenrir", "verified": false, "name": "GhostFenrir", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 73, "tweet_count": 9022, "listed_count": 2}, "id": "629097978"}, {"location": "Indaiatuba - SP", "username": "CamposConti", "verified": false, "name": "\u30e9\u30d5\u30a1\u30a8\u30eb \u30ab\u30f3\u30dd\u30b9 \u30b3\u30f3\u30c1", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 630, "tweet_count": 43891, "listed_count": 0}, "id": "233420308"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "SoyClaudel68", "verified": false, "name": "Clau \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 12162, "following_count": 11844, "tweet_count": 190335, "listed_count": 4}, "id": "54042105"}, {"username": "Riveryexisto", "verified": false, "name": "Ale de River", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1097, "tweet_count": 28258, "listed_count": 0}, "id": "3248317828"}, {"username": "AldayPascuttini", "verified": false, "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude95 \ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\udea2 \ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude9e\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 16403, "following_count": 598, "tweet_count": 44952, "listed_count": 105}, "id": "833270270"}, {"location": "Rimini, Emilia Romagna", "username": "gilberto_giani", "verified": false, "name": "Gilberto Giani_LEGA_Rimini", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 426, "tweet_count": 7338, "listed_count": 2}, "id": "726806327410974720"}, {"username": "TerreImpervie", "verified": false, "name": "Terre Impervie", "public_metrics": {"followers_count": 9095, "following_count": 1754, "tweet_count": 67655, "listed_count": 12}, "id": "4871507764"}, {"location": "Le\u00e3o, Espanha", "username": "AsociacionRb", "verified": false, "name": "Rebeli\u00f3n Feminista", "public_metrics": {"followers_count": 5444, "following_count": 212, "tweet_count": 28368, "listed_count": 37}, "id": "1032638610280001537"}, {"username": "2grober", "verified": false, "name": "Bor", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 405, "tweet_count": 35152, "listed_count": 0}, "id": "1276227745"}, {"username": "ulyanavelikaya", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9abE qUiTe, DoN't CrY\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1218, "tweet_count": 1157, "listed_count": 2}, "id": "1064162759309434881"}, {"location": "\u0432 \u043c\u0438\u0440\u0435 \u0433\u0440\u0451\u0437 \u043c\u0435\u0440\u0442\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u0448\u043c\u0430\u0440\u0430 ", "username": "SplutteryCord75", "verified": false, "name": "Anduin_SplCord", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 134, "tweet_count": 13618, "listed_count": 16}, "id": "1107605811633799168"}, {"username": "josealler2", "verified": false, "name": "god & guns", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1199, "tweet_count": 47740, "listed_count": 0}, "id": "1137752396782874625"}, {"username": "oxigeno661", "verified": false, "name": "Sr. L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 963, "tweet_count": 15052, "listed_count": 0}, "id": "1010216883667243008"}, {"location": "El mejor lugar del mundo", "username": "GloriaZ98329971", "verified": false, "name": "GIoriaZa", "public_metrics": {"followers_count": 3414, "following_count": 2833, "tweet_count": 264238, "listed_count": 0}, "id": "1099591997629874176"}, {"location": "Venezuela", "username": "la_patilla", "verified": true, "name": "La Patilla", "public_metrics": {"followers_count": 7539549, "following_count": 200, "tweet_count": 6316248, "listed_count": 15370}, "id": "124172948"}, {"location": "Valencia, Rehiyon ng Gitnang V", "username": "datfeis", "verified": false, "name": "cogumelo", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 609, "tweet_count": 11376, "listed_count": 3}, "id": "2854812593"}, {"location": "exo ", "username": "loeyxm", "verified": false, "name": "b\u00eb \u2079\u2079", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 273, "tweet_count": 760, "listed_count": 0}, "id": "1163933140924207106"}, {"username": "Xiumallowsy", "verified": false, "name": "K\u5f00IEMIM", "public_metrics": {"followers_count": 8748, "following_count": 4366, "tweet_count": 157365, "listed_count": 72}, "id": "787479162995011585"}, {"location": "Barcelona", "username": "montserratmon", "verified": false, "name": "Montserrat Mon Mil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 1259, "tweet_count": 47816, "listed_count": 6}, "id": "284844190"}, {"location": "Notificaciones desactivadas", "username": "JorgeBustos1", "verified": true, "name": "Jorge Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 169862, "following_count": 1056, "tweet_count": 71917, "listed_count": 1176}, "id": "292464252"}, {"location": "\u276a Rem 15 - 12 \u276b  ", "username": "WOOFWOOFMEN", "verified": false, "name": "Merodeador fuera.", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 249, "tweet_count": 31696, "listed_count": 6}, "id": "1156040939523231744"}, {"location": "Cajamarca, Peru", "username": "LUISVERASTEGU19", "verified": false, "name": "LUIS VERASTEGUI", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "id": "805582219670646784"}, {"location": "Per\u00fa", "username": "MariellaWoodman", "verified": false, "name": "Mariella \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 2008, "tweet_count": 27239, "listed_count": 4}, "id": "316188039"}, {"username": "Hctorrock1", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor rock", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 6, "tweet_count": 14336, "listed_count": 0}, "id": "1148959657903480832"}, {"location": "mexico df", "username": "Raffles_77", "verified": false, "name": "James", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 298, "tweet_count": 4945, "listed_count": 1}, "id": "257229871"}, {"location": "Moreno, Argentina", "username": "Ana_Montes16", "verified": false, "name": "MARIAN", "public_metrics": {"followers_count": 2257, "following_count": 1701, "tweet_count": 169469, "listed_count": 9}, "id": "741813463354355712"}, {"username": "basilissaelissa", "verified": false, "name": "Belisarda", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 989, "tweet_count": 56671, "listed_count": 13}, "id": "215649979"}, {"location": "CDMX", "username": "FernandoMtz90", "verified": false, "name": "fer alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1946, "tweet_count": 49066, "listed_count": 0}, "id": "1649388008"}, {"location": "Billie Eilish", "username": "ilo_milo_", "verified": false, "name": "\u2661\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udd02 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 663, "tweet_count": 4543, "listed_count": 5}, "id": "918932688958119936"}, {"location": "liampayne ", "username": "agustdfools", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 6547, "following_count": 8257, "tweet_count": 33233, "listed_count": 0}, "id": "1146671758176661504"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JoyVSkywalker", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08Joy \ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1944, "tweet_count": 60389, "listed_count": 1}, "id": "709783400178163712"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gabriel73874935", "verified": false, "name": "Kang", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 3193, "tweet_count": 4682, "listed_count": 0}, "id": "1079042714757464069"}, {"location": "Princeton, NJ", "username": "elmirduclerc", "verified": false, "name": "Elmir Duclerc", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 297, "tweet_count": 536, "listed_count": 8}, "id": "541043717"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "ecuestre_", "verified": false, "name": "ECR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 4998, "tweet_count": 207772, "listed_count": 54}, "id": "188526972"}, {"location": "En alg\u00fan lugar del Universo", "username": "KevinCarter_", "verified": false, "name": "Kevin Carter", "public_metrics": {"followers_count": 26470, "following_count": 2888, "tweet_count": 12316, "listed_count": 54}, "id": "458821441"}, {"location": "Argentina", "username": "staybytini", "verified": false, "name": "DAII \u1d47\u1d49 \u2077 \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 2450, "tweet_count": 187874, "listed_count": 15}, "id": "1849291794"}, {"location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "FHernandezBot", "verified": false, "name": "Francisco Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 14, "tweet_count": 29936, "listed_count": 1}, "id": "925642205284524032"}, {"location": "Coimbra", "username": "hoes_mad4r", "verified": false, "name": "isa\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 365, "tweet_count": 124734, "listed_count": 11}, "id": "2747916155"}, {"location": "Ficalho, Beja , Portugal  ", "username": "Monique_Ruivo", "verified": false, "name": "Melancia \ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 371, "tweet_count": 23167, "listed_count": 3}, "id": "1311075708"}, {"location": "Europa", "username": "NemNemecsek", "verified": false, "name": "Ern\u0151 Nemecsek", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1062, "tweet_count": 139268, "listed_count": 1}, "id": "878613406022078464"}, {"location": "San Antonio, Chile", "username": "elsaaviedra", "verified": false, "name": "Antonio S.", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 951, "tweet_count": 12991, "listed_count": 0}, "id": "138458635"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Wellmuniz_", "verified": false, "name": "Well", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 180, "tweet_count": 5445, "listed_count": 0}, "id": "3313639648"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gabrieltriani", "verified": false, "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 15386, "following_count": 216, "tweet_count": 21989, "listed_count": 10}, "id": "1117315544854691841"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "CESARFR41325686", "verified": false, "name": "CESAR FRANCO", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 528, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}, "id": "2477440238"}, {"location": "Elche, Espa\u00f1a", "username": "benesquinas", "verified": false, "name": "Benjam\u00ed \ud83c\udff3\u200d\u26a7", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 246, "tweet_count": 62272, "listed_count": 9}, "id": "478965847"}, {"location": "\u0f3a 999 \u0f3b", "username": "GmzCrctt", "verified": false, "name": "belbel\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 162, "tweet_count": 7042, "listed_count": 0}, "id": "4889903536"}, {"location": "Colombia", "username": "elizarendon29", "verified": false, "name": ".\u2022\ud83c\udf38\u00b0\u2022.S\u0336A\u0110\u0110\u0404S\u0336\u01ac \u01e4I\u042f\u0141.\u2022\u00b0\ud83c\udf38\u2022.", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 359, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "id": "3900449253"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "Peteer_carrasco", "verified": false, "name": "Peeter27\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 494, "tweet_count": 14094, "listed_count": 2}, "id": "614564650"}, {"username": "Radio_adn_chile", "verified": false, "name": "AD\u00d1 RADIO", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 83, "tweet_count": 453, "listed_count": 3}, "id": "895322889490182145"}, {"username": "marinasrib", "verified": false, "name": "NINA", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 413, "tweet_count": 7365, "listed_count": 0}, "id": "866122081234190337"}, {"location": "Manaus, Brasil", "username": "dattebaydan", "verified": false, "name": "danizin", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 219, "tweet_count": 91850, "listed_count": 7}, "id": "450992861"}, {"location": "Montes Claros, Brasil", "username": "Caskelito", "verified": false, "name": "CASC\u00c3O DE CROPPED", "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 1760, "tweet_count": 38986, "listed_count": 5}, "id": "429931933"}, {"username": "melyfj", "verified": false, "name": "MJ \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 179, "tweet_count": 24942, "listed_count": 0}, "id": "131992453"}, {"location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "danaide_15", "verified": false, "name": "Danaide", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 214, "tweet_count": 20433, "listed_count": 1}, "id": "415839427"}, {"username": "regresandovoy", "verified": false, "name": "Emmet L. Brown \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 10651, "following_count": 423, "tweet_count": 28789, "listed_count": 117}, "id": "2863534234"}, {"username": "mar_de_hartura", "verified": false, "name": "An(\u01dd)", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 227, "tweet_count": 22940, "listed_count": 2}, "id": "4438021757"}, {"location": "Nicaragua", "username": "chavalatriste", "verified": false, "name": "Florecer\u00e1s, Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 344, "tweet_count": 12844, "listed_count": 0}, "id": "958134021652918277"}, {"location": "Lins", "username": "_JV_F", "verified": false, "name": "\u270d Jo\u00e3o Victor Fiorot", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 0, "tweet_count": 76153, "listed_count": 9}, "id": "621575821"}, {"username": "_rosy_22", "verified": false, "name": "\u2728rosy\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 299, "tweet_count": 23138, "listed_count": 2}, "id": "3311520068"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "fesracing22", "verified": false, "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 306, "tweet_count": 9395, "listed_count": 1}, "id": "3093836728"}, {"location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "marigonz_sil", "verified": false, "name": "Isa\ud83c\udf3b\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1#votorechazo", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 206, "tweet_count": 2124, "listed_count": 0}, "id": "701527645473923072"}, {"username": "spikedepressed", "verified": false, "name": "Soof", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 388, "tweet_count": 4943, "listed_count": 0}, "id": "263654960"}, {"username": "micu__e", "verified": false, "name": "\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 437, "tweet_count": 48551, "listed_count": 11}, "id": "2487198225"}, {"location": "na puta que pariu", "username": "LuccaBuenox", "verified": false, "name": "Bueno", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 288, "tweet_count": 10484, "listed_count": 0}, "id": "1128261640917540866"}, {"location": "Araraquara, Brasil", "username": "jhonnyjws", "verified": false, "name": "Jhonny", "public_metrics": {"followers_count": 4152, "following_count": 2003, "tweet_count": 13782, "listed_count": 15}, "id": "58909756"}, {"location": "Amaz\u00f4nia", "username": "EuOdara", "verified": false, "name": "Fernando de Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1068, "tweet_count": 11681, "listed_count": 3}, "id": "73010137"}, {"location": "Gran\u00e1.", "username": "Jesus_Malakian", "verified": false, "name": "Malaky, the Wanderer", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1552, "tweet_count": 95028, "listed_count": 23}, "id": "318909196"}, {"location": "M\u00e1laga / Lleida / Barcelona", "username": "Gargargom", "verified": false, "name": "Gebrechlichkeit & Ashley Olsen", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 519, "tweet_count": 15899, "listed_count": 0}, "id": "217934664"}, {"location": "Maresme", "username": "rogerrabal", "verified": false, "name": "Roger Rabal\ud83e\udd82", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 1909, "tweet_count": 12637, "listed_count": 3}, "id": "846975275661496321"}, {"location": "esfj ", "username": "ilymoonstar", "verified": false, "name": "lele", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 644, "tweet_count": 12841, "listed_count": 2}, "id": "2788185153"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gabriel_7642", "verified": false, "name": "G\u2019\u2019 Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 197, "tweet_count": 6428, "listed_count": 0}, "id": "819351189326360576"}, {"location": "Duque de Caxias, RJ", "username": "EsttevesAqui", "verified": false, "name": "Paloma", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 495, "tweet_count": 34256, "listed_count": 0}, "id": "759065770609483776"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "perromalp", "verified": false, "name": "@Nuck_Chorris", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 155, "tweet_count": 10259, "listed_count": 0}, "id": "999632033352740865"}, {"location": "\u0254\u0250\u0287\u0250lnu\u028e\u0250", "username": "amaerx", "verified": false, "name": "Marc \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 13720, "following_count": 8305, "tweet_count": 29241, "listed_count": 39}, "id": "736590166484221952"}, {"location": "Barcelona - Belfast", "username": "NerBlack", "verified": false, "name": "\ud83c\udf08Ner Black\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1136, "tweet_count": 62251, "listed_count": 15}, "id": "92540787"}, {"location": "Uruguay", "username": "MateoReiris", "verified": false, "name": "M. Reiris\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 314, "tweet_count": 13486, "listed_count": 0}, "id": "1125760630970048512"}, {"location": "Utrecht, Holanda", "username": "psyducksz", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83Greynk\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 457, "tweet_count": 16994, "listed_count": 4}, "id": "2197069486"}, {"username": "ihomettown", "verified": false, "name": "danna |-/", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 1233, "tweet_count": 17502, "listed_count": 3}, "id": "1030278421157437440"}, {"location": "20 | ky, pocpgc \u2661", "username": "formidabledun", "verified": false, "name": "bamBOO needs to hug josh dun", "public_metrics": {"followers_count": 3507, "following_count": 638, "tweet_count": 130295, "listed_count": 96}, "id": "3023158255"}, {"location": "Mordor.", "username": "MikeWella", "verified": false, "name": "K\u0337\u030e\u0314\u0344\u0341\u0313\u030a\u031bI\u0337\u0344\u0346\u0358\u0309\u034b\u032b\u0323N\u0334\u0300\u033e\u0302\u033f\u0328\u0323\u031fT\u0338\u0341\u0352\u0306\u0303\u0314A\u0334\u0360\u0352\u0352\u031b\u0314S\u0334\u0357\u0300\u0343\u0304\u0311\u0314\u034c", "public_metrics": {"followers_count": 4682, "following_count": 38, "tweet_count": 64582, "listed_count": 2}, "id": "1158453639595401216"}, {"location": "Argentina", "username": "hernangoldin", "verified": false, "name": "Hernan Goldin", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1567, "tweet_count": 27291, "listed_count": 1}, "id": "131032558"}, {"location": "Sorocaba-SP", "username": "Marsal71", "verified": false, "name": "Marcus Salles", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 647, "tweet_count": 31935, "listed_count": 1}, "id": "65642927"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "username": "PaolaNoceda", "verified": false, "name": "PaoLa Noceda", "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 2294, "tweet_count": 5500, "listed_count": 5}, "id": "138970181"}, {"location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "rnpy920am", "verified": false, "name": "Radio Nacional AM", "public_metrics": {"followers_count": 112268, "following_count": 1421, "tweet_count": 157317, "listed_count": 344}, "id": "294099546"}, {"location": "Mundo Gaturro", "username": "Leixh0", "verified": false, "name": "Luciano", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1489, "tweet_count": 5058, "listed_count": 0}, "id": "954415120758837249"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "Dias_de_Cine", "verified": false, "name": "Marc Dom\u00e8nech", "public_metrics": {"followers_count": 4495, "following_count": 921, "tweet_count": 12915, "listed_count": 32}, "id": "4824155633"}, {"location": "Italia", "username": "huiiseokk", "verified": false, "name": "mona \u25e1\u0308 \u2600\ufe0f\u2b20", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1597, "tweet_count": 34934, "listed_count": 12}, "id": "398026786"}, {"username": "tixaaa11", "verified": false, "name": "Patr\u00edcia", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 175, "tweet_count": 59571, "listed_count": 2}, "id": "3059348314"}, {"location": "Coimbra/Braga", "username": "conssf", "verified": false, "name": "Concha", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 544, "tweet_count": 108548, "listed_count": 4}, "id": "2287140961"}, {"location": "Guarulhos, SP ", "username": "Micaele_", "verified": false, "name": "\ud835\udc74\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 495, "tweet_count": 49811, "listed_count": 3}, "id": "701258800775434240"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "contqirritante", "verified": false, "name": "melanos", "public_metrics": {"followers_count": 49885, "following_count": 64, "tweet_count": 57083, "listed_count": 12}, "id": "15233266"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "livocidade", "verified": false, "name": "vrozi", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 700, "tweet_count": 38868, "listed_count": 5}, "id": "611270303"}, {"username": "9dbd6d985fea42b", "verified": false, "name": "ivo marcelino", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 503, "tweet_count": 174188, "listed_count": 15}, "id": "2519146450"}, {"location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "username": "bbcbrasil", "verified": true, "name": "BBC News Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3312779, "following_count": 785, "tweet_count": 269956, "listed_count": 9703}, "id": "790680"}, {"location": "Mexico", "username": "Roberto98043686", "verified": false, "name": "Roberto Fabian", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 88, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "id": "1164743765048922112"}, {"username": "antiadiazg", "verified": false, "name": "Ant\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 522, "tweet_count": 59941, "listed_count": 0}, "id": "928339320"}, {"username": "MR_PARLOTERO", "verified": false, "name": "MR PARLOTERO \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 1393, "tweet_count": 25514, "listed_count": 4}, "id": "34835084"}, {"username": "bandarrita", "verified": false, "name": "Blanca Rodr\u00edguez \u00abBandarrita\u00bb", "public_metrics": {"followers_count": 10115, "following_count": 1265, "tweet_count": 107629, "listed_count": 102}, "id": "186790042"}, {"location": "Colombia", "username": "Antipetrista", "verified": false, "name": "Antipetrista tambi\u00e9n Astrologo Nasa.", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 2434, "tweet_count": 30667, "listed_count": 3}, "id": "778313431"}, {"location": "Brasil", "username": "naliato", "verified": false, "name": "Samir Naliato", "public_metrics": {"followers_count": 5768, "following_count": 460, "tweet_count": 11672, "listed_count": 49}, "id": "59505575"}, {"location": "Colombia", "username": "helmanalberto", "verified": false, "name": "Hellman", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1824, "tweet_count": 74056, "listed_count": 11}, "id": "282117909"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "MarcianaPunk", "verified": false, "name": "m a r c i a n a", "public_metrics": {"followers_count": 38501, "following_count": 4204, "tweet_count": 91648, "listed_count": 22}, "id": "1015112367120769026"}, {"username": "Curiosamente_EP", "verified": false, "name": "Tob\u00edas Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 854, "tweet_count": 51058, "listed_count": 0}, "id": "1078872185765212160"}, {"location": "Puerta 11 Estadio Pasional", "username": "_Crisazul", "verified": false, "name": "\ud83d\udcaf\ud83c\udfbe\ud83d\udeb4\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 5332, "following_count": 3442, "tweet_count": 156811, "listed_count": 17}, "id": "351685392"}, {"username": "gato_bu", "verified": false, "name": "Gato del BU\u2655\u2654 \u02b7\u1d49\u2098\u2091\ud83c\udf1f\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 543, "tweet_count": 33523, "listed_count": 0}, "id": "1069681648864821250"}, {"username": "SayuriMedina9", "verified": false, "name": "Sayuri Medina", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 18, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "id": "1167845216482512896"}, {"username": "mirarisoleo", "verified": false, "name": "Mirarisoleo", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 690, "tweet_count": 32624, "listed_count": 1}, "id": "998224692174606337"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "username": "_polo98", "verified": false, "name": "Polo", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 278, "tweet_count": 1239, "listed_count": 0}, "id": "1169181879163133953"}, {"username": "BebaDril7", "verified": false, "name": "ASALI CARPETEADA Y TROLEADA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude18", "public_metrics": {"followers_count": 2854, "following_count": 1176, "tweet_count": 179470, "listed_count": 12}, "id": "460673042"}, {"location": "San Juan, Puerto Rico", "username": "MUDDLAW", "verified": true, "name": "JOHN E. MUDD", "public_metrics": {"followers_count": 33105, "following_count": 1878, "tweet_count": 230011, "listed_count": 210}, "id": "383799402"}, {"location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "x_katharsis", "verified": false, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd86 \ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd99.\u2601", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 499, "tweet_count": 97791, "listed_count": 2}, "id": "474145469"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "username": "2005Fantasminha", "verified": false, "name": "B e l l y \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 335, "tweet_count": 1697, "listed_count": 0}, "id": "1150481906645053441"}, {"location": "Itamaraju, Brasil", "username": "_dmamedi", "verified": false, "name": "Sr Mamedi", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 99, "tweet_count": 891, "listed_count": 0}, "id": "3309262035"}, {"location": "www.rexpeita.com.br", "username": "brttOficial", "verified": true, "name": "Felipe Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 1057496, "following_count": 450, "tweet_count": 35451, "listed_count": 500}, "id": "292013793"}, {"location": "Quer\u00e9taro, Qro; Mx.", "username": "medardorp", "verified": false, "name": "med rangel", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1140, "tweet_count": 127753, "listed_count": 0}, "id": "253096396"}, {"location": "pfp by: @brunodrawsout", "username": "sadweikis", "verified": false, "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc2b\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f (Estoy en Twitch)", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1144, "tweet_count": 56002, "listed_count": 6}, "id": "240402561"}, {"location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "ThomyMercado", "verified": false, "name": "thom", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 582, "tweet_count": 28630, "listed_count": 2}, "id": "537477570"}, {"location": "Brazil", "username": "twilightzooner", "verified": false, "name": "Calvero \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf7f\ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 812, "tweet_count": 25356, "listed_count": 1}, "id": "85339498"}, {"location": "ALcobendas Madrid, Espa\u00f1a.", "username": "zoante", "verified": false, "name": "Zoan-Hur", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 0, "tweet_count": 17503, "listed_count": 4}, "id": "396127390"}, {"username": "FranRachetti", "verified": false, "name": "Franco", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 194, "tweet_count": 2789, "listed_count": 6}, "id": "2387712209"}, {"username": "locatedonneouni", "verified": false, "name": "\u308d\u3051\u306d\u304a", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1303, "tweet_count": 23322, "listed_count": 10}, "id": "833212299586396160"}, {"username": "jamiegirI", "verified": false, "name": "living for the memories", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 240, "tweet_count": 121205, "listed_count": 3}, "id": "2916203116"}, {"location": "M\u00e1laga", "username": "Azaharacr98", "verified": false, "name": "Azahara \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 297, "tweet_count": 4972, "listed_count": 3}, "id": "1495477292"}, {"username": "Juleen97_", "verified": false, "name": "Juleen97 \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1191, "tweet_count": 12600, "listed_count": 1}, "id": "1014800041020715008"}, {"location": "Santiago", "username": "kurzweil88", "verified": false, "name": "Kurz #ElMecheroNoMeRepresenta \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 2953, "tweet_count": 224635, "listed_count": 2}, "id": "338965624"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "DiLerniaLuciana", "verified": false, "name": "Luciana", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 577, "tweet_count": 8275, "listed_count": 2}, "id": "2959528311"}, {"location": "Portugal", "username": "marcosszp", "verified": false, "name": "warkos \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 178, "tweet_count": 4508, "listed_count": 0}, "id": "3662972057"}, {"location": "Brasil", "username": "nataliadnina", "verified": false, "name": "nat\u00e1lia della nina", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 2015, "tweet_count": 51540, "listed_count": 5}, "id": "123052625"}, {"location": "Blvd. De los sue\u00f1os rotos", "username": "ClaussHesse", "verified": false, "name": "C\u2113\u03b1u \u30c4", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 899, "tweet_count": 3935, "listed_count": 0}, "id": "406660694"}, {"location": "http://drgatejo.blogspot.mx", "username": "drgatejo", "verified": false, "name": "Jorge Galv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 2014, "tweet_count": 42179, "listed_count": 10}, "id": "267589284"}, {"username": "Sagitta11232071", "verified": false, "name": "SagittariusA*", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 61, "tweet_count": 69794, "listed_count": 1}, "id": "1144368105227018240"}, {"location": "Camaragibe | PE | Brasil", "username": "jaimegjunior", "verified": false, "name": "Jaime Guimar\u00e3es Junior \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 4998, "tweet_count": 83222, "listed_count": 7}, "id": "51141993"}, {"location": "Chiclana de la Fra, C\u00e1diz", "username": "Don_Caballo", "verified": false, "name": "Pablo Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 506, "tweet_count": 35274, "listed_count": 1}, "id": "2731526152"}, {"location": "Valencia", "username": "joelconjota_", "verified": false, "name": "JoeJoe", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1238, "tweet_count": 18105, "listed_count": 4}, "id": "154510355"}, {"username": "eumnomeaocalhas", "verified": false, "name": "\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd2b \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 410, "tweet_count": 54938, "listed_count": 2}, "id": "875870915229306880"}, {"username": "zombector", "verified": false, "name": "zombiman ms", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 198, "tweet_count": 3685, "listed_count": 0}, "id": "3161781402"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "username": "JesuinoYahoo", "verified": false, "name": "jesuino evangelista", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 271, "tweet_count": 45745, "listed_count": 2}, "id": "1653935264"}, {"location": "Brasil", "username": "portaldaband", "verified": true, "name": "Band.com.br", "public_metrics": {"followers_count": 630172, "following_count": 398, "tweet_count": 251425, "listed_count": 1452}, "id": "76651032"}, {"location": "Penha, Rio de Janeiro", "username": "aldacir47", "verified": false, "name": "Aldacir Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 378, "tweet_count": 4240, "listed_count": 2}, "id": "3299798026"}, {"location": "Italia", "username": "EspNitalia", "verified": false, "name": "Top News", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 2326, "tweet_count": 8803, "listed_count": 1}, "id": "1015160861676195840"}, {"location": "Salamanca Espa\u00f1a", "username": "Carmatpor", "verified": false, "name": "Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 226, "tweet_count": 82979, "listed_count": 2}, "id": "271370830"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AgusAguiar_1", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 627, "tweet_count": 12938, "listed_count": 0}, "id": "768281185"}, {"username": "MarcosMalta8", "verified": false, "name": "Marcos Malta", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 356, "tweet_count": 12173, "listed_count": 0}, "id": "1037819759360925701"}, {"username": "misag_", "verified": false, "name": "isita", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 255, "tweet_count": 24393, "listed_count": 4}, "id": "1155582094703255554"}, {"location": "Italia", "username": "Tradecon1", "verified": false, "name": "Tradecon", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1109, "tweet_count": 54063, "listed_count": 22}, "id": "481375605"}, {"location": "Alicante. Spain.", "username": "martamartirio", "verified": true, "name": "Marta Mart\u00edn Llaguno \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 11931, "following_count": 3840, "tweet_count": 35996, "listed_count": 200}, "id": "65325998"}, {"username": "silvipiwi", "verified": false, "name": "Silvipiwi", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1336, "tweet_count": 33815, "listed_count": 4}, "id": "4744725988"}, {"username": "ninfatommo", "verified": false, "name": "Finn \ud83e\udd81\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 888, "tweet_count": 96023, "listed_count": 0}, "id": "2651947612"}, {"location": "Dublin", "username": "OsabaClara", "verified": false, "name": "Clara Osaba", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 173, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "id": "898301147982815237"}, {"location": "donde mande la ocasi\u00f3n ", "username": "addyforavi", "verified": false, "name": "avi", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 98, "tweet_count": 39607, "listed_count": 1}, "id": "855156746372997120"}, {"location": "supercorp", "username": "_alloka_", "verified": false, "name": "aloka_\ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 6142, "following_count": 6120, "tweet_count": 142140, "listed_count": 19}, "id": "1000818321208561665"}, {"location": "Maring\u00e1 - PR", "username": "toni_roberto", "verified": false, "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "id": "44927867"}, {"location": "Joa\u00e7aba, Santa Catarina", "username": "ZampiraoZ", "verified": false, "name": "GZ", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 619, "tweet_count": 9849, "listed_count": 0}, "id": "3081873394"}, {"location": "Mans\u00f5es Santo Ant\u00f4nio", "username": "Badassmykao69", "verified": false, "name": "Mihael", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 363, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}, "id": "747596503007510528"}, {"username": "franca_fm", "verified": false, "name": "Franca", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 598, "tweet_count": 45576, "listed_count": 0}, "id": "726673795"}, {"location": "Brasil", "username": "ClNDERELABAlANA", "verified": false, "name": "Fabi \ud83d\udc8b* \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50 \ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\uded8\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83e\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 3346, "tweet_count": 190161, "listed_count": 7}, "id": "830921468087238656"}, {"location": "\ud835\udfcf\ud835\udfd4\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc2c/\ud835\udfd0\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc2c/\ud835\udfcf\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc2f", "username": "stoesselegends", "verified": false, "name": "\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc27,,", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 274, "tweet_count": 180058, "listed_count": 40}, "id": "3245383543"}, {"username": "BabyWanderer", "verified": false, "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 144, "tweet_count": 2397, "listed_count": 0}, "id": "612101182"}, {"username": "EmyRoyaleagle", "verified": false, "name": "Dottor-no", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 581, "tweet_count": 213601, "listed_count": 3}, "id": "729861715970658308"}, {"username": "Onditzzz", "verified": false, "name": "zeta", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 137, "tweet_count": 6373, "listed_count": 1}, "id": "1104041742528118784"}, {"username": "BGenebra", "verified": false, "name": "Professor Um\u00edlio", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 191, "tweet_count": 451951, "listed_count": 4}, "id": "1121353595574734848"}, {"username": "DavidG2Tcrew", "verified": false, "name": "David Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 476, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}, "id": "2568030679"}, {"location": "Chicago, IL", "username": "DiegMoreno", "verified": false, "name": "Diego Moreno \u2790", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 866, "tweet_count": 54165, "listed_count": 11}, "id": "47640417"}, {"location": "Argentina", "username": "LuisEscorpio", "verified": false, "name": "\u013b\u0446\u03b9\u0455 \u03be\u0455\u03c2\u03c3\u044f\u03c1\u03b9\u03c3 \u264f", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 478, "tweet_count": 31870, "listed_count": 17}, "id": "119165386"}, {"username": "Antonio_Diaz24", "verified": false, "name": "Antonio Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1859, "tweet_count": 2695, "listed_count": 0}, "id": "1589347297"}, {"location": "Bronx ", "username": "_BlackPride", "verified": false, "name": "Warren G", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 551, "tweet_count": 91852, "listed_count": 112}, "id": "611423679"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "edduardorocha", "verified": false, "name": "duds", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 234, "tweet_count": 17894, "listed_count": 0}, "id": "1014681113166581762"}, {"username": "kamillyaquino", "verified": false, "name": "mulan", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 782, "tweet_count": 68069, "listed_count": 0}, "id": "3366892048"}, {"location": "\u0431\u043e\u0436\u0435 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0433\u0438", "username": "KukhSawd", "verified": false, "name": "CuSO4", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 1481, "tweet_count": 1490, "listed_count": 1}, "id": "951013335868289025"}, {"location": "Mendoza - Argentina ", "username": "belubenavides", "verified": false, "name": "Bel", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 358, "tweet_count": 27473, "listed_count": 2}, "id": "2664506041"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "username": "pauli_dragoni", "verified": false, "name": "Pau", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 740, "tweet_count": 41437, "listed_count": 0}, "id": "827299728631201793"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "MicaelaBiscarra", "verified": false, "name": "soledad", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 493, "tweet_count": 13941, "listed_count": 0}, "id": "621382686"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "camicafisi_", "verified": false, "name": "Cami", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 109, "tweet_count": 16224, "listed_count": 0}, "id": "1146761062278189056"}, {"location": "M\u00e9xico", "username": "13trece96", "verified": false, "name": "BereBarrera", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 61, "tweet_count": 2288, "listed_count": 1}, "id": "4843086091"}, {"username": "cdaria1", "verified": false, "name": "cdaria", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 2191, "tweet_count": 88817, "listed_count": 25}, "id": "602125481"}, {"username": "lakutre", "verified": false, "name": "una ni\u00f1a d\u00e9bil", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 777, "tweet_count": 91866, "listed_count": 13}, "id": "2343997934"}, {"location": "Cabo Frio RJ - Brasil ", "username": "vde_souza", "verified": false, "name": "ViviS\u2720\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1045, "tweet_count": 10612, "listed_count": 0}, "id": "1052370820369133570"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "LaPaginaNegraMX", "verified": false, "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157811, "listed_count": 121}, "id": "446328030"}, {"location": "Florian\u00f3polis, $UL$IDE", "username": "CHIEF_FVST", "verified": false, "name": "FV$T", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 56, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}, "id": "1046515756056408064"}, {"username": "BianchiRob95", "verified": false, "name": "Roberto Bianchi", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 145, "tweet_count": 9266, "listed_count": 0}, "id": "933754510417252352"}, {"location": "under the bridge ou aracaju", "username": "kkarennnnnnnn", "verified": false, "name": "karen\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 508, "tweet_count": 7068, "listed_count": 0}, "id": "4236740525"}, {"username": "HanlliA", "verified": false, "name": "Hanlli D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 153, "tweet_count": 4278, "listed_count": 0}, "id": "633383851"}, {"location": "lp", "username": "july4nt__", "verified": false, "name": "juli\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 219, "tweet_count": 11405, "listed_count": 0}, "id": "1095550703148429312"}, {"username": "AnnaP1953", "verified": false, "name": "ANNA", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 914, "tweet_count": 254384, "listed_count": 2}, "id": "792793865489117184"}, {"username": "bryanlorenzo05", "verified": false, "name": "\ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 296, "tweet_count": 1818, "listed_count": 0}, "id": "2755245139"}, {"username": "nevermind_day", "verified": false, "name": "nevermind day", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 26, "tweet_count": 326, "listed_count": 0}, "id": "904721946729906176"}, {"username": "MiCast21", "verified": false, "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude69", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 537, "tweet_count": 12710, "listed_count": 0}, "id": "972653521"}, {"location": "\ud83e\udd84", "username": "divacornio", "verified": false, "name": "\ud83c\udf38 (aka Golden Marina) \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 115, "tweet_count": 20674, "listed_count": 1}, "id": "3781860856"}, {"username": "uselessmagic", "verified": false, "name": "ma\u00ecradriel", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 361, "tweet_count": 64218, "listed_count": 5}, "id": "227139947"}, {"location": "Argentina", "username": "GuillerminaLab1", "verified": false, "name": "Guillermina", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 477, "tweet_count": 5041, "listed_count": 0}, "id": "913764847"}, {"location": "027", "username": "NaclaraDalmeida", "verified": false, "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 292, "tweet_count": 40766, "listed_count": 3}, "id": "917917546707341320"}, {"username": "omarcitolira", "verified": false, "name": "El Umar", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 5002, "tweet_count": 11091, "listed_count": 0}, "id": "2373550695"}, {"location": "Mexico.", "username": "Mermaid_Dork", "verified": false, "name": "Gerry // \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Lovely Angel\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Fosforilocos \ud83d\udc99\ud83e\udd5a", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 596, "tweet_count": 117424, "listed_count": 23}, "id": "3180045834"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "kyyand", "verified": false, "name": "Andrea.", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 622, "tweet_count": 59559, "listed_count": 19}, "id": "2176251375"}, {"username": "exuzao", "verified": false, "name": "exu", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 97, "tweet_count": 9249, "listed_count": 0}, "id": "928277500366639104"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ualkindez", "verified": false, "name": "Ualkindez", "public_metrics": {"followers_count": 1629, "following_count": 1800, "tweet_count": 21614, "listed_count": 0}, "id": "1066431167262588929"}, {"location": "Astrakhan, Russia", "username": "3FspSTOhW90Edrz", "verified": false, "name": "\u0431\u043b\u044f \u043e\u0442\u0441\u0442\u0430\u043d\u044c", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 23, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "id": "1083626986499698688"}, {"location": "CDMX", "username": "metro696", "verified": false, "name": "noctambuloCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 2009, "tweet_count": 15256, "listed_count": 8}, "id": "1654423386"}, {"username": "Magui_Acosta", "verified": false, "name": "Mag \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1000, "tweet_count": 56173, "listed_count": 17}, "id": "174290794"}, {"location": "Ubrique", "username": "josecoco25", "verified": false, "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 921, "tweet_count": 30358, "listed_count": 0}, "id": "474066277"}, {"username": "AdrianD95451356", "verified": false, "name": "Adrian Davila", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 213, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "id": "1164339269072277504"}, {"location": "Silveir\u00e2nia, Brasil", "username": "Deniisl20", "verified": false, "name": "Futuro Nilsinho do SUS", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 560, "tweet_count": 4211, "listed_count": 0}, "id": "1025536740398968833"}, {"username": "Eliismad", "verified": false, "name": "Maddy \ud83d\udd79\ufe0f Jueguitos", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 182, "tweet_count": 5955, "listed_count": 0}, "id": "824715759213576192"}, {"location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "username": "AllLibertarians", "verified": false, "name": "Libertario tocapelotas", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 352, "tweet_count": 3123, "listed_count": 3}, "id": "987463437457481728"}, {"location": "Espa\u00f1a", "username": "altorrijos_", "verified": false, "name": "Alternativa Libertaria Torrijos", "public_metrics": {"followers_count": 7891, "following_count": 247, "tweet_count": 18209, "listed_count": 51}, "id": "838121187536482306"}, {"location": "taybrina", "username": "smgztini", "verified": false, "name": "ros", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 995, "tweet_count": 35154, "listed_count": 34}, "id": "983157910925729792"}, {"location": "rj", "username": "juliananovis", "verified": false, "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 288, "tweet_count": 17233, "listed_count": 1}, "id": "4871170018"}, {"location": "rj", "username": "amandagouIart", "verified": false, "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 367, "tweet_count": 15599, "listed_count": 0}, "id": "888479170128474113"}, {"username": "JLIOCSA89109611", "verified": false, "name": "J\u00daLIO C\u00c9SAR", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 148, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "id": "1168273397412958213"}, {"location": "Urugay", "username": "ndenegraaa", "verified": false, "name": "Agustina", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 986, "tweet_count": 37914, "listed_count": 0}, "id": "1005945063560622081"}, {"username": "NecesidadDeTini", "verified": false, "name": "jos,", "public_metrics": {"followers_count": 3255, "following_count": 621, "tweet_count": 93356, "listed_count": 24}, "id": "1140833772"}, {"location": "Ciudad Real", "username": "MorittaOtto", "verified": false, "name": "Moritta", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 486, "tweet_count": 2137, "listed_count": 2}, "id": "1032810624"}, {"username": "itsbeacachinhos", "verified": false, "name": "beat", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 397, "tweet_count": 15018, "listed_count": 0}, "id": "823738990205501442"}, {"location": "012", "username": "lalunaflorista", "verified": false, "name": "luna \u263e \u0f09\u2027\u208a\u02da.", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 986, "tweet_count": 2257, "listed_count": 0}, "id": "1040686247981801472"}, {"username": "joseluvj", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Velasco", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 642, "tweet_count": 16610, "listed_count": 0}, "id": "1945153903"}, {"username": "elena1962mar1", "verified": false, "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1592, "tweet_count": 59939, "listed_count": 1}, "id": "1857326258"}, {"location": "Brasil", "username": "rafael_itj", "verified": false, "name": "Rafael M", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 528, "tweet_count": 13844, "listed_count": 4}, "id": "56955533"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "LadyCocaCola"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}]}, "created_at": "2019-09-07T13:33:08.000Z", "lang": "es", "text": "Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "edit_history_tweet_ids": ["1170329152270082049"], "id": "1170329152270082049", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "author_id": "1201608434"}, {"created_at": "2019-09-07T11:22:03.000Z", "lang": "es", "text": "TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideolog\u00eda suicida y generar conciencia acerca de la importancia de establecer sistemas de cuidados que nos ayuden a detectar de las necesidades no evidentes https://t.co/88ALcXlOgW", "edit_history_tweet_ids": ["1170296163389575168"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "expanded_url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "display_url": "t.co/88ALcXlOgW"}]}, "id": "1170296163389575168", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3, "like_count": 699, "quote_count": 2}, "author_id": "103962741"}, {"created_at": "2019-09-07T19:48:27.000Z", "lang": "es", "text": "alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al final la chica no se hizo nada\ud83e\udd7a https://t.co/Y8TEirvRZQ", "edit_history_tweet_ids": ["1170423605819256832"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Y8TEirvRZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/softstoessell/status/1170423605819256832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y8TEirvRZQ", "media_key": "3_1170423596910612481"}]}, "id": "1170423605819256832", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "author_id": "1019378852773138432"}, {"created_at": "2019-09-07T22:22:01.000Z", "lang": "en", "text": "\u25aa\ufe0eHarry Potter. https://t.co/m1Xyfd15Sa", "edit_history_tweet_ids": ["1170462252488712194"], "in_reply_to_user_id": "1156039733778296832", "id": "1170462252488712194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1156039733778296832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170462202442256385"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/m1Xyfd15Sa", "expanded_url": "https://twitter.com/publicutility18/status/1170462252488712194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1Xyfd15Sa", "media_key": "3_1170462205097259009"}, {"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/m1Xyfd15Sa", "expanded_url": "https://twitter.com/publicutility18/status/1170462252488712194/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1Xyfd15Sa", "media_key": "3_1170462223149543425"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T18:02:20.000Z", "lang": "es", "text": "Ins\u00f3lito?Un sector de la prensa adicta al gob pretende, responsabilizar al Congreso de la falta de incubadoras y de la muerte de los 30 ni\u00f1os para eximir de responsabilidad al gob. Ya no saben que hacer para tapar la incompetencia de a quienes defienden. !Cierren el Congreso!.", "edit_history_tweet_ids": ["1170396900325036032"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.704, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.7316, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "id": "1170396900325036032", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 251, "like_count": 519, "quote_count": 34}, "author_id": "216721738"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "Suicidio"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "Prevenci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Fen\u00f3meno"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/VEWjCNLsen", "expanded_url": "http://bit.ly/2KCXPBc", "display_url": "bit.ly/2KCXPBc"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/prdqULQ8wW", "expanded_url": "https://twitter.com/CIJ_Adicciones/status/1168629818482728963/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/prdqULQ8wW", "media_key": "3_1168629817006329856"}]}, "created_at": "2019-09-02T21:00:35.000Z", "lang": "es", "text": "Consulta y descarga el documento:\nFen\u00f3meno suicida: Un acercamiento transdisciplinar\n#Suicidio #Prevenci\u00f3n\nhttps://t.co/VEWjCNLsen https://t.co/prdqULQ8wW", "edit_history_tweet_ids": ["1168629818482728963"], "id": "1168629818482728963", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "127919893"}, {"created_at": "2019-09-07T20:26:01.000Z", "lang": "pt", "text": "Mais um suicidio na PM Paulista. \nCb PM Luciano que trabalhava na cidade de Santo Ant\u00f4nio do Jardim e morava em S\u00e3o Jo\u00e3o da boa vista se suicidou nesta manh\u00e3, dentro da Sede do Pelot\u00e3o onde trabalhava em Santo Ant\u00f4nio do Jardim!\nEsse \u00e9 o descaso do governador.", "edit_history_tweet_ids": ["1170433059382054912"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.2155, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}, {"start": 204, "end": 219, "probability": 0.8474, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do"}]}, "id": "1170433059382054912", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "author_id": "907301328988332033"}, {"created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "lang": "es", "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "id": "1170349273365565442", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "author_id": "87097693", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T18:37:38.000Z", "lang": "es", "text": "Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber juntado en su movimiento a tribus de toda \u00edndole para conseguir el triunfo fue suicida, el poder de MALO va en descenso y con ello el control de sus huestes", "edit_history_tweet_ids": ["1170405783273476096"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5383, "type": "Place", "normalized_text": "MORENA"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "MALO"}]}, "id": "1170405783273476096", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "author_id": "238300000"}, {"created_at": "2019-09-07T22:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfQu\u00e9 secretos encierra el genoma humano? https://t.co/aeqyZX8iEX", "edit_history_tweet_ids": ["1170459226231234562"], "id": "1170459226231234562", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "385692394", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/aeqyZX8iEX", "expanded_url": "https://www.tangible-eluniversal.com.mx/que-nos-hace-humanos-las-interrogantes-de-nuestro-adn", "display_url": "tangible-eluniversal.com.mx/que-nos-hace-h\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T21:04:07.000Z", "lang": "pt", "text": "\"Maior pr\u00eamio\"?  \nACHO QUE ALGU\u00c9M ESQUECEU O OSCAR DE MAQUIAGEM DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA... https://t.co/LSkOFY85ht", "edit_history_tweet_ids": ["1170442647024078849"], "id": "1170442647024078849", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "author_id": "163071406", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170429159979569153"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/LSkOFY85ht", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153", "display_url": "twitter.com/naliato/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T15:33:33.000Z", "lang": "es", "text": "Porqu\u00e9 no odiamos m\u00e1s a Maradona? Ya nos olvidamos del sorete mal nacido machirulo violento golpeador p\u00e9simo padre hijo de remil puta que es? \nEtc\u00e9tera.", "edit_history_tweet_ids": ["1170359456485564416"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}]}, "id": "1170359456485564416", "public_metrics": {"retweet_count": 450, "reply_count": 60, "like_count": 2777, "quote_count": 28}, "author_id": "153059940"}, {"created_at": "2019-09-07T21:29:59.000Z", "lang": "es", "text": "No teme a la muerte el que vive como suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1170449157934526465"], "id": "1170449157934526465", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "881304949"}, {"created_at": "2019-09-05T00:32:01.000Z", "lang": "pt", "text": "N\u00e3o era amor, era cilada: enquanto @KatiaAbreu abjura em p\u00fablico o ruralismo radical e suicida, seu filhote opera para concluir a obra de mam\u00e3e e implodir o que sobrou do C\u00f3digo Florestal.\nhttps://t.co/tvMuSYN0Im", "edit_history_tweet_ids": ["1169407801346658304"], "entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 186, "probability": 0.5336, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo Florestal"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/tvMuSYN0Im", "expanded_url": "https://www.socioambiental.org/pt-br/noticias-socioambientais/governo-bolsonaro-e-ruralistas-tentam-implodir-codigo-florestal-enquanto-amazonia-pega-fogo", "display_url": "socioambiental.org/pt-br/noticias\u2026"}], "mentions": [{"start": 35, "end": 46, "username": "KatiaAbreu", "id": "31116114"}]}, "id": "1169407801346658304", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "52168441"}, {"created_at": "2019-09-07T21:35:01.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEs posible usar Android sin aplicaciones y servicios de Google? Descubre los argumentos a favor y en contra de esta tendencia en el mercado. https://t.co/WGiMR9aaNz https://t.co/HKfAbGZF5p", "edit_history_tweet_ids": ["1170450422651346944"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9732, "type": "Other", "normalized_text": "Android"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8913, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/WGiMR9aaNz", "expanded_url": "https://elandroidelibre.elespanol.com/2019/08/usar-android-sin-google-razones-a-favor-y-en-contra.html", "display_url": "elandroidelibre.elespanol.com/2019/08/usar-a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/elandroidelibre/20190825/usar-android-sin-google-razones-favor/424208428_0.html"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/HKfAbGZF5p", "expanded_url": "https://twitter.com/elandroidelibre/status/1170450422651346944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKfAbGZF5p", "media_key": "3_1170450421187588096"}]}, "id": "1170450422651346944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "50665193"}, {"created_at": "2019-09-07T17:43:11.000Z", "lang": "es", "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repugnante y asquerosa https://t.co/WY4I83ttgB", "edit_history_tweet_ids": ["1170392078565724161"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6355, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/WY4I83ttgB", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/"}]}, "id": "1170392078565724161", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 8}, "author_id": "960910880388108289"}, {"created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "lang": "es", "text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw", "edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "id": "1170265519783579648", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "author_id": "338638962", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}}, {"created_at": "2019-09-06T23:40:48.000Z", "lang": "es", "text": "Soy de Santa Cruz,  y esto que voy a decir va para.todos los Bonaerenses  NO K.\nUstedes no saben lo.que es tener un gobierno K en la provincia,  tienen una gobernadora que es un lujo nacional. Si no la votan, se merecen las 10 plagas de Egipto. \nNo hay 2\u00b0 oportunidad.", "edit_history_tweet_ids": ["1170119688157724673"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.8045, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}]}, "id": "1170119688157724673", "public_metrics": {"retweet_count": 1412, "reply_count": 126, "like_count": 2557, "quote_count": 46}, "author_id": "4460064508"}, {"created_at": "2019-09-07T21:58:53.000Z", "lang": "pt", "text": "@uno_attack Acabei on secund\u00e1rio no algarve, candidatei me \u00e0 Su\u00e9cia que (como outro pa\u00edses n\u00f3rdicos) \u00c9 GR\u00c1TIS PARA EUROPEUS.\n\nTirei licenciatura em linguistica e literatura inglesa, depois tive saudades das ci\u00eancias e fui estudar veterin\u00e1ria para a Pol\u00f3nia. Aguentei dois anos e bazei.", "edit_history_tweet_ids": ["1170456430467538945"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8775, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00e9cia"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.5536, "type": "Other", "normalized_text": "Pol\u00f3nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "uno_attack", "id": "391585286"}]}, "in_reply_to_user_id": "391585286", "id": "1170456430467538945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1149502677241360384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1129722257784352769"}]}, {"created_at": "2019-09-07T17:42:22.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfEntonces @EspinosaRadio con quien habl\u00f3 si @petrogustavo dice que lo que @HOLLMANMORRIS le confirm\u00f3 es un invento y una calumnia?  \ud83d\ude44\ud83e\udd14\n\u00bfEmpez\u00f3 otro fin de semana incoherente del tuitero suicida de Petro? \ud83e\udd2d https://t.co/wp7DFaD3SR", "edit_history_tweet_ids": ["1170391876438056960"], "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 201, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/wp7DFaD3SR", "expanded_url": "https://twitter.com/petrogustavo/status/1170368228926939137", "display_url": "twitter.com/petrogustavo/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "EspinosaRadio", "id": "87713796"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}]}, "id": "1170391876438056960", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "232098774", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170368228926939137"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:58:07.000Z", "lang": "pt", "text": "nossa!! e tio marcos faleceu em agosto. e a \u00faltima vez q vi ele foi no vel\u00f3rio do meu tio marcos. tomei ben\u00e7\u00e3o, ele me abra\u00e7ou e ali foi a \u00faltima vez q nos vimos. se eu soubesse q ali seria a \u00faltima vez, eu ia abra\u00e7ar ele mais forte e falaria que ele era um homem incr\u00edvel", "edit_history_tweet_ids": ["1170456237978337281"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.3709, "type": "Person", "normalized_text": "marcos"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.4219, "type": "Person", "normalized_text": "marcos"}]}, "id": "1170456237978337281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118126329"}, {"created_at": "2019-09-07T21:42:45.000Z", "lang": "es", "text": "@claudiosavoia @aries2011956 Espantoso. Estaremos condenados como pa\u00eds al no tener justicia Y lo peor es que el peronismo avala eso. Sabi\u00e9ndolo uno no comprende a esa parte del pueblo argentino que en un acto suicida ,  los vota.", "edit_history_tweet_ids": ["1170452369991184384"], "in_reply_to_user_id": "202352090", "id": "1170452369991184384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "228240541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170040084428664834"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "aries2011956", "id": "870235934"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T19:59:18.000Z", "lang": "it", "text": "Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "edit_history_tweet_ids": ["1170426337460457472"], "id": "1170426337460457472", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "author_id": "2414070806", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170408161519517696"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T03:04:51.000Z", "lang": "zxx", "text": "https://t.co/BlUnZKpLhE", "edit_history_tweet_ids": ["1170171039101403138"], "id": "1170171039101403138", "public_metrics": {"retweet_count": 1857, "reply_count": 514, "like_count": 10409, "quote_count": 306}, "author_id": "18602100", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BlUnZKpLhE", "expanded_url": "https://twitter.com/bintalazhaar/status/1169414077321494529/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BlUnZKpLhE", "media_key": "7_1169414037358174208"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T10:08:14.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando una persona se suicida supone un fracaso para una sociedad que est\u00e1 en decadencia y a la que le importa m\u00e1s salvar gente lejana que viene en barcos negreros que al que tiene ahog\u00e1ndose a su lado, que se ocupa y concede m\u00e1s derechos a los animales que a sus pr\u00f3ximos", "edit_history_tweet_ids": ["1170277586729127942"], "id": "1170277586729127942", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "865704866999668736"}, {"created_at": "2019-09-07T19:26:15.000Z", "lang": "qam", "text": "@felipeneto @VeraLciaCorrei3", "edit_history_tweet_ids": ["1170418019325161479"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "id": "1170418019325161479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961378915590819840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "VeraLciaCorrei3", "id": "1144311190312706048"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T09:21:36.000Z", "lang": "pt", "text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo.", "edit_history_tweet_ids": ["1170265851041370113"], "id": "1170265851041370113", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 20, "like_count": 402, "quote_count": 2}, "author_id": "16908924"}, {"created_at": "2019-06-30T17:48:00.000Z", "lang": "es", "text": "Ella era preciosa, tanto como el puente m\u00e1s alto del mundo para un suicida..", "edit_history_tweet_ids": ["1145388529763196928"], "id": "1145388529763196928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2954125622"}, {"created_at": "2019-09-07T18:30:30.000Z", "lang": "es", "text": "@Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK CON TAL DE NO IR PRESA Y TENER UN PAR DE MILES DE PROPIEDADES MAS, FIRMA EL DECRETO.\n\nLA CAMPORA USA SU FUERZA DE CHOQUE Y SE QUEDA CON UN PAR.\n\nAF SE SUICIDA", "edit_history_tweet_ids": ["1170403988476444672"], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050050771771936775", "id": "1170403988476444672", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "898885707040780290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170181567450374145"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "salvini"}, {"start": 76, "end": 86, "tag": "GreenBook"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:01:32.000Z", "lang": "it", "text": "#salvini si suicida politicamente.\n\nE sky cosa fa ? Mette in programmazione #GreenBook :\n\n- un\u2019America in cui ci si ricorda come le risorse salviniane fossero spesso mafiosi violenti\n\n- un nero elegante, di classe che chiede ad un bianco di fargli da autista\n\nGombloddooo", "edit_history_tweet_ids": ["1170411799092633600"], "id": "1170411799092633600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2331847077"}, {"created_at": "2019-09-07T21:38:57.000Z", "lang": "es", "text": "@AndreaS47024627 @getoutdahouse @macabercovich Es precisamente todo lo contrario, el crey\u00f3 ciegamente que el g\u00e9nero es psicol\u00f3gico, intent\u00f3 comprobarlo y fall\u00f3 de la manera m\u00e1s horrible que se pueda uno imaginar, con dos j\u00f3venes suicid\u00e1ndose... el fue el que dio lugar a la teor\u00eda queer. Estas muy mal informada.", "edit_history_tweet_ids": ["1170451414394507264"], "in_reply_to_user_id": "1071260294134026240", "id": "1170451414394507264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163781635906711553", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170444978159521794"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreaS47024627", "id": "1071260294134026240"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "getoutdahouse", "id": "253071579"}]}}, {"created_at": "2019-09-06T18:24:29.000Z", "lang": "es", "text": "Autorizan a Cristina Kirchner a no asistir a las pr\u00f3ximas audiencias del juicio en su contra por la obra p\u00fablica en Santa Cruz - https://t.co/tJgwSTOGlh", "edit_history_tweet_ids": ["1170040084428664834"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Cruz"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/tJgwSTOGlh", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lr6N3y?fromRef=twitter", "display_url": "bit.ly/2Lr6N3y?fromRe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.clarin.com/politica/autorizan-cristina-kirchner-asistir-proximas-audiencias-juicio-obra-publica-santa-cruz_0_BtkVHS7-5.html"}]}, "id": "1170040084428664834", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 187, "like_count": 79, "quote_count": 45}, "author_id": "202352090"}, {"created_at": "2019-09-06T01:37:32.000Z", "lang": "es", "text": "La marcha de @MartinVizcarraC , comunistas, caviares y moraditos, fue el fracaso de todos los fracasos. Textualmente cuatro gatos! Ahora que Vizcarra no tiene \u201c la calle\u201d, ni a las Fuerzas Armadas ni la policia , que le queda? La respuesta es simple: respetar la Cibstituci\u00f3n!", "edit_history_tweet_ids": ["1169786678975897600"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 148, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "id": "1169786678975897600", "public_metrics": {"retweet_count": 634, "reply_count": 1174, "like_count": 1719, "quote_count": 103}, "author_id": "1120300927"}, {"created_at": "2019-09-07T21:31:28.000Z", "lang": "es", "text": "acabo d leer en fb una q puso q si se suicida en el momento justo puede reencarnar en el hijo de tyler la puta madre estoy tentada", "edit_history_tweet_ids": ["1170449531697278978"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "id": "1170449531697278978", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "708523289015160832"}, {"created_at": "2019-09-07T21:35:04.000Z", "lang": "pt", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida nem explorou a rela\u00e7\u00e3o deles direito e agora temos isso ? https://t.co/lw8GV0ccRE", "edit_history_tweet_ids": ["1170450434085019648"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/lw8GV0ccRE", "expanded_url": "https://twitter.com/dcuworlds/status/1169689169213440000", "display_url": "twitter.com/dcuworlds/stat\u2026"}]}, "id": "1170450434085019648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2934235318"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 130, "tag": "L6Ni\u00f1akigabilondo"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Gabilondo"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.5219, "type": "Other", "normalized_text": "L6Ni\u00f1akigabilondo"}]}, "created_at": "2019-09-07T21:26:13.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfContar\u00e1 hoy Gabilondo qu\u00e9 pas\u00f3 con aquel misterioso suicida del 11-M con tres calzoncillos que jam\u00e1s apareci\u00f3? #L6Ni\u00f1akigabilondo", "edit_history_tweet_ids": ["1170448207291342851"], "id": "1170448207291342851", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "282079438"}, {"created_at": "2019-09-07T20:59:11.000Z", "lang": "es", "text": "O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran influencia en la poblacion q pierde su tiempo escuchandolos ,y si alguien se suicida por una mofa de estos se\u00f1ores? John,en esta difiero de usted amistosamente. https://t.co/ze9Z6Wp5aO", "edit_history_tweet_ids": ["1170441405854035970"], "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "John"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ze9Z6Wp5aO", "expanded_url": "https://twitter.com/MUDDLAW/status/1170327456974331909", "display_url": "twitter.com/MUDDLAW/status\u2026"}]}, "id": "1170441405854035970", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "author_id": "2315181777", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170327456974331909"}]}, {"created_at": "2019-09-07T21:13:00.000Z", "lang": "pt", "text": "As coisas complicaram, socorroooo. https://t.co/XULmf9QRqY", "edit_history_tweet_ids": ["1170444882609147905"], "id": "1170444882609147905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "233420308", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/XULmf9QRqY", "expanded_url": "https://twitter.com/CamposConti/status/1170444882609147905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XULmf9QRqY", "media_key": "3_1170444869837426688"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "RIVER"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6766, "type": "Organization", "normalized_text": "RIVER"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Mono"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Go6ZG36bLm", "expanded_url": "https://twitter.com/RiverNumeros/status/1170409811340603394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Go6ZG36bLm", "media_key": "3_1170409788028661760"}]}, "created_at": "2019-09-07T18:53:38.000Z", "lang": "es", "text": "#Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 149 goles recibidos (0,98 pPJ)\n- 54 vallas invictas (35,76 %)\n- 3 penales atajados\n- 2 expulsiones\n- \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n- Mono, el arquero suicida https://t.co/Go6ZG36bLm", "edit_history_tweet_ids": ["1170409811340603394"], "id": "1170409811340603394", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 237, "quote_count": 0}, "author_id": "833270270"}, {"created_at": "2019-09-07T21:13:07.000Z", "lang": "it", "text": "Nel laboratorio di Boston sono riusciti a fotografare l'unico neurone di un renziano mentre si lancia in una picchiata suicida contro le pareti del cranio. https://t.co/6HBAxzUBhG", "edit_history_tweet_ids": ["1170444913256910853"], "id": "1170444913256910853", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "4871507764", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/6HBAxzUBhG", "expanded_url": "https://twitter.com/TerreImpervie/status/1170444913256910853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HBAxzUBhG", "media_key": "3_1170444906441166848"}]}}, {"created_at": "2019-09-06T21:33:50.000Z", "lang": "ru", "text": "@suicida_mne \u041d\u0443 \u043f\u043e\u0436\u0430\u043b\u0443\u0439 \u0432\u043e\u0442, \u0444\u043e\u0442\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0434 \u0438 \u0441 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438 https://t.co/ODrWjaVnX3", "edit_history_tweet_ids": ["1170087735798980613"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "id": "1170087735798980613", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1107605811633799168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ODrWjaVnX3", "expanded_url": "https://twitter.com/CordSpl/status/1170087735798980613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ODrWjaVnX3", "media_key": "3_1170087635618021377"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ODrWjaVnX3", "expanded_url": "https://twitter.com/CordSpl/status/1170087735798980613/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ODrWjaVnX3", "media_key": "3_1170087710138281984"}]}}, {"created_at": "2019-09-03T07:14:17.000Z", "lang": "es", "text": "@CasoAislado_Es Parte de barceloneses ha elegido la demagogia suicida progre que representa esta tiparraca, asi que no me da ninguna pena que la ciudad se hunda en el desprestigio.", "edit_history_tweet_ids": ["1168784260939034625"], "in_reply_to_user_id": "124746336", "id": "1168784260939034625", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1010216883667243008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168629842327298053"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T18:10:00.000Z", "lang": "es", "text": "EN VIDEO: Un francotirador abate a un secuestrador suicida disparando entre las piernas de un polic\u00eda https://t.co/N1yqkq2f7b                               .", "edit_history_tweet_ids": ["1170398830262665218"], "id": "1170398830262665218", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "124172948", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/N1yqkq2f7b", "expanded_url": "http://j.mp/2PQssYx", "display_url": "j.mp/2PQssYx", "status": 200, "unwound_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/05/en-video-un-francotirador-abate-a-un-secuestrador-suicida-disparando-entre-las-piernas-de-un-policia/"}]}}, {"created_at": "2019-09-06T15:15:41.000Z", "lang": "pt", "text": "Acabou de passar na tv o cara que ESTRUPOU e matou uma IDOSA,  agora me diz que \u00e9  a roupa que influencia, que \u00e9  a gente q \"insinua\",  HOMEM N\u00c3O V\u00ca SE \u00c9 CRIAN\u00c7A, IDOSO, BEB\u00ca, ADOLESCENTE, voc\u00ea pode t\u00e1 de burca e pra eles n\u00e3o vai fazer diferen\u00e7a, a culpa n \u00e9 da mulher", "edit_history_tweet_ids": ["1169992574196736000"], "id": "1169992574196736000", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "author_id": "787479162995011585"}, {"created_at": "2019-09-07T06:49:42.000Z", "lang": "es", "text": "Cuando el suicidio no llega al periodismo, es el periodismo el que se suicida. He cre\u00eddo necesario escribir esta columna: https://t.co/d5oeH6fSsX", "edit_history_tweet_ids": ["1170227624108593154"], "id": "1170227624108593154", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 33, "like_count": 233, "quote_count": 18}, "author_id": "292464252", "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/d5oeH6fSsX", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/09/07/5d72ac7a21efa0e0218b4653.html"}]}}, {"created_at": "2019-09-06T20:45:00.000Z", "lang": "es", "text": "@rosamariabartra No tiene NADA... por eso es que hace estupidez y media. El \u00fanico prop\u00f3sito de Vizcarra en esta vida es librarse de la c\u00e1rcel.", "edit_history_tweet_ids": ["1170075448367357955"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "in_reply_to_user_id": "67978697", "id": "1170075448367357955", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "316188039", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170066656925609989"}]}, {"created_at": "2019-09-07T17:37:32.000Z", "lang": "es", "text": "@lajornadaonline Es que el mexicano es feliz, feliz, feliz...\nDice el tlatoani.", "edit_history_tweet_ids": ["1170390658164678656"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.402, "type": "Person", "normalized_text": "tlatoani"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lajornadaonline", "id": "35977487"}]}, "in_reply_to_user_id": "35977487", "id": "1170390658164678656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257229871", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170384574393868289"}]}, {"created_at": "2019-09-07T17:42:14.000Z", "lang": "pt", "text": "MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "edit_history_tweet_ids": ["1170391841835016193"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8133, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "id": "1170391841835016193", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 174, "quote_count": 0}, "author_id": "541043717"}, {"created_at": "2019-09-06T14:39:12.000Z", "lang": "es", "text": "@MafaldaVnzl Lo que pasa es que t\u00fa eres gilipollas y te piensas que a m\u00ed me va el morbo o algo. No, imb\u00e9cil, no, lo que yo digo es que las consecuencias de las enfermedades mentales deben hacerse p\u00fablicas para que gilipollas como t\u00fa, cuando lleguen a cargos, no crean que nadie se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1169983391904804864"], "in_reply_to_user_id": "2356289815", "id": "1169983391904804864", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "458821441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169980305085739008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MafaldaVnzl", "id": "2356289815"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:49:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDizem, isso n\u00e3o \u00e9 nada, com o tempo passa. \nN\u00e3o, n\u00e3o passa.\nO vazio n\u00e3o desaparece e nada faz mais sentido.\nE a \u00fanica forma que v\u00eaem em  acabar com a dor \u00e9 essa.", "edit_history_tweet_ids": ["1170439064807493637"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}]}, "id": "1170439064807493637", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "author_id": "1311075708"}, {"created_at": "2019-09-07T15:32:05.000Z", "lang": "es", "text": "@gaditatotal Claro, eso ya lo sabemos, no aportas nada nuevo. Lo que se critica es a toda esa gente que dice que no tiene importancia la causa real porque lo dem\u00e1s es morbo. Pues no, gilipollas, de morbo nada, a m\u00ed me interesa saber si la gente se suicida y por qu\u00e9 para evitar que suceda.", "edit_history_tweet_ids": ["1170359086254297092"], "in_reply_to_user_id": "756132842518745088", "id": "1170359086254297092", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "458821441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170357013525794816"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gaditatotal", "id": "756132842518745088"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 206, "tag": "VamosLaU"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.9557, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Chile"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7633, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosLaU"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:51:42.000Z", "lang": "es", "text": "Jugadores de Universidad de Chile ser\u00e1n los protagonistas de la segunda parte de la pel\u00edcula el Escuadr\u00f3n Suicida. El director de la pel\u00edcula nos comentaba: \"los elegimos porque son todos malos\" \n\n#VamosLaU", "edit_history_tweet_ids": ["1170439522510938113"], "id": "1170439522510938113", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "895322889490182145"}, {"created_at": "2019-09-07T21:13:43.000Z", "lang": "pt", "text": "@avrilactose Eu sei mas ela se queimou e curou ne, mas quer comparar um justu de fogo comum com amaterasu e um chakra de uma bijuu \u00e9 totalmente diferente, seu argumento caiu por terra", "edit_history_tweet_ids": ["1170445064004362240"], "in_reply_to_user_id": "450992861", "id": "1170445064004362240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429931933", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170444129760944136"}]}, {"created_at": "2019-09-05T20:06:58.000Z", "lang": "es", "text": "Muere de viejo el suicida extreme\u00f1o que se tir\u00f3 a las v\u00edas del tren.", "edit_history_tweet_ids": ["1169703488542203904"], "id": "1169703488542203904", "public_metrics": {"retweet_count": 464, "reply_count": 20, "like_count": 1437, "quote_count": 11}, "author_id": "2863534234"}, {"created_at": "2019-09-07T13:24:15.000Z", "lang": "es", "text": "Suicida?? Que exagerado las personas se aburren d esperar en ese taco q se forma antes d llegar a la enap llevan +de 2 a\u00f1os haciendo reparaciones y d nuevo la paralizaron[Video] Denuncian maniobra casi suicida de conductor camino a Vi\u00f1a https://t.co/sU2947v2Os v\u00eda @Cooperativa", "edit_history_tweet_ids": ["1170326918954180610"], "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Vi\u00f1a"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/sU2947v2Os", "expanded_url": "http://bit.ly/30ZFi7T", "display_url": "bit.ly/30ZFi7T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cooperativa.cl/noticias/pais/region-de-valparaiso/denuncian-maniobra-casi-suicida-de-conductor-camino-a-vina-del-mar/2019-09-06/123707.html"}], "mentions": [{"start": 265, "end": 277, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "id": "1170326918954180610", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "701527645473923072"}, {"created_at": "2019-09-06T21:22:14.000Z", "lang": "es", "text": "@Pelikano8 @ManuelAlcaideSn De Europa ya espero poca cosa.\nPor m\u00ed podr\u00edamos quedarnos fuera y yo encantado de la vida.\nCada vez entiendo m\u00e1s a los ingleses y su Brexit, acertaron.", "edit_history_tweet_ids": ["1170084819637886977"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.9232, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pelikano8", "id": "962487431370084353"}]}, "in_reply_to_user_id": "962487431370084353", "id": "1170084819637886977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 69, "like_count": 5, "quote_count": 7}, "author_id": "736590166484221952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170050494074630144"}]}, {"created_at": "2019-09-07T05:23:04.000Z", "lang": "es", "text": "me vi escuadron suicida COMPLETO solamente para escuchar heathens al \u00faltimo, clikkie en su m\u00e1ximo esplendor", "edit_history_tweet_ids": ["1170205823261233153"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7331, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "clikkie"}]}, "id": "1170205823261233153", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "3023158255"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Est\u00e1sEscuchando"}, {"start": 17, "end": 33, "tag": "NoCedasLaCorrea"}, {"start": 172, "end": 183, "tag": "FundaJoven"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5511, "type": "Other", "normalized_text": "Gabo Correa"}, {"start": 79, "end": 111, "probability": 0.5377, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio y comportamiento suicida"}, {"start": 149, "end": 161, "probability": 0.6122, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Segovia"}, {"start": 173, "end": 182, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "FundaJoven"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.5726, "type": "Organization", "normalized_text": "Lic"}, {"start": 194, "end": 205, "probability": 0.7494, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Guill\u00e9n"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/DuJ6EeDRAm", "expanded_url": "https://twitter.com/rnpy920am/status/1170361894160523265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DuJ6EeDRAm", "media_key": "3_1170361805698457602"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "PaolaNoceda", "id": "138970181"}]}, "created_at": "2019-09-07T15:43:14.000Z", "lang": "es", "text": "#Est\u00e1sEscuchando #NoCedasLaCorrea con @PaolaNoceda y Gabo Correa, hablamos de \"Suicidio y comportamiento suicida\" con nuestros invitados especiales: Pedro Segovia Director #FundaJoven y el Lic. Luis Guill\u00e9n https://t.co/DuJ6EeDRAm", "edit_history_tweet_ids": ["1170361894160523265"], "id": "1170361894160523265", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "294099546"}, {"created_at": "2019-09-07T20:50:15.000Z", "lang": "es", "text": "Si un documental est\u00e1 t\u00e9cnicamente mal hecho (mal montaje, muy descuidado, poca investigaci\u00f3n detr\u00e1s) pero el tema que trata es muy interesante e importante... \u00bfEs un buen o un mal documental? \ud83e\udd14", "edit_history_tweet_ids": ["1170439155446427648"], "id": "1170439155446427648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4824155633"}, {"created_at": "2019-09-06T23:33:27.000Z", "lang": "pt", "text": "De um lado um animal, dou outro o Touro https://t.co/dm3XI7BY1v", "edit_history_tweet_ids": ["1170117840856371200"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3441, "type": "Person", "normalized_text": "Touro"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/dm3XI7BY1v", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagochareti/status/1170117840856371200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dm3XI7BY1v", "media_key": "7_1170117783436365825"}]}, "id": "1170117840856371200", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 111, "like_count": 2362, "quote_count": 387}, "author_id": "15233266"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 184, "tag": "ArquivoBBC"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/pdCKN5JzuT", "expanded_url": "https://bbc.in/2zYY2Ze", "display_url": "bbc.in/2zYY2Ze", "status": 403, "unwound_url": "https://bbc.in/2zYY2Ze"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:38:03.000Z", "lang": "pt", "text": "A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o pai de fato era criminoso https://t.co/pdCKN5JzuT #ArquivoBBC", "edit_history_tweet_ids": ["1170436088168701952"], "id": "1170436088168701952", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "790680"}, {"created_at": "2019-09-07T16:32:08.000Z", "lang": "es", "text": "Este hilo est\u00e1 lleno de fotos felices de personas d\u00edas e incluso horas antes de suicidarse. La depresi\u00f3n y el trauma no son siempre evidentes y mucho menos se pueden juzgar por lo que vemos en RRSS. https://t.co/gtxe7srh5Y", "edit_history_tweet_ids": ["1170374200772780032"], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 196, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "RRSS"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/gtxe7srh5Y", "expanded_url": "https://t.co/gtxe7srh5Y", "display_url": "t.co/gtxe7srh5Y"}]}, "id": "1170374200772780032", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 13, "like_count": 483, "quote_count": 9}, "author_id": "186790042"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 178, "end": 184, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}, {"start": 67, "end": 84, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Veneza"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.3141, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/pZDnfUMCf6", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pZDnfUMCf6", "media_key": "3_1170429143412092928"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/pZDnfUMCf6", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pZDnfUMCf6", "media_key": "3_1170429152643702784"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/pZDnfUMCf6", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pZDnfUMCf6", "media_key": "3_1170429155059671041"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/pZDnfUMCf6", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pZDnfUMCf6", "media_key": "3_1170429157521670144"}]}, "created_at": "2019-09-07T20:10:31.000Z", "lang": "pt", "text": "Coringa venceu o importante pr\u00eamio Le\u00e3o de Ouro de melhor filme no Festival de Veneza. Um feito, maior pr\u00eamio j\u00e1 conseguido por um longa de quadrinhos de super-her\u00f3is at\u00e9 agora. #Joker https://t.co/pZDnfUMCf6", "edit_history_tweet_ids": ["1170429159979569153"], "id": "1170429159979569153", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 96, "quote_count": 10}, "author_id": "59505575"}, {"created_at": "2019-09-07T16:12:40.000Z", "lang": "es", "text": "Tengo un amigo en Holanda que suele mandarme fotos de lo que hace en sus fines de semana en su pueblo o ciudad y me dice que le muestre Bogot\u00e1, y yo aqu\u00ed en el septimazo, mas polisombra que  ciudad. Que verg\u00fcenza \ud83d\ude14", "edit_history_tweet_ids": ["1170369300370272258"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Holanda"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "id": "1170369300370272258", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "1015112367120769026"}, {"created_at": "2019-09-07T21:03:11.000Z", "lang": "es", "text": "@Arturo_Orozco @AbbilderA @cganozadurant Mira las estad\u00edsticas internacionales y comprueba. A\u00fan recuerdo las encuestas falsas que daba tu l\u00edder en la \u00faltima campa\u00f1a diciendo que estaba en segundo lugar de votaci\u00f3n, cuando en realidad sac\u00f3 el 5% aproximadamente (con ayuda del PPC)", "edit_history_tweet_ids": ["1170442411300052992"], "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 278, "probability": 0.8784, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Arturo_Orozco", "id": "57802340"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "AbbilderA", "id": "3437500847"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "cganozadurant", "id": "180270633"}]}, "in_reply_to_user_id": "57802340", "id": "1170442411300052992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078872185765212160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170440988034252800"}]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "LatinoamericaLovesGureum"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 24, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "LatinoamericaLovesGureum"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "K-army"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vxumymzdFU", "expanded_url": "https://twitter.com/SayuriMedina9/status/1170426347669217280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxumymzdFU", "media_key": "3_1170426316857864193"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vxumymzdFU", "expanded_url": "https://twitter.com/SayuriMedina9/status/1170426347669217280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxumymzdFU", "media_key": "3_1170426326206959616"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vxumymzdFU", "expanded_url": "https://twitter.com/SayuriMedina9/status/1170426347669217280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxumymzdFU", "media_key": "3_1170426333584736256"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vxumymzdFU", "expanded_url": "https://twitter.com/SayuriMedina9/status/1170426347669217280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vxumymzdFU", "media_key": "3_1170426341520375808"}]}, "created_at": "2019-09-07T19:59:21.000Z", "lang": "es", "text": "#LatinoamericaLovesGureum no entiendo como K-army puede juzgar a una mascota tanto es el superficialismo de la gente koreana que ahora hasta las mascotas te juzgan , osea si yo llevo a mi perro all\u00ed, mi perro hasya se suicida por criticas https://t.co/vxumymzdFU", "edit_history_tweet_ids": ["1170426347669217280"], "id": "1170426347669217280", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1167845216482512896"}, {"created_at": "2019-09-07T13:26:24.000Z", "lang": "es", "text": "Si a usted no le gusta lo que hace alguna persona en la radio o televisi\u00f3n, no sintonize y ae acab\u00f3", "edit_history_tweet_ids": ["1170327456974331909"], "id": "1170327456974331909", "geo": {"place_id": "547fe91108bd744c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 121, "like_count": 862, "quote_count": 24}, "author_id": "383799402"}, {"created_at": "2019-09-07T20:52:39.000Z", "lang": "es", "text": "@GalacticWorld @ATERRYMAN Pues si. Estaban muy felices. Y la psic\u00f3loga terapeuta, muy lista ella, como si fueras p\u00e1rvulos, les dijo que ten\u00edan que socializar con el resto y les separaron.\nOsea \u00bfalguien como Mario consigue socializar con alguien, y en vez de hacer fiesta nacional los separas?", "edit_history_tweet_ids": ["1170439763230363649"], "entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 211, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GalacticWorld", "id": "372480614"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "ATERRYMAN", "id": "380880731"}]}, "in_reply_to_user_id": "372480614", "id": "1170439763230363649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "396127390", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170437241996529665"}]}, {"created_at": "2019-08-30T17:27:09.000Z", "lang": "in", "text": "Sco pa tu manaa ? https://t.co/4I8l4Uh5wq", "edit_history_tweet_ids": ["1167488944164020229"], "id": "1167488944164020229", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 302, "quote_count": 927}, "author_id": "3662972057", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/4I8l4Uh5wq", "expanded_url": "https://twitter.com/Markos10_/status/1167488944164020229/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4I8l4Uh5wq", "media_key": "3_1167488903378604032"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T19:14:27.000Z", "lang": "es", "text": "\u00bfNunca han pensado que pedirle a un suicida que se quede es obligarlo a sufrir todos los d\u00edas?  Tal vez es m\u00e1s humano dejarlo ir.", "edit_history_tweet_ids": ["1170415046511321089"], "id": "1170415046511321089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "267589284"}, {"created_at": "2019-09-07T20:19:42.000Z", "lang": "pt", "text": "Manifesta\u00e7\u00f5es contra Bolsonaro ocupam ruas em todo o Pa\u00eds no 7 de setembro: https://t.co/jd4DDcAUfK https://t.co/k2yAZKmwd0", "edit_history_tweet_ids": ["1170431469015183361"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/jd4DDcAUfK", "expanded_url": "http://bit.ly/2kz6OJk", "display_url": "bit.ly/2kz6OJk"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/k2yAZKmwd0", "expanded_url": "https://twitter.com/portaldaband/status/1170431469015183361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k2yAZKmwd0", "media_key": "3_1170431456814030849"}]}, "id": "1170431469015183361", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 30, "like_count": 34, "quote_count": 3}, "author_id": "76651032"}, {"created_at": "2019-09-07T20:42:49.000Z", "lang": "es", "text": "Olvidense de la bella historia de amor de H\u00e9rcules y Megara porque el zorro puto la mata y luego para sentirse mejor mata a monstruos a diestro y siniestro.", "edit_history_tweet_ids": ["1170437286774878211"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9rcules"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6078, "type": "Person", "normalized_text": "Megara"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155582094703255554", "id": "1170437286774878211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1155582094703255554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170436743335686145"}]}, {"created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "lang": "pt", "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "id": "1168263774421311490", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "author_id": "44927867"}, {"created_at": "2019-09-05T18:23:53.000Z", "lang": "pt", "text": "Feliz dia do irm\u00e3o, o meu \u00e9 retardado https://t.co/x9ovWWAS5Q", "edit_history_tweet_ids": ["1169677546998419462"], "id": "1169677546998419462", "public_metrics": {"retweet_count": 3702, "reply_count": 117, "like_count": 17465, "quote_count": 642}, "author_id": "747596503007510528", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/x9ovWWAS5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Badassmykao69/status/1169677546998419462/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/x9ovWWAS5Q", "media_key": "7_1169677434796630018"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T17:14:50.000Z", "lang": "pt", "text": "vendo o \u00fanico filme da DC q presta", "edit_history_tweet_ids": ["1170384944000057344"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.6936, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1170384944000057344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3366892048"}, {"created_at": "2019-09-07T20:31:40.000Z", "lang": "es", "text": "No miento cuando digo q la beli me hace feliz jajaja\u2665\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1170434480970117121"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3538, "type": "Person", "normalized_text": "beli"}]}, "id": "1170434480970117121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "827299728631201793"}, {"created_at": "2019-09-07T19:59:59.000Z", "lang": "es", "text": "#33 no teme a la muerte quien vive como suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1170426509187788802"], "id": "1170426509187788802", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "904721946729906176"}, {"created_at": "2019-09-07T20:18:55.000Z", "lang": "es", "text": "No se si eso pase en el libro tambi\u00e9n pero Dios que horrible final, toda la pel\u00edcula se esfuerza en conseguir que su mensaje sea lo m\u00e1s hip\u00f3crita posible.", "edit_history_tweet_ids": ["1170431270536564737"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4513, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "in_reply_to_user_id": "3180045834", "id": "1170431270536564737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "3180045834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170431069348384768"}]}, {"created_at": "2019-09-07T20:15:52.000Z", "lang": "es", "text": "2. Suzuka Gozen la bipolar.\n\nM\u00e1s molesta que otra cosa. Las dos primeras fases se me hicieron bastante f\u00e1ciles y con un buen servant de dealer la bajas sin tener en cuenta ni sus mec\u00e1nicas pero la \u00faltima fase se me hizo casi aleatoria. En cuanto di con el aligment correcto fin.", "edit_history_tweet_ids": ["1170430503947816962"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "Suzuka Gozen"}]}, "in_reply_to_user_id": "474066277", "id": "1170430503947816962", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474066277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170429880108036097"}]}, {"created_at": "2019-09-07T07:59:48.000Z", "lang": "es", "text": "Una de las bondades de la competencia fiscal es que incentiva la adopci\u00f3n de medidas que favorezcan el crecimiento econ\u00f3mico frente al recurso, tan f\u00e1cil como suicida, de esquilmar a los ciudadanos con un impuesto tras otro.\nhttps://t.co/FTH5AJHMxL", "edit_history_tweet_ids": ["1170245269323243522"], "id": "1170245269323243522", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "838121187536482306", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/FTH5AJHMxL", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-09-07/dan-mitchell-la-competencia-fiscal-elimina-los-impuestos-ideologicos-1276644342/", "display_url": "libremercado.com/2019-09-07/dan\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-07T20:09:03.000Z", "lang": "pt", "text": "3 horas no tr\u00e2nsito com rafaela e juliana, mere\u00e7o um pr\u00eamio \ud83e\udd70", "edit_history_tweet_ids": ["1170428789635080192"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.588, "type": "Person", "normalized_text": "rafaela"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5683, "type": "Person", "normalized_text": "juliana"}]}, "id": "1170428789635080192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "888479170128474113"}, {"created_at": "2019-09-06T19:20:50.000Z", "lang": "pt", "text": "eu to muito orgulhoso da minha sala, os dois circos foram perfeitos e sabemos o quanto cada um ali se matou pra aquele momento acontecer e tudo funcionar do jeito que deveria ser\nerros acontecem mas tudo correu bem, eu amo vcs \ud83d\udc98", "edit_history_tweet_ids": ["1170054265261441024"], "id": "1170054265261441024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1040686247981801472"}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo, Brasil", "id": "868f2a33cb6f70ce"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "1059880629150666753", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1059880629150666753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1059880629150666753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170319050418917378", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170319050418917378].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170319050418917378", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170457468071288833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170457468071288833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170457468071288833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "931147396419072001", "value": "931147396419072001", "detail": "User has been suspended: [931147396419072001].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170458647035559937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170458647035559937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170458647035559937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170393652042096641", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170393652042096641", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170393652042096641].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109953979465822208", "value": "1109953979465822208", "detail": "User has been suspended: [1109953979465822208].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170059394953940992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170059394953940992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170059394953940992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073615212622827521", "value": "1073615212622827521", "detail": "User has been suspended: [1073615212622827521].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170451880113319937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170451880113319937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170451880113319937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "798000776471867392", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [798000776471867392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "798000776471867392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170449424495054851", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170449424495054851].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170449424495054851", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1109170668036341762", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1109170668036341762].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109170668036341762", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170444692309385219", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170444692309385219].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170444692309385219", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1106162797170159617", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106162797170159617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106162797170159617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170136542955720704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170136542955720704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170136542955720704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170199590043299840", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1170199590043299840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1170199590043299840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170427974312701960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170427974312701960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170427974312701960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160189627271131136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160189627271131136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160189627271131136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170439489476603915", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170439489476603915].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170439489476603915", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1099117483032825856", "value": "1099117483032825856", "detail": "User has been suspended: [1099117483032825856].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170446599337721856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170446599337721856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170446599337721856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "214582803", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [214582803].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "214582803", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170349651767246848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170349651767246848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170349651767246848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170114443939844096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170114443939844096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170114443939844096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1117531741055586304", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1117531741055586304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117531741055586304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170440090881011713", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170440090881011713].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170440090881011713", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1017563775740850176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1017563775740850176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1017563775740850176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170401137482240000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170401137482240000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170401137482240000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170443682895618049", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170443682895618049", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170443682895618049].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170441686738247681", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170441686738247681", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170441686738247681].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156342834901016577", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156342834901016577].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156342834901016577", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170313228620062721", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170313228620062721].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170313228620062721", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1145800831465328640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1145800831465328640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1145800831465328640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170432810605326336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170432810605326336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170432810605326336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160189627271131136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160189627271131136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160189627271131136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170218668711653376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170218668711653376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170218668711653376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1047829171295199232", "value": "1047829171295199232", "detail": "User has been suspended: [1047829171295199232].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170339247569739776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170339247569739776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170339247569739776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "960275302126583814", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [960275302126583814].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "960275302126583814", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170420971519598592", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170420971519598592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170420971519598592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1170462863397478400", "oldest_id": "1170428521111543811", "result_count": 292, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ycwzlxxvqn2yxngsc71m60nhq5"}}