{"data": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182633667157467137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:26:53.000Z", "text": "RT @ajplusespanol: Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182336037760184321"}], "id": "1182633667157467137", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534530887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182633644747378688"], "created_at": "2019-10-11T12:26:47.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182633644747378688", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2187289100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FamosoEnLos90", "id": "1050191229462433794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182633514442866688"], "created_at": "2019-10-11T12:26:16.000Z", "text": "RT @FamosoEnLos90: Si BoJack se suicida, ojal\u00e1 que todos los que se creen \u00e9l tambi\u00e9n lo hagan.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181326225295499264"}], "id": "1182633514442866688", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954929883985121281"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182633425913692161"], "created_at": "2019-10-11T12:25:55.000Z", "text": "Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica, lo que conduce a un agotamiento general y a un riesgo acentuado de otros problemas de salud com\u00f3rbidos (ataques de p\u00e1nico, depresion mayor, ideaci\u00f3n suicida...).", "id": "1182633425913692161", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "author_id": "2530052556"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182632552508641285"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:22:27.000Z", "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "id": "1182632552508641285", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981470738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182632374741458944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:21:45.000Z", "text": "@Mauriciomulder Estamos esperando que realices tu acto de dignidad siguiendo los pasos de tu suicida lider ya que taaann digno te crees.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182475380231462912"}], "id": "1182632374741458944", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052665478534053900"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182632129894719489"], "created_at": "2019-10-11T12:20:46.000Z", "text": "Sempre q eu vejo um relato de gente q se matou eu fico pensando \u201ccomo q eles conseguiram???\u201d", "id": "1182632129894719489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1110259577306730499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.2859, "type": "Place", "normalized_text": "Helm"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.5894, "type": "Person", "normalized_text": "Berethor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JTBlackthorn", "id": "371189750"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182632011607019521"], "created_at": "2019-10-11T12:20:18.000Z", "text": "@JTBlackthorn SUFR\u00cd para pasarme el Abismo de Helm a partir de cuando hacen una brecha en la muralla, porque no te dejaban guardar antes de que a Berethor le entrase el valor suicida y defendiese el fuerte s\u00f3lo con la party.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182620999776456710"}], "id": "1182632011607019521", "in_reply_to_user_id": "371189750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "722856556480634880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182631993105928195"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anaissalopezz", "id": "1117488566781796357"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:20:14.000Z", "text": "@anaissalopezz Hab\u00eda gente suicida y luego est\u00e1s t\u00fa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182611602736058368"}], "id": "1182631993105928195", "in_reply_to_user_id": "1117488566781796357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "748638361317945344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "1d23c6309ee6decf"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182631956112199681"], "created_at": "2019-10-11T12:20:05.000Z", "text": "Me puede tanto la banda sonora del Escuadr\u00f3n Suicida", "id": "1182631956112199681", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3399295331"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Lutero"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "Lutero"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/6Iow3KJy3X", "expanded_url": "https://bibotalk.com/podcast/btcast-084-lendas-sobre-lutero/", "display_url": "bibotalk.com/podcast/btcast\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://bibotalk.com/podcast/btcast-084-lendas-sobre-lutero/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermePiton1", "id": "2271392920"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182631947501232129"], "created_at": "2019-10-11T12:20:03.000Z", "text": "RT @GuilhermePiton1: Lendas sobre Lutero\n\nSer\u00e1 que Lutero se converteu porque um raio matou seu amigo? Ou\u00e7am\n\nLink: https://t.co/6Iow3KJy3X", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182427296311005184"}], "id": "1182631947501232129", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81143929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182631945466978305"], "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 43, "username": "bracesco22", "id": "1149047330315878400"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:20:02.000Z", "text": "@luciana76406317 @lonely_psique @bracesco22 Qu\u00e9 porcentaje de mujeres violadas se suicida? Qu\u00e9 porcentaje de mujeres violadas no se recupera con terapia? Y qu\u00e9 porcentaje de mujeres tiene que tomar ansiol\u00edticos por un tiempo y cu\u00e1ntas de por vida? Si el porcentaje de suicidios no es el 100% un asesinato merece mayor pena.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182629742979223553"}], "id": "1182631945466978305", "in_reply_to_user_id": "2582141825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1254651949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182631884045672449"], "created_at": "2019-10-11T12:19:48.000Z", "text": "Tan puto malo fu\u00e9 el joker de Escuadr\u00f3n Suicida, que en la peli nueva de Harley Quinn ya lo han despachao to rapido.", "id": "1182631884045672449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "215920049"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182631673852301313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:18:57.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182631673852301313", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839836740"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182631663391694848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:18:55.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182631663391694848", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3329625313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 130, "probability": 0.3652, "type": "Person", "normalized_text": "Cesarismo"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jmvalfer", "id": "902098526087385089"}]}, "geo": {"place_id": "0ab1cfe1d3945a22"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182631638846623746"], "created_at": "2019-10-11T12:18:49.000Z", "text": "@jmvalfer Si me extra\u00f1a que dirigentes de Cs que son considerados inteligentes y probos no hayan frenado, que se sepa, el Cesarismo suicida de Rivera y su C\u00fapula.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182555797672341504"}], "id": "1182631638846623746", "in_reply_to_user_id": "902098526087385089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "722465396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.7529, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/uhMuCqwoqW", "expanded_url": "https://twitter.com/Frospigliosi/status/1182624985011118080", "display_url": "twitter.com/Frospigliosi/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182631070765854721"], "created_at": "2019-10-11T12:16:34.000Z", "text": "Claro que avanza, gracias a tus amigos, ejemplo: el suicida Garc\u00eda, Keiko Fujimori, sigo? Mejor ahi lo dejamos, para un siguiente cap\u00edtulo https://t.co/uhMuCqwoqW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182624985011118080"}], "id": "1182631070765854721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321447543"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182630905157996546"], "created_at": "2019-10-11T12:15:54.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182630905157996546", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179062236830142464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e3o"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "Eva -"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.9038, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Dilson_Moreira", "id": "47695592"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "pabllovittar", "id": "174226791"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182630832156168192"], "created_at": "2019-10-11T12:15:37.000Z", "text": "@Dilson_Moreira @jeanwyllys_real @pabllovittar E j\u00e1 nas primeiras edi\u00e7\u00f5es: \"Ad\u00e3o e Eva - desobedeceu as ordens divinas, Caim matou Abel\" a partir da\u00ed j\u00e1 se via que essa ideia n\u00e3o fora nada boa\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182629669478305792"}], "id": "1182630832156168192", "in_reply_to_user_id": "47695592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736260992770924545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "stanhesvoice", "id": "1708736509"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182630728959479810"], "created_at": "2019-10-11T12:15:12.000Z", "text": "RT @stanhesvoice: @highbythechb Simmm mano, eu s\u00f3 acho que deveriam d\u00e1 uma chance pra ele no esquadr\u00e3o suicida 2, o Joaquin foi uma escolha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182384234729820162"}], "id": "1182630728959479810", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2424503892"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182630519386886144"], "created_at": "2019-10-11T12:14:22.000Z", "text": "En mi clase de psicolog\u00eda pol\u00edtica estan hablando de terrorismo suicida y el contrato social. Auxilio.", "id": "1182630519386886144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "554081328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182630251161145363"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sun_inthesun", "id": "37740553"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:13:18.000Z", "text": "RT @sun_inthesun: veo muchos mensajes en redes hablando del riesgo suicida con motivo del d\u00eda de la salud mental. lo celebro, toda visibili\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182367490107727873"}], "id": "1182630251161145363", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74919828"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "Um Gay Suicida"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.8519, "type": "Other", "normalized_text": "Shangri-la"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Coimbra"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "youtube"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.5828, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8658, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/TGlPHEgWqE", "expanded_url": "https://twitter.com/KozixMana/status/1182629907848929280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TGlPHEgWqE", "media_key": "3_1182629903654686720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182629907848929280"], "created_at": "2019-10-11T12:11:56.000Z", "text": "13\u00ba livro do ano \"Um Gay Suicida em Shangri-la\" por Enrique Coimbra, terminado em 10/10. N\u00e3o conhecia o autor (aparentemente tem um canal no youtube). Tenho gostado msm de ler livros com tem\u00e1tica LGBT e \u00e9 um plus livros passados no Brasil &lt;3 https://t.co/TGlPHEgWqE", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172593537319407616"}], "id": "1182629907848929280", "in_reply_to_user_id": "296563121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296563121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182629890392313857"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrenoGalante", "id": "95944166"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:11:52.000Z", "text": "RT @BrenoGalante: Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182623396573732866"}], "id": "1182629890392313857", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101216404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182629860029718528"], "created_at": "2019-10-11T12:11:45.000Z", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "id": "1182629860029718528", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3904349257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gabyh_Lopees", "id": "1001514460794810368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182629857223688193"], "created_at": "2019-10-11T12:11:44.000Z", "text": "RT @Gabyh_Lopees: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182339570106605568"}], "id": "1182629857223688193", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823321124499058688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 31, "end": 46, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall-Off-Boy"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Mc7HvnqLCT", "expanded_url": "https://ift.tt/2q6X7o1", "display_url": "ift.tt/2q6X7o1"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/e2kKx8QDav", "expanded_url": "https://twitter.com/cavensos/status/1182629776781127681/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e2kKx8QDav", "media_key": "3_1182629775241809920"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182629776781127681"], "created_at": "2019-10-11T12:11:25.000Z", "text": "Nathan Fillion interpretar\u00eda a Arm-Fall-Off-Boy en la segunda parte de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/Mc7HvnqLCT https://t.co/e2kKx8QDav", "id": "1182629776781127681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4514867961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182629730518028288"], "created_at": "2019-10-11T12:11:14.000Z", "text": "@rapaqueca Quando existe idea\u00e7\u00e3o suicida o psic\u00f3logo tem at\u00e9 que explorar tentativas anteriores, se h\u00e1 um plano de suicidio definido e at\u00e9 em que m\u00e9todos a pessoa j\u00e1 pensou. E isso n\u00e3o fomenta absolutamente nada, pelo contr\u00e1rio, ajuda a desconstruir a ideia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182629330200997889"}], "id": "1182629730518028288", "in_reply_to_user_id": "838802790457688064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838802790457688064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Contreras"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.4265, "type": "Person", "normalized_text": "Nerja"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.6106, "type": "Person", "normalized_text": "Lola \u00cdndigo"}, {"start": 227, "end": 242, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Contreras"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "Lola"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lolaindigomusic", "id": "921691651449507840"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182629679762685956"], "created_at": "2019-10-11T12:11:02.000Z", "text": "@lolaindigomusic Gracias Sergio Contreras por su profesionalidad en la actuaci\u00f3n que tuvimos en Nerja al no poder actuar Lola \u00cdndigo por \u201crazones t\u00e9cnicas y de seguridad\u201d. Las explicaciones imprecisas dan lugar a pensar que ni Sergio Contreras es un suicida ni Lola ha dado todas las explicaciones", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182371842683801601"}], "id": "1182629679762685956", "in_reply_to_user_id": "921691651449507840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555234459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Alarc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gGTJRQAV0k", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5cGVO", "display_url": "bit.ly/2M5cGVO"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/jLsE4CkXSq", "expanded_url": "https://twitter.com/kienyke/status/1182629418658873349/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jLsE4CkXSq", "media_key": "3_1182422134842376192"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 101, "username": "Santialarconu", "id": "1920140406"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182629418658873349"], "created_at": "2019-10-11T12:10:00.000Z", "text": "#VIDEO | Este fue el dif\u00edcil momento que super\u00f3 el reconocido actor, Santiago Alarc\u00f3n (@Santialarconu).\nhttps://t.co/gGTJRQAV0k https://t.co/jLsE4CkXSq", "id": "1182629418658873349", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "191116947"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182629389042892800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrenoGalante", "id": "95944166"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:09:53.000Z", "text": "RT @BrenoGalante: Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182623396573732866"}], "id": "1182629389042892800", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054070005"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182629112793448451"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:08:47.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182629112793448451", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088363701051240448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182628925350002688"], "created_at": "2019-10-11T12:08:02.000Z", "text": "ela sonhou que ele se enforcou e eu que a gente estava negando comida pra ele e tinha roubo tamb\u00e9m eu n\u00e3o lembro muito bem", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182628777089744898"}], "id": "1182628925350002688", "in_reply_to_user_id": "349845743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349845743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182628799965319168"], "created_at": "2019-10-11T12:07:32.000Z", "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "id": "1182628799965319168", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4361866274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "Tango Suicida"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4892, "type": "Other", "normalized_text": "Extremoduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AltaLirica", "id": "375636667"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182628736497307648"], "created_at": "2019-10-11T12:07:17.000Z", "text": "@AltaLirica Tango Suicida - Extremoduro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182466332190752770"}], "id": "1182628736497307648", "in_reply_to_user_id": "375636667", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "189612760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182628682801786884"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CamiMarengo", "id": "117296227"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:07:04.000Z", "text": "@CamiMarengo Son\u00e1mbula suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182615983023894528"}], "id": "1182628682801786884", "in_reply_to_user_id": "117296227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205951233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Quevedo"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/VfMpcVJ77U", "expanded_url": "https://www.pronto.com.ar/articulo/famosos/crudo-mensaje-carla-quevedo-depresion-momento-estaba-ideacion-suicida/20191011090447338787.html", "display_url": "pronto.com.ar/articulo/famos\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182628662870495232"], "created_at": "2019-10-11T12:07:00.000Z", "text": "El crudo mensaje de Carla Quevedo sobre la depresi\u00f3n: \"En ese momento estaba con ideaci\u00f3n suicida\"\n\nhttps://t.co/VfMpcVJ77U", "id": "1182628662870495232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60178043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182628238650232837"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Aigameuf", "id": "4054222462"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:05:18.000Z", "text": "@Aigameuf Qu\u00e9 maravilla este tuit\n*se suicida*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182626713978703872"}], "id": "1182628238650232837", "in_reply_to_user_id": "4054222462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1270478341"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/HYWXT6SCs5", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182627933099319296"], "created_at": "2019-10-11T12:04:06.000Z", "text": "\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/HYWXT6SCs5", "id": "1182627933099319296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186874830"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182627440021200896"], "created_at": "2019-10-11T12:02:08.000Z", "text": "@NoAnilina Se suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182626226881597440"}], "id": "1182627440021200896", "in_reply_to_user_id": "466547531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930748759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7176, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/tpqzoWgqof", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182627376884260865"], "created_at": "2019-10-11T12:01:53.000Z", "text": "Eu tbm ficaria MT triste, mas n\u00e3o dava pra fazer um filme do coringa na pele do Jared (por mais que ele \u00e9 um atorz\u00e3o), ia ser piada pq estragaram o Coringa em Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/tpqzoWgqof", "id": "1182627376884260865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "883522492090003457"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182627274555871232"], "created_at": "2019-10-11T12:01:29.000Z", "text": "Praia amanh\u00e3 com o esquadr\u00e3o suicida kkkk", "id": "1182627274555871232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760673625489932288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182627252061822976"], "created_at": "2019-10-11T12:01:23.000Z", "text": "@rapaqueca Devia abordar-se mais. N\u00e3o \u00e9 por se falar em suicidio que algu\u00e9m com idea\u00e7\u00e3o suicida se vai matar, ou vai plantar ideias suicidas na cabe\u00e7a de algu\u00e9m que n\u00e3o as tem. Da mesma maneira que se deve perguntar a algu\u00e9m deprimido em consulta, diretamente, se pensa em matar-se.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182560001086382080"}], "id": "1182627252061822976", "in_reply_to_user_id": "1152341641820348417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "838802790457688064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182627195279290369"], "created_at": "2019-10-11T12:01:10.000Z", "text": "queria que no brasil tivesse tido essa organiza\u00e7\u00e3o e toda essa dedica\u00e7\u00e3o, mas aqui n\u00e3o teve cadeira alguma, todo mundo se matou pra pegar lugar, as filas foram desorganizadas etc etc", "id": "1182627195279290369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601145656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4366, "type": "Other", "normalized_text": "werewolf"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182626508113883141"], "created_at": "2019-10-11T11:58:26.000Z", "text": "epiquisima la partida del werewolf\n\nun aldeano: seguro que 14 es lobo (yo), anoche vi su cama llena de pelos\nyo: eso eran los pelos de c*** que me depile ayer amor\ntodos: ES UN LOBO (efectivamente) \nel pistolero: *mata al aura y de la verg\u00fcenza se suicida*\n\nlos lobos ganan", "id": "1182626508113883141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "602864175"}, {"geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182626437842513920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "adobeCHRS", "id": "1154047622350626817"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:58:09.000Z", "text": "@adobeCHRS @Estadao Acho que ningu\u00e9m entendeu que ele quer governar s\u00f3 pra fam\u00edlia dele, essa eh a l\u00f3gica dele, se n\u00e3o existe den\u00fancia, n\u00e3o tem viol\u00eancia, igual quando ele matou a lista de animais em extin\u00e7\u00e3o, se n\u00e3o tem lista, no tem animais amea\u00e7ados", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182426800519032834"}], "id": "1182626437842513920", "in_reply_to_user_id": "1154047622350626817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "803715953817251844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/cE1O3bmbYf", "expanded_url": "http://www.agenpress.it/2019/10/11/piacenza-suicida-un-agente-di-polizia-penitenziaria-aveva-53-anni/", "display_url": "agenpress.it/2019/10/11/pia\u2026"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/h5m8lLvg62", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenpress/status/1182626175052587009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h5m8lLvg62", "media_key": "3_1182626172842237953"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182626175052587009"], "created_at": "2019-10-11T11:57:06.000Z", "text": "Piacenza. Suicida un agente di polizia penitenziaria. Aveva 53 anni https://t.co/cE1O3bmbYf Agenpress - Un Assistente Capo Coordinatore del Corpo d... https://t.co/h5m8lLvg62", "id": "1182626175052587009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3110388185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/s36EeeHtBM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002388510415/posts/2475883099167950/", "display_url": "facebook.com/10000238851041\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182626085562966016"], "created_at": "2019-10-11T11:56:45.000Z", "text": "APRENDAM VEJAM QUEM FORAM OS POL\u00cdTICOS E PARTIDOS DO CHAV\u00c3O QUE MATARAM OS SEUS BENEF\u00cdCIOS E DO FUTUROS DOS SEUS FILHOS E NETOS.\nNAO VOTEM MAIS EM QUEM SANGROU E MATOU OS SEUS DIREITOS DE SE APOSENTAR. ISSO... https://t.co/s36EeeHtBM", "id": "1182626085562966016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86537556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182625907741286411"], "created_at": "2019-10-11T11:56:03.000Z", "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "id": "1182625907741286411", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119282227924414465"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182625604547547137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrenoGalante", "id": "95944166"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:54:50.000Z", "text": "RT @BrenoGalante: Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182623396573732866"}], "id": "1182625604547547137", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912658650203815936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182625470648504321"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrenoGalante", "id": "95944166"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:54:18.000Z", "text": "RT @BrenoGalante: Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182623396573732866"}], "id": "1182625470648504321", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459274163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.587, "type": "Place", "normalized_text": "caba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FNOArgentina", "id": "996547963668320257"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182625405729202176"], "created_at": "2019-10-11T11:54:03.000Z", "text": "@FNOArgentina En caba, el servicio de atenci\u00f3n al suicida no atiende las 24hs. Ese es el apoyo del estado?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182477573718237184"}], "id": "1182625405729202176", "in_reply_to_user_id": "996547963668320257", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2443223537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8586, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ib3empBsRo", "expanded_url": "https://twitter.com/centraldanacao/status/1182608321141977089", "display_url": "twitter.com/centraldanacao\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182625304579399683"], "created_at": "2019-10-11T11:53:39.000Z", "text": "Queria saber aonde ta esse coment\u00e1rista agora deve se matou depois de falar tanta merda, ainda ficou desmerecendo a liga de Portugal https://t.co/ib3empBsRo", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182608321141977089"}], "id": "1182625304579399683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001630168375492608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182625235612422144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:53:22.000Z", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182625235612422144", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725038122669580288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iWolowitz", "id": "28826893"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182624867792965632"], "created_at": "2019-10-11T11:51:55.000Z", "text": "@iWolowitz El de escuadron suicida. El mejor Joker sin duda guna", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289206044852225"}], "id": "1182624867792965632", "in_reply_to_user_id": "28826893", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525994486"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182624636686737409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:51:00.000Z", "text": "RT @PiaYovanovic: Cada 40 segundos alguien se suicida! D\u00eda internacional de la salud mental! Apoye a sus amigos o familiares con depresi\u00f3n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182480961877041153"}], "id": "1182624636686737409", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540444013"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182624489970028544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PrincesaTayline", "id": "932044795115114496"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:50:25.000Z", "text": "RT @PrincesaTayline: medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182624321937784832"}], "id": "1182624489970028544", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104908961843736577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9407, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 46, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 100, "end": 104, "tag": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182624452732952576"], "created_at": "2019-10-11T11:50:16.000Z", "text": "RT @colmedchile: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182254455556907008"}], "id": "1182624452732952576", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074642032503783425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/3VAA4uHfFs", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182489205458505740", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182624321937784832"], "created_at": "2019-10-11T11:49:45.000Z", "text": "medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa https://t.co/3VAA4uHfFs", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182489205458505740"}], "id": "1182624321937784832", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "932044795115114496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.9318, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 13, "tag": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182624123467513856"], "created_at": "2019-10-11T11:48:57.000Z", "text": "Seg\u00fan la #OMS cada 40 segundos se suicida una persona! El suicidio se puede prevenir, pero es un problema que afecta a personas de todas las edades y en todos los pa\u00edses y es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182623366504767488"}], "id": "1182624123467513856", "in_reply_to_user_id": "1153187762109124608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1153187762109124608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "h00ijdonk", "id": "1018012914"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182623656654069760"], "created_at": "2019-10-11T11:47:06.000Z", "text": "@h00ijdonk @JaredLeto Son proyectos TAN distintos que es injusto comparar el curro de ambos. Creo que Leto habr\u00eda hecho un trabajo apa\u00f1ado en este Joker, y Phoenix no habr\u00eda podido crear al suyo si hubiese tenido que defender al personaje en el cubo de mierda que era aquel Escuadr\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182621575683739648"}], "id": "1182623656654069760", "in_reply_to_user_id": "1018012914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304655309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 191, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinhos"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182623396573732866"], "created_at": "2019-10-11T11:46:04.000Z", "text": "Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que foi acuado e se transformou numa presa f\u00e1cil. Com entrada de Marquinhos tentou a rea\u00e7\u00e3o mas erros individuais da zaga foram fatais.Assistiram o Flamengo jogar", "id": "1182623396573732866", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 26, "like_count": 216, "quote_count": 3}, "author_id": "95944166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Ian McEwan"}, {"start": 32, "end": 41, "probability": 0.6465, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.7762, "type": "Other", "normalized_text": "de las Malvinas"}, {"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Turing"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "EPUB"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/NGgw9X957d", "expanded_url": "https://www.goodreads.com/book/show/42086795-machines-like-me?ac=1&from_search=true", "display_url": "goodreads.com/book/show/4208\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.goodreads.com/book/show/42086795-machines-like-me?ac=1&from_search=true"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182623165605961732"], "created_at": "2019-10-11T11:45:09.000Z", "text": "En el libro nuevo de Ian McEwan Inglaterra pierde la guerra de las Malvinas y Alan Turing no se suicida. Habiliten el EPUB https://t.co/NGgw9X957d", "id": "1182623165605961732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "94983986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182622845341446146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnaV_Serrano", "id": "461919999"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:43:53.000Z", "text": "RT @AnaV_Serrano: Cada 40 segundos se suicida una persona, cada suicidio es una tragedia para una familia, comunidad o para todo un pa\u00eds y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182222123286351872"}], "id": "1182622845341446146", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2887870895"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182622507356114944"], "created_at": "2019-10-11T11:42:32.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182622507356114944", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3028251549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.6284, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/wqdVos0W0I", "expanded_url": "https://twitter.com/mistermathiu/status/1182413870952046592", "display_url": "twitter.com/mistermathiu/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182622477593260040"], "created_at": "2019-10-11T11:42:25.000Z", "text": "A dia de hoy sigo sin ver \"escuadr\u00f3n suicida\". Es que casi ni el trailer. Bajo mi opini\u00f3n es una PUTISIMA MIERDA. Que llore. https://t.co/wqdVos0W0I", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182413870952046592"}], "id": "1182622477593260040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1904798664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182622470613995522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Agifes", "id": "494858518"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:42:23.000Z", "text": "RT @Agifes: La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en da\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269597145276417"}], "id": "1182622470613995522", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4004369489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "StaBeto", "id": "1432989974"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182622378477735936"], "created_at": "2019-10-11T11:42:01.000Z", "text": "RT @StaBeto: Confere que a per\u00edcia que investigou o caso \u00c1gatha  constatou que a bala que a matou era da arma do traficante?\nSe sim, isso e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182621336511930368"}], "id": "1182622378477735936", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "595097636"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182622278154104832"], "created_at": "2019-10-11T11:41:37.000Z", "text": "capotei o mente suicida \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "id": "1182622278154104832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4788887741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182622195333419011"], "created_at": "2019-10-11T11:41:18.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182622195333419011", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872821352385916928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "StaBeto", "id": "1432989974"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182621987346309122"], "created_at": "2019-10-11T11:40:28.000Z", "text": "RT @StaBeto: Confere que a per\u00edcia que investigou o caso \u00c1gatha  constatou que a bala que a matou era da arma do traficante?\nSe sim, isso e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182621336511930368"}], "id": "1182621987346309122", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67487546"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/LDKVRmEcSZ", "expanded_url": "http://www.sobradinhonoticias.com.br/noticias/brasil/403855/1", "display_url": "sobradinhonoticias.com.br/noticias/brasi\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182621812745736194"], "created_at": "2019-10-11T11:39:46.000Z", "text": "Atualizado em 11.10.19 as 07h00 N\u00c3O EXISTE MAIS CONVERSA... Matou Homem a Facadas e Diz Que Era Apenas Para Se Defender\nhttps://t.co/LDKVRmEcSZ", "id": "1182621812745736194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095318416012001282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/fyn8njLea8", "expanded_url": "http://www.sobradinhonoticias.com.br/noticias/brasil/403855/1", "display_url": "sobradinhonoticias.com.br/noticias/brasi\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182621786959220736"], "created_at": "2019-10-11T11:39:40.000Z", "text": "Atualizado em 11.10.19 as 07h00 N\u00c3O EXISTE MAIS CONVERSA... Matou Homem a Facadas e Diz Que Era Apenas Para Se Defender https://t.co/fyn8njLea8", "id": "1182621786959220736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "266566412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "StaBeto", "id": "1432989974"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182621774271397894"], "created_at": "2019-10-11T11:39:37.000Z", "text": "RT @StaBeto: Confere que a per\u00edcia que investigou o caso \u00c1gatha  constatou que a bala que a matou era da arma do traficante?\nSe sim, isso e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182621336511930368"}], "id": "1182621774271397894", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016374626753175553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 106, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Sasha Banks"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.7511, "type": "Person", "normalized_text": "Samoa Joe"}, {"start": 142, "end": 153, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Bryan"}, {"start": 165, "end": 168, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Seth"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.6198, "type": "Other", "normalized_text": "BrieMode"}, {"start": 266, "end": 283, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "WrestlingCommunity"}], "urls": [{"start": 285, "end": 308, "url": "https://t.co/73BQRMNWRB", "expanded_url": "https://twitter.com/KayfabeNews/status/1182381491285909504", "display_url": "twitter.com/KayfabeNews/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 107, "tag": "WWE"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "BrieMode"}, {"start": 265, "end": 284, "tag": "WrestlingCommunity"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182621715974766593"], "created_at": "2019-10-11T11:39:23.000Z", "text": "A little Tope Suicida thread. I also think that this move is overused in pro wrestling.\n\nBest dives in #WWE: \n1. Sasha Banks \n2. Samoa Joe\n3. Daniel Bryan\n\n(I think Seth has one of the worst. Ridiculously safe &amp; boring. Not even close to \"suicide\".) #BrieMode\n\n#WrestlingCommunity https://t.co/73BQRMNWRB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182381491285909504"}], "id": "1182621715974766593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "962638695135350784"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182621714389307393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClericiMario", "id": "272619115"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:39:23.000Z", "text": "RT @ClericiMario: @anna_salvaje Mai nessuno che si suicida prima di commettere la strage, maledetti.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182541799346397185"}], "id": "1182621714389307393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077388020"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182621654431797248"], "created_at": "2019-10-11T11:39:09.000Z", "text": "RT @te_chiapas: El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona. \nEl su\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182329899899637762"}], "id": "1182621654431797248", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 45, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "author_id": "1851527372"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5396, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "geo": {"place_id": "1c0e8d9a8e4e18ca"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182621336511930368"], "created_at": "2019-10-11T11:37:53.000Z", "text": "Confere que a per\u00edcia que investigou o caso \u00c1gatha  constatou que a bala que a matou era da arma do traficante?\nSe sim, isso explica o sil\u00eancio da m\u00eddia acerca do caso.", "id": "1182621336511930368", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "1432989974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Will"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MinaHarker26", "id": "2337845981"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182621156601450501"], "created_at": "2019-10-11T11:37:10.000Z", "text": "@MinaHarker26 Es que lo de escuadr\u00f3n suicida....de no ser por Will y Margot Robbie me voy hasta de la sala \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182620848315944961"}], "id": "1182621156601450501", "in_reply_to_user_id": "2337845981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513678019"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182621097402994688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:36:56.000Z", "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "id": "1182621097402994688", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112899846028120066"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182620427014803456"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JulieteMaster", "id": "1042492732055400449"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:34:16.000Z", "text": "@JulieteMaster @jairbolsonaro @AgoraNoticiasBr Meu pai quase me matou do cora\u00e7\u00e3o quando eu era crian\u00e7a, ele se fingiu de louco e come\u00e7ou a atirar pra cima, eu n\u00e3o sabia que era de brinquedo, a\u00ed ele disse que ia atirar em mim...\n\nBrincadeiras saud\u00e1veis", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182619066885984257"}], "id": "1182620427014803456", "in_reply_to_user_id": "1042492732055400449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "2610385830"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182620412733280257"], "created_at": "2019-10-11T11:34:13.000Z", "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}], "id": "1182620412733280257", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280656923"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 150, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "Combinaci\u00f3nClave"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/B0IzMJs8Ol", "expanded_url": "https://radiolaclave.cl/r/combinacion/", "display_url": "radiolaclave.cl/r/combinacion/", "status": 200, "unwound_url": "https://radiolaclave.cl/programas/combinacion-clave/?t"}, {"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/zmBsRJZ3zW", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolaclave/status/1182620200052629505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zmBsRJZ3zW", "media_key": "3_1182616960992976897"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 104, "username": "pdazan", "id": "2496588486"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 151, "tag": "Combinaci\u00f3nClave"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182620200052629505"], "created_at": "2019-10-11T11:33:22.000Z", "text": "\ud83d\udde3 \"Por cada mujer que se suicida hay cinco hombres que lo hacen, el hombre consulta mucho menos\" @pdazan\nComenta junto a nosotros con #Combinaci\u00f3nClave \n\nSigue nuestra transmisi\u00f3n desde \ud83d\udc49 https://t.co/B0IzMJs8Ol https://t.co/zmBsRJZ3zW", "id": "1182620200052629505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2482949222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182620183699054597"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:33:18.000Z", "text": "@Mauriciomulder Que recuerdos no? Nada de esto pasaba con el suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182475380231462912"}], "id": "1182620183699054597", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713907194400415748"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182620134286004226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincroniaorg", "id": "1725770532"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:33:06.000Z", "text": "RT @sincroniaorg: Juzguemos menos y tengamos m\u00e1s empat\u00eda con quienes nos rodean. Nuestra actitud positiva puede ayudar a salvar vidas.\nhttp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182604204369743872"}], "id": "1182620134286004226", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595906556"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.7164, "type": "Other", "normalized_text": "O Chamado"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "Call"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.5106, "type": "Other", "normalized_text": "Ctulhu's Mommy"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "Cleiton Luiz"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/2NNH5sRSyj", "expanded_url": "https://twitter.com/IcaroDeBP/status/1182620104162512903/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2NNH5sRSyj", "media_key": "16_1182620095568326656"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "anadefinisterra", "id": "13323622"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182620104162512903"], "created_at": "2019-10-11T11:32:59.000Z", "text": "\"O Chamado\", da @anadefinisterra \n\nCall of Ctulhu's Mommy. S\u00e9rio, eu ri demais quando vi o Cleiton Luiz. As pessoas precisam ler esta fa\u00edsca! Est\u00e3o ouvindo, pessoas?\n\nMas se voc\u00ea for uma gaivota... N\u00e3o foi um gato quem a curiosidade matou, hein. https://t.co/2NNH5sRSyj", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182618607349587970"}], "id": "1182620104162512903", "in_reply_to_user_id": "2211395671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2211395671"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182619464426242049"], "created_at": "2019-10-11T11:30:26.000Z", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1182619464426242049", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91937108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.612, "type": "Person", "normalized_text": "Joana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Tere_Escudero", "id": "799132939"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "irenedlm_", "id": "858040513"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182618834299248640"], "created_at": "2019-10-11T11:27:56.000Z", "text": "RT @Tere_Escudero: @irenedlm_ Joana se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182600094866202624"}], "id": "1182618834299248640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858040513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182618415829266432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:26:16.000Z", "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "id": "1182618415829266432", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602438264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "desdecsu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "boye_g", "id": "535153760"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182618266520424448"], "created_at": "2019-10-11T11:25:41.000Z", "text": "@boye_g El conductor suicida es felipito uve palito. Manda y ordena desdecsu trono.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182528488831627265"}], "id": "1182618266520424448", "in_reply_to_user_id": "535153760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "909526770688385024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182618157837623296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:25:15.000Z", "text": "RT @DaniaRoberta: Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182264856457687044"}], "id": "1182618157837623296", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030516763597983747"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182618141840379904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CocodriloSWIFT", "id": "441562296"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "YoNoSoyTony", "id": "296508775"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "holotears", "id": "2913061547"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "Ay_Ara", "id": "340127212"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:25:11.000Z", "text": "@CocodriloSWIFT @YoNoSoyTony @HoloTears @Ay_Ara No soy psic\u00f3loga pero creo que una persona suicida casi siempre tiene depresi\u00f3n mayor, que afecta su capacidad de pensar y de tomar decisiones adecuadas, hay un profundo dolor y desesperaci\u00f3n que los lleva a actuar mat\u00e1ndose y parar el dolor.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182515762860216320"}], "id": "1182618141840379904", "in_reply_to_user_id": "441562296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "817569619359760385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 268, "end": 273, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tombita6", "id": "231507610"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "toniroldanm", "id": "224371808"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182617906179461121"], "created_at": "2019-10-11T11:24:15.000Z", "text": "@tombita6 @toniroldanm Falso porq su absurda y suicida promesa estaba basada en premisas falsas, tanto, q las ha retirado de repente sin haberse producido ning\u00fan cambio significativo. Lo q demuestra q fue una apuesta puramente personal y no basada en los intereses de Espa\u00f1a y le ha salido rana", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182598511700992000"}], "id": "1182617906179461121", "in_reply_to_user_id": "231507610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182364708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182617772611776512"], "created_at": "2019-10-11T11:23:43.000Z", "text": "@wilsonwitzel a bala que matou a \u00c1gata foi de fuzil de traficante? Por favor,se verdade, v\u00e1 na TV e fale isto,pois da m\u00eddia n\u00e3o sair\u00e1 nada!", "id": "1182617772611776512", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106827888"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182617678558760960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:23:21.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182617678558760960", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964954113749536769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/L7QnvC8HCO", "expanded_url": "https://twitter.com/dobleimpactolat/status/1182380943077720066", "display_url": "twitter.com/dobleimpactola\u2026"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 38, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 70, "end": 79, "tag": "suicidio"}, {"start": 106, "end": 117, "tag": "40segundos"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "40SECONDS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182617330368552961"], "created_at": "2019-10-11T11:21:58.000Z", "text": "Ayer fue el #diamundialdelasaludmental y el llamado fue a prevenir el #suicidio No nos olvidemos que cada #40segundos #40SECONDS una persona se suicida en el \ud83c\udf0d https://t.co/L7QnvC8HCO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182380943077720066"}], "id": "1182617330368552961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248340581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182617196406755330"], "created_at": "2019-10-11T11:21:26.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "id": "1182617196406755330", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64128446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182616754876383236"], "created_at": "2019-10-11T11:19:40.000Z", "text": "Peguei um uber suicida, o cara entrou na linha amarela e come\u00e7ou a dar r\u00e9 e ficou rindo da situa\u00e7\u00e3o", "id": "1182616754876383236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271578130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UWPPf2yaMb", "expanded_url": "https://twitter.com/Merito_Crata/status/1182611909671112706", "display_url": "twitter.com/Merito_Crata/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182616466392268802"], "created_at": "2019-10-11T11:18:32.000Z", "text": "Si Macri le declara la.guera a la.\"mentira \" es una medida suicida .Fue el que m\u00e1s nos minti\u00f3.Cadena perpetua https://t.co/UWPPf2yaMb", "id": "1182616466392268802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3206698373"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 68, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182616346149949441"], "created_at": "2019-10-11T11:18:03.000Z", "text": "RT @MedicosUnidosVe: Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182454968198017024"}], "id": "1182616346149949441", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1422064140"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EsRojas", "id": "52574794"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182616241116274688"], "created_at": "2019-10-11T11:17:38.000Z", "text": "RT @EsRojas: \"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182489367555784704"}], "id": "1182616241116274688", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89985611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Wonnie"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182615765574438912"], "created_at": "2019-10-11T11:15:45.000Z", "text": "RT @MonbebeNews: [Teorias] Se lembram que o \u201cpai\u201d do Wonnie tentou separar ele dos meninos e ele se matou mas Minhyuk salvou ele com a plan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182401616693080065"}], "id": "1182615765574438912", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106303226394148864"}, {"geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182615742191226880"], "created_at": "2019-10-11T11:15:39.000Z", "text": "La gente que se larga a cruzar por mitad de cuadra cuando viene un auto es muy imb\u00e9cil. Pero la que lo hace con el pavimento mojado es directamente suicida", "id": "1182615742191226880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "71427341"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ABovolin", "id": "1034931680098902017"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182615449407807490"], "created_at": "2019-10-11T11:14:29.000Z", "text": "@ABovolin @BlogDoPim \u00c9 isso, voc\u00ea matou a charada rs Quando Uber surgiu, taxistas, acostumados com monop\u00f3lio e m\u00e1fias de licen\u00e7as, se viram amea\u00e7ados pela maior liberdade, melhor servi\u00e7o e pre\u00e7os mais baixos. Espernearam, atacaram, mas n\u00e3o adiantou. Os jornas isent\u00f5es s\u00e3o os taxistas da comunica\u00e7\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182608605222227969"}], "id": "1182615449407807490", "in_reply_to_user_id": "1034931680098902017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1052194908050739200"}, {"geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182615406063865857"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CleibsonFarias1", "id": "1122450892224126976"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "EderMauroPA", "id": "2632802395"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:14:19.000Z", "text": "@CleibsonFarias1 @jessd_esign @EderMauroPA N\u00e3o vou deixar de seguir os ensinamentos de Cristo pq a Igreja matou gente na Inquisi\u00e7\u00e3o.\nO pensamento de esquerda segue sendo o que mais se aproxima do ideal solid\u00e1rio crist\u00e3o, e n\u00e3o \u00e9 pq ums ditadores malucos cagaram tudo que vou pensar diferente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182304272903557121"}], "id": "1182615406063865857", "in_reply_to_user_id": "1122450892224126976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232329803"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/0bZrJZwzQT", "expanded_url": "https://twitter.com/antena3com/status/1182414251035648006", "display_url": "twitter.com/antena3com/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182615201780260864"], "created_at": "2019-10-11T11:13:30.000Z", "text": "Si @Santi_ABASCAL gana las elecciones se compromete a darnos libertad para seguir carg\u00e0ndonos el planeta...yo votar\u00e9 a quien nos imponga restricciones para cuidarlo y disfrutarlo, no esa libertad suicida... https://t.co/0bZrJZwzQT", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182414251035648006"}], "id": "1182615201780260864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926678198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Daza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FMConquistador", "id": "140123901"}, {"start": 118, "end": 125, "username": "pdazan", "id": "2496588486"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182615075322023937"], "created_at": "2019-10-11T11:13:00.000Z", "text": "RT @FMConquistador: \"Por cada mujer que se suicida lo hacen cinco hombres, el hombre consulta mucho menos\"\nPaula Daza @pdazan, Subsecretari\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182603284739170305"}], "id": "1182615075322023937", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3331980694"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182615023534923777"], "created_at": "2019-10-11T11:12:48.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182615023534923777", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788392188426199041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaruLuarca", "id": "317865314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182614835747528709"], "created_at": "2019-10-11T11:12:03.000Z", "text": "RT @MaruLuarca: Mi percepci\u00f3n es que Morales en enero, es un potencial suicida. Y claro, la culpa tambi\u00e9n ser\u00e1 de la CICIG.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182492869061468160"}], "id": "1182614835747528709", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482137042"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182614759969042433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:11:45.000Z", "text": "RT @STalcahuano: Desde el @STalcahuano te invitamos a compartir este mensaje. Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182609598064353287"}], "id": "1182614759969042433", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624116122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182614014905536513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MartinColt", "id": "1546637177756553219"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "HugoSigman", "id": "747463339563945985"}]}, "created_at": "2019-10-11T11:08:47.000Z", "text": "@MARTINCOLT @HugoSigman Convengamos que las condiciones las ten\u00edan. Ac\u00e1 invertir es suicida. Las condiciones para invertir tambi\u00e9n son que no te tapen los impuestos, que no te ahorquen los sindicatos, la \"justicia\" laboral...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182441037664571392"}], "id": "1182614014905536513", "in_reply_to_user_id": "289427173", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092785602226020352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9187, "type": "Place", "normalized_text": "Jatob\u00e1"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MOVIMENTODIREI3", "id": "1519096883062448131"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182613876422184960"], "created_at": "2019-10-11T11:08:14.000Z", "text": "@Movimentodirei3 H\u00e1 uma projeto de lei no Congresso, de autoria de parlamentares esquerdistas, pra criarem a semana da corrup\u00e7\u00e3o, para todo o ano, Lula e sua trupe serem beneficiados com os said\u00f5es! Pensam: Se a Jatob\u00e1 que matou uma crian\u00e7a sai no dia 12/10 e a Suzane no dias das m\u00e3es, ent\u00e3o...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182611956177485824"}], "id": "1182613876422184960", "in_reply_to_user_id": "1157984524116156416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "340423992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182613801583165441"], "created_at": "2019-10-11T11:07:56.000Z", "text": "@Arrowverso Es una pel\u00edcula del Escuadr\u00f3n Suicida, dirigida por James Gunn, lo que se puede esperar es una absoluta falta de seriedad, y eso es precisamente lo que espero de esta pel\u00edcula.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182612972121837569"}], "id": "1182613801583165441", "in_reply_to_user_id": "810551502066556932", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795625864641859584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182613664676712449"], "created_at": "2019-10-11T11:07:24.000Z", "text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}], "id": "1182613664676712449", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566895671"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182613377799151618"], "created_at": "2019-10-11T11:06:15.000Z", "text": "\"Olhando pras minhas feridas\nC\u00ea \u00e9 minha preferida\nT\u00f4 ligado, tipo eu, c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nQue fita, me liga, mente suicida\"", "id": "1182613377799151618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381797708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Navia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "RCR750", "id": "70879905"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182613171099635712"], "created_at": "2019-10-11T11:05:26.000Z", "text": "@RCR750 Todo los d\u00edas muere alguien, se suicida alguien, sufre de desesperanza y hambre y la clase pol\u00edtica en Navia, con ret\u00f3rica pero nada de acciones que pongan fin a esto. No hay un verdadero inter\u00e9s y sobre todo no hay cojones para salir de esto.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182304030271397897"}], "id": "1182613171099635712", "in_reply_to_user_id": "70879905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146299926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182613110265397249"], "created_at": "2019-10-11T11:05:12.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182613110265397249", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59210325"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 209, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Colorado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SofiaLibisch", "id": "844762252506902528"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "PedroBordaberry", "id": "56440164"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182612822699712512"], "created_at": "2019-10-11T11:04:03.000Z", "text": "@SofiaLibisch @PedroBordaberry De poco vale pol\u00edticamente su integridad personal, si su estrategia electoral es desleal con la oposici\u00f3n y suicida con su propio partido. Quiso convertir al gran Partido Colorado en un partidito socialdem\u00f3crata, ah\u00ed lo tiene. Obtuvo lo que quer\u00eda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182611149336010752"}], "id": "1182612822699712512", "in_reply_to_user_id": "844762252506902528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259877194"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Y4uSdj0ldx", "expanded_url": "https://g1.globo.com/es/espirito-santo/noticia/2019/10/10/empresas-envolvidas-em-acidente-que-matou-professor-no-es-nao-explicam-amarracao-de-bobinas.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/es/espirito-sa\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182612624527314944"], "created_at": "2019-10-11T11:03:16.000Z", "text": "Absurdo sem limites. Uma empresa dessas tinha que ser fechada! O dono da empresa tem que ser preso. \u00c9 uma vida que se vai estupidamente. \ud83d\ude23\nhttps://t.co/Y4uSdj0ldx", "id": "1182612624527314944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756846392820269056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ZXcXt74iAa", "expanded_url": "http://olhares.sapo.pt/voo-suicida-para-instantes-perfeitos-foto9942513.html", "display_url": "olhares.sapo.pt/voo-suicida-pa\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1182612532428726274"], "created_at": "2019-10-11T11:02:54.000Z", "text": "https://t.co/ZXcXt74iAa", "id": "1182612532428726274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835866386618531840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182612437914279937"], "created_at": "2019-10-11T11:02:31.000Z", "text": "Esta gente suicida que quiere ir en el bondi con los vidrios cerrados por no despeinarse que les pasaaaaa. Abri marta que me derritoo", "id": "1182612437914279937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1514580684"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182612376065064962"], "created_at": "2019-10-11T11:02:16.000Z", "text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}], "id": "1182612376065064962", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30535104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.2233, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "Folha"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KPFDwEacd7", "expanded_url": "https://twitter.com/Chefcarolinavi1/status/1182609894140235778", "display_url": "twitter.com/Chefcarolinavi\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182612317034471424"], "created_at": "2019-10-11T11:02:02.000Z", "text": "Matou a pau Carolina. Direto no queixo. Nocaute.\n\nE apenas com palavras verdadeiras!!!\n\nAli\u00e1s, instantes antes de ler seu tweet estava pensando: porque ainda consideramos a Folha um jornal? E quem trabalha l\u00e1 de jornalista?\n\nSe a muito tempo se tornaram Panfleto e panfletistas... https://t.co/KPFDwEacd7", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182609894140235778"}], "id": "1182612317034471424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157657095971508225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182612266807676929"], "created_at": "2019-10-11T11:01:50.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182612266807676929", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614208233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/zsFIWQuFqI", "expanded_url": "https://estacaonerd.com/esquadrao-suicida-papel-de-nathan-fillion-e-revelado/", "display_url": "estacaonerd.com/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/BlSoEbx0fV", "expanded_url": "https://twitter.com/estacaonerd/status/1182611924409896961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BlSoEbx0fV", "media_key": "3_1182611921809350656"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182611924409896961"], "created_at": "2019-10-11T11:00:29.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Papel de Nathan Fillion \u00e9\u00a0revelado https://t.co/zsFIWQuFqI https://t.co/BlSoEbx0fV", "id": "1182611924409896961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502391396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.7649, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxtla"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/QFblejdbQQ", "expanded_url": "https://diariolavozdelsureste.com/2019/10/se-suicida-nino-victima-de-bullying-en-tuxtla/", "display_url": "diariolavozdelsureste.com/2019/10/se-sui\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jERsKGzVza", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozdelsurest/status/1182611875525120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jERsKGzVza", "media_key": "3_1182611873780252672"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182611875525120000"], "created_at": "2019-10-11T11:00:17.000Z", "text": "Se suicida ni\u00f1o v\u00edctima de bullying en Tuxtla - https://t.co/QFblejdbQQ https://t.co/jERsKGzVza", "id": "1182611875525120000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829767108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.4152, "type": "Organization", "normalized_text": "Efm\u00e9ridesISALUD"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.8712, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ISALUD_Oficial", "id": "245365300"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 32, "tag": "SaludMental"}, {"start": 33, "end": 49, "tag": "Efm\u00e9ridesISALUD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182611702619295744"], "created_at": "2019-10-11T10:59:36.000Z", "text": "RT @ISALUD_Oficial: #SaludMental #Efm\u00e9ridesISALUD\n\nEn esta oportunidad la OMS dio a conocer una serie de medidas para detectar los indicado\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182350370082824193"}], "id": "1182611702619295744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052238642993922048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182611103920132096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:57:13.000Z", "text": "RT @STalcahuano: Desde el @STalcahuano te invitamos a compartir este mensaje. Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182609598064353287"}], "id": "1182611103920132096", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785762120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182611031799009281"], "created_at": "2019-10-11T10:56:56.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1182611031799009281", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973298966048669697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182610251385847813"], "created_at": "2019-10-11T10:53:50.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182610251385847813", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242172925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182609991968133120"], "created_at": "2019-10-11T10:52:48.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182609991968133120", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931641182614155264"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182609956329185280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:52:40.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182609956329185280", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868156226777088000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182609654188302336"], "created_at": "2019-10-11T10:51:28.000Z", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "id": "1182609654188302336", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027967228"}, {"geo": {"place_id": "00c1fa062323b8ca"}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/1ObZSWoJLg", "expanded_url": "https://twitter.com/STalcahuano/status/1182609598064353287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ObZSWoJLg", "media_key": "3_1182609589080072192"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182609598064353287"], "created_at": "2019-10-11T10:51:14.000Z", "text": "Desde el @STalcahuano te invitamos a compartir este mensaje. Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes? No demorar\u00e1s + de 40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. Utiliza estos 40 seg. para decirle lo importante que es.\u2764 https://t.co/1ObZSWoJLg", "id": "1182609598064353287", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1029342469757001728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182609548261101569"], "created_at": "2019-10-11T10:51:02.000Z", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324545191120897"}], "id": "1182609548261101569", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877806545379131392"}, {"geo": {"place_id": "86c1d1ddfce84a76"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182609486260981762"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "lopes_stefano", "id": "1339950517133463564"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "alandubox", "id": "48572721"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:50:48.000Z", "text": "@renaninfame @Lopes_Stefano @alandubox conheci pessoalmente algu\u00e9m com essa doen\u00e7a.\n\ncara, \u00e9 bizarro real.\n\nsempre ficava lembrando dessa pessoa.\n\nat\u00e9 porque, ela tinha depress\u00e3o, se matou... :S", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182360477554352128"}], "id": "1182609486260981762", "in_reply_to_user_id": "38246857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38701848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182609364420628485"], "created_at": "2019-10-11T10:50:18.000Z", "text": "@karubjjj @ncromnc Eu tenho depressao h\u00e1 1 ano e meio com idealiza\u00e7\u00e3o suicida, eu realmente lembro das coisas que eu gostava e sentia prazer em fazer, por\u00e9m, apenas lembrar n\u00e3o e tira a vontade de continuar viva. Eu quero voltar a gostar e nao lembrar q eu gostava.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182315472710230016"}], "id": "1182609364420628485", "in_reply_to_user_id": "1601261744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15621844"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182609303485734914"], "created_at": "2019-10-11T10:50:04.000Z", "text": "RT @Cinemascomics: El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182584318729838592"}], "id": "1182609303485734914", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2183503618"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182609192802226176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:49:38.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182609192802226176", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20010895"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/sMKzrct6MU", "expanded_url": "https://twitter.com/Roberto14501801/status/1182609180886216705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sMKzrct6MU", "media_key": "16_1182609170916397056"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182609180886216705"], "created_at": "2019-10-11T10:49:35.000Z", "text": "@Politica_ECpe No pues...mi organizacion se llambs escuadron suicida... https://t.co/sMKzrct6MU", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182427594618294278"}], "id": "1182609180886216705", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090461483018997760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182608956004458496"], "created_at": "2019-10-11T10:48:41.000Z", "text": "@CarlaZambelli17 Com certeza , quem \u00e9 que mira para s\u00f3 pr\u00f3prio \u00e9 atira ? N\u00e3o \u00e9 suicida\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182458465186394112"}], "id": "1182608956004458496", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097865333375975424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182608078690226177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArturoGCampos", "id": "276034185"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "albertochicote", "id": "102646663"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:45:12.000Z", "text": "@ArturoGCampos Escuadron suicida comandado por @albertochicote ya!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182605742194483201"}], "id": "1182608078690226177", "in_reply_to_user_id": "276034185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "628241715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182607927284240390"], "created_at": "2019-10-11T10:44:36.000Z", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "id": "1182607927284240390", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124242529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Handke"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DominiqueB7", "id": "137435482"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "verobrollo", "id": "1557229082"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "cosmejuan", "id": "483767812"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182607816328134657"], "created_at": "2019-10-11T10:44:09.000Z", "text": "@DominiqueB7 @verobrollo @cosmejuan En la historia del suicidio de la madre de Handke se ve que ella, lo mismo que mi madre, SIEMPRE fue una suicida y eso, aunque parezca parad\u00f3jico es reassuring para los dem\u00e1s. O sea que no hab\u00eda nada que hacer.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182598304695238656"}], "id": "1182607816328134657", "in_reply_to_user_id": "137435482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "278207877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.2595, "type": "Person", "normalized_text": "Ventura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "IASSAragon", "id": "872387146493173760"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "JoaquinSantosM", "id": "323087574"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182607557921333248"], "created_at": "2019-10-11T10:43:08.000Z", "text": "RT @GobAragon: @IASSAragon @ASAPME @JoaquinSantosM @feafesaragon @CERMIAragon @JanssenEMEA \ud83d\udde3\ufe0f A trav\u00e9s de este Plan, explica Ventura, se pr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182249990820945920"}], "id": "1182607557921333248", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322095041"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Dz17ueH5xL", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dUG603JksOY&feature=youtu.be&app=desktop", "display_url": "youtube.com/watch?v=dUG603\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dUG603JksOY&feature=youtu.be&app=desktop"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 53, "username": "AJBalkans", "id": "226951255"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 89, "tag": "UNS"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182607524081655808"], "created_at": "2019-10-11T10:43:00.000Z", "text": "\u270d\ufe0f\ud83d\udcf0\ud83d\udddeO ulozi medija u prevenciji suicida za @AJBalkans govorila je Dragana Bjelica iz #UNS-a\n\n \ud83c\udfacprilog \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Dz17ueH5xL", "id": "1182607524081655808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "365966614"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.8672, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182607410189520896"], "created_at": "2019-10-11T10:42:33.000Z", "text": "RT @PsicologaDra: \u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174542936236875781"}], "id": "1182607410189520896", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113537997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/P1jLfxeXgw", "expanded_url": "https://www.clubcortum.org/allo-que-importa/", "display_url": "clubcortum.org/allo-que-impor\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182607012368211970"], "created_at": "2019-10-11T10:40:58.000Z", "text": "El sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds en el que vivim cossos i ments i \u00e0nimes que emmalalteixen, pateixen i es desesperen esperant solucions que no depenen de banderes ni de lla\u00e7os o sent\u00e8ncies. https://t.co/P1jLfxeXgw", "id": "1182607012368211970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966093404"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6085, "type": "Person", "normalized_text": "leozuxo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MestreKlol", "id": "1071588562221572097"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182606963722637312"], "created_at": "2019-10-11T10:40:46.000Z", "text": "RT @MestreKlol: Velho o leozuxo \u00e9 insuport\u00e1vel wtf o cara se matou toda hora, ficou culpando a eve por n ter ajudado sendo que o cara tava\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166771920907489281"}], "id": "1182606963722637312", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4876424277"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182606875109539842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "duarteamandas", "id": "338037936"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:40:25.000Z", "text": "RT @duarteamandas: nao posso ficar uns diazinhos com pensamento suicida e miseravel de triste que minha imunidade baixa e fico doente\n\ncorp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182530980256636928"}], "id": "1182606875109539842", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3544524015"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182606749926350849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:39:55.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182606749926350849", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966093404"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182606355728699392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAceves_", "id": "722133691363799040"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 92, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:38:21.000Z", "text": "RT @CarlosAceves_: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182343671695302656"}], "id": "1182606355728699392", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2596834052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/4swAPj11Zx", "expanded_url": "https://twitter.com/politono_/status/1182399168939266085", "display_url": "twitter.com/politono_/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182605645205426176"], "created_at": "2019-10-11T10:35:32.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/4swAPj11Zx", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182399168939266085"}], "id": "1182605645205426176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "859102137103548416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182605471301210114"], "created_at": "2019-10-11T10:34:50.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "id": "1182605471301210114", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182605176634515457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LuHurt", "id": "56208719"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:33:40.000Z", "text": "RT @LuHurt: Luego al hijo a ra\u00edz del maltrato desarrolla un trauma, se suicida y la culpa es de ellos de los padres. La aceptaci\u00f3n debe ven\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182371291472580613"}], "id": "1182605176634515457", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070273166474387456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182605129566044161"], "created_at": "2019-10-11T10:33:29.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "id": "1182605129566044161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66988047"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 153, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Paranoticias1", "id": "2988123916"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182604863286456320"], "created_at": "2019-10-11T10:32:25.000Z", "text": "@Paranoticias1 A chamada deveria ser assim: MOTOQUEIRO IMPRUDENTE ULTRAPASSA PELA DIREITA E PROVOCA ACIDENTE COM VE\u00cdCULO ESTACIONADO \n\nMotoqueiro em Bel\u00e9m \u00e9 suicida. S\u00f3 lamento", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182342016593727489"}], "id": "1182604863286456320", "in_reply_to_user_id": "2988123916", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "735216498164310022"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182604602505617408"], "created_at": "2019-10-11T10:31:23.000Z", "text": "acho q algu\u00e9m se matou aq na minha cidade as ruas est\u00e3o cheias de pol\u00edcias e bombeiros :((((", "id": "1182604602505617408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "997165872027504641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182604459744153600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hijos_rehenes", "id": "927895732878798848"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:30:49.000Z", "text": "@hijos_rehenes @consaludmental Entonces es mejor no generalizar. Los hombres se suicidan tres veces m\u00e1s que las mujeres pero ellas tienen tres veces m\u00e1s ideaci\u00f3n suicida. Pero no est\u00e1n recogidas las causas. Por desgracia. Ser\u00eda algo fundamental para desarrollar una buena estrategia de prevenci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182602918622613504"}], "id": "1182604459744153600", "in_reply_to_user_id": "927895732878798848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056059910365032449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Daza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FMConquistador", "id": "140123901"}, {"start": 118, "end": 125, "username": "pdazan", "id": "2496588486"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182604427330539521"], "created_at": "2019-10-11T10:30:41.000Z", "text": "RT @FMConquistador: \"Por cada mujer que se suicida lo hacen cinco hombres, el hombre consulta mucho menos\"\nPaula Daza @pdazan, Subsecretari\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182603284739170305"}], "id": "1182604427330539521", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2496588486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182604391569866752"], "created_at": "2019-10-11T10:30:33.000Z", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1182604391569866752", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1276530360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wnEpdpsoqo", "expanded_url": "https://besincro.wordpress.com/2019/10/10/una-tragedia-social-silenciada-cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana/?fbclid=IwAR1OU5dgNE-Lk5ZVUQVOMzoYgjvkH1AoGR162Su3sVoW7X_eiQxsWxO-hBk", "display_url": "besincro.wordpress.com/2019/10/10/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://besincro.wordpress.com/2019/10/10/una-tragedia-social-silenciada-cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana/?fbclid=IwAR1OU5dgNE-Lk5ZVUQVOMzoYgjvkH1AoGR162Su3sVoW7X_eiQxsWxO-hBk"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182604204369743872"], "created_at": "2019-10-11T10:29:48.000Z", "text": "Juzguemos menos y tengamos m\u00e1s empat\u00eda con quienes nos rodean. Nuestra actitud positiva puede ayudar a salvar vidas.\nhttps://t.co/wnEpdpsoqo", "id": "1182604204369743872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1725770532"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Place", "normalized_text": "iraja"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mariaclara_cps", "id": "2701383689"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182604172987904002"], "created_at": "2019-10-11T10:29:41.000Z", "text": "RT @Mariaclara_cps: Um policial matou um mlq morador inocente na comunidade que tem aqui em iraja e tem sempre um pra refor\u00e7ar a ideia de \u201c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182578542724431872"}], "id": "1182604172987904002", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4219551340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182603809769611264"], "created_at": "2019-10-11T10:28:14.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182603809769611264", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376388178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182603507834216448"], "created_at": "2019-10-11T10:27:02.000Z", "text": "Me quiero re suicida jaja", "id": "1182603507834216448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418925723"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182603472740519937"], "created_at": "2019-10-11T10:26:54.000Z", "text": "RT @narotna: O sea una nena de 15 a\u00f1os se entera de que est\u00e1 embarazada y, como el aborto es ilegal y el padre dice que no se va a hacer ca\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182526870350376960"}], "id": "1182603472740519937", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026485113905762305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182603300874674177"], "created_at": "2019-10-11T10:26:13.000Z", "text": "@FNCMiju @ademgritte Hablo del personaje creado para escuadr\u00f3n suicida. Toda la pelicula es una cagada, y ella no se salva.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182569846384541696"}], "id": "1182603300874674177", "in_reply_to_user_id": "873611264643170305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "622859049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6111, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Daza"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 105, "username": "pdazan", "id": "2496588486"}, {"start": 191, "end": 206, "username": "FMConquistador", "id": "140123901"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 186, "tag": "MesaDeNoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182603284739170305"], "created_at": "2019-10-11T10:26:09.000Z", "text": "\"Por cada mujer que se suicida lo hacen cinco hombres, el hombre consulta mucho menos\"\nPaula Daza @pdazan, Subsecretaria de Salud P\u00fablica, sobre prevenci\u00f3n del suicidio.\n\n#MesaDeNoticias por @FMConquistador", "id": "1182603284739170305", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "140123901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6258, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FigaroAndre", "id": "319196766"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182603180720439297"], "created_at": "2019-10-11T10:25:44.000Z", "text": "@FigaroAndre E o Coringa do Jared Leto (Esquadr\u00e3o Suicida)?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182507986276761601"}], "id": "1182603180720439297", "in_reply_to_user_id": "319196766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155766790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182603026089025536"], "created_at": "2019-10-11T10:25:07.000Z", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1182603026089025536", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88249996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182602573095866368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "seu_alexandre", "id": "220089033"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:23:19.000Z", "text": "@seu_alexandre As 6h??? Meu est\u00f4mago se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182591611299086336"}], "id": "1182602573095866368", "in_reply_to_user_id": "220089033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40186266"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Place", "normalized_text": "iraja"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mariaclara_cps", "id": "2701383689"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182602272347512833"], "created_at": "2019-10-11T10:22:08.000Z", "text": "RT @Mariaclara_cps: Um policial matou um mlq morador inocente na comunidade que tem aqui em iraja e tem sempre um pra refor\u00e7ar a ideia de \u201c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182578542724431872"}], "id": "1182602272347512833", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4748872155"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8635, "type": "Place", "normalized_text": "iraja"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Mariaclara_cps", "id": "2701383689"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182602116285829120"], "created_at": "2019-10-11T10:21:30.000Z", "text": "RT @Mariaclara_cps: Um policial matou um mlq morador inocente na comunidade que tem aqui em iraja e tem sempre um pra refor\u00e7ar a ideia de \u201c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182578542724431872"}], "id": "1182602116285829120", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086833029925031936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182602065454993408"], "created_at": "2019-10-11T10:21:18.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182602065454993408", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344436228"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Wonnie"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182601963185344513"], "created_at": "2019-10-11T10:20:54.000Z", "text": "RT @MonbebeNews: [Teorias] Se lembram que o \u201cpai\u201d do Wonnie tentou separar ele dos meninos e ele se matou mas Minhyuk salvou ele com a plan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182401616693080065"}], "id": "1182601963185344513", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084282545448075264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Z0kMNtJIiH", "expanded_url": "https://observador.pt/programas/jet-lag/e-se-o-fbi-matou-um-gangster-falso/", "display_url": "observador.pt/programas/jet-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "observadorpt", "id": "1690412382"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182601873490169856"], "created_at": "2019-10-11T10:20:32.000Z", "text": "RT @observadorpt: E se o FBI matou um gangster falso?: https://t.co/Z0kMNtJIiH", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182601797057368066"}], "id": "1182601873490169856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167548720201850881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182601815524700161"], "created_at": "2019-10-11T10:20:19.000Z", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1182601815524700161", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185159326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Z0kMNtJIiH", "expanded_url": "https://observador.pt/programas/jet-lag/e-se-o-fbi-matou-um-gangster-falso/", "display_url": "observador.pt/programas/jet-\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182601797057368066"], "created_at": "2019-10-11T10:20:14.000Z", "text": "E se o FBI matou um gangster falso?: https://t.co/Z0kMNtJIiH", "id": "1182601797057368066", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1690412382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.7332, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/fbMeKuQILg", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1182596706640130049", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182601426876416003"], "created_at": "2019-10-11T10:18:46.000Z", "text": "Elei\u00e7\u00e3o 2020 SP: esquadr\u00e3o suicida https://t.co/fbMeKuQILg", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182596706640130049"}], "id": "1182601426876416003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "248319617"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182601187683643392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:17:49.000Z", "text": "RT @taliriapetrone: N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182305989472722944"}], "id": "1182601187683643392", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692393596"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182601156708786178"], "created_at": "2019-10-11T10:17:42.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182601156708786178", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755234853772230656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182600836360224768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Issemym", "id": "263756058"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:16:25.000Z", "text": "@Issemym Las citas te las dan a mas de 6 meses. En ese tiempo el que esta mal se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182418578034872321"}], "id": "1182600836360224768", "in_reply_to_user_id": "263756058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67056229"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182600781985452032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:16:12.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182600781985452032", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85131627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.2595, "type": "Person", "normalized_text": "Ventura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "IASSAragon", "id": "872387146493173760"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "JoaquinSantosM", "id": "323087574"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182600657477492736"], "created_at": "2019-10-11T10:15:43.000Z", "text": "RT @GobAragon: @IASSAragon @ASAPME @JoaquinSantosM @feafesaragon @CERMIAragon @JanssenEMEA \ud83d\udde3\ufe0f A trav\u00e9s de este Plan, explica Ventura, se pr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182249990820945920"}], "id": "1182600657477492736", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2461120417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182600578008014848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FNOArgentina", "id": "996547963668320257"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 44, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:15:24.000Z", "text": "RT @FNOArgentina: #D\u00edaMundialdelaSaludMental \n\nCada 40 segundos se suicida una persona. S\u00ed, cada 40 segundos. Cerca de 800.000 personas mue\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182477573718237184"}], "id": "1182600578008014848", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2830698681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.2595, "type": "Person", "normalized_text": "Ventura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "IASSAragon", "id": "872387146493173760"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "JoaquinSantosM", "id": "323087574"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182600409472471041"], "created_at": "2019-10-11T10:14:43.000Z", "text": "RT @GobAragon: @IASSAragon @ASAPME @JoaquinSantosM @feafesaragon @CERMIAragon @JanssenEMEA \ud83d\udde3\ufe0f A trav\u00e9s de este Plan, explica Ventura, se pr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182249990820945920"}], "id": "1182600409472471041", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "502159334"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Joana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "irenedlm_", "id": "858040513"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182600094866202624"], "created_at": "2019-10-11T10:13:28.000Z", "text": "@irenedlm_ Joana se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182240039952146432"}], "id": "1182600094866202624", "in_reply_to_user_id": "858040513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "799132939"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182599952549269505"], "created_at": "2019-10-11T10:12:54.000Z", "text": "\"Quem matou os \u00edndios n\u00e3o foram os bandeirantes, foram os pr\u00f3prios \u00edndios que se mataram pois tinha muita guerra entre eles\" \n-homem velho branco que provavelmente leu a not\u00edcia no fatos curiosos", "id": "1182599952549269505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "822888956559757312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182599946538835968"], "created_at": "2019-10-11T10:12:53.000Z", "text": "RT @ASAPME: La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaC\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182234457148919809"}], "id": "1182599946538835968", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548680248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182599925466648577"], "created_at": "2019-10-11T10:12:48.000Z", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el persona\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182422884255436801"}], "id": "1182599925466648577", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2649218492"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/LCagiMeLLn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100006746478837/posts/2443378539230338/", "display_url": "facebook.com/10000674647883\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182599846412406785"], "created_at": "2019-10-11T10:12:29.000Z", "text": "El buenismo pijoprogre es una insensatez, es suicida y amoral! https://t.co/LCagiMeLLn", "id": "1182599846412406785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75217610"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182599422443692034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:10:48.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182599422443692034", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823099321008713732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182599291078152192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DanielaBlqz", "id": "759305289694900224"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:10:17.000Z", "text": "@DanielaBlqz Hoy el entrena en la facu estuvo bien suicida jajajaja pens\u00e9 que iba a morir", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182509984346705926"}], "id": "1182599291078152192", "in_reply_to_user_id": "759305289694900224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2176930566"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "teen"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182599083137097733"], "created_at": "2019-10-11T10:09:27.000Z", "text": "essa letra de teen tumblr depressivo e suicida\nparece algo q eu escreveria", "id": "1182599083137097733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337384874"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 132, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aquilescorrea1", "id": "239858009"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182598270595555328"], "created_at": "2019-10-11T10:06:13.000Z", "text": "RT @aquilescorrea1: Sabias que cada 40 segundos una persona se suicida? Hoy, 10 de octubre, se celebra el D\u00eda Mundial de Salud Mental y que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182406358630486016"}], "id": "1182598270595555328", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174306798"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182597993905688576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "k3tcsgo", "id": "909433349386711041"}]}, "created_at": "2019-10-11T10:05:08.000Z", "text": "@k3tcsgo Ser\u00eda buen regalo bajarte el elo JAJAJAJ , gracias suicida andante", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182426597175058433"}], "id": "1182597993905688576", "in_reply_to_user_id": "909433349386711041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "792051735690878977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182597184883187712"], "created_at": "2019-10-11T10:01:55.000Z", "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "id": "1182597184883187712", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142679842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.3677, "type": "Other", "normalized_text": "metallica"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "rock"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182597152859508736"], "created_at": "2019-10-11T10:01:47.000Z", "text": "No saben el parto que es laburar de\u015fde las 5 am y que mi compa\u00f1ero escuche metallica o rock suicida UN VIERNES LPM", "id": "1182597152859508736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1385761128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/9vIjS10Rsy", "expanded_url": "http://elinformante.mx/?p=36098", "display_url": "elinformante.mx/?p=36098"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/adAcbv1Hzn", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1182596876421517312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/adAcbv1Hzn", "media_key": "3_1182596872164315138"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182596876421517312"], "created_at": "2019-10-11T10:00:41.000Z", "text": "Se suicida lanz\u00e1ndose al metro https://t.co/9vIjS10Rsy https://t.co/adAcbv1Hzn", "id": "1182596876421517312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "234088034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182596860650950656"], "created_at": "2019-10-11T10:00:37.000Z", "text": "RT @AreaMujerIUCLM: Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182269131497857025"}], "id": "1182596860650950656", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283943227"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182595936406642688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:56:57.000Z", "text": "RT @PiaYovanovic: Cada 40 segundos alguien se suicida! D\u00eda internacional de la salud mental! Apoye a sus amigos o familiares con depresi\u00f3n\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182480961877041153"}], "id": "1182595936406642688", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605558024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182595637377941504"], "created_at": "2019-10-11T09:55:46.000Z", "text": "Gente como assim esquadr\u00e3o suicida faz 4 anos, aonde eu tava nesses 4 anos?", "id": "1182595637377941504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75689136"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182595568138362881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 36, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:55:29.000Z", "text": "RT @Salud_Responde: Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede pre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182418181614424064"}], "id": "1182595568138362881", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250440052"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/NqVRbGNTPX", "expanded_url": "http://www.consalud.es/pacientes/las-graves-cifras-del-suicidio-en-el-mundo-cada-40-segundos-se-produce-uno_69418_102.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/las-\u2026"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 68, "username": "Consalud_es", "id": "367210075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182595019473063937"], "created_at": "2019-10-11T09:53:18.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo v\u00eda @Consalud_es https://t.co/NqVRbGNTPX", "id": "1182595019473063937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3071405207"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182594286904365056"], "created_at": "2019-10-11T09:50:24.000Z", "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "id": "1182594286904365056", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28338546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8925, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182594157069688832"], "created_at": "2019-10-11T09:49:53.000Z", "text": "RT @Cinemascomics: El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula d\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182584318729838592"}], "id": "1182594157069688832", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902107055305224192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182594109497905152"], "created_at": "2019-10-11T09:49:41.000Z", "text": "Que palha\u00e7ada, cara. O filha da puta confessa que matou a mulher por ci\u00fames e a justi\u00e7a ainda precisa ouvir a DEFESA e acusa\u00e7\u00e3o pra DECIDIR se vai ou n\u00e3o julgar esse bosta por feminic\u00eddio. Que defesa que um merda desses tem, caralho?!", "id": "1182594109497905152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "221487253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.9002, "type": "Person", "normalized_text": "Douglas Schifter"}, {"start": 170, "end": 171, "probability": 0.9281, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/CJAX5ZjeoC", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/10/03/economia/1570099916_335353.html?ssm=TW_CC", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2019/10\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182593754693279746"], "created_at": "2019-10-11T09:48:17.000Z", "text": "O suic\u00eddio de Douglas Schifter  mostrou as dificuldades emocionais e financeiras dos taxistas. Ele tirou a pr\u00f3pria vida nas portas da prefeitura, explicou que as ruas de NY est\u00e3o cheias de motoristas \u201cdesesperados para dar de comer a suas fam\u00edlias\u201d \n https://t.co/CJAX5ZjeoC", "id": "1182593754693279746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730905567116574720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182593671495127040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OsepMza", "id": "1095049675"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 39, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 68, "end": 90, "tag": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:47:57.000Z", "text": "RT @OsepMza: #D\u00edaMundialDeLaSaludMental este a\u00f1o se pone foco en la #Prevenci\u00f3ndelSuicidio\nCada 40\" alguien se suicida en el mundo\ud83d\ude14y es la\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182275112218824710"}], "id": "1182593671495127040", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3135462724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182593373942759426"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuarzoPsi", "id": "2822362168"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:46:46.000Z", "text": "RT @CuarzoPsi: \u201cSi hablamos del suicidio, podemos salvar vidas\u201d. Preguntar sobre los pensamientos e intenciones suicidas con naturalidad, s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182263019700719616"}], "id": "1182593373942759426", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082953885017362432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.7658, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "stanhesvoice", "id": "1708736509"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182593295890952192"], "created_at": "2019-10-11T09:46:27.000Z", "text": "RT @stanhesvoice: @highbythechb Simmm mano, eu s\u00f3 acho que deveriam d\u00e1 uma chance pra ele no esquadr\u00e3o suicida 2, o Joaquin foi uma escolha\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182384234729820162"}], "id": "1182593295890952192", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754495357430669313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182593227091841024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "malufcosta", "id": "1445456124686135304"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:46:11.000Z", "text": "@malufcosta Se o rem\u00e9dio n\u00e3o te matou n\u00e3o vai ser sua m\u00e3e que vai", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182592118864404480"}], "id": "1182593227091841024", "in_reply_to_user_id": "900419623895658496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4307760676"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "CyberMortadela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "douglasquedisse", "id": "2811469203"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182593153339142144"], "created_at": "2019-10-11T09:45:53.000Z", "text": "@douglasquedisse @jairbolsonaro Suicida mesmo...com vcs enchendo a cabe\u00e7a delas de mentiras! V\u00e1 ca\u00e7ar um servi\u00e7o, vagabundo! CyberMortadela", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182457049369796608"}], "id": "1182593153339142144", "in_reply_to_user_id": "2811469203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056978426337394693"}, {"geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/RTn1z8i5QZ", "expanded_url": "http://www.lamardeonuba.es/de-lo-incomprensible-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "lamardeonuba.es/de-lo-incompre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://revista.lamardeonuba.es/de-lo-incomprensible-de-la-conducta-suicida/"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 69, "username": "JosLuisPedreir3", "id": "908695864918626304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182593123811282944"], "created_at": "2019-10-11T09:45:46.000Z", "text": "\u201cDe lo incomprensible(?) de la conducta suicida\u201d Por @JosLuisPedreir3 https://t.co/RTn1z8i5QZ", "id": "1182593123811282944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "64223584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182592795573395456"], "created_at": "2019-10-11T09:44:28.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182592795573395456", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3154125186"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182592754058190848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:44:18.000Z", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "id": "1182592754058190848", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267317475"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/VcZYPfiN3G", "expanded_url": "http://www.consalud.es/pacientes/las-graves-cifras-del-suicidio-en-el-mundo-cada-40-segundos-se-produce-uno_69418_102.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/las-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/pacientes/las-graves-cifras-del-suicidio-en-el-mundo-cada-40-segundos-se-produce-uno_69418_102.html"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 68, "username": "Consalud_es", "id": "367210075"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182592699876233227"], "created_at": "2019-10-11T09:44:05.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo v\u00eda @Consalud_es https://t.co/VcZYPfiN3G", "id": "1182592699876233227", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "428465607"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182592006167683074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PsicLuisFLopez", "id": "983400740"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:41:20.000Z", "text": "RT @PsicLuisFLopez: Comparto una entrevista en la que participe hace alg\u00fan tiempo, y que hoy por fin, sale a la luz, alejando el tab\u00fa y el\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566673817178114"}], "id": "1182592006167683074", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442709171"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182591963947819008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:41:10.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182591963947819008", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2176859487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/VWA24kxVlT", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/10/11/un-dia-para-40-segundos-de-accion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/10/11/un-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182591481523167232"], "created_at": "2019-10-11T09:39:15.000Z", "text": "RT @AleteiaES: Cada cuarenta segundos una persona se suicida y veinte m\u00e1s intentan suicidarse en el mundo\nhttps://t.co/VWA24kxVlT", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182588095457382400"}], "id": "1182591481523167232", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52257945"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182591414452080640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "unlovabla", "id": "719317278316240896"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "kuramaboy_", "id": "3207445696"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:38:59.000Z", "text": "RT @unlovabla: @kuramaboy_ Melhor \u00e9 a parte do banho de chuva\n\nToma bastante banho de chuva ai al\u00e9m de suicida vc tb vai ficar doente, oq c\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182317066147090435"}], "id": "1182591414452080640", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038911985423986688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 68, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182591239763480578"], "created_at": "2019-10-11T09:38:17.000Z", "text": "RT @MedicosUnidosVe: Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182454968198017024"}], "id": "1182591239763480578", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390126468"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182590840394440704"], "created_at": "2019-10-11T09:36:42.000Z", "text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}], "id": "1182590840394440704", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29597933"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "Denethor"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Faramir"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8569, "type": "Person", "normalized_text": "Osgiliath"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Dr_Fleibur", "id": "259452074"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182590769007353856"], "created_at": "2019-10-11T09:36:25.000Z", "text": "RT @Dr_Fleibur: Y ahora Denethor env\u00eda a Faramir a Osgiliath en misi\u00f3n suicida, no sin antes decirle que si se muere all\u00ed luchando pues mej\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "991443882876399616"}], "id": "1182590769007353856", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424333686"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7789, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/LdIhASDlGF", "expanded_url": "http://bit.ly/2ASIE10", "display_url": "bit.ly/2ASIE10"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 184, "tag": "psicolog\u00eda"}, {"start": 185, "end": 194, "tag": "sociedad"}, {"start": 195, "end": 212, "tag": "MalestarPs\u00edquico"}, {"start": 213, "end": 225, "tag": "SaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182590665991032834"], "created_at": "2019-10-11T09:36:00.000Z", "text": "\"La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida\". Entrevista a la psic\u00f3loga Susana Al-Halabi en @Infocop_Revista \ud83d\udc49https://t.co/LdIhASDlGF\ud83d\udc48 #psicolog\u00eda #sociedad #MalestarPs\u00edquico #SaludMental", "id": "1182590665991032834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205757014"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182590298343530496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:34:33.000Z", "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}], "id": "1182590298343530496", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2194522421"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 116, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "HARRY STYLES"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.8623, "type": "Other", "normalized_text": "LightsUp"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/eFMYgT2M77", "expanded_url": "https://twitter.com/Cupcakestylinsn/status/1182590135092862976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eFMYgT2M77", "media_key": "3_1182590132655984640"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 159, "tag": "LightsUp"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182590135092862976"], "created_at": "2019-10-11T09:33:54.000Z", "text": "Ainda n\u00e3o assisti o clipe ent\u00e3o vou surta pela m\u00fasica \n\nCARALHO NAO SE PODE NEM MAIS DORMIR NESSE FANDOM HARRY STYLES PQ ME MATOU COM ESSE HINO ???? \n#LightsUp https://t.co/eFMYgT2M77", "id": "1182590135092862976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2571681473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9271, "type": "Place", "normalized_text": "Bruna"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182590051315789824"], "created_at": "2019-10-11T09:33:34.000Z", "text": "Falei pra Bruna que queria pegar um assassino \n\"Casal perfeito um suicida e um assassino\"", "id": "1182590051315789824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970282860249829376"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182589908457840640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:33:00.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182589908457840640", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813888043"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182589706061668353"], "created_at": "2019-10-11T09:32:12.000Z", "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "id": "1182589706061668353", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2275465827"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182589507151060993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FTDESPERANZA", "id": "423484191"}, {"start": 55, "end": 62, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 121, "end": 132, "tag": "prevenci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:31:24.000Z", "text": "RT @FTDESPERANZA: En el #diamundialdelasaludmental  la @opsoms nos recuerda que cada 40 segundos se suicida una persona. #prevenci\u00f3n desde\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182297748055437319"}], "id": "1182589507151060993", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119744115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5212, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "todamarela", "id": "3863157383"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182589489618804737"], "created_at": "2019-10-11T09:31:20.000Z", "text": "RT @todamarela: O Filme ES foi resultado de uma sequ\u00eancia de P\u00c9SSIMAS decis\u00f5es, p notar isso basta assistir a anima\u00e7\u00e3o da DC 2 anos mais an\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182510589005979648"}], "id": "1182589489618804737", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974435986364096512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.9461, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ViviendoConIRC", "id": "1490637444"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182589390951985153"], "created_at": "2019-10-11T09:30:56.000Z", "text": "RT @ViviendoConIRC: Este a\u00f1o, el D\u00eda Mundial de la Salud Mental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una pe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257098941440000"}], "id": "1182589390951985153", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186567750"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5772, "type": "Other", "normalized_text": "COPPA"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.7689, "type": "Other", "normalized_text": "Isep Formaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/7ya2mMyG8J", "expanded_url": "http://ow.ly/Cbbz50wHsZD", "display_url": "ow.ly/Cbbz50wHsZD"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/e9dYbrgpSr", "expanded_url": "https://twitter.com/copparagon/status/1182589281614880769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9dYbrgpSr", "media_key": "3_1182589279530373120"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182589281614880769"], "created_at": "2019-10-11T09:30:30.000Z", "text": "El 21 de octubre ser\u00e1 el seminario virtual sobre suicidio organizado por el COPPA en colaboraci\u00f3n con Isep Formaci\u00f3n, en el que profesionales de la psicolog\u00eda expertos/as en conducta suicida compartir\u00e1n sus conocimientos y su visi\u00f3n sobre este tema: https://t.co/7ya2mMyG8J https://t.co/e9dYbrgpSr", "id": "1182589281614880769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3024546393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.4696, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental CyL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Zamora24horas", "id": "1547651324"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182589028018933760"], "created_at": "2019-10-11T09:29:30.000Z", "text": "RT @Zamora24horas: La Federaci\u00f3n Salud Mental CyL reclama la promoci\u00f3n de la salud mental para mejorar la prevenci\u00f3n de la conducta suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182569020509130752"}], "id": "1182589028018933760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964934780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182588894266773505"], "created_at": "2019-10-11T09:28:58.000Z", "text": "RT @EnriqueRieraE: Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289527349616640"}], "id": "1182588894266773505", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818438075332358144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182588830118866944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:28:43.000Z", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "id": "1182588830118866944", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768599804649889792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 41, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Salud Mental"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Metro Copilco"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3ZcCtGp2Ca", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20191010/metro-copilco-muerto-hoy-hombre-avento-vias-ultimas-noticias/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20191\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20191010/metro-copilco-muerto-hoy-hombre-avento-vias-ultimas-noticias/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182588582558613504"], "created_at": "2019-10-11T09:27:44.000Z", "text": "En el D\u00eda Internacional de la Salud Mental, hombre se suicida en Metro Copilco https://t.co/3ZcCtGp2Ca", "id": "1182588582558613504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104658208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "Harry"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/oKmLcTv70R", "expanded_url": "https://twitter.com/Harry_Styles/status/1182498728055312385", "display_url": "twitter.com/Harry_Styles/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182588419232407555"], "created_at": "2019-10-11T09:27:05.000Z", "text": "Harry vc me matou perfeito do krl vai se fuder https://t.co/oKmLcTv70R", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182498728055312385"}], "id": "1182588419232407555", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4150717630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182588279386005506"], "created_at": "2019-10-11T09:26:31.000Z", "text": "Se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "id": "1182588279386005506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2255344685"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 107, "probability": 0.9472, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182588198205251584"], "created_at": "2019-10-11T09:26:12.000Z", "text": "RT @ONUUruguay: Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de o\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289919122825216"}], "id": "1182588198205251584", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "593340893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4959, "type": "Other", "normalized_text": "21"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7957, "type": "Other", "normalized_text": "green day"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182588152168538112"], "created_at": "2019-10-11T09:26:01.000Z", "text": "Estoy mirando la lluvia por la ventana del bondi mientras escucho 21 guns de green day soy la gabriela montes emo suicida", "id": "1182588152168538112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1087150239411326978"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182588125048168448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PsicLuisFLopez", "id": "983400740"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:25:55.000Z", "text": "RT @PsicLuisFLopez: Comparto una entrevista en la que participe hace alg\u00fan tiempo, y que hoy por fin, sale a la luz, alejando el tab\u00fa y el\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566673817178114"}], "id": "1182588125048168448", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96225807"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VWA24kxVlT", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/10/11/un-dia-para-40-segundos-de-accion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/10/11/un-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182588095457382400"], "created_at": "2019-10-11T09:25:48.000Z", "text": "Cada cuarenta segundos una persona se suicida y veinte m\u00e1s intentan suicidarse en el mundo\nhttps://t.co/VWA24kxVlT", "id": "1182588095457382400", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "290102129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/JubsJsyd1h", "expanded_url": "https://www.diariomomento.com/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo/", "display_url": "diariomomento.com/cada-40-segund\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/bgU8MUIOw4", "expanded_url": "https://twitter.com/diariomomento/status/1182588076310302721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bgU8MUIOw4", "media_key": "3_1182588074515144706"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182588076310302721"], "created_at": "2019-10-11T09:25:43.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el\u00a0mundo https://t.co/JubsJsyd1h https://t.co/bgU8MUIOw4", "id": "1182588076310302721", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192662482"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182586949724450816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:21:14.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182586949724450816", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526164637"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.3686, "type": "Other", "normalized_text": "sabiasque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "sabiasque"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182586908121206785"], "created_at": "2019-10-11T09:21:04.000Z", "text": "RT @MedliaHealth: \ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alg\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182191601948545026"}], "id": "1182586908121206785", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874567766463918080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182586700901634049"], "created_at": "2019-10-11T09:20:15.000Z", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "id": "1182586700901634049", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775075164845400064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/JvHo7GoWcZ", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182586567011033088"], "created_at": "2019-10-11T09:19:43.000Z", "text": "Hoy es el gran d\u00eda, agarra tu chamarra, p\u00e1rate los pelos, punk suicida punk suicida puuuunk! https://t.co/JvHo7GoWcZ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "id": "1182586567011033088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129743979"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182585868932042758"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "gabsrbd", "id": "1383142356"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Wh0_Bourquard", "id": "1864684124"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:16:57.000Z", "text": "RT @gabsrbd: @Wh0_Bourquard @srtvicente @MfsGabi ele decidiu q nao ia mais viver ai ele tirou a propria vida\nvo ler essa carta aqui !", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182460776411467776"}], "id": "1182585868932042758", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628972389"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182585329250910209"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ricmaggiolo", "id": "258269178"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "ClericiMario", "id": "272619115"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:14:48.000Z", "text": "@anna_salvaje @ricmaggiolo @ClericiMario Forse si pu\u00f2 dire che eri stata un po' tranchante, il fatto che non ci sia raptus suicida non implica che non ci sua stato raptus omicida. In generale, dico, non nei casi specifici di cui parlavi. Litigi culminati in violenza e omicidi non sono quasi mai premeditati.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182572348328857600"}], "id": "1182585329250910209", "in_reply_to_user_id": "3380341456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957668361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9182, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "lomasvisto"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/3OcrczBRns", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/reaccion-jared-leto-al-joker-de-joaquin-phoenix/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570782463", "display_url": "cinemascomics.com/reaccion-jared\u2026"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "lomasvisto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182584318729838592"], "created_at": "2019-10-11T09:10:47.000Z", "text": "El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula de Joaquin Phoenix. #lomasvisto https://t.co/3OcrczBRns", "id": "1182584318729838592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182584147350622208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "IlCiospo", "id": "475882806"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "ricmaggiolo", "id": "258269178"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "ClericiMario", "id": "272619115"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:10:06.000Z", "text": "@IlCiospo @anna_salvaje @ricmaggiolo @ClericiMario Ci mancherebbe. Per\u00f2 dire che il raptus suicida non avviene mai forse \u00e8 improprio, probabilmente ne avvengono un certo numero.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182569497405902849"}], "id": "1182584147350622208", "in_reply_to_user_id": "475882806", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957668361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182583542070566912"], "created_at": "2019-10-11T09:07:42.000Z", "text": "RT @baxtersa23: \u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164010948874657792"}], "id": "1182583542070566912", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026676562152882178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 211, "end": 227, "probability": 0.8812, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182583245415821312"], "created_at": "2019-10-11T09:06:31.000Z", "text": "@IGN_es A ver ... El trabajo q veis en pantalla de un actor es el q el director quiere. Ni m\u00e1s menos. Igual es q no os gusta ese concepto de Joker ... con lo q el problema lo ten\u00e9is con  director y guionista de Escuadr\u00f3n Suicida ...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182236211643125765"}], "id": "1182583245415821312", "in_reply_to_user_id": "15686768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286388492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5294, "type": "Organization", "normalized_text": "google-sama"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.5996, "type": "Person", "normalized_text": "Mafu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_mafuyusato", "id": "1255896437302480896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182583212817686528"], "created_at": "2019-10-11T09:06:23.000Z", "text": "@_MafuyuSato // google-sama me tradujo. Tranqui (?\n\nSi, lo entiendo... pero que lastima que no hayan mostrado tambi\u00e9n el lado \u201cpeligroso\u201d y casi violento con su posesividad sobre Mafu. Reitero; nadie \u2018sano\u2019 se suicida tras una pelea. Por muy borracho o muy loquesea que est\u00e9s. \n\n(Ue WINS!)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182582189457850368"}], "id": "1182583212817686528", "in_reply_to_user_id": "1177284040904327169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3408746230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182583130663931904"], "created_at": "2019-10-11T09:06:04.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182583130663931904", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185754750"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182583107595177985"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:05:58.000Z", "text": "@danielPMERJ @favelanewsrj Nova modalidade traficante suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182492209108672512"}], "id": "1182583107595177985", "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1140418558637367296"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1182582896151932928"], "created_at": "2019-10-11T09:05:08.000Z", "text": "Les Lope Suicida de Darby Allin *_* #AEWDark", "id": "1182582896151932928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 44, "tag": "AEWDark"}]}, "author_id": "301070162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182582655323398145"], "created_at": "2019-10-11T09:04:11.000Z", "text": "RT @Sad__gyal: Mi profesora de psicolog\u00eda ha dicho que si te evades en los videojuegos y tal para no pensar en tu vida y tal tienes que adm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182392310992179202"}], "id": "1182582655323398145", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3686357597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182582444668653569"], "created_at": "2019-10-11T09:03:20.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "id": "1182582444668653569", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768623960460255232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182582402243276800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:03:10.000Z", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "id": "1182582402243276800", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035338392479977473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182582281334132736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nicopg66", "id": "329005506"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:02:41.000Z", "text": "@nicopg66 Hola, como \u00fanica influencia, no est\u00e1 no est\u00e1 demostrado, en la complejidad del comportamiento suicida donde intervienen diferentes factores. Se est\u00e1 estudiando el cambio clim\u00e1tico en la conducta y h\u00e1bitos. Muchas gracias", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179057156475248640"}], "id": "1182582281334132736", "in_reply_to_user_id": "329005506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222948461"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182581859663921153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ElectricRaiden", "id": "637361957"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "AndreeaaMU", "id": "1966923355"}]}, "created_at": "2019-10-11T09:01:01.000Z", "text": "RT @ElectricRaiden: @AndreeaaMU Hay mucho suicida en las carreras de salud, no sabes la de compis que ten\u00eda que les daba miedo la sangre y\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182581387964178434"}], "id": "1182581859663921153", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1966923355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaruLuarca", "id": "317865314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182581744702316544"], "created_at": "2019-10-11T09:00:33.000Z", "text": "RT @MaruLuarca: Mi percepci\u00f3n es que Morales en enero, es un potencial suicida. Y claro, la culpa tambi\u00e9n ser\u00e1 de la CICIG.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182492869061468160"}], "id": "1182581744702316544", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999753866802614273"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182581533330280449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:59:43.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182581533330280449", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2876581504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182581387964178434"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreeaaMU", "id": "1966923355"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:59:08.000Z", "text": "@AndreeaaMU Hay mucho suicida en las carreras de salud, no sabes la de compis que ten\u00eda que les daba miedo la sangre y cosas por el estilo xD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182436345563832320"}], "id": "1182581387964178434", "in_reply_to_user_id": "1966923355", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "637361957"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182581140152078336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:58:09.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182581140152078336", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484311837"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182580925063979009"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nicopg66", "id": "329005506"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:57:18.000Z", "text": "@nicopg66 ... y el perfec\u00adcionismo. Estos factores var\u00edan en funci\u00f3n de la edad, aunque hay dos de especial importancia, la desesperanza y la rigidez cognitiva. La desesperanza se considera el factor psicol\u00f3gico m\u00e1s influyente en relaci\u00f3n con el riesgo de la conducta suicida. 2/2 Gracias", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182580593508454400"}], "id": "1182580925063979009", "in_reply_to_user_id": "222948461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222948461"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.9532, "type": "Other", "normalized_text": "Requiem"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "leekimpark_", "id": "1716358410"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182580809687076864"], "created_at": "2019-10-11T08:56:50.000Z", "text": "@highbythechb @leekimpark_ Esquadr\u00e3o Suicida foi o maior erro da vida, elenco incr\u00edvel, trilha sonora incr\u00edvel e CAGARAM na hist\u00f3ria. Impressionante. Leto \u00e9 um ator FENOMENAL sim, quem discorde que v\u00e1 ver Requiem para um sonho", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182348312550285312"}], "id": "1182580809687076864", "in_reply_to_user_id": "1056658429", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "863929861836075009"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182580808659492864"], "created_at": "2019-10-11T08:56:50.000Z", "text": "Toda merda que eu me envolvo eu conto o minha melhor amiga, se um dia eu morrer, ela vai ter todas as provas pra prender quem me matou kkkkkkkkkkkk", "id": "1182580808659492864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2984466748"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182580721128558593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FrontRoger", "id": "1110843859888754688"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "centre_IRIDIA", "id": "3825409875"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:56:29.000Z", "text": "@FrontRoger @centre_IRIDIA \u00bfqu\u00ed fa les avaluacions psicol\u00f2giques a la G.C. i a la policia nacional? Cada 26 dies, un G.C. se su\u00efcida. Crec que les avaluacions les ha de fer una empresa externa ja que no poder avaluarse ells mateixos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182561569986744320"}], "id": "1182580721128558593", "in_reply_to_user_id": "1110843859888754688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "910484973316198401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182580593508454400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nicopg66", "id": "329005506"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:55:59.000Z", "text": "@nicopg66 Las variables psicol\u00f3gicas que pueden estar asociadas a la conducta suicida son: la impulsividad, el pensamiento dicot\u00f3mico, la rigidez cognitiva, la desesperanza, la dificultad de resoluci\u00f3n de problemas, la sobregeneralizaci\u00f3n en el recuerdo autobiogr\u00e1fico... 1/2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179060648896057344"}], "id": "1182580593508454400", "in_reply_to_user_id": "329005506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222948461"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182580387786252290"], "created_at": "2019-10-11T08:55:10.000Z", "text": "RT @ASAPME: La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaC\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182234457148919809"}], "id": "1182580387786252290", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411325169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9451, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182580070122250245"], "created_at": "2019-10-11T08:53:54.000Z", "text": "@JornalOGlobo N\u00e3o sei em outros pa\u00edses \u00e9 assim tamb\u00e9m mas aqui no Brasil esse pessoal a\u00ed matou e fez atrocidades e em datas comemorativas pode ir se divertir.. enfim, logo mais a gente v\u00ea eles virando garotos propaganda do dia das m\u00e3es, pais, crian\u00e7as, namorados , natal e etc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182458429475917825"}], "id": "1182580070122250245", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "175568112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182579777716314113"], "created_at": "2019-10-11T08:52:44.000Z", "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}], "id": "1182579777716314113", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962823388967432193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8656, "type": "Place", "normalized_text": "Malabo"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.3531, "type": "Place", "normalized_text": "GuineaEcuatorial"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.5659, "type": "Other", "normalized_text": "BM Cubana"}, {"start": 100, "end": 129, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GilberManuelP", "id": "1069934733931503616"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "Malabo"}, {"start": 50, "end": 67, "tag": "GuineaEcuatorial"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182578760111054848"], "created_at": "2019-10-11T08:48:42.000Z", "text": "RT @GilberManuelP: Centro de Salud Mental #Malabo,#GuineaEcuatorial junto a la BM Cubana celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental centrado\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182276206621802498"}], "id": "1182578760111054848", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091113688709369856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 68, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182578608654770181"], "created_at": "2019-10-11T08:48:06.000Z", "text": "RT @MedicosUnidosVe: Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182454968198017024"}], "id": "1182578608654770181", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1412250446"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.921, "type": "Place", "normalized_text": "iraja"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182578542724431872"], "created_at": "2019-10-11T08:47:50.000Z", "text": "Um policial matou um mlq morador inocente na comunidade que tem aqui em iraja e tem sempre um pra refor\u00e7ar a ideia de \u201cDIZEM que ele era inocente n\u00e9 mas nunca se sabe\u201d gnt, at\u00e9 quando voc\u00eas v\u00e3o se enganar achando que a pol\u00edcia t\u00e1 na favela pra levar paz pra morador?", "id": "1182578542724431872", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "2701383689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/28siz2M0ms", "expanded_url": "https://www.facebook.com/672746779/posts/10156214643481780/", "display_url": "facebook.com/672746779/post\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182578488991277056"], "created_at": "2019-10-11T08:47:37.000Z", "text": "MATOU E SE MATOU LOGO EM SEGUIDA...\n\nBem.. J\u00e1 consegui chamar sua aten\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o agora leia ..\n\nVoc\u00eas est\u00e3o vendo a quantidade de homens causando trag\u00e9dias?  Parece que aumentou esse n\u00famero de casos ,n\u00e9??\n\nPois... https://t.co/28siz2M0ms", "id": "1182578488991277056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232806695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182578468585910272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:47:32.000Z", "text": "@suicida_roots Tudo no seu tempo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182336664313704449"}], "id": "1182578468585910272", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153430440839196676"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182577555918020608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:43:55.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182577555918020608", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560395640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.6081, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/ZqOvz6T6JF", "expanded_url": "https://twitter.com/batfamz/status/1182348312550285312", "display_url": "twitter.com/batfamz/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182576967994036224"], "created_at": "2019-10-11T08:41:35.000Z", "text": "Irm\u00e3o se n ficou bom tem q trocar msm\n0 carisma pelo coringa de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/ZqOvz6T6JF", "id": "1182576967994036224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920262990133366784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PSOE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182576801115193344"], "created_at": "2019-10-11T08:40:55.000Z", "text": "RT @caval100: #LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando tras\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182460130895552513"}], "id": "1182576801115193344", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264839340"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/4N2BhZO03k", "expanded_url": "https://www.despresdelsuicidi.org/wp-content/uploads/2018/06/DSAS01_mitos_y_creencias_sobre_el_suicidio_cast_PAGINA-A-PAGINA.pdf", "display_url": "despresdelsuicidi.org/wp-content/upl\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raquel_guty", "id": "306268016"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182576731695308800"], "created_at": "2019-10-11T08:40:38.000Z", "text": "@raquel_guty Hola, si ayudar\u00eda en la forma que todo el mundo entendiera que es necesario dejar de lado las falsas creencias y mitos que han existido entorno a la persona suicida, te dejo este enlace: https://t.co/4N2BhZO03k Muchas gracias", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179057608529006597"}], "id": "1182576731695308800", "in_reply_to_user_id": "306268016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222948461"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Filmaffinity", "id": "96807403"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182576666293485568"], "created_at": "2019-10-11T08:40:23.000Z", "text": "@Filmaffinity A Leto sacadlo de aqu\u00ed, tiene un papel m\u00ednimo en escuadr\u00f3n suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182542711947169794"}], "id": "1182576666293485568", "in_reply_to_user_id": "96807403", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458428198"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/xfgj0PUA06", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.htmlvvv", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182576646953549824"], "created_at": "2019-10-11T08:40:18.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/xfgj0PUA06", "id": "1182576646953549824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103183289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Li0yYL5rzC", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182576625185099776"], "created_at": "2019-10-11T08:40:13.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Li0yYL5rzC", "id": "1182576625185099776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3103183289"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182576500463329280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MisionMexOI", "id": "350821710"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:39:43.000Z", "text": "RT @MisionMexOI: Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182243369155809284"}], "id": "1182576500463329280", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3622891335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 168, "probability": 0.8746, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 234, "end": 235, "probability": 0.8075, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182576411002974208"], "created_at": "2019-10-11T08:39:22.000Z", "text": "Estar\u00eda bien que el personal nos di\u00e9ramos cuenta de que el eje derecha/izquierda simplemente ya no existe,al menos a la hora de votar. Se vota neoliberalismo suicida (PP,C\u2019s,vocs),liberalismo salvaje ( PSOE) o capitalismo reformista (UP). \n\nY Errej\u00f3n? Un sicario,lo que le digan", "id": "1182576411002974208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2847945549"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PSOE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182576236431839232"], "created_at": "2019-10-11T08:38:40.000Z", "text": "RT @caval100: #LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando tras\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182460130895552513"}], "id": "1182576236431839232", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172012425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9613, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00eania"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.4536, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.8683, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182576192962084865"], "created_at": "2019-10-11T08:38:30.000Z", "text": "RT @lpscomunica: @jairbolsonaro Os EUA endossaram a entrada de Argentina e Rom\u00eania na OCDE - do Brasil, n\u00e3o. Essa \u00e9 a verdade. N\u00e3o adiantar\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182439729905713153"}], "id": "1182576192962084865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54172293"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182576046568366080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:37:55.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182576046568366080", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19961440"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182576013898850304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:37:47.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182576013898850304", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721271397708931073"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182575393259343872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WineInMyHeart", "id": "1091391297200496640"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:35:19.000Z", "text": "RT @Wineinmyheart: Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182461920198180864"}], "id": "1182575393259343872", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138249953946546176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182574289792524290"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Olis2347", "id": "4896627867"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:30:56.000Z", "text": "@Olis2347 magia de esquadr\u00e3o suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182463259737296896"}], "id": "1182574289792524290", "in_reply_to_user_id": "4896627867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3280743729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.361, "type": "Person", "normalized_text": "Cu\u00f1ado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosG_Navarro", "id": "3762709462"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182573206403764225"], "created_at": "2019-10-11T08:26:38.000Z", "text": "@CarlosG_Navarro El Cu\u00f1ado. Un tipo con un valor casi suicida, por el que los cosacos (sus enemigos) sent\u00edan rendida admiraci\u00f3n.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182510689556094977"}], "id": "1182573206403764225", "in_reply_to_user_id": "3762709462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1497712388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182572945174126592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ninogool", "id": "405825243"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:25:35.000Z", "text": "@ninogool Para la qu\u00edmica, no soy tan suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182510047580098560"}], "id": "1182572945174126592", "in_reply_to_user_id": "405825243", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997663202"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182572629879902208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:24:20.000Z", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "id": "1182572629879902208", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954759778504503297"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182572014814580737"], "created_at": "2019-10-11T08:21:54.000Z", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina... \ud83e\udde1", "id": "1182572014814580737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57388260"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3695, "type": "Person", "normalized_text": "HARLEY"}, {"start": 179, "end": 190, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "harley queen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kajalnapalm", "id": "1452572701"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182570888564228096"], "created_at": "2019-10-11T08:17:25.000Z", "text": "@kajalnapalm Relaja la raja que se estrena una pel\u00edcula de Harley Queen... EXCLUSIVA DE LA HARLEY QUEEN DE ESCUADR\u00d3N SUICIDA!!! Medio mill\u00f3n de teenagers sientiendose \u00fanicas como harley queen xD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182329025756315650"}], "id": "1182570888564228096", "in_reply_to_user_id": "1452572701", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3748636155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182570846176661505"], "created_at": "2019-10-11T08:17:15.000Z", "text": "yo soy realmente una suicida*, no dorm\u00ed, rindo de 9 a 11, tengo clase de 11 a 16 Y ENCIMA ME VINO HOY o sea. tr\u00e1tenme bien porque los mando a la mierda si no. \n\n*puede interpretarse tambi\u00e9n como idiota", "id": "1182570846176661505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "195167536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182569993994735616"], "created_at": "2019-10-11T08:13:52.000Z", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "id": "1182569993994735616", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2822501707"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182569814763724800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:13:09.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182569814763724800", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32454600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.4913, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental CyL"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/oN0TO8Y9ua", "expanded_url": "https://www.zamora24horas.com/texto-diario/mostrar/1595152/federacion-salud-mental-cyl-reclama-promocion-salud-mental-mejorar-prevencion-conducta-suicida", "display_url": "zamora24horas.com/texto-diario/m\u2026"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/aosvSA3dpO", "expanded_url": "https://twitter.com/Zamora24horas/status/1182569020509130752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aosvSA3dpO", "media_key": "3_1182558873749733378"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 136, "username": "saludmentalcyl", "id": "964934780"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182569020509130752"], "created_at": "2019-10-11T08:10:00.000Z", "text": "La Federaci\u00f3n Salud Mental CyL reclama la promoci\u00f3n de la salud mental para mejorar la prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n@saludmentalcyl\nhttps://t.co/oN0TO8Y9ua https://t.co/aosvSA3dpO", "id": "1182569020509130752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1547651324"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182568579708923905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ricmaggiolo", "id": "258269178"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "ClericiMario", "id": "272619115"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "ricmaggiolo", "id": "258269178"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:08:15.000Z", "text": "@anna_salvaje @ricmaggiolo @ClericiMario Ok, a parte che il suicidio prima era una battuta, quello che dice @ricmaggiolo \u00e8 proprio che in realt\u00e0 forse spesso avviene il raptus suicida in casi analoghi ma non se ne parla. Intervengo solo per chiarire non per prendere una parte.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182562873643585536"}], "id": "1182568579708923905", "in_reply_to_user_id": "3380341456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3957668361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 63, "probability": 0.8948, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "10Oct"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182568109955264513"], "created_at": "2019-10-11T08:06:23.000Z", "text": "RT @nanypizarro: #10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182253406028800002"}], "id": "1182568109955264513", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1252733803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 223, "probability": 0.7657, "type": "Other", "normalized_text": "monster high"}, {"start": 228, "end": 234, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "walmart"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "CREO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182567792509411328"], "created_at": "2019-10-11T08:05:07.000Z", "text": "Alucino que las paredes se derriten y yo me derrito con ellas. Que los compa\u00f1eritos amados se est\u00e1n burlando de mi olor a menstruaci\u00f3n (lo cual seguramente era cierto)\n\nRobo varias cosas, pero me cayeron con una monster high de walmart y CREO que toco fondo. Otro intento suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182566993939124224"}], "id": "1182567792509411328", "in_reply_to_user_id": "15086595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15086595"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1182567397338812416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hippopoteamus", "id": "899236823205105666"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "CChaudeurge", "id": "3678858377"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:03:33.000Z", "text": "@hippopoteamus @cha_matou @CChaudeurge c'est toujours les autres qui se font manipuler par les lobbies...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182564412932198400"}], "id": "1182567397338812416", "in_reply_to_user_id": "899236823205105666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "126564947"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182567348680757248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:03:21.000Z", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "id": "1182567348680757248", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2256270995"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182567278036041729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:03:04.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "id": "1182567278036041729", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185862829"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/z9AKOSDN6V", "expanded_url": "https://www.cuv3.com/2019/10/10/en-las-facultades-de-psicologia-jamas-se-ha-hablado-del-suicidio/", "display_url": "cuv3.com/2019/10/10/en-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182566673817178114"], "created_at": "2019-10-11T08:00:40.000Z", "text": "Comparto una entrevista en la que participe hace alg\u00fan tiempo, y que hoy por fin, sale a la luz, alejando el tab\u00fa y el silencio ante la conducta suicida. \n\n\"En las facultades de psicolog\u00eda jam\u00e1s se ha hablado del suicidio\" - \n https://t.co/z9AKOSDN6V", "id": "1182566673817178114", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "983400740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 329, "end": 336, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jjtellezrubio", "id": "486893116"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "CIberoamerica", "id": "260158044"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}, {"start": 55, "end": 70, "username": "SaludMental_Mx", "id": "1953098394"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "SaludMental_Col", "id": "1423013972"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "MarianoBeltran", "id": "143897022"}, {"start": 116, "end": 130, "username": "MarlisAracena", "id": "30739794"}, {"start": 131, "end": 144, "username": "ConjuveGuate", "id": "494407252"}, {"start": 145, "end": 153, "username": "inju_uy", "id": "564881647"}, {"start": 154, "end": 166, "username": "InjuveSpain", "id": "70967375"}, {"start": 167, "end": 175, "username": "APCadiz", "id": "280939271"}, {"start": 176, "end": 189, "username": "Diegoj_Calvo", "id": "317085208"}, {"start": 190, "end": 203, "username": "PepaPacheco1", "id": "224687945"}, {"start": 204, "end": 213, "username": "elenauer", "id": "1872940242"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "pedrofespinosa", "id": "269660994"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182566631580536833"], "created_at": "2019-10-11T08:00:30.000Z", "text": "@jjtellezrubio @CIberoamerica @OIJ_DIGITAL @REPS_Chile @SaludMental_Mx @SaludMental_Col @salmenperu @MarianoBeltran @MarlisAracena @ConjuveGuate @inju_uy @InjuveSpain @APCadiz @Diegoj_Calvo @PepaPacheco1 @elenauer @pedrofespinosa Buenos d\u00edas! Est\u00e1 demostrado que hablar del suicidio es la mejor forma de prevenirlo. Es el efecto Papageno: un cambio de opini\u00f3n de un potencial suicida que quiere culminar el acto. Se consigue gracias a un correcto mensaje que alienta e informa bien a la persona. Un abrazo!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182523350029144064"}], "id": "1182566631580536833", "in_reply_to_user_id": "486893116", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "618094149"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/qoO2QQayBO", "expanded_url": "https://www.clubcortum.org/allo-que-importa/", "display_url": "clubcortum.org/allo-que-impor\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/s5CQ9frZlN", "expanded_url": "https://twitter.com/cortum_club/status/1182566563280498689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s5CQ9frZlN", "media_key": "3_1182566554187288578"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182566563280498689"], "created_at": "2019-10-11T08:00:14.000Z", "text": "All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopina @IsabelSierraNav \nhttps://t.co/qoO2QQayBO https://t.co/s5CQ9frZlN", "id": "1182566563280498689", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "4040335995"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182564785461829632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ManuCimpry", "id": "557044734"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "Valenteena_", "id": "140191830"}]}, "created_at": "2019-10-11T07:53:10.000Z", "text": "@ManuCimpry @Valenteena_ Quindi da vergine con ascendente scorpione me devo suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182560398580617217"}], "id": "1182564785461829632", "in_reply_to_user_id": "557044734", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4727496573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7264, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/mOynN2VfhM", "expanded_url": "https://twitter.com/Taae_daddy/status/1182438772610387970/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOynN2VfhM", "media_key": "7_1182438725810380800"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182564747000070144"], "created_at": "2019-10-11T07:53:01.000Z", "text": "RT @Taae_daddy: Um Louva-Deus suicida????? https://t.co/mOynN2VfhM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182438772610387970"}], "id": "1182564747000070144", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151419213455773696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HPmp7ikCau", "expanded_url": "https://www.diariomedico.com/especialidades/oncologia/nueva-terapia-genica-suicida-que-frena-la-proliferacion-tumoral.html", "display_url": "diariomedico.com/especialidades\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182564713164673025"], "created_at": "2019-10-11T07:52:53.000Z", "text": "Nueva terapia g\u00e9nica \u2018suicida\u2019 que frena la proliferaci\u00f3n tumoral https://t.co/HPmp7ikCau", "id": "1182564713164673025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1209698852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182564028553539585"], "created_at": "2019-10-11T07:50:10.000Z", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324545191120897"}], "id": "1182564028553539585", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307849464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PSOE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182564008475447296"], "created_at": "2019-10-11T07:50:05.000Z", "text": "RT @caval100: #LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando tras\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182460130895552513"}], "id": "1182564008475447296", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504585172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "atenc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 67, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 110, "end": 119, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182563382605635585"], "created_at": "2019-10-11T07:47:36.000Z", "text": "RT @SaludMadrid: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182324545191120897"}], "id": "1182563382605635585", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109398442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.3482, "type": "Organization", "normalized_text": "restart"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/10r4oZ9ejQ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002198428004/posts/2468461429903780/", "display_url": "facebook.com/10000219842800\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182562564330401792"], "created_at": "2019-10-11T07:44:20.000Z", "text": "Ate hoje acho que o esquadr\u00e3o suicida \u00e9  obra do restart. https://t.co/10r4oZ9ejQ", "id": "1182562564330401792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152706641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182562109462372352"], "created_at": "2019-10-11T07:42:32.000Z", "text": "La puta madre cu\u00e1nta gente suicida", "id": "1182562109462372352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146697927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9286, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182561800040124416"], "created_at": "2019-10-11T07:41:18.000Z", "text": "Y muy de lejos de la basura del Joker de Jared Leto en 'Escuadr\u00f3n Suicida' \ud83e\udd2e (aunque ah\u00ed toda la pel\u00edcula y actuaciones dieron bastante pena)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182561511589515264"}], "id": "1182561800040124416", "in_reply_to_user_id": "412581115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412581115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Freixedo"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "Elohim"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vWIORhZTve", "expanded_url": "https://twitter.com/20m/status/1182559390991298563", "display_url": "twitter.com/20m/status/118\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182561618716180480"], "created_at": "2019-10-11T07:40:35.000Z", "text": "Cada vez creo m\u00e1s en las teor\u00edas del exjesuita Salvador Freixedo: Los humanos ser\u00edamos 1 experimento gen\u00e9tico mezcla de \"Elohim\" venido del espacio y de mico terrestre. Y como engendro \"de laboratorio\", surgi\u00f3 1 desastre para la naturaleza, 1 plaga a la vez suicida: La humanidad. https://t.co/vWIORhZTve", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182559390991298563"}], "id": "1182561618716180480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119957843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PSOE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182561602408796160"], "created_at": "2019-10-11T07:40:31.000Z", "text": "RT @caval100: #LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando tras\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182460130895552513"}], "id": "1182561602408796160", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742818214309171201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "gabriel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182561075386032129"], "created_at": "2019-10-11T07:38:25.000Z", "text": "Crl o gabriel \u00e9 mto lerdo gastou 3 bala de lan\u00e7a pra derrubar um cr \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0fe ainda se matou cm lan\u00e7a e ainda n\u00e3o derrubou o maluco kkk", "id": "1182561075386032129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "949177381327130624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182560750054838273"], "created_at": "2019-10-11T07:37:08.000Z", "text": "Suicida loco agora em bem que o carro podia ter batido n\u00e9 min mais blz", "id": "1182560750054838273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109816320688828416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182560407401254912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "monontse1970", "id": "3490404623"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "yes_yes_you_", "id": "821124791998541828"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "LauraLorenzo4", "id": "370613732"}]}, "created_at": "2019-10-11T07:35:46.000Z", "text": "@monontse1970 @yes_yes_you_ @LauraLorenzo4 @SoniaVivasRive3 Ya, que dije que no fue una buena comparaci\u00f3n. Y para nada ninguneo a las mujeres.  Para mi tiene que haber un equilibrio, todo ser humano por igual. Y cierto es que esa proporci\u00f3n es alarmante y lo peor que en muchos casos el hombre se suicida (co\u00f1o que de ese paso antes) \"sigo\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182558079474380800"}], "id": "1182560407401254912", "in_reply_to_user_id": "3490404623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4793126980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182560250014195712"], "created_at": "2019-10-11T07:35:09.000Z", "text": "Alta pelicula Escuadr\u00f3n suicida\ud83d\udcaf\ud83d\udc4f", "id": "1182560250014195712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957360492997218305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 127, "end": 148, "probability": 0.8421, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.7897, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 198, "end": 199, "probability": 0.4718, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 230, "end": 246, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher Nolan"}, {"start": 266, "end": 269, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Zack"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182560131764146176"], "created_at": "2019-10-11T07:34:40.000Z", "text": "Ojal\u00e1 podamos ver como DC vuelve de nuevo a aquellos a\u00f1os y de un plumazo elimine todos los bodrios que han supuesto Superman, La Liga de la Justicia o Escuadr\u00f3n Suicida. Volver a esas pel\u00edculas de DC que tanto nos enamoraron con Christopher Nolan \ud83d\ude0d y dejar atr\u00e1s a Zack Snyder\ud83e\udd2e", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182559108240728064"}], "id": "1182560131764146176", "in_reply_to_user_id": "412581115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412581115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182559044474724352"], "created_at": "2019-10-11T07:30:21.000Z", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182168140693884929"}], "id": "1182559044474724352", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3558747497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182558954766946304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T07:30:00.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "id": "1182558954766946304", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106969776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182558590617473024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T07:28:33.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "id": "1182558590617473024", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131253841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 49, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MujeresIgualdad", "id": "262097196"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 87, "end": 96, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182558137481682944"], "created_at": "2019-10-11T07:26:45.000Z", "text": "RT @MujeresIgualdad: El #diamundialdelasaludmental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\n\u25aa\ufe0f Cada 40 segundos se suicida una person\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182221449941192705"}], "id": "1182558137481682944", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201455359"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182558135724236801"], "created_at": "2019-10-11T07:26:45.000Z", "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "id": "1182558135724236801", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415237813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.5367, "type": "Person", "normalized_text": "Jeremy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182558037309120513"], "created_at": "2019-10-11T07:26:21.000Z", "text": "Desde ese entonces pens\u00e9 en el da\u00f1o que le har\u00eda a mi familia y que la vida no era Jeremy. A nadie iba a da\u00f1ar con eso m\u00e1s que a los que les importo. Desde ah\u00ed el deseo suicida est\u00e1 a todo lo que da, pero \"controlado\" por esta culpa y remordimiento.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182557528133177344"}], "id": "1182558037309120513", "in_reply_to_user_id": "15086595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15086595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/AvkmC4yyRy", "expanded_url": "https://twitter.com/yoestoyconmacri/status/1182398478128955394", "display_url": "twitter.com/yoestoyconmacr\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "SiSePuede"}, {"start": 113, "end": 126, "tag": "TodosChorros"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182557240043167745"], "created_at": "2019-10-11T07:23:11.000Z", "text": "#SiSePuede !! Depende de nosotros , si queremos seguir siendo libres o abalanzarnos al vac\u00edo suicida que propone #TodosChorros . Si ellos vuelven , no se van m\u00e1s . Olvidate de votar en los pr\u00f3ximos 20 a\u00f1os . Preguntale a un venezolano sino ! https://t.co/AvkmC4yyRy", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182398478128955394"}], "id": "1182557240043167745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263702538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182556529817468928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T07:20:22.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "id": "1182556529817468928", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143374502392410112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182556303668985856"], "created_at": "2019-10-11T07:19:28.000Z", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "id": "1182556303668985856", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197084043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182556277907570689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JCamiloVazquez", "id": "438196831"}]}, "created_at": "2019-10-11T07:19:22.000Z", "text": "@JCamiloVazquez Valoraci\u00f3n del especialista es nula, lo que ellos hacen lo hace cualquiera. Me mato: suicida. Oigo voces: psic\u00f3tico. Estoy triste: deprimido...\nPero y que hay del contexto, de los matices, de tu personalidad, de tu modo de existir...MANDEEEEE???", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182555999972057088"}], "id": "1182556277907570689", "in_reply_to_user_id": "245824191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245824191"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182555677870477312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Hiiiipstah", "id": "1331220039979184130"}]}, "created_at": "2019-10-11T07:16:59.000Z", "text": "@Hiiiipstah Un hombre mata a sus hijos y se suicida: Terrible asesinato ocurrido en... \nUna madre mata a sus hijos y se suicida: Suicidio ampliado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182551332902916096"}], "id": "1182555677870477312", "in_reply_to_user_id": "1596168674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "706851723290263553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182555265566232577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "duarteamandas", "id": "338037936"}]}, "created_at": "2019-10-11T07:15:20.000Z", "text": "RT @duarteamandas: nao posso ficar uns diazinhos com pensamento suicida e miseravel de triste que minha imunidade baixa e fico doente\n\ncorp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182530980256636928"}], "id": "1182555265566232577", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2818340998"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182554881518919680"], "created_at": "2019-10-11T07:13:49.000Z", "text": "Idea suicida #11: no dormir nada para no tener problemas despertando en la ma\u00f1ana.", "id": "1182554881518919680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "384154260"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.9403, "type": "Other", "normalized_text": "Manual del suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/jqvXMCJRi8", "expanded_url": "https://twitter.com/OlmosAb/status/1182554181619650561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqvXMCJRi8", "media_key": "3_1182554176389300224"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182554181619650561"], "created_at": "2019-10-11T07:11:02.000Z", "text": "\"Manual del suicida\" (pal\u00edndromo)\n \u00b7 \u00b7 \u00b7 &gt; https://t.co/jqvXMCJRi8", "id": "1182554181619650561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "374971898"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182553913276489728"], "created_at": "2019-10-11T07:09:58.000Z", "text": "arrebato homicida/suicida inducido por los celos, y coincido con vosotros en que el alcohol ah\u00ed est\u00e1 jugando un papel clave. Mi compa\u00f1era diagnostic\u00f3 sin el menor apuro un episodio depresivo mayor grave y se qued\u00f3 tan ancha, a pesar de haber descrito una cl\u00ednica imposible para", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182553911850344448"}], "id": "1182553913276489728", "in_reply_to_user_id": "245824191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245824191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 60, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182553879881404416"], "created_at": "2019-10-11T07:09:50.000Z", "text": "RT @psychologyrepro: Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y se centra este a\u00f1o en la prevenci\u00f3n del suicidio. \u00bfSab\u00edas que cada 40 segun\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182350154206208000"}], "id": "1182553879881404416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979302605808721920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "riverdale"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.5067, "type": "Person", "normalized_text": "ben"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182553710909710336"], "created_at": "2019-10-11T07:09:10.000Z", "text": "estoy viendo la season 3 de riverdale otra vez y no se si se dieron cuenta pero cuando ben se suicida dice you'll float too. spooky season ahre", "id": "1182553710909710336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458362622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182553175368392706"], "created_at": "2019-10-11T07:07:02.000Z", "text": "RT @ASAPME: La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaC\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182234457148919809"}], "id": "1182553175368392706", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785478040688136193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ySXho1kMhG", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182552665814908928"], "created_at": "2019-10-11T07:05:00.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/ySXho1kMhG", "id": "1182552665814908928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2471339143"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182552308296622081"], "created_at": "2019-10-11T07:03:35.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182552308296622081", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4711874296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/g8he56GUZM", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFyWzM", "display_url": "dlvr.it/RFyWzM"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/h7DhHl9GIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/marciojmsilva/status/1182551953244479488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h7DhHl9GIQ", "media_key": "3_1182551951805833216"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182551953244479488"], "created_at": "2019-10-11T07:02:11.000Z", "text": "E se o FBI matou um gangster falso? https://t.co/g8he56GUZM https://t.co/h7DhHl9GIQ", "id": "1182551953244479488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82350646"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182551296093671424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CruzRojaEsp", "id": "278546043"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:59:34.000Z", "text": "RT @CruzRojaEsp: #DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de sal\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211666077011968"}], "id": "1182551296093671424", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575529561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaruLuarca", "id": "317865314"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182550561935241216"], "created_at": "2019-10-11T06:56:39.000Z", "text": "RT @MaruLuarca: Mi percepci\u00f3n es que Morales en enero, es un potencial suicida. Y claro, la culpa tambi\u00e9n ser\u00e1 de la CICIG.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182492869061468160"}], "id": "1182550561935241216", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020154285101895690"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182549999747584000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "Infografia"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "enfermeros"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:54:25.000Z", "text": "RT @DUEdevocacion: \ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabe\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182226923465904129"}], "id": "1182549999747584000", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990886214621450241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182549956713947136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "dianarameza", "id": "3296642068"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:54:15.000Z", "text": "RT @dianarameza: Manifestamos nuestra preocupaci\u00f3n por las alarmantes cifras donde  cada 40 segundos se suicida una persona; es la segunda\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182472928346157056"}], "id": "1182549956713947136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178951571"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182549467448242176"], "created_at": "2019-10-11T06:52:18.000Z", "text": "RT @socaluncensored: WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (Ame\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420436295933952"}], "id": "1182549467448242176", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "650223"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/uolobmqxq1", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1153577366/posts/10217900830689758/", "display_url": "facebook.com/1153577366/pos\u2026"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1182549319704027138"], "created_at": "2019-10-11T06:51:43.000Z", "text": "Chiqui suicida ....! https://t.co/uolobmqxq1", "id": "1182549319704027138", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559860780"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 103, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Torremolinos_PP", "id": "4104460343"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "ConectaConlaVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182548705968295936"], "created_at": "2019-10-11T06:49:16.000Z", "text": "RT @Torremolinos_PP: #ConectaConlaVida es el lema que este a\u00f1o marcar\u00e1 el D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 segundos se suicida una p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182247416197763072"}], "id": "1182548705968295936", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711248784433487872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182548484852871168"], "created_at": "2019-10-11T06:48:24.000Z", "text": "RT @socaluncensored: WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (Ame\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420436295933952"}], "id": "1182548484852871168", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44279901"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182548116094029824"], "created_at": "2019-10-11T06:46:56.000Z", "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "id": "1182548116094029824", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202293806"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/wgxhot2hD9", "expanded_url": "http://ow.ly/Ordf30pHx5o", "display_url": "ow.ly/Ordf30pHx5o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EnferEvidente", "id": "144923284"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182548056119697409"], "created_at": "2019-10-11T06:46:41.000Z", "text": "RT @EnferEvidente: RS La relaci\u00f3n entre el dolor y la vulnerabilidad suicida en la adolescencia https://t.co/wgxhot2hD9", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182545126662397953"}], "id": "1182548056119697409", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364448589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182547872778194944"], "created_at": "2019-10-11T06:45:58.000Z", "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "id": "1182547872778194944", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751441511414464512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/8cdQYa0hNF", "expanded_url": "http://kodex.me/clanak/195877/cg-medu-deset-drzava-sa-najvise-suicida-u-evropi", "display_url": "kodex.me/clanak/195877/\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1182547527524065281"], "created_at": "2019-10-11T06:44:35.000Z", "text": "https://t.co/8cdQYa0hNF", "id": "1182547527524065281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015913946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 85, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Luis Pedreira Massa"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/pmOFcilxPa", "expanded_url": "http://revista.lamardeonuba.es/de-lo-incomprensible-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "revista.lamardeonuba.es/de-lo-incompre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://revista.lamardeonuba.es/de-lo-incomprensible-de-la-conducta-suicida/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182547228487016453"], "created_at": "2019-10-11T06:43:24.000Z", "text": "\u00bfEs incomprensible la conducta suicida? Leed este art\u00edculo de Jos\u00e9 Luis Pedreira Massa para intentar buscar una respuesta. 10 personas se suicidan cada d\u00eda en Espa\u00f1a. https://t.co/pmOFcilxPa", "id": "1182547228487016453", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102100426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8635, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182547060526059521"], "created_at": "2019-10-11T06:42:44.000Z", "text": "RT @huwuntress: Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo er\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182257520104087554"}], "id": "1182547060526059521", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4179271053"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182546699438440448"], "created_at": "2019-10-11T06:41:18.000Z", "text": "Necesitor hacer la suicida y renacer en Rusia. \ud83d\ude2a", "id": "1182546699438440448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1895965260"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182546626231046144"], "created_at": "2019-10-11T06:41:01.000Z", "text": "Eu tenho im\u00e3 pra boy  depressivo/suicida. Todo cara que eu me interessei ou que se interessaram por mim tem essas caracter\u00edsticas.", "id": "1182546626231046144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2973851092"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182545600845373440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:36:56.000Z", "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182545600845373440", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950195941725876224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4818, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182545464207511552"], "created_at": "2019-10-11T06:36:23.000Z", "text": "\u201cImprensa hip\u00f3crita.\"\n\nDepois que se descobriu que a bala que matou a menina Agatha partiu de um fuzil de traficantes a imprensa se calou.", "id": "1182545464207511552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70594912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wgxhot2hD9", "expanded_url": "http://ow.ly/Ordf30pHx5o", "display_url": "ow.ly/Ordf30pHx5o"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182545126662397953"], "created_at": "2019-10-11T06:35:03.000Z", "text": "RS La relaci\u00f3n entre el dolor y la vulnerabilidad suicida en la adolescencia https://t.co/wgxhot2hD9", "id": "1182545126662397953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "144923284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/XI5Cn4iT1d", "expanded_url": "http://www.lamardeonuba.es/de-lo-incomprensible-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "lamardeonuba.es/de-lo-incompre\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "delPinoE", "id": "211126577"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182545078352568320"], "created_at": "2019-10-11T06:34:51.000Z", "text": "RT @delPinoE: De lo incomprensible(?) de la conducta suicida https://t.co/XI5Cn4iT1d", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182543595116650496"}], "id": "1182545078352568320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063136250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182545018659188736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Juan_Arimatea", "id": "3625958055"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "PCERJ", "id": "2230413180"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:34:37.000Z", "text": "@Juan_Arimatea Al\u00f4 @PCERJ @brasil_IBAMA ela ia bater no cachorro j\u00e1 fica de olho se fosse vdd t\u00e1 a\u00ed e j\u00e1 matou um rato, complicado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182045763356037122"}], "id": "1182545018659188736", "in_reply_to_user_id": "3625958055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293936905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/hY6t9O1qsJ", "expanded_url": "https://t.co/hY6t9O1qsJ", "display_url": "t.co/hY6t9O1qsJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182543780932661249"], "created_at": "2019-10-11T06:29:42.000Z", "text": "Eu odeio todo mundo que faz isso. Voc\u00ea acha que a porra duma pessoa suicida liga pra essa merda seu bostinha? https://t.co/hY6t9O1qsJ", "id": "1182543780932661249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "930468289872003072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/XI5Cn4iT1d", "expanded_url": "http://www.lamardeonuba.es/de-lo-incomprensible-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "lamardeonuba.es/de-lo-incompre\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182543595116650496"], "created_at": "2019-10-11T06:28:58.000Z", "text": "De lo incomprensible(?) de la conducta suicida https://t.co/XI5Cn4iT1d", "id": "1182543595116650496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211126577"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182543199706832896"], "created_at": "2019-10-11T06:27:24.000Z", "text": "RT @cocainadevenus: Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida.\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182356271120470016"}], "id": "1182543199706832896", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1630696662"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182543141028548608"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "Timba_Exe", "id": "1517873646366306305"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:27:10.000Z", "text": "@Love78Paint @timba_exe @CafeTrollino Te crees suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182454698126782464"}], "id": "1182543141028548608", "in_reply_to_user_id": "1127444366493126656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1076347450242166785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MoralaMarco", "id": "1068859243317665792"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 39, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182542986502127616"], "created_at": "2019-10-11T06:26:33.000Z", "text": "RT @MoralaMarco: #DiaMundialSaludMental Necesitamos pol\u00edticas eficaces contra el suicidio. Cada 2,5 horas se suicida una persona en Espa\u00f1a,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182286941968044041"}], "id": "1182542986502127616", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068586381"}, {"lang": "cs", "edit_history_tweet_ids": ["1182542940754927617"], "created_at": "2019-10-11T06:26:22.000Z", "text": "Dcerka se u\u010d\u00ed ps\u00e1t.\nTrochu ji matou h\u00e1\u010dky nad p\u00edsmeny.\nZat\u00edm m\u00e1 v hlav\u011b ulo\u017eeno, \u017ee \"c\" se p\u00ed\u0161e jako \"\u010d\".\n\nFoneticky napsan\u00e1 pizza se v jej\u00edm pod\u00e1n\u00ed zm\u011bnila v \u00fapln\u011b n\u011bco jin\u00e9ho :) :)", "id": "1182542940754927617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "2886803957"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182542151911120896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GleyceEmily1", "id": "1138367828531261440"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:23:14.000Z", "text": "RT @GleyceEmily1: O mundo est\u00e1 gritando e estamos ocupados demais em nosso pr\u00f3prio mundo. A dor e a l\u00e1grima do outro n\u00e3o nos incomoda. Pref\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182490327950745600"}], "id": "1182542151911120896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996218170003345408"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182541799346397185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:21:50.000Z", "text": "@anna_salvaje Mai nessuno che si suicida prima di commettere la strage, maledetti.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182537118243000321"}], "id": "1182541799346397185", "in_reply_to_user_id": "3380341456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "272619115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182541060112834560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Lucianadimuro17", "id": "736193757201223682"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:18:53.000Z", "text": "@Lucianadimuro17 Casi se suicida la equivocada o no", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182537886916329473"}], "id": "1182541060112834560", "in_reply_to_user_id": "736193757201223682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444381144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182540951518138368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "generalitat", "id": "160831087"}, {"start": 88, "end": 99, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:18:28.000Z", "text": "RT @GVAsanitat: @generalitat \u00bfC\u00f3mo puede ayudarte el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio de @GVASanitat? Te informamos sobre:\n\n\ud83d\udd38Factores de rie\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182198254861197312"}], "id": "1182540951518138368", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494378892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "sol"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.5944, "type": "Place", "normalized_text": "Butant\u00e3"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.9361, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 149, "tag": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182539884512317441"], "created_at": "2019-10-11T06:14:13.000Z", "text": "Se 2 do sol morder a l\u00edngua ao mesmo tempo n\u00e3o vai ter soro no Butant\u00e3 o suficiente. \n\"Caveira quem te matou?? Lesco lesco foi a l\u00edngua\ud83c\udfb6\"\n#AFazenda11", "id": "1182539884512317441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1229925679"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182539720200511488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuropsiquiSEFH", "id": "978329962825609216"}], "hashtags": [{"start": 127, "end": 136, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:13:34.000Z", "text": "RT @neuropsiquiSEFH: \"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n\nCon este desgarrador hecho nos sumamos a la campa\u00f1a contra el #suicidio de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182219044767899648"}], "id": "1182539720200511488", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2515628597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182539140149207040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:11:16.000Z", "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}], "id": "1182539140149207040", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69603690"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/PFs2Izh19G", "expanded_url": "https://youtu.be/dUG603JksOY", "display_url": "youtu.be/dUG603JksOY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dUG603JksOY&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}, {"start": 97, "end": 105, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "VAZNOJE"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182538901656866819"], "created_at": "2019-10-11T06:10:19.000Z", "text": "RT @anmaribg: #VAZNOJE \u261d\ufe0f\nKakva je uloga medija u prevenciji suicida https://t.co/PFs2Izh19G via @YouTube", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182529214974779392"}], "id": "1182538901656866819", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767190751"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Pxloenff4P", "expanded_url": "https://twitter.com/armandoc68/status/1182381772287418370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pxloenff4P", "media_key": "3_1182381765974990848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 42, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 44, "end": 58, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 60, "end": 72, "tag": "saludmental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182538898104356865"], "created_at": "2019-10-11T06:10:18.000Z", "text": "RT @armandoc68: #diamundialdelasaludmental \n#comandopsycho \n#saludmental \nQuienes tienen riesgo suicida: \ud83d\udc47 https://t.co/Pxloenff4P", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182381772287418370"}], "id": "1182538898104356865", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350077965"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.5847, "type": "Organization", "normalized_text": "SCS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/h2ntRHR2ln", "expanded_url": "https://twitter.com/SergioGarciaCrz/status/1182538461229830144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h2ntRHR2ln", "media_key": "16_1182538449703919616"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Canarias"}, {"start": 192, "end": 196, "tag": "SCS"}, {"start": 253, "end": 279, "tag": "descolonizaciondecanarias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182538461229830144"], "created_at": "2019-10-11T06:08:34.000Z", "text": "#Canarias cada 2 d\u00edas se suicida 1persona.Tremendo. Preocupante. Y al d\u00eda lo intenta alguna. Y dicen q estamos bien, q la sociedad del bienestar funciona. Y que  parte de la culpa la tiene el #SCS por: listas de espera, falta de seguimiento dl enfermos #descolonizaciondecanarias https://t.co/h2ntRHR2ln", "id": "1182538461229830144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "972222630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182538296930553856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:07:55.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "id": "1182538296930553856", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277156254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.8646, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 113, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182538170812030977"], "created_at": "2019-10-11T06:07:25.000Z", "text": "RT @ASAPME: La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaC\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182234457148919809"}], "id": "1182538170812030977", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851093112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 4, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "ray"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182538134262820865"], "created_at": "2019-10-11T06:07:16.000Z", "text": "O ray sou eu na vida, um completo suicida ..", "id": "1182538134262820865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "116264629"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182537994496086016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAceves_", "id": "722133691363799040"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 92, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:06:43.000Z", "text": "RT @CarlosAceves_: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta pro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182343671695302656"}], "id": "1182537994496086016", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2767347754"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182537867140173825"], "created_at": "2019-10-11T06:06:12.000Z", "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182537867140173825", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119627253841895424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182537760462258177"], "created_at": "2019-10-11T06:05:47.000Z", "text": "RT @narotna: O sea una nena de 15 a\u00f1os se entera de que est\u00e1 embarazada y, como el aborto es ilegal y el padre dice que no se va a hacer ca\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182526870350376960"}], "id": "1182537760462258177", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475177715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182537693563105288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:05:31.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "id": "1182537693563105288", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970859043542593537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182537583705907201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EdgarSeverSil", "id": "3600138196"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "EdgarSeverSil", "id": "3600138196"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:05:05.000Z", "text": "RT @EdgarSeverSil: @EdgarSeverSil S\u00f3 num Pa\u00eds com uma JUSTI\u00c7A DE MERDA, se condena um pai por MATAR o estuprador confesso da FILHA! Estupre\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182537481239052293"}], "id": "1182537583705907201", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3600138196"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/3KDzxokbZn", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-qu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EdgarSeverSil", "id": "3600138196"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182537481239052293"], "created_at": "2019-10-11T06:04:40.000Z", "text": "@EdgarSeverSil S\u00f3 num Pa\u00eds com uma JUSTI\u00c7A DE MERDA, se condena um pai por MATAR o estuprador confesso da FILHA! Estuprem essa PUTA JUSTI\u00c7A!   \nPai que matou estuprador da filha \u00e9 condenado a 18 anos de cadeia - Conex\u00e3o Pol\u00edtica https://t.co/3KDzxokbZn", "id": "1182537481239052293", "in_reply_to_user_id": "3600138196", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3600138196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182537399047512064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SaludPrimero_Mx", "id": "1017083317491941377"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 57, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:04:21.000Z", "text": "RT @SaludPrimero_Mx: Hoy es el #diamundialdelasaludmental Cada 40 segundos alguien se suicida en alg\u00fan lugar del mundo. https://t.co/FpRT9Q\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182280721160785926"}], "id": "1182537399047512064", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1264789472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182537158328012800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:03:23.000Z", "text": "RT @markova_cj: \"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda M\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182342757433696262"}], "id": "1182537158328012800", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2242746554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 183, "probability": 0.3517, "type": "Other", "normalized_text": "Habana"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Lola Mora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlueValerie_", "id": "279348400"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182536325347643392"], "created_at": "2019-10-11T06:00:05.000Z", "text": "@BlueValerie_ No tomaste en cuenta el plan C:\n1) Se cae el avion de regreso con la clept\u00f3mana adentro\n2) Le viene un infarto cerebral y no asume\n3) Se deprime y se suicida en la Habana a lo Lola Mora.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182502664569020416"}], "id": "1182536325347643392", "in_reply_to_user_id": "279348400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191114488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182536101027860481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Clisvo", "id": "4421429121"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:59:11.000Z", "text": "@Clisvo vamo para de se suicida?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182529940165681153"}], "id": "1182536101027860481", "in_reply_to_user_id": "4421429121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2658177304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182535949944795138"], "created_at": "2019-10-11T05:58:35.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182535949944795138", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018285906522931200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182535842302251008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DAPAlmeria", "id": "2313957368"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 41, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:58:09.000Z", "text": "RT @DAPAlmeria: El #D\u00edaMundialSaludMental este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona.Cada a\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182274723977269248"}], "id": "1182535842302251008", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607990248"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182535679391207424"], "created_at": "2019-10-11T05:57:31.000Z", "text": "Hoy una conchuda casi se suicida en frente m\u00edo, un boludito casi se manda en plena avenida porque se le notaba apurado y un tipo andando de noche en moto sin luces con su mujer y su beb\u00e9, s\u00f3lo hoy...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182535675842875392"}], "id": "1182535679391207424", "in_reply_to_user_id": "1109324965646618624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109324965646618624"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182535675842875392"], "created_at": "2019-10-11T05:57:30.000Z", "text": "Che que suicida anda la gente por la calle ultimamente", "id": "1182535675842875392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109324965646618624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.4518, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 21, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182535384300969990"], "created_at": "2019-10-11T05:56:20.000Z", "text": "@luizpaivaII @omelete \u00c9 isso a\u00ed mesmo!  Pior que v\u00e3o insistir no erro e fazer um esquadr\u00e3o suicida 2 e filme solo da arlequina.. \u00c9 horr\u00edvel a produ\u00e7\u00e3o e o visual desses filmes, al\u00e9m do p\u00e9ssimo roteiro.Sinto muito plos grandes atores envolvidos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182280878451560453"}], "id": "1182535384300969990", "in_reply_to_user_id": "1052139501424914432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141436420902522887"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 101, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"start": 63, "end": 67, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 51, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 76, "end": 102, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 108, "end": 119, "tag": "40segundos"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182535071934439424"], "created_at": "2019-10-11T05:55:06.000Z", "text": "RT @NoInvisibles: Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una pers\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182196450148663296"}], "id": "1182535071934439424", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1389099654"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1182534602268839938"], "created_at": "2019-10-11T05:53:14.000Z", "text": "*c suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182534567086956544"}], "id": "1182534602268839938", "in_reply_to_user_id": "2279787053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2279787053"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182534451475165184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:52:38.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "id": "1182534451475165184", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154683389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/JVmr1rfq1e", "expanded_url": "https://twitter.com/visatisfatorios/status/1181967797611585536", "display_url": "twitter.com/visatisfatorio\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182534346856529920"], "created_at": "2019-10-11T05:52:13.000Z", "text": "Deve se matou pra fazer isso kkkk https://t.co/JVmr1rfq1e", "id": "1182534346856529920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177809045572456448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8696, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elresumennews", "id": "712821109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182534263532474368"], "created_at": "2019-10-11T05:51:53.000Z", "text": "RT @elresumennews: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y en Chihuahua lo comete una a diario siendo las drogas y trastornos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182154198667943936"}], "id": "1182534263532474368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573861773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 41, "probability": 0.7977, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Internacional de la Salud Mental"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5036, "type": "Other", "normalized_text": "Metro Copilco"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qn1ISZHM6U", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20191010/metro-copilco-muerto-hoy-hombre-avento-vias-ultimas-noticias/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20191\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20191010/metro-copilco-muerto-hoy-hombre-avento-vias-ultimas-noticias/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182534146184364033"], "created_at": "2019-10-11T05:51:25.000Z", "text": "En el D\u00eda Internacional de la Salud Mental, hombre se suicida en Metro Copilco https://t.co/qn1ISZHM6U", "id": "1182534146184364033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938323154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182533980685422593"], "created_at": "2019-10-11T05:50:46.000Z", "text": "RT @socaluncensored: WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (Ame\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420436295933952"}], "id": "1182533980685422593", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112501363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182533680155238401"], "created_at": "2019-10-11T05:49:34.000Z", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el persona\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182422884255436801"}], "id": "1182533680155238401", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1172257010475241474"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/UBje1TObnd", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003192298231/posts/2358546674261719/", "display_url": "facebook.com/10000319229823\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100003192298231/posts/2358546674261719/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182533310351859712"], "created_at": "2019-10-11T05:48:06.000Z", "text": "Quando vc comprar um DVD na deepwep do esquadr\u00e3o suicida... https://t.co/UBje1TObnd", "id": "1182533310351859712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438533048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.7207, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 67, "end": 77, "probability": 0.6545, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 93, "end": 106, "probability": 0.7824, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182533244249489413"], "created_at": "2019-10-11T05:47:50.000Z", "text": "RT @socaluncensored: WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (Ame\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182420436295933952"}], "id": "1182533244249489413", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617667542"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182533197013405701"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eMundando", "id": "1130949843231367168"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:47:39.000Z", "text": "RT @eMundando: Cada 40 segundos se suicida una persona, cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, el suicidio es la segun\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182351354637012992"}], "id": "1182533197013405701", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249009001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182533107410522112"], "created_at": "2019-10-11T05:47:17.000Z", "text": "Paso la frontera del dolor suicida, alma fugitiva liberarme, cuando est\u00e9s dormida, volver\u00e9 a tocarte, me confiaste ser tu \u00e1ngel\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "id": "1182533107410522112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112573767786643458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182532923234439169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thoughsob", "id": "2797256978"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:46:33.000Z", "text": "@thoughsob Una \u201c\u201dpeque\u00f1a\u201d\u201d diferencia \nEl suicida no ejerce violencia ni sometimiento sobre otras", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182224762011095047"}], "id": "1182532923234439169", "in_reply_to_user_id": "2797256978", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880389470733905921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182532848915492864"], "created_at": "2019-10-11T05:46:16.000Z", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "id": "1182532848915492864", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979331819605839872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182532626592256001"], "created_at": "2019-10-11T05:45:23.000Z", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "id": "1182532626592256001", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758708398888222720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.8133, "type": "Other", "normalized_text": "Punk Suicida de Sindrome"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/1SOp86DhPR", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "3b77caf94bfc81fe"}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182532618429972480"], "created_at": "2019-10-11T05:45:21.000Z", "text": "Punk Suicida de Sindrome! If I ever have kids this is what the parties are going to look like followed by cumbias haha https://t.co/1SOp86DhPR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "id": "1182532618429972480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "890191056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182532449009635330"], "created_at": "2019-10-11T05:44:40.000Z", "text": "RT @Jungquerotti: JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos??\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182307330962214912"}], "id": "1182532449009635330", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2791731310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "Vinni"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182532058754834432"], "created_at": "2019-10-11T05:43:07.000Z", "text": "Eu sinto tanta falta do Vinni...  E foda saber q seu melhor amigo se matou e vc n\u00e3o pode fazer nd... \ud83d\ude25\ud83d\udc94", "id": "1182532058754834432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739963690204684288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182531867133857792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:42:22.000Z", "text": "@jdealthaus La noticia debe ser: Renunci\u00f3 exministro del suicida cobarde.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182459426093043714"}], "id": "1182531867133857792", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2840558865"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182531707125338117"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Morales_Ingarth", "id": "298861117"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:41:44.000Z", "text": "RT @Morales_Ingarth: \u00bfSab\u00eda que cada 40 segundos se suicida una persona?\n\nCada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y ot\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182443719779389441"}], "id": "1182531707125338117", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197605955"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PSOE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182531131998199808"], "created_at": "2019-10-11T05:39:26.000Z", "text": "RT @caval100: #LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando tras\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182460130895552513"}], "id": "1182531131998199808", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300969248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182531099295129601"], "created_at": "2019-10-11T05:39:19.000Z", "text": "Acabei o \u00faltimo epis\u00f3dio de 13 reasons why e n entendi pq n culparam o verdadeiro ? Quem realmente matou o bryce ????? N tive pena nenhuma de quem matou e n devia se livrar Nn \nNem muito menos tive pena do bryce mas msm assim", "id": "1182531099295129601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878460140"}, {"geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182530980256636928"], "created_at": "2019-10-11T05:38:50.000Z", "text": "nao posso ficar uns diazinhos com pensamento suicida e miseravel de triste que minha imunidade baixa e fico doente\n\ncorpo toxico do caralho.", "id": "1182530980256636928", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "338037936"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1182530946215505920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MrCharmad", "id": "274368085"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:38:42.000Z", "text": "@MrCharmad *c suicida*", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182530840808611841"}], "id": "1182530946215505920", "in_reply_to_user_id": "274368085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31027231"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182530696964907015"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fundacion_ONCE", "id": "343973305"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 87, "tag": "saludmental"}, {"start": 215, "end": 241, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 242, "end": 257, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:37:43.000Z", "text": "@Fundacion_ONCE @consaludmental \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental #SaludParaTodos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182252863470411776"}], "id": "1182530696964907015", "in_reply_to_user_id": "343973305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181326845108785152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182530585698488320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:37:16.000Z", "text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}], "id": "1182530585698488320", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3005841671"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182530407893475328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:36:34.000Z", "text": "RT @Versuasiv0: Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182150417926541312"}], "id": "1182530407893475328", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2920898859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 109, "probability": 0.76, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182529504100569088"], "created_at": "2019-10-11T05:32:58.000Z", "text": "RT @marthadebayle: -Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182319630301442055"}], "id": "1182529504100569088", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2674610731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PFs2Izh19G", "expanded_url": "https://youtu.be/dUG603JksOY", "display_url": "youtu.be/dUG603JksOY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dUG603JksOY&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 91, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "VAZNOJE"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182529214974779392"], "created_at": "2019-10-11T05:31:49.000Z", "text": "#VAZNOJE \u261d\ufe0f\nKakva je uloga medija u prevenciji suicida https://t.co/PFs2Izh19G via @YouTube", "id": "1182529214974779392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1125681787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182529015296512000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"start": 187, "end": 201, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 205, "end": 221, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:31:02.000Z", "text": "@horaciorlarreta Ser\u00eda suicida no apoyarte. Vi el debate. Lammens-table los contrincantes. Fue KO desde el 1\u00b0 round\nLos porte\u00f1os de bien, saben que en estos 12 a\u00f1os nadie hizo tanto como @mauriciomacri  y @horaciorlarreta \ud83d\udc9b", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182474680470511618"}], "id": "1182529015296512000", "in_reply_to_user_id": "77009449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "207693892"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 99, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abrilschvval", "id": "128635157"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182528730259951616"], "created_at": "2019-10-11T05:29:54.000Z", "text": "RT @abrilschvval: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182444204611514369"}], "id": "1182528730259951616", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1235963101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182528625939103745"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PalomaAnaid1", "id": "1054198957637804033"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:29:29.000Z", "text": "@PalomaAnaid1 Lo siento mucho. Yo tambi\u00e9n bye creo. Por favor no vayas a atentar contra ti vida. Alguna vez le\u00ed de un suicida: \"me di cuenta que no es mi vida en si  la que quer\u00eda terminar, sino mi vida tal cual era en ese momento\". Muchos hemos pasado por depresi\u00f3n,  pero la justicia llegar\u00e1.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182319770529603586"}], "id": "1182528625939103745", "in_reply_to_user_id": "1054198957637804033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801350552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/GCiKuqpoBP", "expanded_url": "https://curiouscat.me/andriudesu/post/1001718721?t=1570771728", "display_url": "curiouscat.me/andriudesu/pos\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182528454098653184"], "created_at": "2019-10-11T05:28:48.000Z", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Paa no se, no tengo taaanta relacion como para ver bien la forma de pensar de alguien de por aca. Guiarse por los tw de alguien es medio suicida jana https://t.co/GCiKuqpoBP", "id": "1182528454098653184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093648244272517122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182528136287866881"], "created_at": "2019-10-11T05:27:32.000Z", "text": "Jugamos a un juego? \n- El que se suicida primero gana", "id": "1182528136287866881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808896800962777089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182528134773723137"], "created_at": "2019-10-11T05:27:32.000Z", "text": "E n\u00e3o s\u00f3 matou, ele esquartejou e deu os peda\u00e7os para os cachorros comerem como se ela fosse nada!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182527914455322625"}], "id": "1182528134773723137", "in_reply_to_user_id": "451530664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "451530664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182527801162944512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:26:12.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "id": "1182527801162944512", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596160272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182527712340205568"], "created_at": "2019-10-11T05:25:51.000Z", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "id": "1182527712340205568", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908026341093715973"}, {"geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182527531276218374"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "EnzoHenriq22", "id": "957260903451328513"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:25:08.000Z", "text": "@MnrSoares @EnzoHenriq22 Esse menor a\u00ed j\u00e1 at\u00e9 se matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182515850881974272"}], "id": "1182527531276218374", "in_reply_to_user_id": "971009809947471872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737648724"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/b57AlmjeCY", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182527253713784832"], "created_at": "2019-10-11T05:24:02.000Z", "text": "PONK SUICIDA * https://t.co/b57AlmjeCY", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "id": "1182527253713784832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3048695769"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182527146528591874"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:23:36.000Z", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "id": "1182527146528591874", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "497362337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PSOE"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182526956451053569"], "created_at": "2019-10-11T05:22:51.000Z", "text": "RT @caval100: #LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando tras\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182460130895552513"}], "id": "1182526956451053569", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474229753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NHJXcEvhH6", "expanded_url": "https://twitter.com/Melu_Cesarini/status/1182477029079425025", "display_url": "twitter.com/Melu_Cesarini/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182526870350376960"], "created_at": "2019-10-11T05:22:30.000Z", "text": "O sea una nena de 15 a\u00f1os se entera de que est\u00e1 embarazada y, como el aborto es ilegal y el padre dice que no se va a hacer cargo, se suicida, Y T\u00da LA CULPAS A ELLA?? Pero como se puede ser tan IMB\u00c9CIL, te dejaste las neuronas y la empat\u00eda en el \u00fatero de tu mam\u00e1 o c\u00f3mo????????? https://t.co/NHJXcEvhH6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182477029079425025"}], "id": "1182526870350376960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "906769775447220224"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "M.\ud83d\udc9a\u26af\u035b", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 242, "tweet_count": 42212, "listed_count": 1}, "username": "birrinamainer", "id": "534530887"}, {"location": "Mexico", "verified": true, "name": "AJ+Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 156838, "following_count": 241, "tweet_count": 66793, "listed_count": 1163}, "username": "ajplusespanol", "id": "2963716598"}, {"location": "Volta Redonda, RJ", "verified": false, "name": "Juam", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 789, "tweet_count": 18744, "listed_count": 0}, "username": "juammatias", "id": "2187289100"}, {"verified": false, "name": "T\u00e9o Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 65220, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "username": "teofb", "id": "177517866"}, {"verified": false, "name": "Morit\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 199, "tweet_count": 2730, "listed_count": 1}, "username": "BokutooSo", "id": "954929883985121281"}, {"verified": false, "name": "El Pino Borer", "public_metrics": {"followers_count": 3798, "following_count": 45, "tweet_count": 2144, "listed_count": 2}, "username": "FamosoEnLos90", "id": "1050191229462433794"}, {"location": "Libro actual: Mayo 2023", "verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "name": "maria pilar crespo", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 5001, "tweet_count": 201509, "listed_count": 30}, "username": "pilcrespher", "id": "981470738"}, {"location": "Catalunya", "verified": true, "name": "Socialistes PSC/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 121301, "following_count": 717, "tweet_count": 124847, "listed_count": 1229}, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}, {"location": "Ucayali, Peru", "verified": false, "name": "Johi Taihua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "username": "JohiTaihua", "id": "1052665478534053900"}, {"location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"location": "Porto Alegre, Brazil", "verified": false, "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcfe\ud835\udcec\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcea\ud835\udcfb \ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcec\ud835\udd02", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 218, "tweet_count": 12206, "listed_count": 0}, "username": "the_mo0onya", "id": "1110259577306730499"}, {"location": "Abalathia's Spine", "verified": false, "name": "Mighty Ninth \ud83c\udf29\ufe0f\ud83d\udc80\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1427, "tweet_count": 81732, "listed_count": 7}, "username": "Valarjar", "id": "722856556480634880"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "verified": false, "name": "Fionw\u00eb \ud83e\udddd\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5178, "following_count": 854, "tweet_count": 60010, "listed_count": 21}, "username": "JTBlackthorn", "id": "371189750"}, {"location": "Almansa", "verified": false, "name": "Gomuu \ud83c\udf1a", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 291, "tweet_count": 2459, "listed_count": 0}, "username": "maria_gomu", "id": "748638361317945344"}, {"location": "Almansa, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "anaissa", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 451, "tweet_count": 8573, "listed_count": 0}, "username": "anaissalopezz", "id": "1117488566781796357"}, {"location": "Formosa, Argentina", "verified": false, "name": "Tamara Ayel\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 613, "tweet_count": 18092, "listed_count": 1}, "username": "AyelenLagrana1", "id": "3399295331"}, {"location": "Rio de Janeiro/RJ", "verified": false, "name": "Fellyp Cranudo", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1069, "tweet_count": 23315, "listed_count": 3}, "username": "Cranudo", "id": "81143929"}, {"location": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus, Bahia", "verified": false, "name": "Jo\u00e3o Guilherme Piton", "public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 749, "tweet_count": 46512, "listed_count": 22}, "username": "GuilhermePiton1", "id": "2271392920"}, {"location": "Mart\u00ednez, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Le\u00f3n (Dexter) \u2708\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 457, "tweet_count": 25147, "listed_count": 1}, "username": "DexterMecanico", "id": "1254651949"}, {"verified": false, "name": "Indio de mi \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 497, "tweet_count": 51617, "listed_count": 8}, "username": "LuHeroica", "id": "2582141825"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Selected.", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 1076, "tweet_count": 20026, "listed_count": 11}, "username": "Companaje", "id": "215920049"}, {"location": "Lleida; Por aqui, por alla", "verified": false, "name": "Antonio Ordo\u00f1ez\ud83e\udd82 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Catal\u00e0 \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39\ud83c\udf0d", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4079, "tweet_count": 42597, "listed_count": 20}, "username": "antordsal", "id": "839836740"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Club Cortum", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 4180, "tweet_count": 18067, "listed_count": 65}, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}, {"location": "Torrefarrera, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "PSC Torrefarrera", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 948, "tweet_count": 11235, "listed_count": 13}, "username": "PSCTorrefarrera", "id": "3329625313"}, {"location": "Las Rozas de Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Ra\u00fal Guzzo Conte-G.", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 4986, "tweet_count": 109732, "listed_count": 29}, "username": "RaulGuzzoConteG", "id": "722465396"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "\ud83d\udca2 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Perrete Lamet\u00f3n \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 4897, "tweet_count": 12592, "listed_count": 4}, "username": "jmvalfer", "id": "902098526087385089"}, {"verified": false, "name": "Walter", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 732, "tweet_count": 11188, "listed_count": 0}, "username": "wdelacruza", "id": "321447543"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Fernando Rospigliosi", "public_metrics": {"followers_count": 390878, "following_count": 1713, "tweet_count": 70645, "listed_count": 890}, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Oliveira \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 975, "tweet_count": 14514, "listed_count": 0}, "username": "roliveir7", "id": "1179062236830142464"}, {"location": "Luzi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "E o gado segue ruminando \ud83d\udc04\ud83d\udc02\ud83d\udc03", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1474, "tweet_count": 26711, "listed_count": 3}, "username": "Maria20882743", "id": "736260992770924545"}, {"verified": false, "name": "Dilson Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 108, "tweet_count": 734, "listed_count": 0}, "username": "Dilson_Moreira", "id": "47695592"}, {"verified": false, "name": "Lauris", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 529, "tweet_count": 82514, "listed_count": 10}, "username": "valoeslari_", "id": "2424503892"}, {"verified": false, "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 48425, "following_count": 40853, "tweet_count": 326741, "listed_count": 46}, "username": "stanhesvoice", "id": "1708736509"}, {"verified": false, "name": "mariana ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 313, "tweet_count": 10843, "listed_count": 2}, "username": "MarianaFerrer06", "id": "554081328"}, {"location": "Alto Valle  R\u00edo Negro. ", "verified": false, "name": "Luz", "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 3235, "tweet_count": 168395, "listed_count": 18}, "username": "Lunopolis", "id": "74919828"}, {"verified": false, "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1001, "tweet_count": 72454, "listed_count": 7}, "username": "sun_inthesun", "id": "37740553"}, {"location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Annes", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1251, "tweet_count": 50457, "listed_count": 15}, "username": "GacktxMana", "id": "296563121"}, {"verified": false, "name": "Gino", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 613, "tweet_count": 21679, "listed_count": 3}, "username": "victorsgino", "id": "101216404"}, {"location": "Belo Horizonte ", "verified": false, "name": "Breno Galante", "public_metrics": {"followers_count": 49829, "following_count": 674, "tweet_count": 13144, "listed_count": 153}, "username": "BrenoGalante", "id": "95944166"}, {"verified": false, "name": "LILIA REYES", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 59, "tweet_count": 2526, "listed_count": 0}, "username": "Lilly872015", "id": "3904349257"}, {"location": "Pachuca de Soto", "verified": false, "name": "ICATHI", "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 452, "tweet_count": 15394, "listed_count": 23}, "username": "icathi", "id": "33926412"}, {"location": "aonde os alem\u00e3o n\u00e3o brota ", "verified": false, "name": "vinicin\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1126, "tweet_count": 23091, "listed_count": 0}, "username": "vinicin160", "id": "823321124499058688"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "- Gabi Lopes\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 295, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "username": "Gabyh_Lopees", "id": "1001514460794810368"}, {"verified": false, "name": "Vamos a morir todos", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 3500, "tweet_count": 43818, "listed_count": 20}, "username": "cavensos", "id": "4514867961"}, {"location": "\ud83d\udccdDubai", "verified": false, "name": "ana terr\u00edvel", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 167, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "username": "annieterrible", "id": "838802790457688064"}, {"location": "M\u00e1laga", "verified": false, "name": "site3w.com", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 14, "tweet_count": 17, "listed_count": 1}, "username": "site3wcom", "id": "555234459"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Lola 1ndigo", "public_metrics": {"followers_count": 436872, "following_count": 711, "tweet_count": 10321, "listed_count": 417}, "username": "lolaindigomusic", "id": "921691651449507840"}, {"location": "Colombia", "verified": true, "name": "Kienyke", "public_metrics": {"followers_count": 229682, "following_count": 5799, "tweet_count": 404858, "listed_count": 1552}, "username": "kienyke", "id": "191116947"}, {"location": "Bh", "verified": false, "name": "Jana\u00edna Ge\u00f3rgia \ud83c\udf89\ud83c\udf89", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 2520, "tweet_count": 18431, "listed_count": 0}, "username": "georgia0070", "id": "1054070005"}, {"verified": false, "name": "Yess Bullet\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1298, "tweet_count": 20363, "listed_count": 4}, "username": "yess_oroneta", "id": "1088363701051240448"}, {"location": "anahi follows", "verified": false, "name": "may", "public_metrics": {"followers_count": 11875, "following_count": 9105, "tweet_count": 216288, "listed_count": 16}, "username": "ilysmportilla", "id": "349845743"}, {"location": "\u5343\u8449", "verified": false, "name": "\u3044\u3061\u308d\u3046", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 940, "tweet_count": 33564, "listed_count": 0}, "username": "IY_0928", "id": "4361866274"}, {"location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "verified": false, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "veteran cavalier", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 574, "tweet_count": 14116, "listed_count": 0}, "username": "veterancavalier", "id": "189612760"}, {"location": "Pretoria, South Africa", "verified": false, "name": "Sam! \ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 21120, "following_count": 12849, "tweet_count": 24034, "listed_count": 77}, "username": "AltaLirica", "id": "375636667"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "Nicky Nicole \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 1269, "tweet_count": 33343, "listed_count": 4}, "username": "NicoleTrivinio", "id": "1205951233"}, {"location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "verified": false, "name": "K1000A", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 360, "tweet_count": 26362, "listed_count": 1}, "username": "CamiMarengo", "id": "117296227"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Revista PRONTO", "public_metrics": {"followers_count": 684280, "following_count": 1483, "tweet_count": 210021, "listed_count": 961}, "username": "Revista_PRONTO", "id": "60178043"}, {"verified": false, "name": "Pato\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 1091, "tweet_count": 57016, "listed_count": 14}, "username": "patoilogica", "id": "1270478341"}, {"location": "Lejos", "verified": false, "name": "Aigam", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 2042, "tweet_count": 34550, "listed_count": 5}, "username": "Aigameuf", "id": "4054222462"}, {"location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "VIKY_BASSINO SoyDel42% \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 12243, "following_count": 10997, "tweet_count": 42865, "listed_count": 3}, "username": "VikyBassino", "id": "186874830"}, {"location": "Avellaneda", "verified": false, "name": "gustavo arnau", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2737, "tweet_count": 11594, "listed_count": 1}, "username": "gustavoarnau", "id": "930748759"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Andi\uaa04", "public_metrics": {"followers_count": 15162, "following_count": 4619, "tweet_count": 33554, "listed_count": 15}, "username": "soyanndi", "id": "466547531"}, {"location": "KJ, AG,ot5, MCU, TVDU, GLEE", "verified": false, "name": "belle.", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1627, "tweet_count": 15494, "listed_count": 6}, "username": "_lightstylesx", "id": "883522492090003457"}, {"location": "Nil\u00f3polis/RJ", "verified": false, "name": "Re\u264c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 414, "tweet_count": 2581, "listed_count": 0}, "username": "RenathaMonteir3", "id": "760673625489932288"}, {"location": "\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc86/\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93 ", "verified": false, "name": "\u0618 \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc63\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 8131, "following_count": 2300, "tweet_count": 115493, "listed_count": 22}, "username": "pjmkis", "id": "601145656"}, {"location": "she/her +18", "verified": false, "name": "albi | K\u5f00I", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 244, "tweet_count": 28644, "listed_count": 6}, "username": "G4LCIRCLE", "id": "602864175"}, {"location": "Speen", "verified": false, "name": "Blue", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 458, "tweet_count": 81036, "listed_count": 6}, "username": "BlueFoxgui", "id": "803715953817251844"}, {"verified": false, "name": "Agenzia Agenpress.it", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 4, "tweet_count": 76664, "listed_count": 20}, "username": "Agenpress", "id": "3110388185"}, {"verified": false, "name": "CLAYTON E. SOUSA", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 19, "tweet_count": 1258, "listed_count": 0}, "username": "clayelias", "id": "86537556"}, {"location": "Tus pensamientos", "verified": false, "name": "\u15b6\u1458 \u15e9\u1609\u161c\u163f\u14aa \ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 2012, "tweet_count": 130463, "listed_count": 2}, "username": "Y0Tuangel_", "id": "1119282227924414465"}, {"location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "s\u1d0f\u028f \u1d18\u1d00\u1d1b\u1d0f \ud83d\udc36\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1528, "tweet_count": 3955, "listed_count": 3}, "username": "pato_patul", "id": "952358425790418945"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Pedro Stuart", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 963, "tweet_count": 19082, "listed_count": 1}, "username": "Pedro_ArenaMRV", "id": "912658650203815936"}, {"location": "PINT\u00d3POLIS MG", "verified": false, "name": "\ud83c\udd70\ufe0fbdon mendes Galo", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1091, "tweet_count": 45092, "listed_count": 4}, "username": "AbdonGalo", "id": "459274163"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina ", "verified": false, "name": "Raul scarsi", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 230, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}, "username": "Raulscarsi", "id": "2443223537"}, {"verified": false, "name": "Feministas de la Nueva Ola", "public_metrics": {"followers_count": 3707, "following_count": 374, "tweet_count": 2682, "listed_count": 0}, "username": "FNOArgentina", "id": "996547963668320257"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "fiscalzada \ud83d\uded1", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 348, "tweet_count": 3768, "listed_count": 0}, "username": "vulgofiscal", "id": "1001630168375492608"}, {"location": "Rio de Janeiro - Petrolina-PE", "verified": false, "name": "CENTRAL DA NA\u00c7\u00c3O \u1566\ud83d\ude0e\u1564", "public_metrics": {"followers_count": 434883, "following_count": 1185, "tweet_count": 176882, "listed_count": 446}, "username": "centraldanacao", "id": "3241296297"}, {"verified": false, "name": "marcia", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 105, "tweet_count": 36175, "listed_count": 5}, "username": "marciatbt", "id": "725038122669580288"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307426, "following_count": 1473, "tweet_count": 21313, "listed_count": 892}, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"location": "A Valenza (Ourense)", "verified": false, "name": "johnny blanco casas", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 47, "tweet_count": 3893, "listed_count": 0}, "username": "johnnyblancocas", "id": "525994486"}, {"location": "Feudo Franco de Valyria", "verified": false, "name": "Howard Joel Wolowitz", "public_metrics": {"followers_count": 324182, "following_count": 5543, "tweet_count": 45870, "listed_count": 1061}, "username": "iWolowitz", "id": "28826893"}, {"verified": false, "name": "Helga Cuadra Tustch", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 123, "tweet_count": 154783, "listed_count": 0}, "username": "Quiquita57", "id": "540444013"}, {"location": "Talca", "verified": false, "name": "Mar\u00eda P\u00eda Yovanovic", "public_metrics": {"followers_count": 15302, "following_count": 8692, "tweet_count": 58924, "listed_count": 20}, "username": "PiaYovanovic", "id": "587716061"}, {"location": "Neves Sg/Maric\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92", "public_metrics": {"followers_count": 3237, "following_count": 800, "tweet_count": 33802, "listed_count": 0}, "username": "Torinha321", "id": "1104908961843736577"}, {"location": "Fonseca, Niter\u00f3i         ", "verified": false, "name": "tay", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 619, "tweet_count": 14343, "listed_count": 0}, "username": "PrincesaTayline", "id": "932044795115114496"}, {"verified": false, "name": "Revista Doctor Del Pueblo", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 274, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}, "username": "DoctorPueblo", "id": "1074642032503783425"}, {"location": "Chile", "verified": true, "name": "Colegio M\u00e9dico de Chile - Colmed Chile", "public_metrics": {"followers_count": 177570, "following_count": 1935, "tweet_count": 36378, "listed_count": 217}, "username": "colmedchile", "id": "633098103"}, {"location": "Onde Ta \u270c\ud83c\udffc ..", "verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 1590, "tweet_count": 22901, "listed_count": 0}, "username": "LuannaBe", "id": "892076480028712962"}, {"location": "Cuba", "verified": false, "name": "Omar Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 27, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "username": "profe_omar", "id": "1153187762109124608"}, {"location": "Dunder Mifflin Paper Company", "verified": false, "name": "Blas", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 2322, "tweet_count": 20589, "listed_count": 15}, "username": "BlasBlasco", "id": "304655309"}, {"verified": false, "name": "van Hooijdonk", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 430, "tweet_count": 15737, "listed_count": 3}, "username": "h00ijdonk", "id": "1018012914"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Dai", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 798, "tweet_count": 52204, "listed_count": 11}, "username": "daicaramel", "id": "94983986"}, {"verified": false, "name": "PYEMSA", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 490, "tweet_count": 349, "listed_count": 2}, "username": "coachncarrasco", "id": "2887870895"}, {"location": "Zaragoza - Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ana Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 2318, "tweet_count": 15070, "listed_count": 58}, "username": "AnaV_Serrano", "id": "461919999"}, {"verified": false, "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 487, "tweet_count": 59666, "listed_count": 0}, "username": "ljaistarabaw", "id": "3028251549"}, {"verified": false, "name": "Axel", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 664, "tweet_count": 34233, "listed_count": 4}, "username": "Alviss_Tano", "id": "1904798664"}, {"location": "Valencia - Gand\u00eda - Tavernes", "verified": false, "name": "Mister Mathiu", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 899, "tweet_count": 128312, "listed_count": 26}, "username": "mistermathiu", "id": "319587651"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Matilla", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 66, "tweet_count": 3289, "listed_count": 0}, "username": "beamatilla", "id": "4004369489"}, {"location": "Gipuzkoa", "verified": false, "name": "Agifes", "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 1106, "tweet_count": 14693, "listed_count": 85}, "username": "Agifes", "id": "494858518"}, {"location": "Algarve -PT.     ", "verified": false, "name": "S\u00f4nia Prezzotto\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1484, "tweet_count": 119399, "listed_count": 0}, "username": "soniaprezzotto", "id": "595097636"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Beto Sta Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 4997, "tweet_count": 145970, "listed_count": 5}, "username": "StaBeto", "id": "1432989974"}, {"location": "Lages/Farroupilha", "verified": false, "name": "EDUARDO MODOSERIO", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 198, "tweet_count": 10137, "listed_count": 0}, "username": "doardoss", "id": "4788887741"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "\u00a1\u0416\u0438\u0432\u0430\u0433\u043e\u2022Jivago!", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2230, "tweet_count": 51554, "listed_count": 0}, "username": "jivqc", "id": "872821352385916928"}, {"verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 8223, "following_count": 8037, "tweet_count": 580899, "listed_count": 3}, "username": "madrilenha", "id": "67487546"}, {"verified": false, "name": "SobradinhoNoticias", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 580, "tweet_count": 3836, "listed_count": 0}, "username": "SobradinhoNoti1", "id": "1095318416012001282"}, {"location": "Abar\u00e9-Bahia", "verified": false, "name": "Emerson Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 2624, "tweet_count": 33953, "listed_count": 1}, "username": "UrubuNews2", "id": "266566412"}, {"verified": false, "name": "marcia maria barros de almeida", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1068, "tweet_count": 33321, "listed_count": 0}, "username": "marciamariabar9", "id": "1016374626753175553"}, {"location": "Hamburg, Germany", "verified": false, "name": "Nik (SCHWITZKASTEN Podcast)\ud83d\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 244, "tweet_count": 16930, "listed_count": 4}, "username": "UndisputedNik", "id": "962638695135350784"}, {"location": "Parts Known. ", "verified": false, "name": "Kayfabe News", "public_metrics": {"followers_count": 53880, "following_count": 1764, "tweet_count": 23151, "listed_count": 362}, "username": "KayfabeNews", "id": "461269164"}, {"verified": false, "name": "Gabriele Riva", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2485, "tweet_count": 12201, "listed_count": 1}, "username": "GabrieleRiva5", "id": "1077388020"}, {"verified": false, "name": "ShawnMario", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 985, "tweet_count": 7040, "listed_count": 5}, "username": "ClericiMario", "id": "272619115"}, {"verified": false, "name": "Ernesto Lopez ", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 259, "tweet_count": 35400, "listed_count": 0}, "username": "1970Ernesto", "id": "1851527372"}, {"verified": false, "name": "TEECH", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 869, "tweet_count": 6176, "listed_count": 27}, "username": "teechiapas", "id": "3040594699"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "\u238a\u238a Ironman \u238a\u238a", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 2516, "tweet_count": 96617, "listed_count": 16}, "username": "AdriStark19", "id": "513678019"}, {"verified": false, "name": "Lo que esconden las sombras\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 405, "tweet_count": 5976, "listed_count": 2}, "username": "MinaHarker26", "id": "2337845981"}, {"verified": false, "name": "Liam Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 95, "tweet_count": 4151, "listed_count": 0}, "username": "LiamMar31602844", "id": "1112899846028120066"}, {"verified": false, "name": "Markova Concepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 8877, "following_count": 3078, "tweet_count": 15120, "listed_count": 32}, "username": "markova_cj", "id": "296800328"}, {"location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Gustavo Cretino", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 316, "tweet_count": 14812, "listed_count": 0}, "username": "gcretino", "id": "2610385830"}, {"location": "S\u00e3o Bento do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Julio cesar", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 123, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}, "username": "JulieteMaster", "id": "1042492732055400449"}, {"verified": false, "name": "Carlos Pozzo", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 485, "tweet_count": 3531, "listed_count": 0}, "username": "pozzo33", "id": "280656923"}, {"verified": false, "name": "Enrique Riera Escudero", "public_metrics": {"followers_count": 58293, "following_count": 1395, "tweet_count": 80230, "listed_count": 100}, "username": "EnriqueRieraE", "id": "556329519"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "La Clave", "public_metrics": {"followers_count": 57486, "following_count": 183, "tweet_count": 115477, "listed_count": 213}, "username": "radiolaclave", "id": "2482949222"}, {"location": "East Lansing, MI", "verified": false, "name": "Marco E. Mechan", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1192, "tweet_count": 1556, "listed_count": 9}, "username": "MarcoEMechan", "id": "713907194400415748"}, {"location": "Ecuador", "verified": false, "name": "L.P.", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 3121, "tweet_count": 10227, "listed_count": 1}, "username": "bartidjerico", "id": "2595906556"}, {"verified": false, "name": "sincronia", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 201, "tweet_count": 683, "listed_count": 4}, "username": "sincroniaorg", "id": "1725770532"}, {"location": "Te\u00f3filo Otoni - MG - Brasil", "verified": false, "name": "\u00cdcaro de Brito Concurseiro Edition", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1666, "tweet_count": 24111, "listed_count": 5}, "username": "IcaroDeBP", "id": "2211395671"}, {"location": "Where The Lord Calls Me", "verified": false, "name": "NO TIRANIA@NO TYRANNY \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1802, "tweet_count": 133523, "listed_count": 10}, "username": "reyesfj", "id": "91937108"}, {"location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "verified": false, "name": "Reportero24", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}, {"location": "Benidorm", "verified": false, "name": "Irene \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 531, "tweet_count": 10058, "listed_count": 19}, "username": "irenedlm_", "id": "858040513"}, {"location": "Orihuela", "verified": false, "name": "Tere", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 426, "tweet_count": 2351, "listed_count": 1}, "username": "Tere_Escudero", "id": "799132939"}, {"location": "Panam\u00e1 city", "verified": false, "name": "Oriel Oscar Ortega Benitez", "public_metrics": {"followers_count": 3026, "following_count": 2724, "tweet_count": 77451, "listed_count": 15}, "username": "orielortega1", "id": "602438264"}, {"verified": false, "name": "Jaumeport", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 1598, "tweet_count": 63312, "listed_count": 1}, "username": "Jaume37206496", "id": "909526770688385024"}, {"verified": true, "name": "Gonzalo Boye", "public_metrics": {"followers_count": 241303, "following_count": 697, "tweet_count": 120011, "listed_count": 1117}, "username": "boye_g", "id": "535153760"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Alexander Lira Savoir", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1104, "tweet_count": 10953, "listed_count": 0}, "username": "Alexandersavooi", "id": "1030516763597983747"}, {"location": "En el aqui y en el ahora", "verified": false, "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \ud835\udc9c\ud835\udcb8\ud835\udc52\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcb9\ud835\udc5c", "public_metrics": {"followers_count": 81790, "following_count": 72528, "tweet_count": 10072, "listed_count": 0}, "username": "DaniaRoberta", "id": "84201178"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "Ver\u00f3nica F.", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 867, "tweet_count": 16911, "listed_count": 0}, "username": "verorfarfan", "id": "817569619359760385"}, {"location": "Celaya, Guanajuato", "verified": false, "name": "PATRICIA", "public_metrics": {"followers_count": 3265, "following_count": 86, "tweet_count": 52828, "listed_count": 18}, "username": "CocodriloSWIFT", "id": "441562296"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Paloma Arranz", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 1635, "tweet_count": 15220, "listed_count": 0}, "username": "palomarranz", "id": "182364708"}, {"location": "Rio de Janeiro/Brasil", "verified": false, "name": "Eliane Silveira Paes Barreto", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1161, "tweet_count": 162084, "listed_count": 0}, "username": "belezoca1000", "id": "106827888"}, {"location": "RJ", "verified": true, "name": "Wilson Witzel", "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"verified": false, "name": "Silvia Rodr\u00edguez Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1865, "tweet_count": 4795, "listed_count": 4}, "username": "silviaroro31", "id": "964954113749536769"}, {"location": "SCL", "verified": false, "name": "Alejandra Jaur\u00e9s R.", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1494, "tweet_count": 17964, "listed_count": 5}, "username": "AlejandraJaures", "id": "248340581"}, {"location": "Providencia, Chile", "verified": false, "name": "Doble Impacto", "public_metrics": {"followers_count": 2613, "following_count": 1991, "tweet_count": 1778, "listed_count": 27}, "username": "dobleimpactolat", "id": "4745819235"}, {"location": "Belo Horizonte, MG", "verified": false, "name": "jonathan fantini", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 350, "tweet_count": 18367, "listed_count": 0}, "username": "jbfantini", "id": "64128446"}, {"location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "verified": false, "name": "AnacondaFightClubBcn", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "iara com i", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 70, "tweet_count": 30548, "listed_count": 0}, "username": "iaralms", "id": "271578130"}, {"verified": false, "name": "leon dario piasek", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 600, "tweet_count": 49223, "listed_count": 9}, "username": "leonpiasek", "id": "3206698373"}, {"verified": false, "name": "Neumopediatra", "public_metrics": {"followers_count": 5015, "following_count": 1408, "tweet_count": 47627, "listed_count": 20}, "username": "DelianFeo", "id": "1422064140"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "M\u00e9dicos Unidos Vzla", "public_metrics": {"followers_count": 55038, "following_count": 1412, "tweet_count": 19883, "listed_count": 130}, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 426, "tweet_count": 2326, "listed_count": 1}, "username": "miguelugo", "id": "89985611"}, {"location": "Caracas, Venezuela.", "verified": false, "name": "Esteban Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 11206, "following_count": 1232, "tweet_count": 31100, "listed_count": 133}, "username": "EsRojas", "id": "52574794"}, {"location": "every little thing i do has meaning because of \ub108 I was able to endure a particularly long night, because of \ub108", "verified": false, "name": "\ud835\udc0bonely Kitten #BlackAdam \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 21851, "following_count": 17851, "tweet_count": 132469, "listed_count": 69}, "username": "lovesjoohoney", "id": "1106303226394148864"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "\u25f6 Monbebe Unnie l \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12348, "following_count": 140, "tweet_count": 37237, "listed_count": 67}, "username": "MonbebeUnnie", "id": "52484944"}, {"location": "CABA", "verified": false, "name": "Eric Natansohn", "public_metrics": {"followers_count": 5215, "following_count": 1577, "tweet_count": 84767, "listed_count": 11}, "username": "erix2604", "id": "71427341"}, {"verified": false, "name": "Bora Bolso Minha Porra! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 308, "tweet_count": 5836, "listed_count": 1}, "username": "revolusonaro", "id": "1052194908050739200"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Bovolin", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 243, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "username": "ABovolin", "id": "1034931680098902017"}, {"location": "Salvador", "verified": false, "name": "MutatisMutandis", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 2617, "tweet_count": 7503, "listed_count": 3}, "username": "baphonique", "id": "232329803"}, {"verified": false, "name": "cleibson", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "username": "CleibsonFarias1", "id": "1122450892224126976"}, {"verified": false, "name": "Alde\u00e0n", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1438, "tweet_count": 4229, "listed_count": 3}, "username": "miguelfonfria", "id": "926678198"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "antena 3", "public_metrics": {"followers_count": 1469027, "following_count": 984, "tweet_count": 277440, "listed_count": 5534}, "username": "antena3com", "id": "79939248"}, {"verified": false, "name": "Abu", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 221, "tweet_count": 40813, "listed_count": 3}, "username": "lopeza_monica", "id": "3331980694"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "El Conquistador 91.3", "public_metrics": {"followers_count": 58436, "following_count": 732, "tweet_count": 69311, "listed_count": 196}, "username": "FMConquistador", "id": "140123901"}, {"location": "Iturama, Brasil", "verified": false, "name": "1981 \ud83d\udda4\u2764 \u02e2\u2071\u02e1\u1d5b\u1d43\u207f\u1d49\u2071 \u1d47\u1d52\u02b3\u1d4d\u1d49\u02e2 \ud83d\udda4\u2764 2019", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 4956, "tweet_count": 60449, "listed_count": 0}, "username": "SilvaneiBorges", "id": "788392188426199041"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Stewart flowers \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 626, "tweet_count": 15158, "listed_count": 0}, "username": "gerestflo", "id": "482137042"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Maru Luarca", "public_metrics": {"followers_count": 10730, "following_count": 4076, "tweet_count": 113155, "listed_count": 184}, "username": "MaruLuarca", "id": "317865314"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Vega Labb\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 324, "tweet_count": 926, "listed_count": 0}, "username": "jano_vegal", "id": "1624116122"}, {"location": "Col\u00f3n 3030, Talcahuano, Chile", "verified": false, "name": "SS Talcahuano", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 878, "tweet_count": 7892, "listed_count": 8}, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Inflamable (no pueblo, no gente)", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 384, "tweet_count": 4695, "listed_count": 0}, "username": "EranNihilistas", "id": "1092785602226020352"}, {"verified": false, "name": "Saci odeia a perna \"esquerda\"", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 389, "tweet_count": 16542, "listed_count": 0}, "username": "JamesNarducci", "id": "340423992"}, {"verified": false, "name": "Alan Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 122374, "following_count": 35136, "tweet_count": 5030, "listed_count": 161}, "username": "AlanLopesRio", "id": "1157984524116156416"}, {"verified": false, "name": "Marxvelita \ud83d\udc7b\ud83d\udc7d\ud83c\udf83\ud83d\udc79\ud83e\udddf\ud83e\udddb", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 177, "tweet_count": 60128, "listed_count": 3}, "username": "Marxvelita", "id": "795625864641859584"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u00c1lvaro Luthor", "public_metrics": {"followers_count": 38231, "following_count": 630, "tweet_count": 64323, "listed_count": 125}, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}, {"location": "si chiamava Italia", "verified": false, "name": "Nabu", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 659, "tweet_count": 17310, "listed_count": 2}, "username": "cicciadellaneve", "id": "566895671"}, {"location": "Maracay, Venezuela.", "verified": false, "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8347, "following_count": 1074, "tweet_count": 53800, "listed_count": 22}, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}, {"location": "santo ber\u00e7o", "verified": false, "name": "aline do joao | SDOL", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 623, "tweet_count": 39310, "listed_count": 4}, "username": "aline_pais", "id": "381797708"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "alonso", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 131, "tweet_count": 47515, "listed_count": 0}, "username": "bernardo61", "id": "146299926"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Radio Caracas Radio", "public_metrics": {"followers_count": 854529, "following_count": 1027, "tweet_count": 224033, "listed_count": 1965}, "username": "RCR750", "id": "70879905"}, {"location": "Itapevi, Brasil", "verified": false, "name": "Renato Souza", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 2405, "tweet_count": 100722, "listed_count": 8}, "username": "ReiNatoSouza", "id": "59210325"}, {"location": "Par\u00eds ", "verified": false, "name": "Luis Costa Bonino", "public_metrics": {"followers_count": 21290, "following_count": 982, "tweet_count": 43743, "listed_count": 204}, "username": "luiscostabonino", "id": "259877194"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Sofia Libisch", "public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 1994, "tweet_count": 13663, "listed_count": 2}, "username": "SofiaLibisch", "id": "844762252506902528"}, {"verified": false, "name": "Rubia", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 342, "tweet_count": 2149, "listed_count": 0}, "username": "rubia_vescovi", "id": "756846392820269056"}, {"verified": false, "name": "Maria Alice Silva", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 45, "tweet_count": 21733, "listed_count": 1}, "username": "pilotocego", "id": "835866386618531840"}, {"location": "Embarcaci\u00f3n- Salta", "verified": false, "name": "Agusha", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 568, "tweet_count": 14741, "listed_count": 2}, "username": "AgushaRomero", "id": "1514580684"}, {"location": "Ciudad Ojeda/Zulia/Venezuela", "verified": false, "name": "Paula.", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 390, "tweet_count": 35795, "listed_count": 0}, "username": "PaaulaValera", "id": "30535104"}, {"verified": false, "name": "Epaminondas Vaz", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1965, "tweet_count": 5264, "listed_count": 0}, "username": "VazEpaminondas", "id": "1157657095971508225"}, {"location": "Taubatexas, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Carolina Vitoria\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 50947, "following_count": 52541, "tweet_count": 67989, "listed_count": 31}, "username": "Chefcarolinavi1", "id": "1053738706232844290"}, {"verified": false, "name": "Wancler Poubel", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1277, "tweet_count": 24456, "listed_count": 0}, "username": "poubelwancler", "id": "2614208233"}, {"verified": false, "name": "Esta\u00e7\u00e3o Nerd \ud83c\udfac\ud83c\udfae\ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 2634, "tweet_count": 28964, "listed_count": 42}, "username": "estacaonerd", "id": "502391396"}, {"location": "Tuxtla Gutierrez, Chiapas", "verified": false, "name": "La Voz del Sureste", "public_metrics": {"followers_count": 8357, "following_count": 3052, "tweet_count": 87916, "listed_count": 83}, "username": "lavozdelsurest", "id": "829767108"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Ana Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 236, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "username": "AnaHerr94693526", "id": "1052238642993922048"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires", "verified": false, "name": "Universidad ISALUD", "public_metrics": {"followers_count": 6283, "following_count": 330, "tweet_count": 19363, "listed_count": 66}, "username": "ISALUD_Oficial", "id": "245365300"}, {"location": "Region del Bio Bio - Chile", "verified": false, "name": "Eco Bio Bio - La Red Informativa", "public_metrics": {"followers_count": 5183, "following_count": 1040, "tweet_count": 20854, "listed_count": 29}, "username": "Eco_BioBio", "id": "785762120"}, {"location": "Sabadell,Rep\u00fablica Catalana.", "verified": false, "name": "Xavier Mas", "public_metrics": {"followers_count": 4153, "following_count": 3980, "tweet_count": 17857, "listed_count": 0}, "username": "Xavier23121326", "id": "973298966048669697"}, {"verified": false, "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}, {"location": "Natal", "verified": true, "name": "Ananias Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 12220, "following_count": 2804, "tweet_count": 174636, "listed_count": 78}, "username": "ananias_1979", "id": "242172925"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Tozza", "public_metrics": {"followers_count": 230542, "following_count": 176199, "tweet_count": 557136, "listed_count": 315}, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}, {"location": "Creu Alta Sabadell  Valles Occ", "verified": false, "name": "josep farres quesada", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 640, "tweet_count": 3742, "listed_count": 1}, "username": "farres_quesada", "id": "868156226777088000"}, {"verified": false, "name": "satse", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1643, "tweet_count": 504, "listed_count": 3}, "username": "satseponferrada", "id": "3027967228"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Enfermer\u00eda tv", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "antonio", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1627, "tweet_count": 39481, "listed_count": 0}, "username": "teleforico", "id": "877806545379131392"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Salud Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 116896, "following_count": 125, "tweet_count": 4393, "listed_count": 447}, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}, {"location": "Divin\u00f3polis, Minas Gerais", "verified": false, "name": "\u1d07\u0280\u1d0f\u0274", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 381, "tweet_count": 45305, "listed_count": 30}, "username": "erongrecomelo", "id": "38701848"}, {"verified": false, "name": "Filho da Joana d'Arc", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 130, "tweet_count": 37650, "listed_count": 5}, "username": "fidajoanadarc", "id": "38246857"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "J\u00f4 Costa de Jesus \ud83d\udda4\ud83d\udc18\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1253, "tweet_count": 7272, "listed_count": 0}, "username": "jojocjesus", "id": "15621844"}, {"verified": false, "name": "Famous News BF 3", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 557, "tweet_count": 33886, "listed_count": 15}, "username": "BF_MyS", "id": "2183503618"}, {"location": "Madrid (Spain)", "verified": false, "name": "Cinemascomics", "public_metrics": {"followers_count": 27769, "following_count": 2275, "tweet_count": 97987, "listed_count": 507}, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Enric Llorens", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 1647, "tweet_count": 7730, "listed_count": 79}, "username": "enricllorens", "id": "20010895"}, {"verified": false, "name": "Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 21, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}, "username": "Roberto14501801", "id": "1090461483018997760"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539227, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"verified": false, "name": "S\u00e9rgio Yoshiaki Maruiti", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 62, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "username": "MaruitiSergio", "id": "1097865333375975424"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "public_metrics": {"followers_count": 2089340, "following_count": 381, "tweet_count": 35123, "listed_count": 2179}, "username": "Zambelli2210", "id": "975127727501185025"}, {"verified": false, "name": "manuel fu", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 899, "tweet_count": 4308, "listed_count": 0}, "username": "GaalDornick71", "id": "628241715"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Arturo Gonz\u00e1lez-Campos", "public_metrics": {"followers_count": 155017, "following_count": 1869, "tweet_count": 105477, "listed_count": 990}, "username": "ArturoGCampos", "id": "276034185"}, {"verified": false, "name": "Luza", "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 2119, "tweet_count": 399899, "listed_count": 3}, "username": "cotorrunlu", "id": "124242529"}, {"verified": false, "name": "Psychology", "public_metrics": {"followers_count": 10168, "following_count": 9588, "tweet_count": 124815, "listed_count": 50}, "username": "PsicologaDra", "id": "1535690233"}, {"verified": false, "name": "Enrique Lynch", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 124, "tweet_count": 14205, "listed_count": 18}, "username": "EnriqueLynch", "id": "278207877"}, {"location": "\u00dcT: -34.607571,-58.369237", "verified": false, "name": "Dominique Biquard", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 615, "tweet_count": 8001, "listed_count": 12}, "username": "DominiqueB7", "id": "137435482"}, {"verified": false, "name": "Pilar Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 519, "tweet_count": 102958, "listed_count": 231}, "username": "PFLLera", "id": "322095041"}, {"location": "Arag\u00f3n", "verified": true, "name": "Gobierno de Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 113505, "following_count": 502, "tweet_count": 80813, "listed_count": 918}, "username": "GobAragon", "id": "105125276"}, {"location": "Resavska 28/I, Beograd, Srbija", "verified": false, "name": "UNS", "public_metrics": {"followers_count": 7953, "following_count": 1657, "tweet_count": 14041, "listed_count": 41}, "username": "UNSinfo", "id": "365966614"}, {"location": "Monterrey-Saltillo Mexico ", "verified": false, "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdVAxM\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 26103, "following_count": 22648, "tweet_count": 357060, "listed_count": 83}, "username": "BerthisBonita", "id": "113537997"}, {"location": "Tarragona, Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Botifl@r. Unionista. Unionist.Unioniste.Europa.", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 4639, "tweet_count": 103561, "listed_count": 21}, "username": "rubicom2012", "id": "2966093404"}, {"location": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 176, "tweet_count": 23626, "listed_count": 0}, "username": "BRUNOumdoistres", "id": "4876424277"}, {"location": "Maring\u00e1", "verified": false, "name": "Akihito", "public_metrics": {"followers_count": 12522, "following_count": 2955, "tweet_count": 11319, "listed_count": 14}, "username": "MestreKlol", "id": "1071588562221572097"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "verified": false, "name": "Luan, M", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 549, "tweet_count": 155066, "listed_count": 4}, "username": "luanfaus", "id": "3544524015"}, {"location": "joaquim am\u00e9rico / curitiba", "verified": false, "name": "VOTE 13! LULA PRESIDENTE", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 698, "tweet_count": 328148, "listed_count": 13}, "username": "duarteamandas", "id": "338037936"}, {"verified": false, "name": "Salom\u00f3n Soto Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 136, "tweet_count": 26584, "listed_count": 0}, "username": "ssotomtz", "id": "2596834052"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Carlos Aceves del Olmo", "public_metrics": {"followers_count": 9423, "following_count": 837, "tweet_count": 3607, "listed_count": 95}, "username": "CarlosAceves_", "id": "722133691363799040"}, {"location": "MOTO/MAMI", "verified": false, "name": "cristales\u1d3a\u1d39", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 560, "tweet_count": 180476, "listed_count": 6}, "username": "Xhristalets", "id": "859102137103548416"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde2", "public_metrics": {"followers_count": 7101, "following_count": 864, "tweet_count": 70026, "listed_count": 20}, "username": "politono_", "id": "3019115361"}, {"location": "Galicia ", "verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Cris", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1803, "tweet_count": 3565, "listed_count": 1}, "username": "cristbonaldy", "id": "1070273166474387456"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "LuHurt \ud83c\udf08\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 8195, "following_count": 3978, "tweet_count": 26231, "listed_count": 27}, "username": "LuHurt", "id": "56208719"}, {"location": "Cabre\u00fava, S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "SUJIRO KIMIMAMI", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 416, "tweet_count": 18563, "listed_count": 1}, "username": "nandinhavecchi", "id": "66988047"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Fala, Hugola!", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 807, "tweet_count": 3269, "listed_count": 0}, "username": "Hugolealsouza", "id": "735216498164310022"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "verified": false, "name": "Par\u00e1 Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 21475, "following_count": 531, "tweet_count": 12755, "listed_count": 49}, "username": "Paranoticias1", "id": "2988123916"}, {"location": "only \uc544\ubbf8", "verified": false, "name": "gio\u2077 \ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 526, "tweet_count": 83629, "listed_count": 30}, "username": "jikookrawr", "id": "997165872027504641"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "pap\u00e1tienenovia", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 4524, "tweet_count": 22884, "listed_count": 9}, "username": "papatienenovia", "id": "1056059910365032449"}, {"verified": false, "name": "Entre Los Dos", "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 1706, "tweet_count": 19825, "listed_count": 8}, "username": "hijos_rehenes", "id": "927895732878798848"}, {"verified": true, "name": "Paula Daza", "public_metrics": {"followers_count": 146267, "following_count": 967, "tweet_count": 16732, "listed_count": 198}, "username": "pdazan", "id": "2496588486"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "jubilada satisfecha", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 304, "tweet_count": 191138, "listed_count": 12}, "username": "JSatisfecha", "id": "1276530360"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "\ud835\udcd6\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 210, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}, "username": "gouveaaffc", "id": "4219551340"}, {"location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 378, "tweet_count": 82110, "listed_count": 3}, "username": "Mariaclara_cps", "id": "2701383689"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Pedrada Rubro Negra", "public_metrics": {"followers_count": 42972, "following_count": 3959, "tweet_count": 152818, "listed_count": 136}, "username": "PedradaRN", "id": "376388178"}, {"location": "Marcos Paz, Argentina", "verified": false, "name": "Franco\ud83d\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 37, "tweet_count": 3739, "listed_count": 0}, "username": "FrancoAlarcon09", "id": "418925723"}, {"location": "\ud83d\udccdElche (Alc) - \ud83c\udf0e", "verified": false, "name": "Maria Tudor", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 293, "tweet_count": 34477, "listed_count": 1}, "username": "mariatudor04", "id": "1026485113905762305"}, {"verified": false, "name": "\u2694\ufe0fSkyripa \u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 810, "tweet_count": 48523, "listed_count": 9}, "username": "ronarru", "id": "906769775447220224"}, {"location": "La Palma del Cdo / Sevilla", "verified": false, "name": "Atium", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 253, "tweet_count": 19495, "listed_count": 2}, "username": "Antoniow95", "id": "622859049"}, {"location": "C\u00e1diz", "verified": false, "name": "Erica \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 812, "tweet_count": 17584, "listed_count": 2}, "username": "Trucodisparo", "id": "873611264643170305"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Neto", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 417, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}, "username": "netojsf", "id": "1155766790"}, {"location": "S\u0101o Paulo FC", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Figaro", "public_metrics": {"followers_count": 17350, "following_count": 297, "tweet_count": 18030, "listed_count": 101}, "username": "FigaroAndre", "id": "319196766"}, {"location": "Puerto Ordaz, Venezuela", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Eugenia Marron", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 503, "tweet_count": 91622, "listed_count": 9}, "username": "marimarron", "id": "88249996"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "Maya", "public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 881, "tweet_count": 120922, "listed_count": 9}, "username": "MayaLamberti", "id": "40186266"}, {"location": "Porto Alegre - RS", "verified": false, "name": "Alexandre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 104, "tweet_count": 89144, "listed_count": 7}, "username": "seu_alexandre", "id": "220089033"}, {"location": "Rio", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 1104, "tweet_count": 32540, "listed_count": 0}, "username": "s4rarubia", "id": "4748872155"}, {"location": "Penha, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "bia", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 378, "tweet_count": 6880, "listed_count": 0}, "username": "biavillar4", "id": "1086833029925031936"}, {"verified": false, "name": "Andre Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 335, "tweet_count": 805, "listed_count": 0}, "username": "AndreLuizGaspar", "id": "344436228"}, {"location": "\u265f:: \ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\uddeb , \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddec \u5f7c\u3089\u306f\u3044\u3064\u3082\u79c1\u306e\u65e5\u3005\u3092\u826f\u304f\u3057\u3001\u79c1\u304c\u60aa\u3044\u6642\u306f\u5143\u6c17\u3065\u3051\u3066\u304f\u308c\u307e\u3059. @ \ud835\udddb\ud835\uddec\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\uddea\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\udde2 \u79c1\u306f\u3042\u306a\u305f\u305f\u3061\u4eba\u3092\u5fc3\u304b\u3089\u611b\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059.\u203c\ufe0f", "verified": false, "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 1499, "tweet_count": 60258, "listed_count": 43}, "username": "iWONIEY0U", "id": "1084282545448075264"}, {"verified": false, "name": "Finan\u00e7as Simples", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 75, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "username": "FinancasSimples", "id": "1167548720201850881"}, {"location": "Portugal", "verified": true, "name": "Observador", "public_metrics": {"followers_count": 293487, "following_count": 36, "tweet_count": 352746, "listed_count": 1273}, "username": "observadorpt", "id": "1690412382"}, {"location": "\ud83c\udf19", "verified": false, "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 9139, "following_count": 7707, "tweet_count": 120743, "listed_count": 69}, "username": "_Alejandr0_0", "id": "2185159326"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "polah", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 822, "tweet_count": 56196, "listed_count": 7}, "username": "outrafeba", "id": "248319617"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7439044, "following_count": 303, "tweet_count": 492498, "listed_count": 13486}, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"verified": false, "name": "bruno", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 2440, "tweet_count": 2710, "listed_count": 0}, "username": "bruno_vbb", "id": "1692393596"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "\u03b1\u03b7dr\u0454\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 700, "tweet_count": 38197, "listed_count": 2}, "username": "zebonerges", "id": "755234853772230656"}, {"location": "mexico", "verified": false, "name": "crowsanz", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 2105, "tweet_count": 9350, "listed_count": 1}, "username": "crowsanz", "id": "67056229"}, {"location": "Toluca, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Issemym", "public_metrics": {"followers_count": 28790, "following_count": 400, "tweet_count": 31737, "listed_count": 74}, "username": "Issemym", "id": "263756058"}, {"location": "Spain (Catalonia)", "verified": false, "name": "Krme #AbolicionProstituci\u00f3n\ud83e\udd96\u2640\ufe0f\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 7207, "following_count": 6011, "tweet_count": 214984, "listed_count": 306}, "username": "ciktricstrans", "id": "85131627"}, {"location": "Arag\u00f3n", "verified": false, "name": "Salud Mental Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 482, "tweet_count": 4316, "listed_count": 46}, "username": "saludmental_ar", "id": "2461120417"}, {"verified": false, "name": "Virgi", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 475, "tweet_count": 19250, "listed_count": 1}, "username": "VirginiaBravo_", "id": "2830698681"}, {"location": "zaragoza", "verified": false, "name": "adolfo ramon abad", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 465, "tweet_count": 61569, "listed_count": 22}, "username": "adolforamonabad", "id": "502159334"}, {"verified": false, "name": "yandra carequinha", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 382, "tweet_count": 9941, "listed_count": 0}, "username": "_yandraum", "id": "822888956559757312"}, {"location": "La Almunia (Zaragoza)", "verified": false, "name": "Nuria S.", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 190, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}, "username": "Saez_Nuu", "id": "548680248"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "ASAPME", "public_metrics": {"followers_count": 3931, "following_count": 1377, "tweet_count": 5211, "listed_count": 98}, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 142, "tweet_count": 6858, "listed_count": 0}, "username": "charlios91", "id": "2649218492"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Rafael Herranz \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2696", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 1465, "tweet_count": 79591, "listed_count": 8}, "username": "RafaeHerranzFdz", "id": "75217610"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Justine \ud83c\udfdb", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 3557, "tweet_count": 49092, "listed_count": 0}, "username": "model_bcn", "id": "823099321008713732"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd6b\ud835\udd5a \ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd69\ud835\udd5a\ud835\udd56", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 311, "tweet_count": 23068, "listed_count": 5}, "username": "itzsanchez_", "id": "2176930566"}, {"location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "B L A S Q U E Z\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 271, "tweet_count": 11718, "listed_count": 0}, "username": "DanielaBlqz", "id": "759305289694900224"}, {"location": "Kingdom of Doom", "verified": false, "name": "John Henry Parish", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 161, "tweet_count": 48797, "listed_count": 0}, "username": "WillxSonny", "id": "1337384874"}, {"location": "Plaza central", "verified": false, "name": "gelvin peguero", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 161, "tweet_count": 1748, "listed_count": 0}, "username": "ocool08", "id": "174306798"}, {"location": "Santo Domingo", "verified": false, "name": "Aquiles Correa", "public_metrics": {"followers_count": 322372, "following_count": 2915, "tweet_count": 83247, "listed_count": 449}, "username": "aquilescorrea1", "id": "239858009"}, {"location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pech00 | Buying/Selling cs skins", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 799, "tweet_count": 3041, "listed_count": 3}, "username": "PechoCSGO", "id": "792051735690878977"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "k3t", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 180, "tweet_count": 8721, "listed_count": 1}, "username": "k3tcsgo", "id": "909433349386711041"}, {"verified": false, "name": "Rub\u00e9n", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 101, "tweet_count": 28803, "listed_count": 0}, "username": "inconcertus", "id": "142679842"}, {"verified": false, "name": "Andrea \ud83c\udff5\ufe0f (ella/she)", "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 703, "tweet_count": 47336, "listed_count": 5}, "username": "michiansiosa", "id": "2184754034"}, {"location": "Argentina - Buenos Aires- SM ", "verified": false, "name": "Akaza", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 468, "tweet_count": 67783, "listed_count": 6}, "username": "Feederico_Ariel", "id": "1385761128"}, {"location": "#CDMX", "verified": false, "name": "EL INFORMANTE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 252240, "following_count": 221025, "tweet_count": 307496, "listed_count": 1063}, "username": "ElInformanteMX", "id": "234088034"}, {"verified": false, "name": "IU Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 539, "tweet_count": 7327, "listed_count": 20}, "username": "iu_toledo", "id": "283943227"}, {"location": "Castille-La Mancha, Spain", "verified": false, "name": "\u00c1rea Mujer IU_CLM\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 468, "tweet_count": 10074, "listed_count": 15}, "username": "AreaMujerIUCLM", "id": "931974195361263618"}, {"location": "en todos lados...bien dispersa", "verified": false, "name": "Soledad", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 557, "tweet_count": 32441, "listed_count": 8}, "username": "Soledanke", "id": "605558024"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "-1 dia", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 185, "tweet_count": 38924, "listed_count": 20}, "username": "1mokona", "id": "75689136"}, {"verified": false, "name": "Patricia", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 422, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}, "username": "jeapatrici", "id": "1250440052"}, {"location": "Chile", "verified": true, "name": "Salud Responde Chile", "public_metrics": {"followers_count": 54917, "following_count": 977, "tweet_count": 30872, "listed_count": 171}, "username": "Salud_Responde", "id": "140475927"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "AC-Alicia Koplowitz", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1204, "tweet_count": 9104, "listed_count": 15}, "username": "acfundak", "id": "3071405207"}, {"location": "Vit\u00f3ria- ES-Brasil", "verified": false, "name": "Renato Wanick", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 3744, "tweet_count": 40398, "listed_count": 3}, "username": "RenatoWanick", "id": "28338546"}, {"verified": false, "name": "CINESERIES", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 41, "tweet_count": 2516, "listed_count": 0}, "username": "c1n3s3r13s", "id": "902107055305224192"}, {"location": "Piau\u00ed", "verified": false, "name": "filha do diabo", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 119, "tweet_count": 92831, "listed_count": 1}, "username": "4sttowerIn", "id": "221487253"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Beth Barra", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 396, "tweet_count": 11608, "listed_count": 2}, "username": "bethbarraPress", "id": "730905567116574720"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "Beatriz Nu\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 425, "tweet_count": 2464, "listed_count": 1}, "username": "bettybrocal", "id": "3135462724"}, {"location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "name": "OSEP", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 358, "tweet_count": 4658, "listed_count": 20}, "username": "OsepMza", "id": "1095049675"}, {"location": "Toledo, Spain", "verified": false, "name": "Kike Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 399, "tweet_count": 2198, "listed_count": 22}, "username": "PsicoKike", "id": "1082953885017362432"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "CUARZO Psicolog\u00eda Cient\u00edfica", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 648, "tweet_count": 670, "listed_count": 6}, "username": "CuarzoPsi", "id": "2822362168"}, {"location": "Rio Bonito", "verified": false, "name": "Treze", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 239, "tweet_count": 25968, "listed_count": 0}, "username": "tre13ze_", "id": "754495357430669313"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 294, "tweet_count": 18040, "listed_count": 0}, "username": "vitaobborges", "id": "4307760676"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Tia Regina do Zap\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 1201, "tweet_count": 3589, "listed_count": 0}, "username": "RArtedu", "id": "1056978426337394693"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "Douglas Ornellas", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 1349, "tweet_count": 9954, "listed_count": 3}, "username": "douglasquedisse", "id": "2811469203"}, {"location": "Comunidad de Madrid", "verified": true, "name": "Carla Antonelli / \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2602\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 59231, "following_count": 9310, "tweet_count": 91815, "listed_count": 486}, "username": "CarlaAntonelli", "id": "64223584"}, {"location": "Patos, Brasil", "verified": false, "name": "Eder  Vando Lucena", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 4023, "tweet_count": 212555, "listed_count": 9}, "username": "EderVandoFLA10", "id": "3154125186"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Edith Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 425, "tweet_count": 84019, "listed_count": 1}, "username": "EdithHerrera_", "id": "267317475"}, {"verified": false, "name": "Carlos Martini", "public_metrics": {"followers_count": 303945, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "username": "680carlos", "id": "212204767"}, {"location": "Calgary, Alberta", "verified": false, "name": "Olga Santesteban", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 1666, "tweet_count": 7409, "listed_count": 13}, "username": "olgasantesteban", "id": "428465607"}, {"verified": false, "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}, "username": "str782", "id": "442709171"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}, "username": "PsicLuisFLopez", "id": "983400740"}, {"verified": false, "name": "Hortensia Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 962, "tweet_count": 4527, "listed_count": 2}, "username": "horten_madrid", "id": "2176859487"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Luisa Elena Riera \ud83c\udf3c", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 2915, "tweet_count": 98297, "listed_count": 48}, "username": "luisariera", "id": "52257945"}, {"verified": false, "name": "Aleteia", "public_metrics": {"followers_count": 145746, "following_count": 523, "tweet_count": 197023, "listed_count": 791}, "username": "AleteiaES", "id": "290102129"}, {"verified": false, "name": "Nickname", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 54, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}, "username": "Nickname_Foda", "id": "1038911985423986688"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "barb overwatch 2 era", "public_metrics": {"followers_count": 6611, "following_count": 264, "tweet_count": 40452, "listed_count": 4}, "username": "unlovabla", "id": "719317278316240896"}, {"location": "Porlamar. Edo Nva Esparta", "verified": false, "name": "Jenny Boadas", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 2013, "tweet_count": 27129, "listed_count": 7}, "username": "JennyBoadas", "id": "390126468"}, {"location": "Santiago de Chile", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Milano G", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 530, "tweet_count": 17983, "listed_count": 4}, "username": "AndresMilano09", "id": "29597933"}, {"location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Quirantes Porco Rosso en la Uni", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2814, "tweet_count": 191330, "listed_count": 9}, "username": "hijodelprofe", "id": "424333686"}, {"location": "Badajoz/ Salamanca", "verified": false, "name": "Fleibur.", "public_metrics": {"followers_count": 27117, "following_count": 946, "tweet_count": 269940, "listed_count": 136}, "username": "Dr_Fleibur", "id": "259452074"}, {"location": "Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Fundaci\u00f3n INTRAS", "public_metrics": {"followers_count": 3426, "following_count": 1610, "tweet_count": 12375, "listed_count": 130}, "username": "fintras", "id": "205757014"}, {"verified": false, "name": "Jorge Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 1367, "tweet_count": 12941, "listed_count": 1}, "username": "jomarucl", "id": "2194522421"}, {"location": "San Felipe, Chile", "verified": false, "name": "Susan Porras", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 697, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}, {"location": ":(", "verified": false, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc86\ud835\udc90|| N\u00c3O VAI VER O LOUIS :((", "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 4813, "tweet_count": 165333, "listed_count": 17}, "username": "Cupcakestylinsn", "id": "2571681473"}, {"location": "Puta Que Pariu", "verified": false, "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 313, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "username": "Rafacatuaba", "id": "970282860249829376"}, {"verified": false, "name": "isabel vallejo", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 170, "tweet_count": 1521, "listed_count": 3}, "username": "isabelvallejoc", "id": "813888043"}, {"verified": false, "name": "Maripadron", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 500, "tweet_count": 20655, "listed_count": 1}, "username": "MaritzaPadronDe", "id": "2275465827"}, {"location": "Temuco", "verified": false, "name": "loreto burgos #Soy del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 231, "tweet_count": 3348, "listed_count": 2}, "username": "loretoburgos", "id": "119744115"}, {"location": "Chile", "verified": false, "name": "Tierradeesperanza", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 1398, "tweet_count": 3343, "listed_count": 13}, "username": "FTDESPERANZA", "id": "423484191"}, {"location": "na puta que pariu ", "verified": false, "name": "hiro", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 967, "tweet_count": 43596, "listed_count": 18}, "username": "darl1nghiro", "id": "974435986364096512"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "\u1c6cari\u2726 T\u00c1 DE CANAL NO YOUTUBE - 16H", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1221, "tweet_count": 43782, "listed_count": 29}, "username": "todamarela", "id": "3863157383"}, {"verified": false, "name": "FUNDAVIDA", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1380, "tweet_count": 6531, "listed_count": 0}, "username": "VIDAFUNDACION", "id": "186567750"}, {"verified": false, "name": "Viviendo con IRC", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 620, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "username": "ViviendoConIRC", "id": "1490637444"}, {"location": "San Vicente de Pa\u00fal 7 dpdo", "verified": false, "name": "Colegio Profesional de Psicolog\u00eda de Arag\u00f3n, COPPA", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 539, "tweet_count": 10346, "listed_count": 0}, "username": "copparagon", "id": "3024546393"}, {"location": "Castilla y Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Salud Mental CyL", "public_metrics": {"followers_count": 6898, "following_count": 1252, "tweet_count": 14301, "listed_count": 105}, "username": "saludmentalcyl", "id": "964934780"}, {"location": "Zamora", "verified": false, "name": "Zamora24horas.com", "public_metrics": {"followers_count": 13948, "following_count": 280, "tweet_count": 161664, "listed_count": 155}, "username": "Zamora24horas", "id": "1547651324"}, {"verified": false, "name": "Maria Aurelia Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 188, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "username": "mariaaureliag", "id": "818438075332358144"}, {"verified": false, "name": "meli", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 492, "tweet_count": 12203, "listed_count": 1}, "username": "melisilvx", "id": "768599804649889792"}, {"verified": false, "name": "TITA", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}, {"location": "Poza Rica ver. M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Basilio Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1030, "tweet_count": 4921, "listed_count": 0}, "username": "Basilio_Show", "id": "104658208"}, {"verified": false, "name": "mar", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 893, "tweet_count": 18100, "listed_count": 3}, "username": "baby_dollw", "id": "4150717630"}, {"verified": true, "name": "Harry Styles.", "public_metrics": {"followers_count": 38309742, "following_count": 1814, "tweet_count": 5680, "listed_count": 143037}, "username": "Harry_Styles", "id": "181561712"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 825, "tweet_count": 34540, "listed_count": 0}, "username": "beatriizcrf", "id": "2255344685"}, {"location": "Buenos Aires - Argentina", "verified": false, "name": "Dr Prof Claudio Santa Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 33176, "following_count": 3613, "tweet_count": 123298, "listed_count": 148}, "username": "drclaudiosalud", "id": "593340893"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": true, "name": "ONU Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 709, "tweet_count": 5508, "listed_count": 54}, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd26", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 320, "tweet_count": 15983, "listed_count": 0}, "username": "valen__tini", "id": "1087150239411326978"}, {"location": "Toledo, Spain", "verified": false, "name": "FJCC\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1210, "tweet_count": 15114, "listed_count": 18}, "username": "pacomailkickfre", "id": "96225807"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Diario Momento", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 517, "tweet_count": 190506, "listed_count": 33}, "username": "diariomomento", "id": "192662482"}, {"location": "c/ Santa Caterina 59 - BCN", "verified": false, "name": "PSCSantsMontju\u00efc", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 964, "tweet_count": 49019, "listed_count": 19}, "username": "PSCSants", "id": "526164637"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "KUO", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 880, "tweet_count": 248, "listed_count": 2}, "username": "KuoSolutions", "id": "874567766463918080"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Medlia Health", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1208, "tweet_count": 1424, "listed_count": 9}, "username": "MedliaHealth", "id": "920968709363175424"}, {"location": "Miami estados unidos", "verified": false, "name": "Rosangela silva", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 2613, "tweet_count": 110719, "listed_count": 0}, "username": "rosasilvros", "id": "775075164845400064"}, {"location": "chilangolandia", "verified": false, "name": "Obrere del Pixel", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2477, "tweet_count": 12158, "listed_count": 5}, "username": "ObreroDelPixel", "id": "129743979"}, {"location": "Monterrey, N.L.", "verified": false, "name": "Emmanuel", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 508, "tweet_count": 24164, "listed_count": 9}, "username": "chokas", "id": "26586685"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Rafaella Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 189, "tweet_count": 20123, "listed_count": 1}, "username": "estranhoseriase", "id": "1628972389"}, {"location": "miami", "verified": false, "name": "gabr13la", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1268, "tweet_count": 61565, "listed_count": 4}, "username": "gabsrbd", "id": "1383142356"}, {"location": "Giubiasco (Bellinzona)", "verified": false, "name": "enrigoletto", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 255, "tweet_count": 43893, "listed_count": 1}, "username": "enrigoletto", "id": "3957668361"}, {"location": "Qui sono Nuda:", "verified": false, "name": "Anna Salvaje", "public_metrics": {"followers_count": 39139, "following_count": 936, "tweet_count": 87090, "listed_count": 119}, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}, {"location": "he/him", "verified": false, "name": "il Ciospo", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1015, "tweet_count": 8243, "listed_count": 0}, "username": "IlCiospo", "id": "475882806"}, {"location": "Twitterlandia ", "verified": false, "name": "Maya \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 379, "tweet_count": 37763, "listed_count": 0}, "username": "_mayanyx", "id": "1026676562152882178"}, {"verified": false, "name": "Alchemy Live", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 623, "tweet_count": 101718, "listed_count": 5}, "username": "aLCHEMY_Live", "id": "286388492"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "IGN Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 112390, "following_count": 548, "tweet_count": 69754, "listed_count": 1124}, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}, {"location": "Us\ufe55 D\u1d00\u0274\u028f H\u1d0f\u0274\u1d07\u028f", "verified": false, "name": "H\u03b9\u03b9r\u03b1g\u03b9 K\u03b1sh\u03b9m\u03b1 \u2728\ud835\udcab\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb8\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc8", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 59, "tweet_count": 1076, "listed_count": 1}, "username": "justbfriends_", "id": "3408746230"}, {"location": "Kanagawa-ken, Japan", "verified": false, "name": "Mafuyu Sato", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 99, "tweet_count": 6068, "listed_count": 0}, "username": "MidwinterWind", "id": "1177284040904327169"}, {"location": "Campos dos Goytacazes - RJ", "verified": false, "name": "\u00c1lvaroOliveiraMello \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 4934, "tweet_count": 106802, "listed_count": 3}, "username": "alvaroomello", "id": "185754750"}, {"location": "Marab\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Francisco Pereira da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 227, "tweet_count": 2326, "listed_count": 0}, "username": "Francis58573374", "id": "1140418558637367296"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 137444, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"location": "Orthez, France", "verified": false, "name": "Declan's on fire \ud83d\udd25\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1590, "tweet_count": 449359, "listed_count": 56}, "username": "ExplicitJohnson", "id": "301070162"}, {"location": "Kill me", "verified": false, "name": "\u30b5\u30bf\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 347, "tweet_count": 39289, "listed_count": 2}, "username": "Breathisbadtoo", "id": "3686357597"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "\ud835\ude4d\ud835\ude6e\ud835\ude64\ud835\ude60\ud835\ude64 \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 567, "tweet_count": 66294, "listed_count": 4}, "username": "virtualryoko", "id": "1727042082"}, {"location": "\ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb. \ud83d\udc7c\ud83c\udffd\ud83d\udda4", "verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a. \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 63, "tweet_count": 33052, "listed_count": 1}, "username": "_luaneelima", "id": "768623960460255232"}, {"verified": false, "name": "Col\u00f4mbia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 28039, "following_count": 990, "tweet_count": 25166, "listed_count": 2}, "username": "JuuMattos7", "id": "869718586272739328"}, {"location": "sim", "verified": false, "name": "Genio", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 765, "tweet_count": 11818, "listed_count": 1}, "username": "Genioestrele1", "id": "1035338392479977473"}, {"location": "cwb", "verified": false, "name": "ABT \u212d", "public_metrics": {"followers_count": 94312, "following_count": 882, "tweet_count": 31616, "listed_count": 56}, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Cec\u00edlia Borr\u00e0s Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 572, "tweet_count": 1085, "listed_count": 14}, "username": "ceciliaborras", "id": "222948461"}, {"verified": false, "name": "Nico P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 187, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "username": "nicopg66", "id": "329005506"}, {"verified": false, "name": "Andrea\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 332, "tweet_count": 20997, "listed_count": 0}, "username": "AndreeaaMU", "id": "1966923355"}, {"location": "Millenion, M\u00e1laga.", "verified": false, "name": "\u26a1\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf7\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1152, "tweet_count": 15646, "listed_count": 2}, "username": "ElectricRaiden", "id": "637361957"}, {"verified": false, "name": "HalaMadrid1509", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 4327, "tweet_count": 341897, "listed_count": 0}, "username": "HMadrid1509", "id": "999753866802614273"}, {"location": "En el asiento de atr\u00e1s", "verified": false, "name": "Rosa Buendia \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1972, "tweet_count": 15406, "listed_count": 9}, "username": "rosabondia", "id": "2876581504"}, {"verified": false, "name": "Pep Torres Alcantara", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 294, "tweet_count": 12522, "listed_count": 2}, "username": "torres_alcantar", "id": "2484311837"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "maf\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 1628, "tweet_count": 31695, "listed_count": 36}, "username": "nebularae_", "id": "863929861836075009"}, {"location": "Senador Vasconcelos ", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1670, "tweet_count": 28285, "listed_count": 1}, "username": "klgilack90", "id": "2984466748"}, {"location": "Catalunya, Espanya", "verified": false, "name": "Salvador Mangado", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 155, "tweet_count": 12513, "listed_count": 3}, "username": "MangadoSalvador", "id": "910484973316198401"}, {"verified": false, "name": "Roger Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 23519, "following_count": 3020, "tweet_count": 4070, "listed_count": 44}, "username": "FrontRoger", "id": "1110843859888754688"}, {"location": "Zaragoza", "verified": false, "name": "ros cihuelo", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 938, "tweet_count": 29620, "listed_count": 17}, "username": "roscihuelo", "id": "2411325169"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Lari Carneiro", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 293, "tweet_count": 14051, "listed_count": 5}, "username": "larii_lariis", "id": "175568112"}, {"verified": true, "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7201292, "following_count": 7432, "tweet_count": 481061, "listed_count": 13069}, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}, {"verified": false, "name": "Cami \ud83c\udf3a\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 188, "tweet_count": 6130, "listed_count": 0}, "username": "Camiggalban", "id": "962823388967432193"}, {"verified": false, "name": "sadness bot", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 667, "tweet_count": 20041, "listed_count": 1}, "username": "tuitingmind", "id": "1616820768"}, {"verified": false, "name": "Jacinto Nguema Owono", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 385, "tweet_count": 1096, "listed_count": 2}, "username": "JacintoOwono", "id": "1091113688709369856"}, {"location": "Guinea Ecuatorial", "verified": false, "name": "Gilberto Manuel Pe\u00f1a S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 193, "tweet_count": 640, "listed_count": 0}, "username": "GilberManuelP", "id": "1069934733931503616"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Lourdes Fermin Carrasquel", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 595, "tweet_count": 5178, "listed_count": 0}, "username": "LCristinaFC", "id": "1412250446"}, {"location": "Belo Horizonte,Brazil", "verified": false, "name": "Nilson Apollo Belmiro Santos", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}, "username": "BrotherApollo", "id": "232806695"}, {"location": "Port\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "wiliam\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 113, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "username": "vulgo_japaah", "id": "1153430440839196676"}, {"location": "brasil", "verified": false, "name": "Luis Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}, {"verified": false, "name": "Marta Hereu", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 191, "tweet_count": 3834, "listed_count": 6}, "username": "martetahereu", "id": "560395640"}, {"verified": false, "name": "Godion\u9b3c", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 452, "tweet_count": 5253, "listed_count": 0}, "username": "GodionMec", "id": "920262990133366784"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mylla", "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 3638, "tweet_count": 83103, "listed_count": 34}, "username": "Mylla60", "id": "264839340"}, {"location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "verified": false, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 108491, "following_count": 89219, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "username": "caval100", "id": "76593802"}, {"verified": false, "name": "Raquel Gutierrez", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 169, "tweet_count": 67, "listed_count": 0}, "username": "raquel_guty", "id": "306268016"}, {"verified": false, "name": "FYB", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 211, "tweet_count": 16977, "listed_count": 7}, "username": "fielyblanco", "id": "1458428198"}, {"verified": true, "name": "FilmAffinity", "public_metrics": {"followers_count": 71010, "following_count": 441, "tweet_count": 10301, "listed_count": 1117}, "username": "Filmaffinity", "id": "96807403"}, {"location": "Espa\u00f1a.", "verified": false, "name": "Lorenzo Bertomeu", "public_metrics": {"followers_count": 3612, "following_count": 4961, "tweet_count": 113828, "listed_count": 10}, "username": "ManuduManuel", "id": "3103183289"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "Socorro Flores Liera", "public_metrics": {"followers_count": 13520, "following_count": 583, "tweet_count": 12219, "listed_count": 0}, "username": "FloresLiera", "id": "3622891335"}, {"location": "Ginebra, Suiza - Geneva, CH", "verified": true, "name": "Misi\u00f3n de M\u00e9xico en Ginebra", "public_metrics": {"followers_count": 9721, "following_count": 2757, "tweet_count": 17483, "listed_count": 208}, "username": "MisionMexOI", "id": "350821710"}, {"location": "Castilla del Norte", "verified": false, "name": "Blackmore Ho OTAN NO BASES FUERA", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 2282, "tweet_count": 50830, "listed_count": 2}, "username": "Yatellamosieso", "id": "2847945549"}, {"verified": false, "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 3600, "following_count": 3725, "tweet_count": 116581, "listed_count": 16}, "username": "Erenovabl", "id": "1172012425"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Moema LULA 13\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11261, "following_count": 9616, "tweet_count": 740178, "listed_count": 43}, "username": "moema4", "id": "54172293"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Leonardo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83d\udcf7\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udf35\ud83e\udd41\ud83d\udeeb", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4951, "tweet_count": 25081, "listed_count": 6}, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Seamus O'Brown", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 443, "tweet_count": 10643, "listed_count": 11}, "username": "jaumotix", "id": "19961440"}, {"location": "Begues, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Pilar/\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1798, "tweet_count": 21351, "listed_count": 4}, "username": "kapepilar", "id": "721271397708931073"}, {"verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 49, "tweet_count": 14364, "listed_count": 0}, "username": "tyfiuytff", "id": "1138249953946546176"}, {"location": "Bahia, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udf6fAfrodite Gorda\ud83c\udf3b {ele/elu/ela}", "public_metrics": {"followers_count": 4757, "following_count": 1165, "tweet_count": 71263, "listed_count": 9}, "username": "WineInMyHeart", "id": "1091391297200496640"}, {"verified": false, "name": "lu, a bonita sazonal", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 266, "tweet_count": 12844, "listed_count": 0}, "username": "sem4rroba", "id": "3280743729"}, {"location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\ude1e\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude30", "public_metrics": {"followers_count": 3967, "following_count": 4040, "tweet_count": 9907, "listed_count": 0}, "username": "Olis2347", "id": "4896627867"}, {"verified": false, "name": "Luis Soravilla", "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 576, "tweet_count": 126253, "listed_count": 82}, "username": "CuadernodeLuis", "id": "1497712388"}, {"location": "No soy de aqu\u00ed, en concreto.", "verified": false, "name": "Carlos G. Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 9625, "following_count": 1221, "tweet_count": 19700, "listed_count": 65}, "username": "CarlosG_Navarro", "id": "3762709462"}, {"location": "Elche", "verified": false, "name": "Jaime", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 265, "tweet_count": 4506, "listed_count": 2}, "username": "JaimeECF24", "id": "997663202"}, {"location": "Elche, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ninogol", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 551, "tweet_count": 56359, "listed_count": 9}, "username": "ninogool", "id": "405825243"}, {"verified": false, "name": "\u52c7\u58eb \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 396, "tweet_count": 6837, "listed_count": 0}, "username": "GBispo97", "id": "954759778504503297"}, {"verified": false, "name": "Kamis", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 117, "tweet_count": 772, "listed_count": 0}, "username": "xkkldx", "id": "57388260"}, {"location": "Toledo, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Cejo Conejo Elden Ring Mode", "public_metrics": {"followers_count": 4057, "following_count": 2904, "tweet_count": 20929, "listed_count": 33}, "username": "CejoConejo", "id": "3748636155"}, {"location": "kajalnapalm@blvcktalent.com", "verified": true, "name": "Kajal", "public_metrics": {"followers_count": 169014, "following_count": 689, "tweet_count": 31593, "listed_count": 81}, "username": "kajalnapalm", "id": "1452572701"}, {"location": "Buenos Aires", "verified": false, "name": "Luwushe", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 598, "tweet_count": 13220, "listed_count": 0}, "username": "hallelushe", "id": "195167536"}, {"location": "Ourense", "verified": false, "name": "Satse Ourense", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 235, "tweet_count": 4898, "listed_count": 9}, "username": "SATSE_Ourense", "id": "2822501707"}, {"location": "Castelldefels, Cat.,  Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u00c1frica Lorente", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 2843, "tweet_count": 31169, "listed_count": 100}, "username": "africa_lorente", "id": "32454600"}, {"verified": false, "name": "FAMPA Alcal\u00e1 de Henares", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 190, "tweet_count": 5073, "listed_count": 37}, "username": "FAPAlcala", "id": "1252733803"}, {"location": "Planeta Tierra", "verified": false, "name": "NPizarro\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 840, "tweet_count": 9052, "listed_count": 30}, "username": "nanypizarro", "id": "123703876"}, {"location": "Wackyland", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83 MINMO \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 350, "tweet_count": 157600, "listed_count": 11}, "username": "setsuka", "id": "15086595"}, {"location": "Annecy", "verified": false, "name": "Morgan", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 488, "tweet_count": 79786, "listed_count": 46}, "username": "Mangaverse", "id": "126564947"}, {"verified": false, "name": "Hippopoteamus", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 65, "tweet_count": 26316, "listed_count": 1}, "username": "hippopoteamus", "id": "899236823205105666"}, {"verified": false, "name": "A.Puparelli", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 474, "tweet_count": 44158, "listed_count": 3}, "username": "APuparelli", "id": "2256270995"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "analy Mauri", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 581, "tweet_count": 15531, "listed_count": 2}, "username": "analymauri76", "id": "185862829"}, {"location": "Mexico", "verified": true, "name": "Sopitas", "public_metrics": {"followers_count": 3245802, "following_count": 3582, "tweet_count": 265137, "listed_count": 6094}, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "SALUD MENTAL ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 29060, "following_count": 2019, "tweet_count": 36778, "listed_count": 451}, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}, {"location": "El sur", "verified": false, "name": "Juan Jose T\u00e9llez", "public_metrics": {"followers_count": 9603, "following_count": 8827, "tweet_count": 47388, "listed_count": 116}, "username": "jjtellezrubio", "id": "486893116"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Fabio", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 216, "tweet_count": 859, "listed_count": 0}, "username": "f_a_b_i_o_7_8", "id": "4727496573"}, {"location": "Milano", "verified": false, "name": "Manuela", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 509, "tweet_count": 14408, "listed_count": 0}, "username": "ManuCimpry", "id": "557044734"}, {"location": "multifandom", "verified": false, "name": "\u1d0b\u1d00\u1d1b\u029c || pray \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 850, "tweet_count": 5831, "listed_count": 3}, "username": "jxdenurrea", "id": "1151419213455773696"}, {"verified": false, "name": "noen", "public_metrics": {"followers_count": 15678, "following_count": 7251, "tweet_count": 13342, "listed_count": 23}, "username": "stardiors", "id": "1142612314794934272"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Ramon Adell", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 118, "tweet_count": 5084, "listed_count": 1}, "username": "adell_ramon", "id": "1209698852"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "julian huete hereder", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1351, "tweet_count": 175965, "listed_count": 40}, "username": "julianhh2001", "id": "307849464"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Agustin de la Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1774, "tweet_count": 142171, "listed_count": 29}, "username": "aguspg365", "id": "504585172"}, {"verified": false, "name": "Lucy", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 2637, "tweet_count": 26953, "listed_count": 26}, "username": "Mon_27", "id": "109398442"}, {"location": "Esteio", "verified": false, "name": "Pedro Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 2, "tweet_count": 12345, "listed_count": 1}, "username": "pedro_pixy", "id": "152706641"}, {"location": "santa fe", "verified": false, "name": "Mati Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 670, "tweet_count": 21749, "listed_count": 0}, "username": "matijuarez2", "id": "1146697927"}, {"location": "Le\u00e3o, Espanha", "verified": false, "name": "Ramiro \u25e5 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1517, "tweet_count": 114975, "listed_count": 17}, "username": "13RPR", "id": "412581115"}, {"location": "BCN & L'H (Catalonia)", "verified": false, "name": "Joaquim Perea", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 1877, "tweet_count": 22450, "listed_count": 6}, "username": "joaquim_perea", "id": "119957843"}, {"location": "Spain", "verified": true, "name": "20minutos.es", "public_metrics": {"followers_count": 1503485, "following_count": 51566, "tweet_count": 577126, "listed_count": 14227}, "username": "20m", "id": "31090827"}, {"verified": false, "name": "Javier Sanchez Matia", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 164, "tweet_count": 127973, "listed_count": 0}, "username": "JavierS35812825", "id": "742818214309171201"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u0645\u0628\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0644\u0647", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 954, "tweet_count": 40019, "listed_count": 0}, "username": "BrenoHenrique2k", "id": "949177381327130624"}, {"verified": false, "name": "IGao Santana", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1190, "tweet_count": 3960, "listed_count": 0}, "username": "igorsantana0505", "id": "1109816320688828416"}, {"location": " ", "verified": false, "name": "Ra\u00fal.\u269c\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1864, "tweet_count": 15716, "listed_count": 3}, "username": "raulgm79", "id": "4793126980"}, {"location": "Berl\u00edn, Alemania", "verified": false, "name": "Montse", "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 3134, "tweet_count": 55395, "listed_count": 8}, "username": "monontse1970", "id": "3490404623"}, {"verified": false, "name": "El 4:20\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 474, "tweet_count": 10088, "listed_count": 0}, "username": "tomy_marino10", "id": "957360492997218305"}, {"location": "Anaco, Venezuela", "verified": false, "name": "\ud83d\udc8bCarolina\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 952, "tweet_count": 10857, "listed_count": 3}, "username": "carol08_r", "id": "3558747497"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Aliz", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 947, "tweet_count": 27557, "listed_count": 44}, "username": "alizmuak", "id": "106969776"}, {"location": "where things happen", "verified": false, "name": "Jorge Omar", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2395, "tweet_count": 6778, "listed_count": 20}, "username": "JO_Gallo", "id": "131253841"}, {"verified": false, "name": "PP Arganzuela \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 807, "tweet_count": 53350, "listed_count": 42}, "username": "pparganzuela", "id": "201455359"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mujeres en Igualdad", "public_metrics": {"followers_count": 12689, "following_count": 10015, "tweet_count": 18016, "listed_count": 283}, "username": "MujeresIgualdad", "id": "262097196"}, {"verified": false, "name": "moldypeaches", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 192, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "username": "Flora_Tristona", "id": "415237813"}, {"location": "Los Animales Sienten", "verified": false, "name": "El Juicio Sigue Mamu\u2696\ufe0fNo te Creemos Nada !!", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 3012, "tweet_count": 147332, "listed_count": 40}, "username": "BrujitaNaci", "id": "263702538"}, {"verified": false, "name": "Yo estoy con Macri", "public_metrics": {"followers_count": 10577, "following_count": 681, "tweet_count": 1246, "listed_count": 5}, "username": "yoestoyconmacri", "id": "1177567562898530305"}, {"verified": false, "name": "Obaladeosha", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 140, "tweet_count": 27540, "listed_count": 0}, "username": "Obaladeosha2", "id": "1143374502392410112"}, {"location": "FB/Instagram: @sindicatosatse", "verified": true, "name": "SATSE", "public_metrics": {"followers_count": 41597, "following_count": 11373, "tweet_count": 54412, "listed_count": 374}, "username": "Sindicato_SATSE", "id": "197084043"}, {"verified": false, "name": "8\ud835\udd3c\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd59\ud835\udd658", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 3266, "tweet_count": 65082, "listed_count": 4}, "username": "8IamEight8", "id": "245824191"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u00a1No al sexismo!\u2640\u2642 S\u00ed a respetar las diferencias", "public_metrics": {"followers_count": 4677, "following_count": 58, "tweet_count": 33690, "listed_count": 13}, "username": "WikiSexismo", "id": "706851723290263553"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Valentina Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 43002, "following_count": 1219, "tweet_count": 30713, "listed_count": 75}, "username": "entropiadevalen", "id": "1596168674"}, {"location": "colombocity", "verified": false, "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 345, "tweet_count": 16582, "listed_count": 0}, "username": "Becwx_", "id": "2818340998"}, {"location": "El Salvador", "verified": false, "name": "El dinosaurio azul", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 530, "tweet_count": 13342, "listed_count": 1}, "username": "bluedinosaur22", "id": "384154260"}, {"verified": false, "name": "Alberto Ab", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 115, "tweet_count": 2808, "listed_count": 14}, "username": "OlmosAb", "id": "374971898"}, {"location": "Barcelona, Spain", "verified": false, "name": "maria jesus saiz", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 66, "tweet_count": 1114, "listed_count": 0}, "username": "msaizeslava", "id": "979302605808721920"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Psic\u00f3loga Elisa Sal\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1514, "tweet_count": 265, "listed_count": 8}, "username": "psicologarepro", "id": "3137652677"}, {"location": "camilizerlandia", "verified": false, "name": "ori", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 2654, "tweet_count": 47514, "listed_count": 17}, "username": "izeroclk", "id": "2458362622"}, {"verified": false, "name": "Conchi Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 359, "tweet_count": 386, "listed_count": 2}, "username": "conchilopezcor", "id": "785478040688136193"}, {"verified": false, "name": "tamieventos", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 104, "tweet_count": 4103, "listed_count": 0}, "username": "tamieventos1", "id": "2471339143"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Rosa \u1d9c\u02b3\u1da0 \u1566\ud83d\ude0e\u1564\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1790, "tweet_count": 289646, "listed_count": 5}, "username": "FaelRosa7", "id": "4711874296"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "M\u00e1rcio M. Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2919, "tweet_count": 1786747, "listed_count": 668}, "username": "marciojmsilva", "id": "82350646"}, {"location": "madrid", "verified": false, "name": "jj hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 37, "tweet_count": 4859, "listed_count": 7}, "username": "jjhernandezgn", "id": "575529561"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": true, "name": "Cruz Roja Espa\u00f1ola", "public_metrics": {"followers_count": 129160, "following_count": 651, "tweet_count": 44399, "listed_count": 1526}, "username": "CruzRojaEsp", "id": "278546043"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Vicente Carrera", "public_metrics": {"followers_count": 14582, "following_count": 2869, "tweet_count": 128375, "listed_count": 24}, "username": "VicenteCarrera_", "id": "1020154285101895690"}, {"location": "Islas Canarias", "verified": false, "name": "Mary Cristo Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 334, "tweet_count": 8145, "listed_count": 1}, "username": "MaryCristoHern1", "id": "990886214621450241"}, {"location": "M\u00e1laga y Arjona", "verified": false, "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"location": "Manizales - Colombia", "verified": false, "name": "Lina Marcela M\u00fanera", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1435, "tweet_count": 18944, "listed_count": 22}, "username": "linamunera04", "id": "178951571"}, {"verified": false, "name": "Diana Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 510, "tweet_count": 1532, "listed_count": 5}, "username": "dianarameza", "id": "3296642068"}, {"location": "There is a small mailbox here.", "verified": false, "name": "Wade of Mutilation", "public_metrics": {"followers_count": 2950, "following_count": 1986, "tweet_count": 47250, "listed_count": 155}, "username": "waderockett", "id": "650223"}, {"location": "Southern California", "verified": false, "name": "SoCal UNCENSORED", "public_metrics": {"followers_count": 10952, "following_count": 823, "tweet_count": 26213, "listed_count": 87}, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}, {"verified": false, "name": "alex", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 26, "tweet_count": 14288, "listed_count": 0}, "username": "alex_6_982", "id": "559860780"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Eva Mar\u00eda Rodr\u00edguez Gaona", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 294, "tweet_count": 1450, "listed_count": 0}, "username": "EvaRogaona", "id": "711248784433487872"}, {"verified": false, "name": "PPTorremolinos", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 433, "tweet_count": 8500, "listed_count": 5}, "username": "Torremolinos_PP", "id": "4104460343"}, {"location": "Los Angeles, CA", "verified": true, "name": "Owen Ellickson", "public_metrics": {"followers_count": 64401, "following_count": 1124, "tweet_count": 76604, "listed_count": 832}, "username": "onlxn", "id": "44279901"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "D\u03b1\u029d\u03b1\u0273\u0273\u03b1 \ud83e\udd8b\u2605\u2665\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1345, "tweet_count": 4819, "listed_count": 0}, "username": "Dajanr1199", "id": "1202293806"}, {"location": "HGU Gregorio Mara\u00f1\u00f3n.Madrid", "verified": false, "name": "Nieves  Moro Tejedor", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 411, "tweet_count": 6844, "listed_count": 19}, "username": "mnmorot", "id": "364448589"}, {"location": "Ponferrada", "verified": false, "name": "X.M. Meijome \ud83d\udd2c\ud83d\udcbb\u2665\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 8263, "following_count": 201, "tweet_count": 110601, "listed_count": 395}, "username": "EnferEvidente", "id": "144923284"}, {"location": "Zaragoza, Espa\u00f1ita", "verified": false, "name": "Clarence", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 497, "tweet_count": 29304, "listed_count": 7}, "username": "clarenceartwork", "id": "751441511414464512"}, {"location": "av y ban by: @itsmayanara", "verified": false, "name": "eli \ud83c\udf51 magical writer", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 688, "tweet_count": 183597, "listed_count": 48}, "username": "eliisnotreal", "id": "271479687"}, {"verified": false, "name": "Kodex.me", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 303, "tweet_count": 41518, "listed_count": 17}, "username": "KodexMe", "id": "1015913946"}, {"location": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Miguel Callejo", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1225, "tweet_count": 39097, "listed_count": 18}, "username": "mikelcallejo", "id": "102100426"}, {"verified": false, "name": "Nora \ud83d\udd1eComms Queue OPEN!-Planning Vtubing?", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 1453, "tweet_count": 100642, "listed_count": 6}, "username": "Calamity_Nora", "id": "4179271053"}, {"location": "El Salvador", "verified": false, "name": "oso", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 711, "tweet_count": 16468, "listed_count": 0}, "username": "El_Oso_O", "id": "1895965260"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "verified": false, "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 89, "tweet_count": 3881, "listed_count": 1}, "username": "somerwinch", "id": "2973851092"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud83e\udd8b\ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 169, "tweet_count": 8690, "listed_count": 0}, "username": "ferchidj97", "id": "950195941725876224"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "Jonathan.", "public_metrics": {"followers_count": 38818, "following_count": 162, "tweet_count": 1059, "listed_count": 45}, "username": "Versuasiv0", "id": "2404043429"}, {"location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "name": "Ju\u0251rez de Oliveir\u0251 Ferreir\u0251", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1682, "tweet_count": 10425, "listed_count": 7}, "username": "juolfe", "id": "70594912"}, {"location": "1 AU", "verified": false, "name": "Inma Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 577, "tweet_count": 31749, "listed_count": 59}, "username": "InmaLeonC", "id": "1063136250"}, {"verified": false, "name": "Elo\u00edsa del Pino", "public_metrics": {"followers_count": 8920, "following_count": 2689, "tweet_count": 14057, "listed_count": 146}, "username": "delPinoE", "id": "211126577"}, {"location": " \u0420\u0430\u0437\u0433\u0440\u0430\u0434  Bulg\u00e1ria", "verified": false, "name": "Denys", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 3286, "tweet_count": 4374, "listed_count": 0}, "username": "synxWarlock_fps", "id": "3293936905"}, {"location": "Recreio dos Bandeirantes", "verified": false, "name": "MIA | MAYA \ud83d\ude3b", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 333, "tweet_count": 21604, "listed_count": 0}, "username": "Juan_Arimatea", "id": "3625958055"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "verified": false, "name": "\ud83c\udd71\ufe0frendinho", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 69, "tweet_count": 6955, "listed_count": 0}, "username": "_avanzib", "id": "930468289872003072"}, {"location": "La Punta, Peru", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\u2620\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1468, "tweet_count": 42094, "listed_count": 0}, "username": "Con_traria", "id": "1630696662"}, {"location": "en un limbo", "verified": false, "name": "\u2113\u03b1\u0442\u0442\u0454 R\u00ebt!! \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 286, "tweet_count": 25541, "listed_count": 3}, "username": "Im_Latte_", "id": "1076347450242166785"}, {"verified": false, "name": "SergioAlvarezAlvarez", "public_metrics": {"followers_count": 3829, "following_count": 2782, "tweet_count": 291007, "listed_count": 86}, "username": "SergioAlvarezA4", "id": "3068586381"}, {"location": "Ponferrada, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Marco Morala", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 939, "tweet_count": 5760, "listed_count": 4}, "username": "MoralaMarco", "id": "1068859243317665792"}, {"location": "kdekoliv", "verified": false, "name": "Bojov\u00fd jezev\u010d\u00edk", "public_metrics": {"followers_count": 5652, "following_count": 197, "tweet_count": 22336, "listed_count": 12}, "username": "Ta_Druha", "id": "2886803957"}, {"verified": false, "name": "Dryellen", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 457, "tweet_count": 1312, "listed_count": 0}, "username": "Dryellen_alves", "id": "996218170003345408"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "trouxa", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 245, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "username": "GleyceEmily1", "id": "1138367828531261440"}, {"location": "Uruguay", "verified": false, "name": "Dattoli", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 480, "tweet_count": 43763, "listed_count": 0}, "username": "AaaDattoli", "id": "2444381144"}, {"location": "uruwhy", "verified": false, "name": "\u2022Lu\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 186, "tweet_count": 44113, "listed_count": 1}, "username": "Lucianadimuro17", "id": "736193757201223682"}, {"location": "Alicante. Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "jjulio51", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 532, "tweet_count": 17792, "listed_count": 16}, "username": "jjulio51", "id": "494378892"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "verified": true, "name": "GVA Sanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99845, "following_count": 4495, "tweet_count": 30327, "listed_count": 522}, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}, {"verified": false, "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 235, "tweet_count": 77165, "listed_count": 2}, "username": "AlineEPreto", "id": "1229925679"}, {"verified": false, "name": "Santos Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 492, "tweet_count": 689, "listed_count": 6}, "username": "sndelara", "id": "2515628597"}, {"location": "Grupos de trabajo de la SEFH", "verified": false, "name": "Grupo Farmacia Neuropsiqui\u00e1trica SEFH", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 261, "tweet_count": 439, "listed_count": 10}, "username": "neuropsiquiSEFH", "id": "978329962825609216"}, {"location": "San Felipe, Chile", "verified": false, "name": "Rodrigo Lastra Cifuentes", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 630, "tweet_count": 8233, "listed_count": 2}, "username": "rigolastra", "id": "69603690"}, {"location": "Novi Sad", "verified": false, "name": "Centar Srce", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 272, "tweet_count": 806, "listed_count": 1}, "username": "CentarSrce", "id": "767190751"}, {"location": "Belgrade, Serbia", "verified": false, "name": "Anne Marie Curcic", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1144, "tweet_count": 14705, "listed_count": 21}, "username": "anmaribg", "id": "1125681787"}, {"verified": false, "name": "Indy Hdez", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 2721, "tweet_count": 6258, "listed_count": 1}, "username": "IndyHdez", "id": "350077965"}, {"verified": false, "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 1610, "tweet_count": 22259, "listed_count": 8}, "username": "armandoc68", "id": "234846839"}, {"location": "Islas Canarias  Canary Islands", "verified": false, "name": "LA PUERTA DE OVERTON \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 4122, "tweet_count": 35494, "listed_count": 38}, "username": "PuertadeOVERTON", "id": "972222630"}, {"verified": false, "name": "Dany", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 217, "tweet_count": 23371, "listed_count": 1}, "username": "DanniSnz", "id": "277156254"}, {"location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "verified": false, "name": "Lola Salvador Mazas", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 74, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "username": "LolaSalvadorM", "id": "851093112"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 655, "tweet_count": 102084, "listed_count": 5}, "username": "blzjessica", "id": "116264629"}, {"location": "Puebla Pue.", "verified": false, "name": "Ricardo Ram\u00edrez", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1173, "tweet_count": 5107, "listed_count": 1}, "username": "RickhardR", "id": "2767347754"}, {"verified": false, "name": "InvestingMedic", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 4978, "tweet_count": 12122, "listed_count": 0}, "username": "InvestingMedic", "id": "1119627253841895424"}, {"verified": false, "name": "RarasNoInvisibles", "public_metrics": {"followers_count": 52575, "following_count": 6943, "tweet_count": 116957, "listed_count": 844}, "username": "NoInvisibles", "id": "1389099654"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Reich", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 322, "tweet_count": 35484, "listed_count": 3}, "username": "Reichh_", "id": "475177715"}, {"verified": false, "name": "Alejandra Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 239, "tweet_count": 579, "listed_count": 0}, "username": "leSunCastle", "id": "970859043542593537"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "EDGAR SEVER", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 708, "tweet_count": 40309, "listed_count": 0}, "username": "EdgarSeverSil", "id": "3600138196"}, {"location": "CDMX", "verified": false, "name": "M\u00f3nica Diaguilar", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 4168, "tweet_count": 11071, "listed_count": 6}, "username": "mnicapuch", "id": "1264789472"}, {"verified": false, "name": "saludprimero_mx", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 491, "tweet_count": 3840, "listed_count": 3}, "username": "SaludPrimero_Mx", "id": "1017083317491941377"}, {"verified": false, "name": "Arelys", "public_metrics": {"followers_count": 11607, "following_count": 8232, "tweet_count": 139628, "listed_count": 0}, "username": "ArelysShaw", "id": "2242746554"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "El cruzado \ud83d\udc99\u26ea\u271d\u271d\u271d", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 3817, "tweet_count": 66011, "listed_count": 4}, "username": "juant_ortiz", "id": "191114488"}, {"location": "rosario \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "valerie \u2615", "public_metrics": {"followers_count": 4638, "following_count": 1351, "tweet_count": 133328, "listed_count": 3}, "username": "BlueValerie_", "id": "279348400"}, {"location": "Itapema, Brasil", "verified": false, "name": "Andriel", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 108, "tweet_count": 7976, "listed_count": 0}, "username": "moura_andriel", "id": "2658177304"}, {"location": "Santa Maria, Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "menina risonha", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1070, "tweet_count": 98986, "listed_count": 0}, "username": "Clisvo", "id": "4421429121"}, {"location": "Rio das pedras, Jacarepagu\u00e1 ", "verified": false, "name": "Wesley \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 2834, "following_count": 2578, "tweet_count": 55447, "listed_count": 0}, "username": "TUCHEDOAR", "id": "1018285906522931200"}, {"verified": false, "name": "CHARO", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 139, "tweet_count": 901, "listed_count": 1}, "username": "charoayala", "id": "607990248"}, {"location": "Edificio Bola Azul", "verified": false, "name": "Distrito Sanitario Almer\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 3330, "tweet_count": 3140, "listed_count": 18}, "username": "DAPAlmeria", "id": "2313957368"}, {"location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "name": "spooky Tembo Guaz\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 476, "tweet_count": 19466, "listed_count": 1}, "username": "augustoadoryan", "id": "1109324965646618624"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "verified": false, "name": "Coisas que voc\u00ea n\u00e3o vai ler no PIG", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 243, "tweet_count": 695, "listed_count": 0}, "username": "contraopig", "id": "1141436420902522887"}, {"verified": false, "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 4617, "following_count": 998, "tweet_count": 11380, "listed_count": 1}, "username": "dxrksxvl", "id": "2279787053"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Enrique Olvera", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 362, "tweet_count": 122393, "listed_count": 16}, "username": "OlveraEnrique", "id": "154683389"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "RE\u00cf D\u00c4 \u010c\u00c4NETA\u2764\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 0, "tweet_count": 105, "listed_count": 0}, "username": "Lnbittencurt15", "id": "1177809045572456448"}, {"location": "Chihuahua", "verified": false, "name": "Juan Barrientos M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 655, "tweet_count": 10783, "listed_count": 5}, "username": "JuanBarrientosM", "id": "573861773"}, {"location": "Chihuahua, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "El Resumen de Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 339, "tweet_count": 34309, "listed_count": 7}, "username": "elresumennews", "id": "712821109"}, {"location": "MEXICO", "verified": false, "name": "JUAN CARLOS OLIVA", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 2294, "tweet_count": 112577, "listed_count": 13}, "username": "mochi733", "id": "938323154"}, {"location": "Front Row PWG", "verified": false, "name": "cozy superkick \u267b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 16726, "following_count": 2261, "tweet_count": 33859, "listed_count": 111}, "username": "cozysuperkick", "id": "112501363"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jes\u00fas Aranda \u02ac\u2665\ufe0f \u2022 #WonderWoman \u2022 #Digimon", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 1721, "tweet_count": 99199, "listed_count": 20}, "username": "JesusAranda89", "id": "1172257010475241474"}, {"location": "fortaleza-ce", "verified": false, "name": "M\u00e1rio Bonne", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 224, "tweet_count": 4162, "listed_count": 0}, "username": "mario1v1", "id": "438533048"}, {"location": "Los Angeles", "verified": false, "name": "Melchor Hernandez Jr \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 4988, "tweet_count": 168915, "listed_count": 15}, "username": "pwgSDfan", "id": "617667542"}, {"location": "Sinaloense en Jalisco y cdmx. ", "verified": false, "name": "No descanso ganso.", "public_metrics": {"followers_count": 3573, "following_count": 4025, "tweet_count": 56549, "listed_count": 18}, "username": "Alfre_official", "id": "249009001"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "enMundando", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 10, "tweet_count": 2553, "listed_count": 6}, "username": "eMundando", "id": "1130949843231367168"}, {"location": " Bogot\u00e1", "verified": false, "name": "Y fueeeee \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 758, "tweet_count": 8250, "listed_count": 0}, "username": "AndPer6", "id": "1112573767786643458"}, {"location": "Bilbao", "verified": false, "name": "stonohaykienaguante\ud83c\uddf5\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 490, "tweet_count": 29036, "listed_count": 2}, "username": "yanopodomas", "id": "880389470733905921"}, {"verified": false, "name": "to\u00f1aska torrent", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 438, "tweet_count": 11854, "listed_count": 2}, "username": "tonaska53", "id": "979331819605839872"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "Cris Moreira \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 807, "tweet_count": 10546, "listed_count": 0}, "username": "CrisMoreira027", "id": "758708398888222720"}, {"location": "Los Angeles, CA", "verified": false, "name": "Roger", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 889, "tweet_count": 45823, "listed_count": 13}, "username": "roger_wankenobi", "id": "890191056"}, {"location": "roses_are_rosie", "verified": false, "name": "mirlla", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 559, "tweet_count": 52177, "listed_count": 1}, "username": "venomrosean", "id": "2791731310"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "\u1d0a\u1d1c\u0274\u0262 \u029c\u1d0fs\u1d07\u1d0f\u1d0b\u2077\u17f9 \ud83e\udd8b THE ASTRONAUT", "public_metrics": {"followers_count": 113733, "following_count": 26802, "tweet_count": 124622, "listed_count": 498}, "username": "jungquerotti", "id": "561543358"}, {"location": "027", "verified": false, "name": "\ud83c\udf39\ud835\udcd4\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 938, "tweet_count": 10463, "listed_count": 0}, "username": "emmylaurence10", "id": "739963690204684288"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Solo los lornas hacen tesis,", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 20, "tweet_count": 27595, "listed_count": 2}, "username": "ConsejosEsquina", "id": "2840558865"}, {"verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"location": "Guatemala", "verified": false, "name": "VicKyJM", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 398, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "username": "vickymdl", "id": "197605955"}, {"verified": false, "name": "Ingarth Morales \ud83c\udf37\ud83c\udf37\ud83c\udf37", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1114, "tweet_count": 36231, "listed_count": 2}, "username": "Morales_Ingarth", "id": "298861117"}, {"verified": false, "name": "Manu \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 3590, "tweet_count": 155949, "listed_count": 25}, "username": "Manujos2087", "id": "300969248"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "verified": false, "name": "Becca viu a camila", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 554, "tweet_count": 45022, "listed_count": 2}, "username": "easycmilas", "id": "878460140"}, {"location": "En el archivo hist\u00f3rico ", "verified": false, "name": "Tasslehoff Burrfoot \ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 2233, "tweet_count": 57202, "listed_count": 10}, "username": "VetustoRho", "id": "31027231"}, {"location": "CDMX/Dragonstone", "verified": false, "name": "Reno McSteamy", "public_metrics": {"followers_count": 3193, "following_count": 1871, "tweet_count": 14859, "listed_count": 5}, "username": "MrCharmad", "id": "274368085"}, {"location": "Suiza", "verified": false, "name": "Primera Presidenta del Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 34, "tweet_count": 270, "listed_count": 0}, "username": "armybtsfanlover", "id": "1181326845108785152"}, {"verified": true, "name": "Fundaci\u00f3n ONCE", "public_metrics": {"followers_count": 66707, "following_count": 1117, "tweet_count": 47091, "listed_count": 1237}, "username": "Fundacion_ONCE", "id": "343973305"}, {"location": "Argentina Chaco ", "verified": false, "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 787, "tweet_count": 12061, "listed_count": 0}, "username": "brenda25_", "id": "3005841671"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "no me llamo sofia", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 551, "tweet_count": 69099, "listed_count": 6}, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}, {"verified": false, "name": "andre", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 114, "tweet_count": 1967, "listed_count": 0}, "username": "palteandoo", "id": "2920898859"}, {"verified": false, "name": "Estela Aguilar", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 736, "tweet_count": 6095, "listed_count": 2}, "username": "aletsenjoy", "id": "2674610731"}, {"location": "Mexico", "verified": true, "name": "marthadebayle", "public_metrics": {"followers_count": 2549005, "following_count": 390, "tweet_count": 147076, "listed_count": 4517}, "username": "marthadebayle", "id": "14689728"}, {"location": "Olivos, Buenos Aires. ", "verified": false, "name": "Grace", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 837, "tweet_count": 10199, "listed_count": 15}, "username": "Grace_x_6", "id": "207693892"}, {"location": "Ciudad de Buenos Aires", "verified": true, "name": "Horacio Rodr\u00edguez Larreta", "public_metrics": {"followers_count": 1755859, "following_count": 376, "tweet_count": 14620, "listed_count": 2495}, "username": "horaciorlarreta", "id": "77009449"}, {"location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "dani (taylor\u2019s version)", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 586, "tweet_count": 48986, "listed_count": 0}, "username": "danielaCp8", "id": "1235963101"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "\u03b1bri\u2113 \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 442, "tweet_count": 42190, "listed_count": 3}, "username": "abrilschvval", "id": "128635157"}, {"verified": false, "name": "Uriel Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 883, "tweet_count": 814, "listed_count": 0}, "username": "urielasecas", "id": "801350552"}, {"location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "\ud83d\udc9cHatake Po\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 381, "tweet_count": 4728, "listed_count": 0}, "username": "PalomaAnaid1", "id": "1054198957637804033"}, {"verified": false, "name": "Boku wo mite", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 410, "tweet_count": 43493, "listed_count": 20}, "username": "andriudesu", "id": "1093648244272517122"}, {"location": "Caseros, Argentina", "verified": false, "name": "TiagoAkd", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 253, "tweet_count": 4766, "listed_count": 1}, "username": "TiagoAkd22", "id": "808896800962777089"}, {"verified": false, "name": "Do latim\ud83e\udda5", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 58, "tweet_count": 13109, "listed_count": 0}, "username": "vicivenividi_", "id": "451530664"}, {"location": "Guadalajara City", "verified": false, "name": "Ness Perez", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 2353, "tweet_count": 119337, "listed_count": 31}, "username": "NessPerezz", "id": "596160272"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Camisa 81", "public_metrics": {"followers_count": 20282, "following_count": 14431, "tweet_count": 52118, "listed_count": 15}, "username": "Camisa81FLA", "id": "908026341093715973"}, {"location": "021 ", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 3071, "following_count": 1591, "tweet_count": 152395, "listed_count": 6}, "username": "yuridabxd93", "id": "737648724"}, {"location": "Los Angeles, CA \ud83d\udccd", "verified": false, "name": "\ud835\udd37\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 130, "tweet_count": 18053, "listed_count": 1}, "username": "guttrchild", "id": "3048695769"}, {"location": "Mexico", "verified": false, "name": "Calas santi", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 3389, "tweet_count": 3512, "listed_count": 0}, "username": "AmehdSanti", "id": "497362337"}, {"location": "Catalunya", "verified": false, "name": "Monras #\ud83c\udf97\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 832, "tweet_count": 25104, "listed_count": 15}, "username": "virreiamat", "id": "2474229753"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "Melu ", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 280, "tweet_count": 8683, "listed_count": 0}, "username": "Melu_Cesarini", "id": "407458750"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wYzGAU2lse", "expanded_url": "https://twitter.com/ajplusespanol/status/1182336037760184321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wYzGAU2lse", "media_key": "16_1182336027551260679"}], "mentions": [{"start": 236, "end": 240, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 27, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182336037760184321"], "created_at": "2019-10-10T16:44:12.000Z", "text": "Este #D\u00edaMundialSaludMental se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio:\n\n\ud83d\udd39 Cada 40 segundos se suicida una persona\n\n\ud83d\udd39 Es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\n\ud83d\udd39Cerca de 800 000 personas se suicidan cada a\u00f1o\n\nFuente: @WHO https://t.co/wYzGAU2lse", "id": "1182336037760184321", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 1, "like_count": 66, "quote_count": 4}, "author_id": "2963716598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182486585293578241"], "created_at": "2019-10-11T02:42:26.000Z", "text": "Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo tomava gol em todos os jogos.\n\nRapidamente foi taxado de suicida, kamikaze, louco e desorganizado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182486583477522433"}], "id": "1182486585293578241", "in_reply_to_user_id": "177517866", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 604, "quote_count": 0}, "author_id": "177517866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "BoJack"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181326225295499264"], "created_at": "2019-10-07T21:51:34.000Z", "text": "Si BoJack se suicida, ojal\u00e1 que todos los que se creen \u00e9l tambi\u00e9n lo hagan.", "id": "1181326225295499264", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "1050191229462433794"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/goGfN1YxBy", "expanded_url": "https://twitter.com/socialistes_cat/status/1182204984680747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goGfN1YxBy", "media_key": "3_1182204979123240960"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182204984680747008"], "created_at": "2019-10-10T08:03:27.000Z", "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/goGfN1YxBy", "id": "1182204984680747008", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "15133318"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.7535, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182475380231462912"], "created_at": "2019-10-11T01:57:54.000Z", "text": "Hay ingenuidad en esa demanda competencial. Con el actual TC dominado por la cuatrinca humalista es imposible que algo salga a favor de la democracia y del congreso.", "id": "1182475380231462912", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 1073, "like_count": 1860, "quote_count": 89}, "author_id": "235139317"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3422, "type": "Place", "normalized_text": "Rohan"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Uruk-Hai"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.304, "type": "Other", "normalized_text": "Saruman"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.4064, "type": "Place", "normalized_text": "Edoras"}, {"start": 232, "end": 243, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Grima Lengua"}, {"start": 248, "end": 256, "probability": 0.4504, "type": "Other", "normalized_text": "Serpiente"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182620999776456710"], "created_at": "2019-10-11T11:36:33.000Z", "text": "Hab\u00eda niveles enteros en Rohan que te mostraban el da\u00f1o hecho por los Uruk-Hai de Saruman que eran jodid\u00edsimos, en los que tambi\u00e9n te mostraban cosas que se soslayan en los libros como el saqueo de Edoras, donde le curtes el lomo a Grima Lengua de Serpiente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182620716644163585"}], "id": "1182620999776456710", "in_reply_to_user_id": "371189750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "371189750"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182611602736058368"], "created_at": "2019-10-11T10:59:12.000Z", "text": "Tengo ganas de enamorarme", "id": "1182611602736058368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1117488566781796357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Lutero"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8683, "type": "Person", "normalized_text": "Lutero"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/6Iow3KJy3X", "expanded_url": "https://bibotalk.com/podcast/btcast-084-lendas-sobre-lutero/", "display_url": "bibotalk.com/podcast/btcast\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://bibotalk.com/podcast/btcast-084-lendas-sobre-lutero/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182427296311005184"], "created_at": "2019-10-10T22:46:50.000Z", "text": "Lendas sobre Lutero\n\nSer\u00e1 que Lutero se converteu porque um raio matou seu amigo? Ou\u00e7am\n\nLink: https://t.co/6Iow3KJy3X", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182427295006502912"}], "id": "1182427296311005184", "in_reply_to_user_id": "2271392920", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2271392920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/qoO2QQayBO", "expanded_url": "https://www.clubcortum.org/allo-que-importa/", "display_url": "clubcortum.org/allo-que-impor\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/s5CQ9frZlN", "expanded_url": "https://twitter.com/cortum_club/status/1182566563280498689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s5CQ9frZlN", "media_key": "3_1182566554187288578"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182566563280498689"], "created_at": "2019-10-11T08:00:14.000Z", "text": "All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopina @IsabelSierraNav \nhttps://t.co/qoO2QQayBO https://t.co/s5CQ9frZlN", "id": "1182566563280498689", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "4040335995"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.9376, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudanabos"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/3ejAN1Clkm", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/10/10/5d9ef070fdddff492e8b45e8.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/10\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182555797672341504"], "created_at": "2019-10-11T07:17:27.000Z", "text": "En Ciudanabos, no tienen apegos a los sillones, por eso se retractan siempre a \u00faltima hora de sus cordones sanitarios, buscando su cuota de poder. Se avecina una hostia hist\u00f3rica.\n\nhttps://t.co/3ejAN1Clkm", "id": "1182555797672341504", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "902098526087385089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/QZvNUgc5eD", "expanded_url": "https://twitter.com/Frospigliosi/status/1182624985011118080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QZvNUgc5eD", "media_key": "3_1182624982733598722"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182624985011118080"], "created_at": "2019-10-11T11:52:23.000Z", "text": "El Per\u00fa avanza! https://t.co/QZvNUgc5eD", "id": "1182624985011118080", "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 263, "like_count": 690, "quote_count": 68}, "author_id": "50374512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182629669478305792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "pabllovittar", "id": "174226791"}]}, "created_at": "2019-10-11T12:11:00.000Z", "text": "@jeanwyllys_real @pabllovittar O ser humana foi uma experi\u00eancia que deu errado mesmo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182447844982165504"}], "id": "1182629669478305792", "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47695592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182384234729820162"], "created_at": "2019-10-10T19:55:43.000Z", "text": "@highbythechb Simmm mano, eu s\u00f3 acho que deveriam d\u00e1 uma chance pra ele no esquadr\u00e3o suicida 2, o Joaquin foi uma escolha perfeita pra o filme solo ele nasceu pra ser o coringa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182348312550285312"}], "id": "1182384234729820162", "in_reply_to_user_id": "1056658429", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "author_id": "1708736509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182367490107727873"], "created_at": "2019-10-10T18:49:11.000Z", "text": "veo muchos mensajes en redes hablando del riesgo suicida con motivo del d\u00eda de la salud mental. lo celebro, toda visibilizaci\u00f3n informaci\u00f3n responsable es importante. pero la salud mental no es s\u00f3lo eso.", "id": "1182367490107727873", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "37740553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9264, "type": "Other", "normalized_text": "Fangirl"}, {"start": 31, "end": 44, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Rainbow Rowell"}], "urls": [{"start": 284, "end": 307, "url": "https://t.co/ejCV4oaMgq", "expanded_url": "https://twitter.com/KozixMana/status/1172593537319407616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejCV4oaMgq", "media_key": "3_1172593531929731072"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1172593537319407616"], "created_at": "2019-09-13T19:30:59.000Z", "text": "12\u00ba livro do ano \"Fangirl\" por Rainbow Rowell, terminado em 12/09. Nunca pensei que leria um livro sobre uma menina que escreve fanfic BL. Imposs\u00edvel n\u00e3o se sentir representada &lt;3 Al\u00e9m disso o livro tem romance, fala muito de amizade, dificuldades do amadurecimento, bem meu tipo. https://t.co/ejCV4oaMgq", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159086184762621952"}], "id": "1172593537319407616", "in_reply_to_user_id": "296563121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "296563121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 191, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinhos"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182623396573732866"], "created_at": "2019-10-11T11:46:04.000Z", "text": "Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que foi acuado e se transformou numa presa f\u00e1cil. Com entrada de Marquinhos tentou a rea\u00e7\u00e3o mas erros individuais da zaga foram fatais.Assistiram o Flamengo jogar", "id": "1182623396573732866", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 26, "like_count": 216, "quote_count": 3}, "author_id": "95944166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B2sc3QQLw8", "expanded_url": "https://twitter.com/icathi/status/1182304894008676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sc3QQLw8", "media_key": "3_1182304887792635957"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "NoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 242, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "10octubre"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182304894008676352"], "created_at": "2019-10-10T14:40:27.000Z", "text": "De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar, compartiendo este mensaje y escuchando a esas personas que lo necesiten porque #NoEst\u00e1nSolas #D\u00edaMundialDeLaSaludMental #10octubre https://t.co/B2sc3QQLw8", "id": "1182304894008676352", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "33926412"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182339570106605568"], "created_at": "2019-10-10T16:58:14.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera.", "id": "1182339570106605568", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "1001514460794810368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182629330200997889"], "created_at": "2019-10-11T12:09:39.000Z", "text": "@rapaqueca Pois. Mas a meu ver, \u00e9 completamente errado. N\u00e3o \u00e9 por se noticiarem suicidios que as pessoas se v\u00e3o lembrar de se matar da mesma maneira que ao perguntares a algu\u00e9m \u2018j\u00e1 pensou matar-se?\u2019 vai fazer a pessoa pensar \u2018olha, que rica ideia\u2019.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182627705621225473"}], "id": "1182629330200997889", "in_reply_to_user_id": "1152341641820348417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838802790457688064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.2982, "type": "Person", "normalized_text": "Nerja"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Marbella"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182371842683801601"], "created_at": "2019-10-10T19:06:29.000Z", "text": "queridos amigos de Nerja, por razones t\u00e9cnicas y de seguridad hemos tenido que cancelar el concierto de esta noche :( esperamos poder compensarlo la semana que viene en Marbella, os queremos \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "id": "1182371842683801601", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 111, "like_count": 1673, "quote_count": 55}, "author_id": "921691651449507840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182628777089744898"], "created_at": "2019-10-11T12:07:27.000Z", "text": "eu e minha m\u00e3e sonhamos com o meu primo oloco", "id": "1182628777089744898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349845743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0AkV0apnRM", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1180389197212835840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AkV0apnRM", "media_key": "3_1180389189558263808"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1180389197212835840"], "created_at": "2019-10-05T07:48:09.000Z", "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/0AkV0apnRM", "id": "1180389197212835840", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "author_id": "1110742416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.775, "type": "Other", "normalized_text": "Demons"}, {"start": 140, "end": 154, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "Imagine Dragons"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182466332190752770"], "created_at": "2019-10-11T01:21:57.000Z", "text": "Hagamos un hilo de canciones que nos han marcado de alguna forma y as\u00ed formamos una s\u00faper playlist con sentimiento, empiezo yo:\n\n- Demons - Imagine Dragons", "id": "1182466332190752770", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 483, "like_count": 1184, "quote_count": 58}, "author_id": "375636667"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182615983023894528"], "created_at": "2019-10-11T11:16:36.000Z", "text": "Me despert\u00e9 porque no pod\u00eda respirar y resulta que estaba ahorcandome con las s\u00e1banas. M\u00ed inconsciente es bastante m\u00e1s piyo que yo, pero ni morirme me sale bien", "id": "1182615983023894528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "117296227"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182626713978703872"], "created_at": "2019-10-11T11:59:15.000Z", "text": "La derrota perdida.", "id": "1182626713978703872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4054222462"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/BN3AMqI4fx", "expanded_url": "https://twitter.com/NoAnilina/status/1182626226881597440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BN3AMqI4fx", "media_key": "3_1182626218455244800"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182626226881597440"], "created_at": "2019-10-11T11:57:19.000Z", "text": "Estoy matada. https://t.co/BN3AMqI4fx", "id": "1182626226881597440", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 14, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "466547531"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164010948874657792"], "created_at": "2019-08-21T03:06:51.000Z", "text": "\u00a1La naturaleza es agotada, es tan tr\u00e1gica y suicida!", "id": "1164010948874657792", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "952358425790418945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/xaX4aoPqVV", "expanded_url": "https://twitter.com/FNOArgentina/status/1182477573718237184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xaX4aoPqVV", "media_key": "3_1182477567997206528"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 137, "end": 146, "tag": "suicidio"}, {"start": 214, "end": 236, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182477573718237184"], "created_at": "2019-10-11T02:06:37.000Z", "text": "#D\u00edaMundialdelaSaludMental \n\nCada 40 segundos se suicida una persona. S\u00ed, cada 40 segundos. Cerca de 800.000 personas mueren a causa del #suicidio en el mundo y muchas otras intentan hacerlo. \n\nPodemos ayudar a la #PrevencionDelSuicidio https://t.co/xaX4aoPqVV", "id": "1182477573718237184", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "author_id": "996547963668320257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.9705, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/F0XMiZ1d7K", "expanded_url": "https://twitter.com/BarrigadasFlatt/status/1182486402346487810/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F0XMiZ1d7K", "media_key": "7_1182486124834541570"}]}, "geo": {"place_id": "32d0fb78a652aa1d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182608321141977089"], "created_at": "2019-10-11T10:46:10.000Z", "text": "Isso nunca dever\u00e1 ser esquecido, essa an\u00e1lise \" inteligente \" de um especialista quando o nome do Jorge Jesus foi ventilado no Flamengo. https://t.co/F0XMiZ1d7K", "id": "1182608321141977089", "public_metrics": {"retweet_count": 1314, "reply_count": 486, "like_count": 5756, "quote_count": 580}, "author_id": "3241296297"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yJiIZEB35i", "expanded_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/", "display_url": "plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-\u2026", "unwound_url": "https://plantaoenfoco.com.br/destaque/tiro-que-matou-jogador-em-sao-francisco-partiu-da-pm-afirma-pericia/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182305989472722944"], "created_at": "2019-10-10T14:44:48.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 um caso isolado, n\u00e3o \u00e9 uma bala perdida, n\u00e3o \u00e9 efeito colateral. A morte da juventude favelada \u00e9 fruto de uma pol\u00edtica e de uma pol\u00edcia que v\u00ea a favela como perigosa e os favelados como inimigos. Quem se cala \u00e9 c\u00famplice.\nhttps://t.co/yJiIZEB35i", "id": "1182305989472722944", "public_metrics": {"retweet_count": 176, "reply_count": 7, "like_count": 654, "quote_count": 7}, "author_id": "103704608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182480961877041153"], "created_at": "2019-10-11T02:20:05.000Z", "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida! D\u00eda internacional de la salud mental! Apoye a sus amigos o familiares con depresi\u00f3n o comportamientos psiqui\u00e1tricos complejos. Apoyar, abrazar, contener \u2764\ufe0famar", "id": "1182480961877041153", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "587716061"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/3VAA4uHfFs", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182489205458505740", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182624321937784832"], "created_at": "2019-10-11T11:49:45.000Z", "text": "medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa https://t.co/3VAA4uHfFs", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182489205458505740"}], "id": "1182624321937784832", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "932044795115114496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9152, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoCx6r5vCv", "expanded_url": "https://twitter.com/colmedchile/status/1182254455556907008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoCx6r5vCv", "media_key": "3_1182254453388382208"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 83, "end": 87, "tag": "OMS"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182254455556907008"], "created_at": "2019-10-10T11:20:02.000Z", "text": "El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental busca generar conciencia sobre el tema y este a\u00f1o la #OMS lo dedica a la prevenci\u00f3n del suicidio: c/40 segundos se suicida 1 persona y es la 2\u00ba causa de muerte entre j\u00f3venes de 15-29 a\u00f1os. Necesitamos mejores pol\u00edticas para tratamientos y prevenci\u00f3n https://t.co/AoCx6r5vCv", "id": "1182254455556907008", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "633098103"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/SFGT5JCYLd", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaSoutho/status/1182489205458505740/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SFGT5JCYLd", "media_key": "7_1182488431122931714"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182489205458505740"], "created_at": "2019-10-11T02:52:50.000Z", "text": "\ud83d\ude20 https://t.co/SFGT5JCYLd", "id": "1182489205458505740", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 57, "like_count": 944, "quote_count": 342}, "author_id": "892076480028712962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 84, "end": 108, "probability": 0.5724, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7mWWVSZzcR", "expanded_url": "https://youtu.be/JBKMMM72kjU", "display_url": "youtu.be/JBKMMM72kjU"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 80, "tag": "suicidio"}, {"start": 83, "end": 109, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 110, "end": 120, "tag": "40seconds"}, {"start": 121, "end": 133, "tag": "SaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182623366504767488"], "created_at": "2019-10-11T11:45:57.000Z", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, dedicado a la prevenci\u00f3n del #suicidio. \n#WorldSuicidePreventionDay #40seconds #SaludMental https://t.co/7mWWVSZzcR", "id": "1182623366504767488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1153187762109124608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}, {"start": 207, "end": 217, "probability": 0.9366, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Rico"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 249, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182621575683739648"], "created_at": "2019-10-11T11:38:50.000Z", "text": "Lo de Jared Leto y Joaqu\u00edn Phoenix est\u00e1 muy clarito: uno lo imposta todo porque quiere ser histri\u00f3nico y tal pero no deja de ser un pijo guapete y al otro le viene de serie al nacer en una familia hippie de Puerto Rico. A ver si lo asumes @JaredLeto", "id": "1182621575683739648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018012914"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/9PCVxnQz15", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaV_Serrano/status/1182222123286351872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PCVxnQz15", "media_key": "3_1182222118647484416"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 248, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 249, "end": 252, "username": "UN", "id": "14159148"}, {"start": 253, "end": 257, "username": "ilo", "id": "364761686"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 243, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182222123286351872"], "created_at": "2019-10-10T09:11:33.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, cada suicidio es una tragedia para una familia, comunidad o para todo un pa\u00eds y que tiene consecuencias duraderas en las personas cercanas a la v\u00edctima. Tomemos conciencia ... #diamundialdelasaludmental @WHO @UN @ilo https://t.co/9PCVxnQz15", "id": "1182222123286351872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "461919999"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.923, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/4Kcdk3Tmrk", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765", "display_url": "twitter.com/IGN_es/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182413870952046592"], "created_at": "2019-10-10T21:53:29.000Z", "text": "Medio mundo criticando el Joker de Jared Leto, y Jared Leto se molesta ahora que tenemos un Joker digno de la mano de Joaquin Phoenix.\n\nO Jared Leto vive en otro mundo o la l\u00f3gica ha dejado de existir. https://t.co/4Kcdk3Tmrk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182236211643125765"}], "id": "1182413870952046592", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 8, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "author_id": "319587651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Fh2QF6bRt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Agifes/status/1182269597145276417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fh2QF6bRt0", "media_key": "3_1182269595832508417"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 186, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269597145276417"], "created_at": "2019-10-10T12:20:12.000Z", "text": "La conducta suicida se puede predecir y, por tanto, tambi\u00e9n prevenir mediante intervenciones oportunas y eficaces basadas en datos cient\u00edficos, tratamiento y apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/Fh2QF6bRt0", "id": "1182269597145276417", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "494858518"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5396, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "geo": {"place_id": "1c0e8d9a8e4e18ca"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182621336511930368"], "created_at": "2019-10-11T11:37:53.000Z", "text": "Confere que a per\u00edcia que investigou o caso \u00c1gatha  constatou que a bala que a matou era da arma do traficante?\nSe sim, isso explica o sil\u00eancio da m\u00eddia acerca do caso.", "id": "1182621336511930368", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "1432989974"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/YJl1vOQG02", "expanded_url": "https://www.kayfabenews.com/suicide-dive-surpasses-collar-and-elbow-tie-up-as-most-frequently-used-wrestling-move/", "display_url": "kayfabenews.com/suicide-dive-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.kayfabenews.com/suicide-dive-surpasses-collar-and-elbow-tie-up-as-most-frequently-used-wrestling-move/"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182381491285909504"], "created_at": "2019-10-10T19:44:49.000Z", "text": "Suicide dive surpasses collar-and-elbow tie-up as most frequently used wrestling move\nhttps://t.co/YJl1vOQG02", "id": "1182381491285909504", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 37, "like_count": 835, "quote_count": 26}, "author_id": "461269164"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182541799346397185"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}]}, "created_at": "2019-10-11T06:21:50.000Z", "text": "@anna_salvaje Mai nessuno che si suicida prima di commettere la strage, maledetti.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182537118243000321"}], "id": "1182541799346397185", "in_reply_to_user_id": "3380341456", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "272619115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 277, "end": 279, "probability": 0.748, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ARvo2fdD3T", "expanded_url": "https://twitter.com/te_chiapas/status/1182329899899637762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ARvo2fdD3T", "media_key": "3_1182329890563137539"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182329899899637762"], "created_at": "2019-10-10T16:19:49.000Z", "text": "El #D\u00edaMundialDeLaSaludMental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona. \nEl suicidio no respeta edades y es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.\n\u00a1Un d\u00eda para practicar los 40 segundos para actuar!\nFuente:OMS https://t.co/ARvo2fdD3T", "id": "1182329899899637762", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3040594699"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AdriStark19", "id": "513678019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182620848315944961"], "created_at": "2019-10-11T11:35:56.000Z", "text": "@AdriStark19 Buff Jared Leto si que da asco", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182620635941560321"}], "id": "1182620848315944961", "in_reply_to_user_id": "513678019", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2337845981"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 147, "probability": 0.8852, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.5026, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/oXRL96uOT9", "expanded_url": "https://twitter.com/markova_cj/status/1182342757433696262/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oXRL96uOT9", "media_key": "3_1182342728170004480"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 182, "username": "MIDESPma", "id": "278858938"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 203, "tag": "trabajandoporPanam\u00e1"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182342757433696262"], "created_at": "2019-10-10T17:10:54.000Z", "text": "\"Cada 40 segundos se suicida una persona. Le invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda Mundial de la Salud Mental hoy 10 de octubre.\" OMS\n@MIDESPma #trabajandoporPanam\u00e1 https://t.co/oXRL96uOT9", "id": "1182342757433696262", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "296800328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7008, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gcretino", "id": "2610385830"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "agoranoticiasbr", "id": "745761593665982464"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182619066885984257"], "created_at": "2019-10-11T11:28:52.000Z", "text": "@gcretino @jairbolsonaro @AgoraNoticiasBr Vinha o Rambo na caixinha", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182618483760226304"}], "id": "1182619066885984257", "in_reply_to_user_id": "2610385830", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1042492732055400449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de la salud mental"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 149, "end": 158, "username": "msaludpy", "id": "368430511"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182289527349616640"], "created_at": "2019-10-10T13:39:23.000Z", "text": "Hoy se recuerda el \"D\u00eda de la salud mental\" y este a\u00f1o, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. En Paraguay se suicida una persona por d\u00eda seg\u00fan el @msaludpy y es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de entre 15 a 29 a\u00f1os. Cuidemos a los seres queridos!", "id": "1182289527349616640", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 7, "like_count": 98, "quote_count": 4}, "author_id": "556329519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/wnEpdpsoqo", "expanded_url": "https://besincro.wordpress.com/2019/10/10/una-tragedia-social-silenciada-cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana/?fbclid=IwAR1OU5dgNE-Lk5ZVUQVOMzoYgjvkH1AoGR162Su3sVoW7X_eiQxsWxO-hBk", "display_url": "besincro.wordpress.com/2019/10/10/una\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://besincro.wordpress.com/2019/10/10/una-tragedia-social-silenciada-cada-dos-horas-y-media-se-suicida-una-persona-en-espana/?fbclid=IwAR1OU5dgNE-Lk5ZVUQVOMzoYgjvkH1AoGR162Su3sVoW7X_eiQxsWxO-hBk"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182604204369743872"], "created_at": "2019-10-11T10:29:48.000Z", "text": "Juzguemos menos y tengamos m\u00e1s empat\u00eda con quienes nos rodean. Nuestra actitud positiva puede ayudar a salvar vidas.\nhttps://t.co/wnEpdpsoqo", "id": "1182604204369743872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1725770532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/TVKPnFp3EI", "expanded_url": "https://twitter.com/IcaroDeBP/status/1182618607349587970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TVKPnFp3EI", "media_key": "16_1182618597966913541"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 39, "username": "FredericoZanini", "id": "1105440096004857857"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182618607349587970"], "created_at": "2019-10-11T11:27:02.000Z", "text": "\"A \u00faltima cartada\", do @FredericoZanini \n\nCapaz de ser eu, minha irm\u00e3 e meu irm\u00e3o na velhice. A gente \u00e9 muito ligado. \u00c9 uma hist\u00f3ria sobre amizade fraternal das fortes. E sobre baralho tamb\u00e9m, l\u00f3gico. Nem a morte para uma promessa. https://t.co/TVKPnFp3EI", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182618593760034816"}], "id": "1182618607349587970", "in_reply_to_user_id": "2211395671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2211395671"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "id": "1180588708505866241", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "120873942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.6418, "type": "Person", "normalized_text": "Joana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "irenedlm_", "id": "858040513"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182600094866202624"], "created_at": "2019-10-11T10:13:28.000Z", "text": "@irenedlm_ Joana se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182240039952146432"}], "id": "1182600094866202624", "in_reply_to_user_id": "858040513", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "799132939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWC5eYy9Ph", "expanded_url": "https://twitter.com/boye_g/status/1182528488831627265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yWC5eYy9Ph", "media_key": "3_1182528477473456128"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182528488831627265"], "created_at": "2019-10-11T05:28:56.000Z", "text": "Parece que el Ministro ha terminado por darse cuenta de que hay un autob\u00fas que va sin conductor... muy peligroso: https://t.co/yWC5eYy9Ph", "id": "1182528488831627265", "public_metrics": {"retweet_count": 1736, "reply_count": 145, "like_count": 3520, "quote_count": 24}, "author_id": "535153760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182264856457687044"], "created_at": "2019-10-10T12:01:21.000Z", "text": "Elegir a un mal gobierno es catastr\u00f3fico.\nElegir a una mala oposici\u00f3n, y mantenerse en el error, es suicida.", "id": "1182264856457687044", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "author_id": "84201178"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182515762860216320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "YoNoSoyTony", "id": "296508775"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "holotears", "id": "2913061547"}, {"start": 24, "end": 31, "username": "Ay_Ara", "id": "340127212"}]}, "created_at": "2019-10-11T04:38:22.000Z", "text": "@YoNoSoyTony @HoloTears @Ay_Ara Cada persona lo percibe diferente de acuerdo a sus creencias y valores. Es simplemente una decisi\u00f3n extrema producto de la desesperaci\u00f3n. Ya lo dem\u00e1s es una concepci\u00f3n que le damos nosotros mismos de acuerdo a nuestros autores favoritos y experiencias de vida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182489693931393029"}], "id": "1182515762860216320", "in_reply_to_user_id": "296508775", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441562296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/CSFjt5wUgh", "expanded_url": "http://bit.ly/2OxBAim", "display_url": "bit.ly/2OxBAim"}, {"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/FDsMekFBra", "expanded_url": "https://twitter.com/dobleimpacto_/status/1182380943077720066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FDsMekFBra", "media_key": "3_1182379358549401600"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 126, "username": "AlejandraJaures", "id": "248340581"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 28, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 47, "end": 58, "tag": "40segundos"}, {"start": 190, "end": 205, "tag": "SaludParaTodos"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "Banca\u00c9tica"}, {"start": 218, "end": 232, "tag": "Banca\u00c9ticaLat"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182380943077720066"], "created_at": "2019-10-10T19:42:39.000Z", "text": "En el #DiaMundialSaludMental queremos tomarnos #40segundos y nuestra encargada del \u00e1rea de Desarrollo Social, @AlejandraJaures, recalca el llamado en esta columna \ud83d\udc49https://t.co/CSFjt5wUgh \n\n#SaludParaTodos #Banca\u00c9tica #Banca\u00c9ticaLat https://t.co/FDsMekFBra", "id": "1182380943077720066", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "4745819235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "id": "1181942330267439104", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "author_id": "609037720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 47, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 121, "end": 152, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.6638, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RNFY85xsuH", "expanded_url": "https://twitter.com/MedicosUnidosVe/status/1182454968198017024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNFY85xsuH", "media_key": "3_1182454963450060801"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182454968198017024"], "created_at": "2019-10-11T00:36:48.000Z", "text": "Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por eso la jornada d hoy se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/RNFY85xsuH", "id": "1182454968198017024", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "745076857083731968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "Vinotinto"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 275, "tag": "Vinotinto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182489367555784704"], "created_at": "2019-10-11T02:53:29.000Z", "text": "\"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela ante Bolivia, tal como no me sub\u00ed a la ola de pesimismo suicida en partidos anteriores. \n\nVamos con apuntes de la presentaci\u00f3n de hoy de la #Vinotinto...", "id": "1182489367555784704", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "52574794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "Wonnie"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Minhyuk"}, {"start": 243, "end": 258, "probability": 0.516, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTAX_COMEBACK"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.6046, "type": "Organization", "normalized_text": "FIND_YOU"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/9VRZU1C241", "expanded_url": "https://twitter.com/MonbebeNews/status/1182401616693080065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VRZU1C241", "media_key": "3_1182401605410459667"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/9VRZU1C241", "expanded_url": "https://twitter.com/MonbebeNews/status/1182401616693080065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VRZU1C241", "media_key": "3_1182401605427220480"}, {"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/9VRZU1C241", "expanded_url": "https://twitter.com/MonbebeNews/status/1182401616693080065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9VRZU1C241", "media_key": "3_1182401605423063042"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 259, "tag": "MONSTAX_COMEBACK"}, {"start": 260, "end": 269, "tag": "FIND_YOU"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182401616693080065"], "created_at": "2019-10-10T21:04:48.000Z", "text": "[Teorias] Se lembram que o \u201cpai\u201d do Wonnie tentou separar ele dos meninos e ele se matou mas Minhyuk salvou ele com a planta azul? E de o pai dele pegou o rel\u00f3gio do tempo e tentou sequestrar ele e se envolveram em um acidente de carro?? \ud83e\udd14\ud83d\udd66\n\n#MONSTAX_COMEBACK #FIND_YOU https://t.co/9VRZU1C241", "id": "1182401616693080065", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "author_id": "52484944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182304272903557121"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "baphonique", "id": "232329803"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "EderMauroPA", "id": "2632802395"}]}, "created_at": "2019-10-10T14:37:59.000Z", "text": "@baphonique @jessd_esign @EderMauroPA Ent\u00e3o t\u00e1 na hora de vc abandonar essa ideologia vermelha que matou mais do que ningu\u00e9m na hist\u00f3ria.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182285187817885697"}], "id": "1182304272903557121", "in_reply_to_user_id": "232329803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1122450892224126976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Abascal"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.3225, "type": "Other", "normalized_text": "SantiagoAbascalEH"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/FL1npsGpVb", "expanded_url": "http://atres.red/5dbdt2", "display_url": "atres.red/5dbdt2"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 32, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "El_Hormiguero", "id": "54711948"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 160, "tag": "SantiagoAbascalEH"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182414251035648006"], "created_at": "2019-10-10T21:55:00.000Z", "text": "Santiago Abascal (@Santi_ABASCAL) en @el_hormiguero: \"Con la excusa del cambio clim\u00e1tico nos est\u00e1n restando libertad\" https://t.co/FL1npsGpVb #SantiagoAbascalEH", "id": "1182414251035648006", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 39, "quote_count": 14}, "author_id": "79939248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.6111, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Daza"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 105, "username": "pdazan", "id": "2496588486"}, {"start": 191, "end": 206, "username": "FMConquistador", "id": "140123901"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 186, "tag": "MesaDeNoticias"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182603284739170305"], "created_at": "2019-10-11T10:26:09.000Z", "text": "\"Por cada mujer que se suicida lo hacen cinco hombres, el hombre consulta mucho menos\"\nPaula Daza @pdazan, Subsecretaria de Salud P\u00fablica, sobre prevenci\u00f3n del suicidio.\n\n#MesaDeNoticias por @FMConquistador", "id": "1182603284739170305", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "140123901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182492869061468160"], "created_at": "2019-10-11T03:07:24.000Z", "text": "Mi percepci\u00f3n es que Morales en enero, es un potencial suicida. Y claro, la culpa tambi\u00e9n ser\u00e1 de la CICIG.", "id": "1182492869061468160", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "author_id": "317865314"}, {"geo": {"place_id": "00c1fa062323b8ca"}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/1ObZSWoJLg", "expanded_url": "https://twitter.com/STalcahuano/status/1182609598064353287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1ObZSWoJLg", "media_key": "3_1182609589080072192"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "STalcahuano", "id": "1029342469757001728"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182609598064353287"], "created_at": "2019-10-11T10:51:14.000Z", "text": "Desde el @STalcahuano te invitamos a compartir este mensaje. Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes? No demorar\u00e1s + de 40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. Utiliza estos 40 seg. para decirle lo importante que es.\u2764 https://t.co/1ObZSWoJLg", "id": "1182609598064353287", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1029342469757001728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5197, "type": "Person", "normalized_text": "tchan"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8031, "type": "Person", "normalized_text": "Raoni"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 235, "end": 237, "probability": 0.3651, "type": "Other", "normalized_text": "ONG"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182611956177485824"], "created_at": "2019-10-11T11:00:36.000Z", "text": "E o pr\u00eamio Nobel vai para? tchan tchan tchan \ud83d\udca5 Lula? Raoni? Menina Greta? S\u00f3 que n\u00e3o!\n\nOs organizadores n\u00e3o quiseram que a hist\u00f3ria contasse um cap\u00edtulo em que um bandido corrupto, uma grevista escolar e um ativista financiado por uma ONG Francesa, recebesse essa honraria.", "id": "1182611956177485824", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 15, "like_count": 367, "quote_count": 5}, "author_id": "1157984524116156416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/PYuuRtg96I", "expanded_url": "https://twitter.com/Arrowverso/status/1182612871877976064", "display_url": "twitter.com/Arrowverso/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182612972121837569"], "created_at": "2019-10-11T11:04:39.000Z", "text": "\u00a1PERO SI ESTE PERSONAJE ES UN MEME DE LA LEGI\u00d3N! JAJAJAJA WTF! Su poder es quitarse el brazo, B\u00c1SICAMENTE. https://t.co/PYuuRtg96I", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182612871877976064"}], "id": "1182612972121837569", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "810551502066556932"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182517467639435264"], "created_at": "2019-10-11T04:45:09.000Z", "text": "Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, es el momento de entender que cada uno de nosotros tiene el poder de cambiarlo si sumamos esfuerzos.", "id": "1182517467639435264", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "142152819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 157, "probability": 0.7168, "type": "Other", "normalized_text": "Enrique Tejera"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.8398, "type": "Other", "normalized_text": "Periscope"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.9728, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/5IuZfTR8ui", "expanded_url": "http://rcr.tv", "display_url": "rcr.tv", "unwound_url": "http://ww25.rcr.tv/?subid1=20211009-2316-313e-a7fd-0ef82a92a303"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 18, "tag": "Titulares"}, {"start": 207, "end": 217, "tag": "Periscope"}, {"start": 218, "end": 226, "tag": "Youtube"}, {"start": 227, "end": 234, "tag": "Tunein"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182304030271397897"], "created_at": "2019-10-10T14:37:01.000Z", "text": "#10 Oct #Titulares: Tras 12 d\u00edas hospitalizado muri\u00f3 el \u00fanico ni\u00f1o que permanec\u00eda en terapia intensiva neonatal  en la  Ciudad Hospitalaria Dr. Enrique Tejera. \n\nSEGUIMOS EN VIVO POR https://t.co/5IuZfTR8ui\n#Periscope #Youtube #Tunein", "id": "1182304030271397897", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "author_id": "70879905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7567, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luiscostabonino", "id": "259877194"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "PedroBordaberry", "id": "56440164"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182611149336010752"], "created_at": "2019-10-11T10:57:24.000Z", "text": "@luiscostabonino @PedroBordaberry No comparto en absoluto.\nCreo firmemente en la integridad de Talvi ,y eso es para m\u00ed lo esencial.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182592021602754561"}], "id": "1182611149336010752", "in_reply_to_user_id": "259877194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844762252506902528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "Vera Magalh\u00e3es"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182609894140235778"], "created_at": "2019-10-11T10:52:25.000Z", "text": "Vera Magalh\u00e3es voc\u00ea representa as institui\u00e7\u00f5es mais podres que querem devolver a esquerda ao poder!\nQuerem de volta verba de publicidade, vida boa.\nN\u00e3o existe n\u00f3s da imprensa, existe a vergonha de uma classe!\nAo contr\u00e1rio de voc\u00ea n\u00e3o recebemos um centavo pra trazer a verdade!", "id": "1182609894140235778", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 15, "like_count": 455, "quote_count": 9}, "author_id": "1053738706232844290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.4389, "type": "Other", "normalized_text": "Efm\u00e9ridesISALUD"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.8954, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/bvfcT9s5uG", "expanded_url": "https://www.lanacion.com.ar/sociedad/dia-mundial-salud-mental-oms-difunde-recomendaciones-nid2295674", "display_url": "lanacion.com.ar/sociedad/dia-m\u2026"}, {"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/FV6oAMr3Ge", "expanded_url": "https://twitter.com/ISALUD_Oficial/status/1182350370082824193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FV6oAMr3Ge", "media_key": "3_1182350368463884296"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}, {"start": 13, "end": 29, "tag": "Efm\u00e9ridesISALUD"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182350370082824193"], "created_at": "2019-10-10T17:41:09.000Z", "text": "#SaludMental #Efm\u00e9ridesISALUD\n\nEn esta oportunidad la OMS dio a conocer una serie de medidas para detectar los indicadores podr\u00edan se\u00f1alar que una persona tiene potencial suicida y la manera de prevenirlo.\n\nhttps://t.co/bvfcT9s5uG https://t.co/FV6oAMr3Ge", "id": "1182350370082824193", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "245365300"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"], "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "id": "1182233616123867136", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "212219250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 189, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Madrile\u00f1o de Salud"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Vs0LP7Jpt8", "expanded_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/9M1fyEFMNV", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludMadrid/status/1182324545191120897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9M1fyEFMNV", "media_key": "3_1182324524462874624"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 50, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 93, "end": 102, "tag": "suicidio"}, {"start": 266, "end": 278, "tag": "SaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182324545191120897"], "created_at": "2019-10-10T15:58:32.000Z", "text": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Hoy se conmemora el #D\u00edaMundialdelaSaludMental con la mirada puesta en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Adem\u00e1s de la atenci\u00f3n especializada que ofrecemos desde el Servicio Madrile\u00f1o de Salud, tienes a tu disposici\u00f3n nuestras gu\u00edas de ayuda \ud83d\udc49 https://t.co/Vs0LP7Jpt8 #SaludMental https://t.co/9M1fyEFMNV", "id": "1182324545191120897", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "author_id": "953996688670314496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lopes_stefano", "id": "1339950517133463564"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "alandubox", "id": "48572721"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182360477554352128"], "created_at": "2019-10-10T18:21:19.000Z", "text": "@Lopes_Stefano @alandubox Ent\u00e3o comparando com o Ledger achei a risada for\u00e7ada demais mesmo considerando a doen\u00e7a. Foi uma escolha de dire\u00e7\u00e3o mas que me tirava do filme toda hora.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182311184399310857"}], "id": "1182360477554352128", "in_reply_to_user_id": "2592592960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "38246857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.8312, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9182, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 122, "end": 136, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.6693, "type": "Other", "normalized_text": "lomasvisto"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/3OcrczBRns", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/reaccion-jared-leto-al-joker-de-joaquin-phoenix/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570782463", "display_url": "cinemascomics.com/reaccion-jared\u2026"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "lomasvisto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182584318729838592"], "created_at": "2019-10-11T09:10:47.000Z", "text": "El actor Jared Leto que interpret\u00f3 al Joker en Escuadr\u00f3n Suicida (2016) no qued\u00f3 contento con que hicieran la pel\u00edcula de Joaquin Phoenix. #lomasvisto https://t.co/3OcrczBRns", "id": "1182584318729838592", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9872, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wQtUjxmjuf", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/keiko-fujimori-a-un-ano-de-su-detencionno-soy-lider-de-una-organizacion-criminal-no-he-cometido-delito-alguno-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/keiko\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/keiko-fujimori-a-un-ano-de-su-detencionno-soy-lider-de-una-organizacion-criminal-no-he-cometido-delito-alguno-noticia/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182427594618294278"], "created_at": "2019-10-10T22:48:01.000Z", "text": "Keiko Fujimori:\u201cNo soy l\u00edder de una organizaci\u00f3n criminal, ni he cometido delito\u201d \u25ba https://t.co/wQtUjxmjuf", "id": "1182427594618294278", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 156, "like_count": 209, "quote_count": 26}, "author_id": "1616146872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah Duprat"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7264, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 64, "end": 77, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "Deborah Duprat"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KYokn44WHY", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlaZambelli17/status/1182458465186394112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYokn44WHY", "media_key": "3_1182458458823708672"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182458465186394112"], "created_at": "2019-10-11T00:50:41.000Z", "text": "Segundo mais uma p\u00e9rola da Deborah Duprat (n\u00e3o do MPF, e sim da Deborah Duprat), caso um bandido entre na sua casa para matar voc\u00ea, a sua obriga\u00e7\u00e3o como cidad\u00e3o \u00e9 MORRER NAS M\u00c3OS DELE para n\u00e3o violar o \"monop\u00f3lio estatal do uso da for\u00e7a\".\n\nParece brincadeira, mas n\u00e3o \u00e9. \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/KYokn44WHY", "id": "1182458465186394112", "public_metrics": {"retweet_count": 939, "reply_count": 660, "like_count": 3133, "quote_count": 178}, "author_id": "975127727501185025"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/skFNAXIIiI", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturoGCampos/status/1182605742194483201/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/skFNAXIIiI", "media_key": "7_1182604722999627776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182605742194483201"], "created_at": "2019-10-11T10:35:55.000Z", "text": "... Que se sirve fr\u00edo. https://t.co/skFNAXIIiI", "id": "1182605742194483201", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 139, "like_count": 1261, "quote_count": 50}, "author_id": "276034185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Denisse Dresser"}, {"start": 167, "end": 180, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Alem\u00e1n"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/yUV05hDOXv", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1174448090994085890", "display_url": "twitter.com/El_Universal_M\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174542936236875781"], "created_at": "2019-09-19T04:37:12.000Z", "text": "\u00bfAlguien se disculp\u00f3 cuando Denisse Dresser tuite\u00f3: \"Se solicita piloto suicida para conducir avi\u00f3n presidencial\"?\n\u00a1Ah, no!, eso no importaba antes del meme caduco de Ricardo Alem\u00e1n.\nMal gusto: s\u00ed.\n\u00bfLinchamiento? Comencemos con quien nos ofende todos los d\u00edas, \u00bfno? https://t.co/yUV05hDOXv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174448090994085890"}], "id": "1174542936236875781", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "author_id": "1535690233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan Ilich"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Tolstoi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EnriqueLynch", "id": "278207877"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "verobrollo", "id": "1557229082"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "cosmejuan", "id": "483767812"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182598304695238656"], "created_at": "2019-10-11T10:06:22.000Z", "text": "@EnriqueLynch @verobrollo @cosmejuan Es maravilloso cuando la literatura te interpela. Me pas\u00f3. Estaba leyendo La muerte de Ivan Ilich, de Tolstoi en el momento en q se entera de su enfermedad mortal y pap\u00e1 me llam\u00f3 para contarme q le hab\u00eda vuelto el c\u00e1ncer. Me dio una gran impresi\u00f3n, me ayud\u00f3 a procesar la tristeza", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182548947505733637"}], "id": "1182598304695238656", "in_reply_to_user_id": "278207877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "137435482"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.396, "type": "Place", "normalized_text": "Ventura"}], "urls": [{"start": 349, "end": 372, "url": "https://t.co/2aXXN1Wezc", "expanded_url": "https://twitter.com/GobAragon/status/1182249990820945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aXXN1Wezc", "media_key": "3_1182249982264578049"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IASSAragon", "id": "872387146493173760"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "ASAPME", "id": "212158697"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "JoaquinSantosM", "id": "323087574"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "CERMIAragon", "id": "964045675"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "JanssenEMEA", "id": "1969148522"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182249990820945920"], "created_at": "2019-10-10T11:02:17.000Z", "text": "@IASSAragon @ASAPME @JoaquinSantosM @feafesaragon @CERMIAragon @JanssenEMEA \ud83d\udde3\ufe0f A trav\u00e9s de este Plan, explica Ventura, se pretende priorizar la detecci\u00f3n precoz del riesgo suicida, mejorando el acceso y atenci\u00f3n en los servicios sanitarios p\u00fablicos; adem\u00e1s de hacer un abordaje multisectorial de un problema que afecta a la sociedad en su conjunto. https://t.co/2aXXN1Wezc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182248222926020609"}], "id": "1182249990820945920", "in_reply_to_user_id": "105125276", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "105125276"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "leozuxo"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mlQKOSRz6a", "expanded_url": "https://twitter.com/MestreKlol/status/1166771920907489281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mlQKOSRz6a", "media_key": "3_1166771916448903168"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mlQKOSRz6a", "expanded_url": "https://twitter.com/MestreKlol/status/1166771920907489281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mlQKOSRz6a", "media_key": "3_1166771916448944128"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/mlQKOSRz6a", "expanded_url": "https://twitter.com/MestreKlol/status/1166771920907489281/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mlQKOSRz6a", "media_key": "3_1166771916444774401"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166771920907489281"], "created_at": "2019-08-28T17:57:58.000Z", "text": "Velho o leozuxo \u00e9 insuport\u00e1vel wtf o cara se matou toda hora, ficou culpando a eve por n ter ajudado sendo que o cara tava autofill(leozuxo), fica trocando toda hora sem vis\u00e3o de nada e mandando ff, gg, etc https://t.co/mlQKOSRz6a", "id": "1166771920907489281", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 44, "like_count": 287, "quote_count": 7}, "author_id": "1071588562221572097"}, {"geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182530980256636928"], "created_at": "2019-10-11T05:38:50.000Z", "text": "nao posso ficar uns diazinhos com pensamento suicida e miseravel de triste que minha imunidade baixa e fico doente\n\ncorpo toxico do caralho.", "id": "1182530980256636928", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "338037936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 72, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 196, "end": 215, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/KyPALx5zX8", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAceves_/status/1182343671695302656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KyPALx5zX8", "media_key": "13_1182298409916452864"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 73, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 195, "end": 216, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182343671695302656"], "created_at": "2019-10-10T17:14:32.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta problem\u00e1tica, los invito a compartir este v\u00eddeo y ayudar a quien lo necesite. #WorldMentalHealthDay https://t.co/KyPALx5zX8", "id": "1182343671695302656", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "author_id": "722133691363799040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/AHugoHOyMz", "expanded_url": "https://twitter.com/ghoficial/status/1182397875524964356/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AHugoHOyMz", "media_key": "7_1182397784315629589"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182399168939266085"], "created_at": "2019-10-10T20:55:04.000Z", "text": "Qu\u00e9 anime es? https://t.co/AHugoHOyMz", "id": "1182399168939266085", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 7, "like_count": 481, "quote_count": 13}, "author_id": "3019115361"}, {"geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/oZC0CIzA5m", "expanded_url": "https://twitter.com/escandalamx/status/1182362152197189632", "display_url": "twitter.com/escandalamx/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182371291472580613"], "created_at": "2019-10-10T19:04:17.000Z", "text": "Luego al hijo a ra\u00edz del maltrato desarrolla un trauma, se suicida y la culpa es de ellos de los padres. La aceptaci\u00f3n debe venir principalmente de la familia. https://t.co/oZC0CIzA5m", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182362152197189632"}], "id": "1182371291472580613", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "56208719"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5081, "type": "Place", "normalized_text": "NAZAR\u00c9"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/jJ14UeWp4h", "expanded_url": "https://twitter.com/Paranoticias1/status/1182342016593727489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jJ14UeWp4h", "media_key": "3_1182341995701952522"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/jJ14UeWp4h", "expanded_url": "https://twitter.com/Paranoticias1/status/1182342016593727489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jJ14UeWp4h", "media_key": "3_1182342006971998208"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182342016593727489"], "created_at": "2019-10-10T17:07:58.000Z", "text": "NAZAR\u00c9: \n\nMotorista abre a porta de carro e provoca acidente com MOTOQUEIRO NA GENERALISSIMO.\n\nMotociclista atingido sofreu V\u00c1RIAS ESCORIA\u00c7\u00d5ES https://t.co/jJ14UeWp4h", "id": "1182342016593727489", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 55, "like_count": 81, "quote_count": 2}, "author_id": "2988123916"}, {"entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/u9xFwtXLGc", "expanded_url": "https://www.fsme.es/observatorio-del-suicidio-2017/", "display_url": "fsme.es/observatorio-d\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "papatienenovia", "id": "1056059910365032449"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182602918622613504"], "created_at": "2019-10-11T10:24:42.000Z", "text": "@papatienenovia @consaludmental No soy un experto en el tema, pero s\u00f3lo en mi entorno conozco dos casos, y ambos tras un divorcio lamentable en el que al hombre, se le ha tratado peor que a un terrorista. A\u00fan as\u00ed, algunos datos.\n\n1\u20e3 Observatorio para el Suicidio:  2679 hombres en 2017. https://t.co/u9xFwtXLGc", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182600111366561793"}], "id": "1182602918622613504", "in_reply_to_user_id": "1056059910365032449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927895732878798848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.921, "type": "Place", "normalized_text": "iraja"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182578542724431872"], "created_at": "2019-10-11T08:47:50.000Z", "text": "Um policial matou um mlq morador inocente na comunidade que tem aqui em iraja e tem sempre um pra refor\u00e7ar a ideia de \u201cDIZEM que ele era inocente n\u00e9 mas nunca se sabe\u201d gnt, at\u00e9 quando voc\u00eas v\u00e3o se enganar achando que a pol\u00edcia t\u00e1 na favela pra levar paz pra morador?", "id": "1182578542724431872", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "2701383689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/NHJXcEvhH6", "expanded_url": "https://twitter.com/Melu_Cesarini/status/1182477029079425025", "display_url": "twitter.com/Melu_Cesarini/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182526870350376960"], "created_at": "2019-10-11T05:22:30.000Z", "text": "O sea una nena de 15 a\u00f1os se entera de que est\u00e1 embarazada y, como el aborto es ilegal y el padre dice que no se va a hacer cargo, se suicida, Y T\u00da LA CULPAS A ELLA?? Pero como se puede ser tan IMB\u00c9CIL, te dejaste las neuronas y la empat\u00eda en el \u00fatero de tu mam\u00e1 o c\u00f3mo????????? https://t.co/NHJXcEvhH6", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182477029079425025"}], "id": "1182526870350376960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "906769775447220224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Antoniow95", "id": "622859049"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182569846384541696"], "created_at": "2019-10-11T08:13:17.000Z", "text": "@Antoniow95 @ademgritte En qu\u00e9 momento es Harley Quinn un mal personaje", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182431443944910848"}], "id": "1182569846384541696", "in_reply_to_user_id": "622859049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "873611264643170305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Z0kMNtJIiH", "expanded_url": "https://observador.pt/programas/jet-lag/e-se-o-fbi-matou-um-gangster-falso/", "display_url": "observador.pt/programas/jet-\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182601797057368066"], "created_at": "2019-10-11T10:20:14.000Z", "text": "E se o FBI matou um gangster falso?: https://t.co/Z0kMNtJIiH", "id": "1182601797057368066", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1690412382"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9861, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5517, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/HWWoCIZrfw", "expanded_url": "http://bit.ly/2OEDmhM", "display_url": "bit.ly/2OEDmhM", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,bolsonaro-ve-datena-como-opcao-para-a-prefeitura-de-sp,70003045597?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:102019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "mentions": [{"start": 84, "end": 100, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182596706640130049"], "created_at": "2019-10-11T10:00:01.000Z", "text": "Bolsonaro v\u00ea Datena como op\u00e7\u00e3o para a Prefeitura de SP https://t.co/HWWoCIZrfw -via @EstadaoPolitica", "id": "1182596706640130049", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 88, "like_count": 91, "quote_count": 30}, "author_id": "9317502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/NcoANQXdLK", "expanded_url": "https://twitter.com/Issemym/status/1182418578034872321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NcoANQXdLK", "media_key": "3_1182418572636766208"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sab\u00edasQue"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "Depresi\u00f3n"}, {"start": 198, "end": 224, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182418578034872321"], "created_at": "2019-10-10T22:12:11.000Z", "text": "#Sab\u00edasQue en el mundo exigen m\u00e1s de 350 millones de personas con #Depresi\u00f3n, si no es tratada puede conducir al suicidio. \nConoce m\u00e1s informaci\u00f3n y acercarte a tu unidad m\u00e9dica si tienes s\u00edntomas. #D\u00edaMundialDeLaSaludMental https://t.co/NcoANQXdLK", "id": "1182418578034872321", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "263756058"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/WYMRnhzr4f", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloRodera14/status/1182048202394161153", "display_url": "twitter.com/PabloRodera14/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tere_Escudero", "id": "799132939"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182240039952146432"], "created_at": "2019-10-10T10:22:45.000Z", "text": "@Tere_Escudero soy una zorra lo siento https://t.co/WYMRnhzr4f", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182048202394161153"}], "id": "1182240039952146432", "in_reply_to_user_id": "799132939", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "858040513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6429, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel Irigoyen"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7261, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.5183, "type": "Other", "normalized_text": "ASAPME"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fPiHZt0CY4", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAPME/status/1182234457148919809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPiHZt0CY4", "media_key": "3_1182234433308495872"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fPiHZt0CY4", "expanded_url": "https://twitter.com/ASAPME/status/1182234457148919809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fPiHZt0CY4", "media_key": "3_1182234447325925376"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 101, "tag": "suicidio"}, {"start": 118, "end": 135, "tag": "ConectaConLaVida"}, {"start": 139, "end": 148, "tag": "Zaragoza"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "ASAPME"}, {"start": 209, "end": 217, "tag": "escucha"}, {"start": 219, "end": 231, "tag": "tratamiento"}, {"start": 232, "end": 244, "tag": "comprensi\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 253, "tag": "apoyo"}, {"start": 254, "end": 276, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182234457148919809"], "created_at": "2019-10-10T10:00:34.000Z", "text": "La psiquiatra Isabel Irigoyen nos habla de \"Apostar por la vida: \u00bfqu\u00e9 puedo hacer contra el #suicidio?\" en la jornada #ConectaConLaVida en #Zaragoza #ASAPME \nLa conducta suicida se puede predecir y prevenir \ud83d\udc49 #escucha, #tratamiento #comprensi\u00f3n y #apoyo #D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/fPiHZt0CY4", "id": "1182234457148919809", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "212158697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall-Off-Boy"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422870384922625"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422876147851265"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422881717886977"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 257, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "DCEU"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "Cinema"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "Gunn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182422884255436801"], "created_at": "2019-10-10T22:29:18.000Z", "text": "Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el personaje Arm-Fall-Off-Boy, cuyo poder es arrancarse sus brazos y utilizarlos de armas. \u00a1Se viene locur\u00f3n de pel\u00edcula! \u00bfOpiniones?\n\n#SuicideSquad #DCEU\n#Cinema #Gunn https://t.co/zE4hL5ojWE", "id": "1182422884255436801", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "author_id": "1079488472136716293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.48, "type": "Person", "normalized_text": "Itzel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "itzsanchez_", "id": "2176930566"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182509984346705926"], "created_at": "2019-10-11T04:15:24.000Z", "text": "@itzsanchez_ Itzel tragediasssssss", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182487100161171461"}], "id": "1182509984346705926", "in_reply_to_user_id": "2176930566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759305289694900224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 112, "probability": 0.9488, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de Salud Mental"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/hgJkdNT0Xv", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3c-BTogClk/?igshid=1lsvvbzih7s6n", "display_url": "instagram.com/p/B3c-BTogClk/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B3c-BTogClk/?igshid=1lsvvbzih7s6n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182406358630486016"], "created_at": "2019-10-10T21:23:38.000Z", "text": "Sabias que cada 40 segundos una persona se suicida? Hoy, 10 de octubre, se celebra el D\u00eda Mundial de Salud Mental y queremos que dediques 40 segundos de tu d\u00eda a hablar con alg\u00fan conocido que este pasando un mal\u2026 https://t.co/hgJkdNT0Xv", "id": "1182406358630486016", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "author_id": "239858009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5614, "type": "Other", "normalized_text": "bot"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "lvl"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9592, "type": "Other", "normalized_text": "faceit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PechoCSGO", "id": "792051735690878977"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182426597175058433"], "created_at": "2019-10-10T22:44:03.000Z", "text": "@PechoCSGO Felicidades bot ya te subire de lvl en faceit", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182419746161135619"}], "id": "1182426597175058433", "in_reply_to_user_id": "792051735690878977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "909433349386711041"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182356271120470016"], "created_at": "2019-10-10T18:04:36.000Z", "text": "Esperemos que alg\u00fan d\u00eda realmente se generen pol\u00edticas para la salud mental. Tambi\u00e9n protocolos de atenci\u00f3n al suicida. Es el colmo que alguien se intente suicidar y TENGA QUE PAGAR COMPLETO POR UN LAVADO G\u00c1STRICO.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182355833633550338"}], "id": "1182356271120470016", "in_reply_to_user_id": "2184754034", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "author_id": "2184754034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "CLM"}, {"start": 101, "end": 121, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/1qmMzCPOfG", "expanded_url": "https://twitter.com/AreaMujerIUCLM/status/1182269131497857025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1qmMzCPOfG", "media_key": "3_1182269126129131521"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182269131497857025"], "created_at": "2019-10-10T12:18:21.000Z", "text": "Cada 2 d\u00edas se suicida una persona en CLM. Tenemos que hablar de ello, tambi\u00e9n con nuestras j\u00f3venes\n#DiaMundialSaludMental \n#suicidio https://t.co/1qmMzCPOfG", "id": "1182269131497857025", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "931974195361263618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gH8ZKhShT6", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_Responde/status/1182418181614424064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gH8ZKhShT6", "media_key": "3_1182418043944816642"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 16, "tag": "40segundos"}, {"start": 257, "end": 279, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182418181614424064"], "created_at": "2019-10-10T22:10:37.000Z", "text": "Cada #40segundos se suicida una persona en el mundo. \nUtilicemos esos 40 segundos para actuar: el suicidio se puede prevenir.\nSi est\u00e1s pasando por un momento dif\u00edcil, t\u00f3mate 40 segundos para hablar de ello con alguien que conf\u00edes o ll\u00e1manos al 600 360 7777\n#D\u00edaMundialSaludMental https://t.co/gH8ZKhShT6", "id": "1182418181614424064", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "140475927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "id": "1151846764275732481", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}, "author_id": "177517866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 76, "probability": 0.4907, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RGlk4o5JvY", "expanded_url": "https://twitter.com/OsepMza/status/1182275112218824710/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RGlk4o5JvY", "media_key": "3_1182275103402446850"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 55, "end": 77, "tag": "Prevenci\u00f3ndelSuicidio"}, {"start": 263, "end": 275, "tag": "SaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182275112218824710"], "created_at": "2019-10-10T12:42:07.000Z", "text": "#D\u00edaMundialDeLaSaludMental este a\u00f1o se pone foco en la #Prevenci\u00f3ndelSuicidio\nCada 40\" alguien se suicida en el mundo\ud83d\ude14y es la 2\u00ba causa de muerte en j\u00f3venes y adultos entre 15 y 29 a\u00f1os.\n\ud83d\udde3\ud83e\udd1dTender una mano para poder hablar del suicidio es la base de su prevenci\u00f3n #SaludMental https://t.co/RGlk4o5JvY", "id": "1182275112218824710", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1095049675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wAEV351N1A", "expanded_url": "https://twitter.com/scotgovhealth/status/1182207455255769089", "display_url": "twitter.com/scotgovhealth/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182263019700719616"], "created_at": "2019-10-10T11:54:03.000Z", "text": "\u201cSi hablamos del suicidio, podemos salvar vidas\u201d. Preguntar sobre los pensamientos e intenciones suicidas con naturalidad, sin castigar, minimizar o enjuiciarlo, es una forma efectiva de reducir el riesgo suicida, aliviar el sufrimiento y poner en marcha estrategias mejores. https://t.co/wAEV351N1A", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182207455255769089"}], "id": "1182263019700719616", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2822362168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AR41PlgrSe", "expanded_url": "https://twitter.com/680carlos/status/1182252987378491392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AR41PlgrSe", "media_key": "7_1182252843337682944"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252987378491392"], "created_at": "2019-10-10T11:14:12.000Z", "text": "Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Les invito a ver este video. https://t.co/AR41PlgrSe", "id": "1182252987378491392", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 3}, "author_id": "212204767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/z9AKOSDN6V", "expanded_url": "https://www.cuv3.com/2019/10/10/en-las-facultades-de-psicologia-jamas-se-ha-hablado-del-suicidio/", "display_url": "cuv3.com/2019/10/10/en-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182566673817178114"], "created_at": "2019-10-11T08:00:40.000Z", "text": "Comparto una entrevista en la que participe hace alg\u00fan tiempo, y que hoy por fin, sale a la luz, alejando el tab\u00fa y el silencio ante la conducta suicida. \n\n\"En las facultades de psicolog\u00eda jam\u00e1s se ha hablado del suicidio\" - \n https://t.co/z9AKOSDN6V", "id": "1182566673817178114", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "983400740"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VWA24kxVlT", "expanded_url": "https://es.aleteia.org/2019/10/11/un-dia-para-40-segundos-de-accion/", "display_url": "es.aleteia.org/2019/10/11/un-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182588095457382400"], "created_at": "2019-10-11T09:25:48.000Z", "text": "Cada cuarenta segundos una persona se suicida y veinte m\u00e1s intentan suicidarse en el mundo\nhttps://t.co/VWA24kxVlT", "id": "1182588095457382400", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "290102129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182317066147090435"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kuramaboy_", "id": "3207445696"}]}, "created_at": "2019-10-10T15:28:49.000Z", "text": "@kuramaboy_ Melhor \u00e9 a parte do banho de chuva\n\nToma bastante banho de chuva ai al\u00e9m de suicida vc tb vai ficar doente, oq com certeza vai te dar muita vontade de viver \ud83d\udc4d", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182281776154189825"}], "id": "1182317066147090435", "in_reply_to_user_id": "3207445696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "719317278316240896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Denethor"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Faramir"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8468, "type": "Person", "normalized_text": "Osgiliath"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["991443882876399616"], "created_at": "2018-05-01T22:26:56.000Z", "text": "Y ahora Denethor env\u00eda a Faramir a Osgiliath en misi\u00f3n suicida, no sin antes decirle que si se muere all\u00ed luchando pues mejor, es el mejor senescal y padre que pueden tener.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "991442576287895554"}], "id": "991443882876399616", "in_reply_to_user_id": "259452074", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 185, "quote_count": 1}, "author_id": "259452074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uY5d7qAw6o", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanPorras/status/1182471944450363392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uY5d7qAw6o", "media_key": "3_1182471935852273664"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "40segundos"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182471944450363392"], "created_at": "2019-10-11T01:44:15.000Z", "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza estos 40 seg. para hablar, escuchar, abrazar y decirle lo importante que es para ti.\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/uY5d7qAw6o", "id": "1182471944450363392", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "author_id": "268859984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.3876, "type": "Person", "normalized_text": "ni\u00f1ez"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/got1VQTLSL", "expanded_url": "https://twitter.com/FTDESPERANZA/status/1182297748055437319/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/got1VQTLSL", "media_key": "3_1182297740472135682"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 44, "username": "opsoms", "id": "22276965"}, {"start": 132, "end": 148, "username": "defensorianinez", "id": "1007282317151305728"}, {"start": 149, "end": 160, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}, {"start": 161, "end": 173, "username": "opsomschile", "id": "1375058696"}, {"start": 174, "end": 182, "username": "uppi_cl", "id": "784051415828336640"}, {"start": 183, "end": 198, "username": "redonginfancia", "id": "2930034556"}, {"start": 199, "end": 208, "username": "sosamchi", "id": "968653553047867397"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 32, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "prevenci\u00f3n"}, {"start": 124, "end": 130, "tag": "ni\u00f1ez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182297748055437319"], "created_at": "2019-10-10T14:12:03.000Z", "text": "En el #diamundialdelasaludmental  la @opsoms nos recuerda que cada 40 segundos se suicida una persona. #prevenci\u00f3n desde la #ni\u00f1ez. @defensorianinez @REPS_Chile @opsomschile @uppi_cl @redonginfancia @sosamchi \ud83d\udc47 https://t.co/got1VQTLSL", "id": "1182297748055437319", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "423484191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 107, "probability": 0.4533, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.7014, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/rHjOn2419y", "expanded_url": "https://twitter.com/guizhong_gaming/status/1182012513724055552", "display_url": "twitter.com/guizhong_gamin\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182510589005979648"], "created_at": "2019-10-11T04:17:49.000Z", "text": "O Filme ES foi resultado de uma sequ\u00eancia de P\u00c9SSIMAS decis\u00f5es, p notar isso basta assistir a anima\u00e7\u00e3o da DC 2 anos mais antiga, Esquadr\u00e3o Suicida.\nO Jared pegou a pior vers\u00e3o poss\u00edvel que poderiam desenhar do coringa. O quanto ele interferiu nele \u00e9 o qto ele tem de culpa nisso. https://t.co/rHjOn2419y", "id": "1182510589005979648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3863157383"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 42, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6ixiS4HrYY", "expanded_url": "https://twitter.com/ViviendoConIRC/status/1182257098941440000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ixiS4HrYY", "media_key": "3_1182257097020514305"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 270, "tag": "SaludMental"}, {"start": 271, "end": 280, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257098941440000"], "created_at": "2019-10-10T11:30:32.000Z", "text": "Este a\u00f1o, el D\u00eda Mundial de la Salud Mental se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por ello este llamado a concienciar sobre los problemas de salud mental, ya que solo tenemos \"40 segundos para actuar\"\n\n#SaludMental #Suicidio https://t.co/6ixiS4HrYY", "id": "1182257098941440000", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1490637444"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 29, "probability": 0.4913, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental CyL"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/oN0TO8Y9ua", "expanded_url": "https://www.zamora24horas.com/texto-diario/mostrar/1595152/federacion-salud-mental-cyl-reclama-promocion-salud-mental-mejorar-prevencion-conducta-suicida", "display_url": "zamora24horas.com/texto-diario/m\u2026"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/aosvSA3dpO", "expanded_url": "https://twitter.com/Zamora24horas/status/1182569020509130752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aosvSA3dpO", "media_key": "3_1182558873749733378"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 136, "username": "saludmentalcyl", "id": "964934780"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182569020509130752"], "created_at": "2019-10-11T08:10:00.000Z", "text": "La Federaci\u00f3n Salud Mental CyL reclama la promoci\u00f3n de la salud mental para mejorar la prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n@saludmentalcyl\nhttps://t.co/oN0TO8Y9ua https://t.co/aosvSA3dpO", "id": "1182569020509130752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1547651324"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "id": "1181759231235645440", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "author_id": "397638670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/jA5qCyvi9z", "expanded_url": "https://twitter.com/Harry_Styles/status/1182498728055312385/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jA5qCyvi9z", "media_key": "3_1182498693280337921"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1182498728055312385"], "created_at": "2019-10-11T03:30:41.000Z", "text": "https://t.co/jA5qCyvi9z", "id": "1182498728055312385", "public_metrics": {"retweet_count": 111084, "reply_count": 23249, "like_count": 386037, "quote_count": 22909}, "author_id": "181561712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 91, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/6aPksfdpAL", "expanded_url": "https://bit.ly/2kCNcDY", "display_url": "bit.ly/2kCNcDY"}, {"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rFiTnKXpIQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289919122825216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rFiTnKXpIQ", "media_key": "3_1182289913359863809"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182289919122825216"], "created_at": "2019-10-10T13:40:57.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Por ello este a\u00f1o el D\u00eda Mundial de la Salud Mental, que se conmemora cada 10 de octubre, se centra en la prevenci\u00f3n del suicidio:  https://t.co/6aPksfdpAL https://t.co/rFiTnKXpIQ", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289911145205771"}], "id": "1182289919122825216", "in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "760204061702488066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9xkTaBU9J1", "expanded_url": "https://twitter.com/MedliaHealth/status/1182191601948545026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9xkTaBU9J1", "media_key": "3_1182191595694776320"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 35, "tag": "sabiasque"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "diamundialsaludmental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182191601948545026"], "created_at": "2019-10-10T07:10:16.000Z", "text": "\ud83c\udd98\u00a1Basta ya de estigmas!\n\n#sabiasque cada 40 segundos se suicida una persona. \n\nSi no te sientes bien : \n\ud83d\udd38Pide ayuda a alguien de confianza\n\ud83d\udd38No sientas verg\u00fcenza\n\ud83d\udd38Pon en marcha un \"plan de seguridad\".\n\n\u260e\ufe0fLlama al tel\u00e9fono de la esperanza \ud83d\udc9a\n   717003717\n\n#diamundialsaludmental https://t.co/9xkTaBU9J1", "id": "1182191601948545026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "author_id": "920968709363175424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Jw8VWhZGWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RHijodevecino/status/1182019901365657600/video/1", "display_url": "twitter.com/RHijodevecino/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182030843373637638"], "created_at": "2019-10-09T20:31:28.000Z", "text": "El punk no muri\u00f3, se cas\u00f3, tuvo hijos y les hizo su primera comuni\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Jw8VWhZGWJ", "id": "1182030843373637638", "public_metrics": {"retweet_count": 9065, "reply_count": 449, "like_count": 23650, "quote_count": 2167}, "author_id": "26586685"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182460776411467776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Wh0_Bourquard", "id": "1864684124"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "MfsGabi", "id": "770107616"}]}, "created_at": "2019-10-11T00:59:52.000Z", "text": "@Wh0_Bourquard @srtvicente @MfsGabi ele decidiu q nao ia mais viver ai ele tirou a propria vida\nvo ler essa carta aqui !", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182458607469760512"}], "id": "1182460776411467776", "in_reply_to_user_id": "1864684124", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1383142356"}, {"entities": {"urls": [{"start": 297, "end": 320, "url": "https://t.co/qTu8mnzbV5", "expanded_url": "https://twitter.com/ricmaggiolo/status/1182562213934051328?s=19", "display_url": "twitter.com/ricmaggiolo/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "enrigoletto", "id": "3957668361"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "ricmaggiolo", "id": "258269178"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "ClericiMario", "id": "272619115"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182572348328857600"], "created_at": "2019-10-11T08:23:13.000Z", "text": "@enrigoletto @ricmaggiolo @ClericiMario No. Il caro amico Riccardo \u00e8 intervenuto per dire che il mio tuit \"aizza\" all'odio.\nIl problema quindi non sono anche certe narrazioni mediatiche che non stimolano cambiamenti culturali, ma la Salvaje che con i suoi tuit aizza all'odio e alla violenza.\nBon\nhttps://t.co/qTu8mnzbV5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182562213934051328"}, {"type": "replied_to", "id": "1182568579708923905"}], "id": "1182572348328857600", "in_reply_to_user_id": "3957668361", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3380341456"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182569497405902849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "enrigoletto", "id": "3957668361"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "anna_salvaje", "id": "3380341456"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "ricmaggiolo", "id": "258269178"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "ClericiMario", "id": "272619115"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:11:53.000Z", "text": "@enrigoletto @anna_salvaje @ricmaggiolo @ClericiMario S\u00ec, ma basta ragionarci un attimo su: se mi suicido perch\u00e9 non mi tira pi\u00f9 il cazzo \u00e8 un problema mio. Se ti uccido per lo stesso motivo, \u00e8 un problema della societ\u00e0. Oppure \u00e8 troppo semplicistico anche cos\u00ec?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182568579708923905"}], "id": "1182569497405902849", "in_reply_to_user_id": "3957668361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "475882806"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wTZr3jQb4z", "expanded_url": "https://es.ign.com/joker/156430/news/jared-leto-se-ha-mostrado-enfadado-con-el-joker-de-joaquin-phoenix", "display_url": "es.ign.com/joker/156430/n\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/scQfDlwnsB", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scQfDlwnsB", "media_key": "3_1182236205267738625"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182236211643125765"], "created_at": "2019-10-10T10:07:32.000Z", "text": "Jared Leto se siente \"desplazado y molesto\" por el Joker de Joaquin Phoenix.\n\nhttps://t.co/wTZr3jQb4z https://t.co/scQfDlwnsB", "id": "1182236211643125765", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 73, "like_count": 252, "quote_count": 634}, "author_id": "15686768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 113, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "Yuki"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "justbfriends_", "id": "3408746230"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182582189457850368"], "created_at": "2019-10-11T09:02:19.000Z", "text": "@justbfriends_ || It makes sense since all they show us in the manga are their virtues and their good times.\n\nYuki was the \"perfect boyfriend\";  and nothing can affect that point in the present and less in the future.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182512463956402176"}], "id": "1182582189457850368", "in_reply_to_user_id": "3408746230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1177284040904327169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.2719, "type": "Other", "normalized_text": "Caramujo"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4779, "type": "Person", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182492209108672512"], "created_at": "2019-10-11T03:04:46.000Z", "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "id": "1182492209108672512", "public_metrics": {"retweet_count": 370, "reply_count": 323, "like_count": 1900, "quote_count": 87}, "author_id": "912492779669999616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182392310992179202"], "created_at": "2019-10-10T20:27:49.000Z", "text": "Mi profesora de psicolog\u00eda ha dicho que si te evades en los videojuegos y tal para no pensar en tu vida y tal tienes que admitir que eres un vago bueno, le dejo que pruebe mi vida s ver si acaba jugando o se suicida la verdad", "id": "1182392310992179202", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1727042082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"], "created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "id": "1182294392138293248", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}, "author_id": "869718586272739328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182309732062765056"], "created_at": "2019-10-10T14:59:41.000Z", "text": "n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser indiferente na vida das pessoas e no mundo\nvc postar uma thread \ndizendo que ela \u00e9 importante \nsem conhecer ela\ns\u00f3 enfatiza o fato na mente dela que ela n\u00e3o \u00e9", "id": "1182309732062765056", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "author_id": "2309021521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8668, "type": "Other", "normalized_text": "VivirConDepresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 72, "tag": "VivirConDepresi\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179057156475248640"], "created_at": "2019-10-01T15:35:06.000Z", "text": "Que relaci\u00f3n tiene el clima con la tasa de suicidios  #VivirConDepresi\u00f3n", "id": "1179057156475248640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "329005506"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182581387964178434"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreeaaMU", "id": "1966923355"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:59:08.000Z", "text": "@AndreeaaMU Hay mucho suicida en las carreras de salud, no sabes la de compis que ten\u00eda que les daba miedo la sangre y cosas por el estilo xD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182436345563832320"}], "id": "1182581387964178434", "in_reply_to_user_id": "1966923355", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "637361957"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182436345563832320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElectricRaiden", "id": "637361957"}]}, "created_at": "2019-10-10T23:22:48.000Z", "text": "@ElectricRaiden Si me diera grima no estar\u00eda haciendo eso jajajaja, pero no, al rev\u00e9s, me encanta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182369244626984960"}], "id": "1182436345563832320", "in_reply_to_user_id": "637361957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1966923355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182580593508454400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nicopg66", "id": "329005506"}]}, "created_at": "2019-10-11T08:55:59.000Z", "text": "@nicopg66 Las variables psicol\u00f3gicas que pueden estar asociadas a la conducta suicida son: la impulsividad, el pensamiento dicot\u00f3mico, la rigidez cognitiva, la desesperanza, la dificultad de resoluci\u00f3n de problemas, la sobregeneralizaci\u00f3n en el recuerdo autobiogr\u00e1fico... 1/2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179060648896057344"}], "id": "1182580593508454400", "in_reply_to_user_id": "329005506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222948461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/4BUovFv5eF", "expanded_url": "https://twitter.com/centre_IRIDIA/status/1182546081122570240", "display_url": "twitter.com/centre_IRIDIA/\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182561569986744320"], "created_at": "2019-10-11T07:40:23.000Z", "text": "Seguim treballant. Malgrat les dificultats seguim esfor\u00e7ant-nos, seguim confiant amb la gent.\nGr\u00e0cies per tant!!! https://t.co/4BUovFv5eF", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182546081122570240"}], "id": "1182561569986744320", "public_metrics": {"retweet_count": 375, "reply_count": 8, "like_count": 774, "quote_count": 2}, "author_id": "1110843859888754688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 91, "probability": 0.9015, "type": "Other", "normalized_text": "VivirConDepresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 74, "end": 92, "tag": "VivirConDepresi\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179060648896057344"], "created_at": "2019-10-01T15:48:59.000Z", "text": "Que factores psicol\u00f3gicos predominan en las personas que idean suicidarse #VivirConDepresi\u00f3n", "id": "1179060648896057344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329005506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane Von Richtofen"}, {"start": 22, "end": 36, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Elize Matsunaga"}, {"start": 40, "end": 58, "probability": 0.5512, "type": "Other", "normalized_text": "Ana Carolina Jatob\u00e1"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "Crian\u00e7as"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/VGMfv4Hp2I", "expanded_url": "https://glo.bo/35sFFdQ", "display_url": "glo.bo/35sFFdQ"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/ir0Q1WRSW6", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1182458429475917825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ir0Q1WRSW6", "media_key": "3_1182458427483623424"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182458429475917825"], "created_at": "2019-10-11T00:50:33.000Z", "text": "Suzane Von Richtofen, Elize Matsunaga e Ana Carolina Jatob\u00e1 deixam cadeia para o Dia das Crian\u00e7as https://t.co/VGMfv4Hp2I https://t.co/ir0Q1WRSW6", "id": "1182458429475917825", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 153, "like_count": 195, "quote_count": 290}, "author_id": "54341363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182087228190855168"], "created_at": "2019-10-10T00:15:31.000Z", "text": "odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer ejercicio y sonre\u00edr\nodio q usen psiqui\u00e1trico como insulto o chiste \nodio q se enojan con el q se suicida y no busquen entender c\u00f3mo/ por q tom\u00f3 esa decisi\u00f3n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182086786643877888"}], "id": "1182087228190855168", "in_reply_to_user_id": "1616820768", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "author_id": "1616820768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.6641, "type": "Place", "normalized_text": "Malabo"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.3854, "type": "Place", "normalized_text": "GuineaEcuatorial"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "BM Cubana"}, {"start": 81, "end": 110, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/er4IAAW3th", "expanded_url": "https://twitter.com/GilberManuelP/status/1182276206621802498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/er4IAAW3th", "media_key": "3_1182276177106481154"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/er4IAAW3th", "expanded_url": "https://twitter.com/GilberManuelP/status/1182276206621802498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/er4IAAW3th", "media_key": "3_1182276177777582081"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/er4IAAW3th", "expanded_url": "https://twitter.com/GilberManuelP/status/1182276206621802498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/er4IAAW3th", "media_key": "3_1182276177400143872"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/er4IAAW3th", "expanded_url": "https://twitter.com/GilberManuelP/status/1182276206621802498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/er4IAAW3th", "media_key": "3_1182276177165205506"}], "mentions": [{"start": 226, "end": 242, "username": "japortalmiranda", "id": "1066028847865479169"}, {"start": 243, "end": 255, "username": "MarciaCobas", "id": "1075528432132505601"}, {"start": 257, "end": 268, "username": "CubaGuinea", "id": "990901645423890432"}, {"start": 269, "end": 280, "username": "MitohaOndo", "id": "987639488720572418"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Malabo"}, {"start": 31, "end": 48, "tag": "GuineaEcuatorial"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182276206621802498"], "created_at": "2019-10-10T12:46:27.000Z", "text": "Centro de Salud Mental #Malabo,#GuineaEcuatorial junto a la BM Cubana celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental centrados en la prevenci\u00f3n del suicidio.El lema \u201cConect@ con la vida\u201d.C/40 seg se suicida una persona en el Mundo.@japortalmiranda @MarciaCobas ,@CubaGuinea @MitohaOndo https://t.co/er4IAAW3th", "id": "1182276206621802498", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1069934733931503616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 60, "probability": 0.4263, "type": "Other", "normalized_text": "tdu"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182336664313704449"], "created_at": "2019-10-10T16:46:42.000Z", "text": "@japones2212 Tdu no seu tempo \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\nFica tranquilo q vai dar tdu certo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182077397925007363"}], "id": "1182336664313704449", "in_reply_to_user_id": "1153430440839196676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "373708174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/eS8UUgIvdi", "expanded_url": "https://twitter.com/caval100/status/1182460130895552513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eS8UUgIvdi", "media_key": "3_1182460126197960704"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "PSOE"}, {"start": 221, "end": 231, "tag": "represi\u00f3n"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182460130895552513"], "created_at": "2019-10-11T00:57:18.000Z", "text": "#LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando trasladan al poder judicial las decisiones contra los presos pol\u00edtica y exiliados en Catalunya.\n La #represi\u00f3n pol\u00edtica y suicida y social tambi\u00e9n existe. https://t.co/eS8UUgIvdi", "id": "1182460130895552513", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "76593802"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "VivirConDepresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 70, "tag": "VivirConDepresi\u00f3n"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1179057608529006597"], "created_at": "2019-10-01T15:36:54.000Z", "text": "Ayudar\u00eda a evitar suicidios el hablar del suicidio? #VivirConDepresi\u00f3n", "id": "1179057608529006597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "306268016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 12, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Romero"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 73, "end": 83, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Hamill"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Zach Galifianakis"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/HYIA7y3cGF", "expanded_url": "https://www.filmaffinity.com/es/film520214.html", "display_url": "filmaffinity.com/es/film520214.\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534552673743163392/75Kh5pyu?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 445}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1534552673743163392/75Kh5pyu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Joker (2019)", "description": "G\u00e9nero: Thriller | Sinopsis: Arthur Fleck (Phoenix) vive en Gotham con su madre, y su \u00fanica motivaci\u00f3n en la vida es hacer re\u00edr a la gente. Act\u00faa haciendo de payaso en peque\u00f1os trabajos, pero tiene problemas mentales que hacen ...", "unwound_url": "https://www.filmaffinity.com/es/film520214.html"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/R3aymBgbqo", "expanded_url": "https://twitter.com/Filmaffinity/status/1182542711947169794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R3aymBgbqo", "media_key": "3_1182542704930185218"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 159, "tag": "Joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182542711947169794"], "created_at": "2019-10-11T06:25:27.000Z", "text": "Jared Leto, Joaquin Phoenix, Cesar Romero, Jack Nicholson, Heath Ledger, Mark Hamill, Zach Galifianakis...\n\n\u00bfCu\u00e1l es vuestro favorito? \n\nMientras tanto, #Joker, de Todd Phillips, sigue batiendo r\u00e9cords: tras una semana de su estreno: https://t.co/HYIA7y3cGF\n\n\u00bfYa la hab\u00e9is visto? https://t.co/R3aymBgbqo", "id": "1182542711947169794", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 14, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "96807403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 211, "probability": 0.7995, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/i0SC2kTBQc", "expanded_url": "https://twitter.com/MisionMexOI/status/1182243369155809284/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0SC2kTBQc", "media_key": "3_1182243361245274113"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 217, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "40seconds"}, {"start": 191, "end": 212, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "geo": {"place_id": "c3a6437e1b1a726d"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182243369155809284"], "created_at": "2019-10-10T10:35:58.000Z", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida. Unamos esfuerzos para prevenir el suicido y eliminar el estigma asociado a este problema de salud p\u00fablica. Tenemos 40 segundos para actuar #40seconds #WorldMentalHealthDay @WHO https://t.co/i0SC2kTBQc", "id": "1182243369155809284", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "350821710"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Rom\u00eania"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "OCDE"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "I Love You"}, {"start": 243, "end": 248, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182439729905713153"], "created_at": "2019-10-10T23:36:14.000Z", "text": "@jairbolsonaro Os EUA endossaram a entrada de Argentina e Rom\u00eania na OCDE - do Brasil, n\u00e3o. Essa \u00e9 a verdade. N\u00e3o adiantar passar pano. Tampouco lamber o saco do Trump. Apesar do \u201cI Love You\u201d que nos matou de vergonha, ele caga pra voc\u00ea e pro Brasil, capit\u00e3o. Melhor j\u00e1 ir se acostumando...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182430131073224704"}], "id": "1182439729905713153", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "author_id": "868277609251168257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182461920198180864"], "created_at": "2019-10-11T01:04:25.000Z", "text": "Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nPq ela realmente acredita que est\u00e1 ajudando as pessoas pq ela \u00e9 um fardo e ningu\u00e9m gosta dela, NINGU\u00c9M PRECISA DELA\n\nE quanto mais ela pensa, mais se confirma", "id": "1182461920198180864", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "1091391297200496640"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182463259737296896"], "created_at": "2019-10-11T01:09:44.000Z", "text": "@mascaluu Qual \u00e9?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182442517603799041"}], "id": "1182463259737296896", "in_reply_to_user_id": "3280743729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4896627867"}, {"geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ULjrgAItL3", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosG_Navarro/status/1182510689556094977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ULjrgAItL3", "media_key": "3_1182510686934654976"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenosDias"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1182510689556094977"], "created_at": "2019-10-11T04:18:13.000Z", "text": "#BuenosDias \n\nFran\u00e7ois Gerard\n\nJoaqu\u00edn Murat, Mariscal de Francia, Gran Duque de Cl\u00e8ves y de Berg, Pr\u00edncipe del Imperio, Rey de N\u00e1poles, c. 1808\n\n\u00d3leo sobre lienzo (detalle). https://t.co/ULjrgAItL3", "id": "1182510689556094977", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "author_id": "3762709462"}, {"geo": {"place_id": "cbdb0e7018443220"}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1182510047580098560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JaimeECF24", "id": "997663202"}]}, "created_at": "2019-10-11T04:15:39.000Z", "text": "@JaimeECF24 Benzema MC?????", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182388579055607808"}], "id": "1182510047580098560", "in_reply_to_user_id": "997663202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405825243"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182562873643585536"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ricmaggiolo", "id": "258269178"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ClericiMario", "id": "272619115"}]}, "created_at": "2019-10-11T07:45:34.000Z", "text": "@ricmaggiolo @ClericiMario Ma va?? Ma davvero??\nMa pensa..\nIl mio tuit dice altro per\u00f2.\nDice che la \"disperazione\" ventilata da molti assassini \u00e8 sufficiente per dare 80 coltellate e togliere la vita ad un altro essere umano, ma, guarda caso, non \u00e8 cos\u00ec \"disperata\" da voler smettere loro stessi di vivere.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182561564605452289"}], "id": "1182562873643585536", "in_reply_to_user_id": "258269178", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "3380341456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 46, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/uPzUZvQV9M", "expanded_url": "https://youtu.be/JBKMMM72kjU", "display_url": "youtu.be/JBKMMM72kjU"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/bMip4PZ6Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/nanypizarro/status/1182253406028800002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bMip4PZ6Ld", "media_key": "3_1182253397166219271"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 262, "username": "feccoo", "id": "366106296"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "SaludLab_CCOO", "id": "964087536305008640"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "10Oct"}]}, "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182253406028800002"], "created_at": "2019-10-10T11:15:51.000Z", "text": "#10Oct Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental. \n\n\u26a0\ufe0fEste a\u00f1o ponemos el foco de atenci\u00f3n en la prevenci\u00f3n del suicidio. \n\n\ud83c\udd98Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. \n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfebEste v\u00eddeo ofrece informaci\u00f3n para docentes \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/uPzUZvQV9M \n\n@feccoo @SaludLab_CCOO https://t.co/bMip4PZ6Ld", "id": "1182253406028800002", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "123703876"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.4389, "type": "Organization", "normalized_text": "Radiolog\u00eda"}, {"start": 179, "end": 189, "probability": 0.6275, "type": "Other", "normalized_text": "cleptoman\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182566993939124224"], "created_at": "2019-10-11T08:01:57.000Z", "text": "El plan se va a la verga por varias razones.\n\nRadiolog\u00eda. Acoso sexual super culero, autoestima a\u00fan m\u00e1s mancillada. Casi abuso sexual.\n\nUna depresi\u00f3n gigantesca y con el bonus de cleptoman\u00eda. Cambio de medicamento y me cae tan mal que en todo el m\u00f3dulo de cr\u00e1neo (lo m\u00e1s dif\u00edcil)", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182566345537413120"}], "id": "1182566993939124224", "in_reply_to_user_id": "15086595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15086595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/opKq6Z9v1p", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/", "display_url": "sopitas.com/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182495284674187264"], "created_at": "2019-10-11T03:17:00.000Z", "text": "#D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v1p", "id": "1182495284674187264", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "author_id": "3362741"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182523350029144064"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CIberoamerica", "id": "260158044"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "OIJ_DIGITAL", "id": "171454470"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "REPS_Chile", "id": "978336083388837888"}, {"start": 56, "end": 71, "username": "SaludMental_Mx", "id": "1953098394"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "SaludMental_Col", "id": "1423013972"}, {"start": 101, "end": 116, "username": "MarianoBeltran", "id": "143897022"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "MarlisAracena", "id": "30739794"}, {"start": 132, "end": 145, "username": "ConjuveGuate", "id": "494407252"}, {"start": 146, "end": 154, "username": "inju_uy", "id": "564881647"}, {"start": 155, "end": 167, "username": "InjuveSpain", "id": "70967375"}, {"start": 168, "end": 176, "username": "APCadiz", "id": "280939271"}, {"start": 177, "end": 190, "username": "Diegoj_Calvo", "id": "317085208"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "PepaPacheco1", "id": "224687945"}, {"start": 205, "end": 214, "username": "elenauer", "id": "1872940242"}, {"start": 215, "end": 230, "username": "pedrofespinosa", "id": "269660994"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:08:31.000Z", "text": "@CIberoamerica @OIJ_DIGITAL @consaludmental @REPS_Chile @SaludMental_Mx @SaludMental_Col @salmenperu @MarianoBeltran @MarlisAracena @ConjuveGuate @inju_uy @InjuveSpain @APCadiz @Diegoj_Calvo @PepaPacheco1 @elenauer @pedrofespinosa La noticia del suicidio invita al suicidio. Eso nos dijeron psic\u00f3logos y psiquiatras. Por eso, algunos periodistas decidimos atenuar el impacto de este tipo de informaciones. Otros lo hicieron por motivos menos nobles, pero siempre hubo quien no acept\u00f3 dicha teor\u00eda.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182431226843545600"}], "id": "1182523350029144064", "in_reply_to_user_id": "260158044", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "486893116"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182560398580617217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Valenteena_", "id": "140191830"}]}, "created_at": "2019-10-11T07:35:44.000Z", "text": "@Valenteena_ Il peggiore: la vergine, anche se potrei darti ragione per la donna scorpione.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182434385494196226"}], "id": "1182560398580617217", "in_reply_to_user_id": "140191830", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "557044734"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/mOynN2VfhM", "expanded_url": "https://twitter.com/Taae_daddy/status/1182438772610387970/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOynN2VfhM", "media_key": "7_1182438725810380800"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182438772610387970"], "created_at": "2019-10-10T23:32:26.000Z", "text": "Um Louva-Deus suicida????? https://t.co/mOynN2VfhM", "id": "1182438772610387970", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1142612314794934272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6976, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.6955, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.5669, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182561511589515264"], "created_at": "2019-10-11T07:40:09.000Z", "text": "Y es que la actuaci\u00f3n de Joaquin Phoenix en 'Joker' ha sido totalmemte impecable e impresionamte. Actorazo. Muy por encima incluso del Joker de Jack Nicholson en 'Batman' que pareci\u00f3 insuperable en su d\u00eda con una actuaci\u00f3n que se hizo con la pel\u00edcula", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182560131764146176"}], "id": "1182561511589515264", "in_reply_to_user_id": "412581115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412581115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.8296, "type": "Other", "normalized_text": "TierraViva"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.6496, "type": "Place", "normalized_text": "Mar Rojo"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/mzHOXxyPYc", "expanded_url": "http://ver.20m.es/3bklu1", "display_url": "ver.20m.es/3bklu1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3796996/0/explosion-petrolero-irani-vertido-mar-rojo/?utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 13, "tag": "TierraViva"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182559390991298563"], "created_at": "2019-10-11T07:31:44.000Z", "text": "\ud83d\udc27 #TierraViva | Una explosi\u00f3n en un petrolero iran\u00ed provoca un vertido en el Mar Rojo https://t.co/mzHOXxyPYc", "id": "1182559390991298563", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "author_id": "31090827"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182558079474380800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "raulgm79", "id": "4793126980"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "yes_yes_you_", "id": "821124791998541828"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "LauraLorenzo4", "id": "370613732"}]}, "created_at": "2019-10-11T07:26:31.000Z", "text": "@raulgm79 @yes_yes_you_ @LauraLorenzo4 @SoniaVivasRive3 Excusa recurrente, todos tenemos madre, pero venir a un hilo sobre violencia hacia las mujeres, hablando de esto es ningunear a las mujeres. Hablamos de proporcionalidad, 80 mujeres asesinadas en lo que llevamos de 2019.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182557142022344704"}], "id": "1182558079474380800", "in_reply_to_user_id": "4793126980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3490404623"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4521, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "Caballero Oscuro"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 12, "tag": "Joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182559108240728064"], "created_at": "2019-10-11T07:30:36.000Z", "text": "La de #Joker es sin lugar a dudas la mejor pel\u00edcula de DC Comics desde la trilog\u00eda del Caballero Oscuro. Pero de calle", "id": "1182559108240728064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "412581115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ytpbctcFID", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1182168140693884929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ytpbctcFID", "media_key": "3_1182168135014715393"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182168140693884929"], "created_at": "2019-10-10T05:37:03.000Z", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/ytpbctcFID", "id": "1182168140693884929", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 28, "probability": 0.6063, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/kTRGoyHUWy", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JBKMMM72kjU", "display_url": "youtube.com/watch?v=JBKMMM\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 29, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182221449941192705"], "created_at": "2019-10-10T09:08:52.000Z", "text": "El #diamundialdelasaludmental 2019 se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio.\n\u25aa\ufe0f Cada 40 segundos se suicida una persona. Es una tragedia que afecta a una familia, a una comunidad y que tiene consecuencias duraderas en las personas cercanas a la v\u00edctima.\nhttps://t.co/kTRGoyHUWy", "id": "1182221449941192705", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "262097196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182557528133177344"], "created_at": "2019-10-11T07:24:20.000Z", "text": "Todo para mi familia era ma\u00f1a por que quer\u00eda dejar la escuela y ser una vaga. Y huevonada. Hasta ah\u00ed \"todo bien\" \ud83d\ude44\n\nMi primer intento de suicidio fue a los 15. Sal\u00ed de pr\u00e1cticas de materno infantil lo m\u00e1s triste y desesperada que se pod\u00eda y me iba a tirar de un puente.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182556798068416512"}], "id": "1182557528133177344", "in_reply_to_user_id": "15086595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15086595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Eugenia Vidal"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/vt8xMZvrOY", "expanded_url": "https://twitter.com/estoy_cambio/status/1182398478128955394/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vt8xMZvrOY", "media_key": "7_1182398021176365077"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 146, "tag": "SiSePuedeSalta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182398478128955394"], "created_at": "2019-10-10T20:52:19.000Z", "text": "Mar\u00eda Eugenia Vidal: \u201cYo siento que se puede dar vuelta\u201d!! Si vos tambien sentis lo mismo, deja tu \"Si\" en un comentario y dale RT #SiSePuedeSalta \ud83d\ude4c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/vt8xMZvrOY", "id": "1182398478128955394", "public_metrics": {"retweet_count": 3070, "reply_count": 1336, "like_count": 6175, "quote_count": 383}, "author_id": "1177567562898530305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182555999972057088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JCamiloVazquez", "id": "438196831"}]}, "created_at": "2019-10-11T07:18:15.000Z", "text": "@JCamiloVazquez Segunda venida del Mes\u00edas de la psiquiatr\u00eda mundial, pero uno siempre aprende, creo yo, pero ellos se niegan, pq c\u00f3mo va est\u00e1 muerta de hambre a ense\u00f1arnos nada a nosotros que somos la leche?\nY tienes raz\u00f3n, hay una absoluta aceptaci\u00f3n sin matices de lo que el paciente dice y la", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182555743142273024"}], "id": "1182555999972057088", "in_reply_to_user_id": "245824191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245824191"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/9fkafoml65", "expanded_url": "https://twitter.com/MrGarmonbozia/status/1182316374804357121", "display_url": "twitter.com/MrGarmonbozia/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182551332902916096"], "created_at": "2019-10-11T06:59:43.000Z", "text": "El espectro persona/hombre/mujer\n\nComo v\u00edctima:\n\ud83d\udeba: Una mujer/Mujeres muertas\n\ud83d\udeb9: Una persona/Personas muertas \nComo victimario:\n\ud83d\udeba: Una persona/s mat\u00f3\n\ud83d\udeb9: Un hombre/s mat\u00f3 https://t.co/9fkafoml65", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182316374804357121"}], "id": "1182551332902916096", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 3, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "author_id": "1596168674"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182553911850344448"], "created_at": "2019-10-11T07:09:58.000Z", "text": "Coincido con la mayor\u00eda de vosotros en que lo que all\u00ed se expuso tras la entrevista correlaciona con un trastorno de estr\u00e9s agudo o un tr. adaptativo si uno quiere pensar que la mala relaci\u00f3n con la esposa y la perdida de inter\u00e9s por hobbies es algo que duraba algo m\u00e1s que el", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182553909669384192"}], "id": "1182553911850344448", "in_reply_to_user_id": "245824191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245824191"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 39, "probability": 0.8705, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/0U7kStICjq", "expanded_url": "https://twitter.com/psychologyrepro/status/1182350154206208000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0U7kStICjq", "media_key": "3_1182350141749157893"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 232, "tag": "40seconds"}, {"start": 233, "end": 259, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 260, "end": 272, "tag": "saludmental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182350154206208000"], "created_at": "2019-10-10T17:40:18.000Z", "text": "Hoy es el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y se centra este a\u00f1o en la prevenci\u00f3n del suicidio. \u00bfSab\u00edas que cada 40 segundos se suicida una persona?. Dediquemos \"40 segundos para actuar\" porque el suicidio se puede prevenir.\n#40seconds #diamundialdelasaludmental #saludmental https://t.co/0U7kStICjq", "id": "1182350154206208000", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3137652677"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Pf4r17HuFK", "expanded_url": "https://www2.cruzroja.es/que-hacemos/salud", "display_url": "www2.cruzroja.es/que-hacemos/sa\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/SevxG44WlX", "expanded_url": "https://twitter.com/CruzRojaEsp/status/1182211666077011968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SevxG44WlX", "media_key": "3_1182196718353432577"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 196, "username": "InfoVIHCruzRoja", "id": "945728634"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 162, "end": 179, "tag": "Conectaconlavida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182211666077011968"], "created_at": "2019-10-10T08:30:00.000Z", "text": "#DiaMundialSaludMental \nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Hoy queremos visibilizar este problema de salud sobre el que es urgente intervenir. \n#Conectaconlavida\n@InfoVIHCruzRoja \n\u2139\ufe0f https://t.co/Pf4r17HuFK https://t.co/SevxG44WlX", "id": "1182211666077011968", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "278546043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/quxrQuIWEF", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1182226923465904129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/quxrQuIWEF", "media_key": "3_1182226915001847808"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 122, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "CAguiler2", "id": "579131771"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "Infografia"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "enfermeros"}, {"start": 91, "end": 99, "tag": "suicida"}, {"start": 139, "end": 152, "tag": "Suicidiocero"}, {"start": 153, "end": 172, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 175, "end": 201, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 203, "end": 219, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 221, "end": 235, "tag": "BPSOandalucia"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "tomateloenserio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182226923465904129"], "created_at": "2019-10-10T09:30:37.000Z", "text": "\ud83d\udc40#Infografia de cuidados #enfermeros en el adulto en riesgo de ideaci\u00f3n y/o comportamiento #suicida\n\ud83d\udc65Realizada por @jabea3 y @CAguiler2 \n\u270d\ud83c\udffb#Suicidiocero #PresenciaEnfermera \n\n#diamundialdelasaludmental \n#cuidoenregional \n#BPSOandalucia \n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb#tomateloenserio https://t.co/quxrQuIWEF", "id": "1182226923465904129", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "2423987868"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 228, "end": 234, "probability": 0.8528, "type": "Place", "normalized_text": "Pereira"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Berg9ZAdjV", "expanded_url": "https://twitter.com/dianarameza/status/1182472928346157056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Berg9ZAdjV", "media_key": "3_1182472922742640641"}], "hashtags": [{"start": 227, "end": 235, "tag": "Pereira"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182472928346157056"], "created_at": "2019-10-11T01:48:10.000Z", "text": "Manifestamos nuestra preocupaci\u00f3n por las alarmantes cifras donde  cada 40 segundos se suicida una persona; es la segunda causa de muerte entre j\u00f3venes de 15 a  29 a\u00f1os.\nLa salud mental un asunto de salud p\u00fablica, queremos que #Pereira sea modelo en este tipo de programas.\u270c\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f https://t.co/Berg9ZAdjV", "id": "1182472928346157056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "3296642068"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6846, "type": "Organization", "normalized_text": "WCW"}, {"start": 6, "end": 22, "probability": 0.5687, "type": "Other", "normalized_text": "Festival de Lucha"}, {"start": 46, "end": 56, "probability": 0.6528, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE Network"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6325, "type": "Other", "normalized_text": "Superboy"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.7032, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Ron Rivera"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.8549, "type": "Other", "normalized_text": "American Wild Child"}, {"start": 162, "end": 175, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Revolution Pro"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "AWC"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/1ehXk3JWMb", "expanded_url": "https://twitter.com/davidbix/status/1182404658716971025", "display_url": "twitter.com/davidbix/statu\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1182420436295933952"], "created_at": "2019-10-10T22:19:34.000Z", "text": "WCW's Festival de Lucha has been added to the WWE Network. Superboy and Piloto Suicida is on it. So is Ron Rivera (American Wild Child).\n\n20 years ago next month Revolution Pro started. So much great stuff came from that, and none of it happens without AWC. https://t.co/1ehXk3JWMb", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182404658716971025"}], "id": "1182420436295933952", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 10, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "167129562"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9112, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Emi4SvLRkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Torremolinos_PP/status/1182247416197763072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Emi4SvLRkf", "media_key": "7_1182247339316129793"}], "mentions": [{"start": 240, "end": 249, "username": "margadcm", "id": "163889937"}, {"start": 250, "end": 259, "username": "fcerdanc", "id": "407337956"}, {"start": 260, "end": 267, "username": "Ljrp80", "id": "1120405539589115904"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "JOSERR2015", "id": "4429973961"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ConectaConlaVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182247416197763072"], "created_at": "2019-10-10T10:52:03.000Z", "text": "#ConectaConlaVida es el lema que este a\u00f1o marcar\u00e1 el D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nCada 40 segundos se suicida una persona\nEn esta ocasi\u00f3n, la jornada se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nHoy nosotros conectamos con la vida, y \u00bft\u00fa?\n@margadcm @fcerdanc @Ljrp80 @JOSERR2015 https://t.co/Emi4SvLRkf", "id": "1182247416197763072", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4104460343"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wgxhot2hD9", "expanded_url": "http://ow.ly/Ordf30pHx5o", "display_url": "ow.ly/Ordf30pHx5o"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182545126662397953"], "created_at": "2019-10-11T06:35:03.000Z", "text": "RS La relaci\u00f3n entre el dolor y la vulnerabilidad suicida en la adolescencia https://t.co/wgxhot2hD9", "id": "1182545126662397953", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "144923284"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 79, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "30 Seconds to Mars"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/CiT6J3z3iO", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765", "display_url": "twitter.com/IGN_es/status/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182257520104087554"], "created_at": "2019-10-10T11:32:12.000Z", "text": "Es verdad que no ayud\u00f3 que le pusieran en una pel\u00edcula como el Escuadr\u00f3n Suicida con una caracterizaci\u00f3n lamentable y yo era s\u00faper fan por 30 Seconds to Mars, pero es que creces, maduras, te das cuenta de que es una mierda de persona y un follani\u00f1as y pues te importa una mierda. https://t.co/CiT6J3z3iO", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182236211643125765"}], "id": "1182257520104087554", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "author_id": "271479687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182150417926541312"], "created_at": "2019-10-10T04:26:37.000Z", "text": "Creo que morir, vi\u00e9ndolo de una forma tan natural y no suicida, es lo mejor que le puede pasar a alguien.\nVas a descansar, dejas de ver c\u00f3mo se pudre el mundo de distintas formas, es pasar a la verdadera vida, esa que merecemos a pesar de todo.", "id": "1182150417926541312", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 2, "like_count": 416, "quote_count": 6}, "author_id": "2404043429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/XI5Cn4iT1d", "expanded_url": "http://www.lamardeonuba.es/de-lo-incomprensible-de-la-conducta-suicida/", "display_url": "lamardeonuba.es/de-lo-incompre\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182543595116650496"], "created_at": "2019-10-11T06:28:58.000Z", "text": "De lo incomprensible(?) de la conducta suicida https://t.co/XI5Cn4iT1d", "id": "1182543595116650496", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211126577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/h6VPkGOhSy", "expanded_url": "https://twitter.com/rutasocialpp/status/1182284264735412228", "display_url": "twitter.com/rutasocialpp/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 241, "end": 256, "username": "POPULARES_LEON", "id": "2967689121"}, {"start": 257, "end": 271, "username": "PP_Ponferrada", "id": "618823493"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182286941968044041"], "created_at": "2019-10-10T13:29:07.000Z", "text": "#DiaMundialSaludMental Necesitamos pol\u00edticas eficaces contra el suicidio. Cada 2,5 horas se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico y superan en once veces a los homicidios. @POPULARES_LEON @PP_Ponferrada https://t.co/h6VPkGOhSy", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182284264735412228"}], "id": "1182286941968044041", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1068859243317665792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182490327950745600"], "created_at": "2019-10-11T02:57:18.000Z", "text": "O mundo est\u00e1 gritando e estamos ocupados demais em nosso pr\u00f3prio mundo. A dor e a l\u00e1grima do outro n\u00e3o nos incomoda. Preferimos tocar nas telas de nossos smartphones a tocarmos na alma do ferido. Lamentamos quando algu\u00e9m se suicida, mas nunca percebemos os candidatos a suicidas.", "id": "1182490327950745600", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1138367828531261440"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182537118243000321"], "created_at": "2019-10-11T06:03:14.000Z", "text": "Questi \"raptus\" che prendono gli uomini che uccidono le donne sono incredibili!\nIl \"raptus\" arriva, ammazzano le compagne, a coltellate, a martellate, a botte..\nma poi, quando devono suicidarsi niente!\nIl \"raptus\" si ferma e non si suicidano.\n\nMaledetti loro e voi che ci credete.", "id": "1182537118243000321", "public_metrics": {"retweet_count": 127, "reply_count": 41, "like_count": 693, "quote_count": 1}, "author_id": "3380341456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5516, "type": "Place", "normalized_text": "dattoli"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182537886916329473"], "created_at": "2019-10-11T06:06:17.000Z", "text": "Si no fuera por la dattoli literalmente hacia que una piba se suicidara, tengo el tacto de un camionero", "id": "1182537886916329473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736193757201223682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 67, "probability": 0.5904, "type": "Other", "normalized_text": "Prevenci\u00f3n del Suicidio"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZxPcVGP5Ht", "expanded_url": "http://www.prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-prevencio-suicidi/ajudar", "display_url": "prevenciodelsuicidi.san.gva.es/web/pla-preven\u2026"}, {"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/qSjG9mvSAu", "expanded_url": "https://twitter.com/GVAsanitat/status/1182198254861197312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qSjG9mvSAu", "media_key": "3_1182198246912987136"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "generalitat", "id": "160831087"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182198254861197312"], "created_at": "2019-10-10T07:36:42.000Z", "text": "@generalitat \u00bfC\u00f3mo puede ayudarte el Plan de Prevenci\u00f3n del Suicidio de @GVASanitat? Te informamos sobre:\n\n\ud83d\udd38Factores de riesgo y protecci\u00f3n\n\ud83d\udd38Se\u00f1ales del comportamiento suicida\n\ud83d\udd38Protocolo de actuaci\u00f3n para personas en riesgo y personas afines\n\ud83d\udd38Recursos disponibles\n\nhttps://t.co/ZxPcVGP5Ht https://t.co/qSjG9mvSAu", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182196628746313728"}], "id": "1182198254861197312", "in_reply_to_user_id": "423423050", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "423423050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 159, "probability": 0.6405, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 162, "end": 186, "probability": 0.6123, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/26n8CzW4CB", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 126, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 127, "end": 138, "username": "WHO_Europe", "id": "125403342"}, {"start": 203, "end": 217, "username": "Tel_Esperanza", "id": "91976483"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "suicidio"}, {"start": 139, "end": 160, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 161, "end": 187, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182219044767899648"], "created_at": "2019-10-10T08:59:19.000Z", "text": "\"Cada 40 segundos se suicida una persona\".\n\nCon este desgarrador hecho nos sumamos a la campa\u00f1a contra el #suicidio de la @WHO\n@WHO_Europe #WorldMentalHealthDay\n#WorldSuicidePreventionDay\n\nHay esperanza @Tel_Esperanza\n\nhttps://t.co/26n8CzW4CB", "id": "1182219044767899648", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "978329962825609216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PFs2Izh19G", "expanded_url": "https://youtu.be/dUG603JksOY", "display_url": "youtu.be/dUG603JksOY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dUG603JksOY&feature=youtu.be"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 91, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "VAZNOJE"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1182529214974779392"], "created_at": "2019-10-11T05:31:49.000Z", "text": "#VAZNOJE \u261d\ufe0f\nKakva je uloga medija u prevenciji suicida https://t.co/PFs2Izh19G via @YouTube", "id": "1182529214974779392", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1125681787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Pxloenff4P", "expanded_url": "https://twitter.com/armandoc68/status/1182381772287418370/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pxloenff4P", "media_key": "3_1182381765974990848"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 28, "end": 42, "tag": "comandopsycho"}, {"start": 44, "end": 56, "tag": "saludmental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182381772287418370"], "created_at": "2019-10-10T19:45:56.000Z", "text": "#diamundialdelasaludmental \n#comandopsycho \n#saludmental \nQuienes tienen riesgo suicida: \ud83d\udc47 https://t.co/Pxloenff4P", "id": "1182381772287418370", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "234846839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 83, "probability": 0.5432, "type": "Other", "normalized_text": "WorldSuicidePreventionDay"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/rN5fm8kFD6", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/UK8dDESy0G", "expanded_url": "https://twitter.com/NoInvisibles/status/1182196450148663296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UK8dDESy0G", "media_key": "3_1182196434436808704"}], "mentions": [{"start": 45, "end": 49, "username": "WHO", "id": "14499829"}, {"start": 50, "end": 57, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 33, "tag": "DiaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 58, "end": 84, "tag": "WorldSuicidePreventionDay"}, {"start": 90, "end": 101, "tag": "40segundos"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "suicidio"}, {"start": 192, "end": 205, "tag": "SaludPublica"}, {"start": 207, "end": 229, "tag": "prevenciondelsuicidio"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "40seconds"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182196450148663296"], "created_at": "2019-10-10T07:29:32.000Z", "text": "Hoy es #DiaMundialdelaSaludMental\u00a0\nCampa\u00f1a d @WHO @opsoms #WorldSuicidePreventionDay\nCada #40segundos se suicida una persona, ded\u00edcaselos y toma conciencia sobre el #suicidio como problema de #SaludPublica \n#prevenciondelsuicidio.\nAqu\u00ed info\ud83d\udc47 #40seconds\nhttps://t.co/rN5fm8kFD6 https://t.co/UK8dDESy0G", "id": "1182196450148663296", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "1389099654"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/3KDzxokbZn", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-que-matou-estuprador-da-filha-e-condenado-a-18-anos-de-cadeia/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/pai-qu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EdgarSeverSil", "id": "3600138196"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182537481239052293"], "created_at": "2019-10-11T06:04:40.000Z", "text": "@EdgarSeverSil S\u00f3 num Pa\u00eds com uma JUSTI\u00c7A DE MERDA, se condena um pai por MATAR o estuprador confesso da FILHA! Estuprem essa PUTA JUSTI\u00c7A!   \nPai que matou estuprador da filha \u00e9 condenado a 18 anos de cadeia - Conex\u00e3o Pol\u00edtica https://t.co/3KDzxokbZn", "id": "1182537481239052293", "in_reply_to_user_id": "3600138196", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3600138196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 35, "probability": 0.475, "type": "Other", "normalized_text": "diamundialdelasaludmental"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/FpRT9QYXdz", "expanded_url": "https://saludprimero.mx/2019/10/10/cada-40-segundos-alguien-se-suicida/", "display_url": "saludprimero.mx/2019/10/10/cad\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 36, "tag": "diamundialdelasaludmental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182280721160785926"], "created_at": "2019-10-10T13:04:24.000Z", "text": "Hoy es el #diamundialdelasaludmental Cada 40 segundos alguien se suicida en alg\u00fan lugar del mundo. https://t.co/FpRT9QYXdz", "id": "1182280721160785926", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1017083317491941377"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182529940165681153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "moura_andriel", "id": "2658177304"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:34:42.000Z", "text": "@moura_andriel dar raios", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182422258566025216"}], "id": "1182529940165681153", "in_reply_to_user_id": "2658177304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4421429121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2ZDbHoGCqH", "expanded_url": "https://twitter.com/DAPAlmeria/status/1182274723977269248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2ZDbHoGCqH", "media_key": "3_1182274717903970305"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 25, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "suicidio"}, {"start": 256, "end": 273, "tag": "ConectaConLaVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182274723977269248"], "created_at": "2019-10-10T12:40:34.000Z", "text": "El #D\u00edaMundialSaludMental este a\u00f1o se centra en la prevenci\u00f3n del #suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona.Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa.El suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.#ConectaConLaVida https://t.co/2ZDbHoGCqH", "id": "1182274723977269248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "2313957368"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1182535675842875392"], "created_at": "2019-10-11T05:57:30.000Z", "text": "Che que suicida anda la gente por la calle ultimamente", "id": "1182535675842875392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109324965646618624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.689, "type": "Other", "normalized_text": "Consultorio Jur\u00eddico"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182534567086956544"], "created_at": "2019-10-11T05:53:05.000Z", "text": "ya me veo ma\u00f1ana en Consultorio Jur\u00eddico preocupada por todos los usuarios, imaginando todo por lo que les ha tocado pasar", "id": "1182534567086956544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2279787053"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9089, "type": "Place", "normalized_text": "Chihuahua"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/dYfdqjnMQZ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000486924327/posts/3621195101240018/", "display_url": "facebook.com/10000048692432\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182154198667943936"], "created_at": "2019-10-10T04:41:38.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo y en Chihuahua lo comete una a diario siendo las drogas y trastornos como una orientaci\u00f3n sexual diferente, los principales factores de riesgo, seg\u00fan indicaron... https://t.co/dYfdqjnMQZ", "id": "1182154198667943936", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712821109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Sb3Ol4QOHl", "expanded_url": "https://twitter.com/eMundando/status/1182351354637012992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sb3Ol4QOHl", "media_key": "3_1182351342972653568"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 276, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182351354637012992"], "created_at": "2019-10-10T17:45:04.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona, cada a\u00f1o cerca de 800.000 personas fallecen por esta causa, el suicidio es la segunda causa de defunci\u00f3n entre j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. Si no podemos entender las causas, no podremos lidiar con las consecuencias. #DiaMundialSaludMental https://t.co/Sb3Ol4QOHl", "id": "1182351354637012992", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "author_id": "1130949843231367168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.8431, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 80, "end": 81, "probability": 0.7793, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182307330962214912"], "created_at": "2019-10-10T14:50:08.000Z", "text": "JK utted como vcs se sentem sendo mimadas nessa frequ\u00eancia pq quest\u00f5es de horas JK matou todo um fandom com essas fotos????", "id": "1182307330962214912", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 25, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "author_id": "561543358"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 44, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Blancas Bustamante"}, {"start": 61, "end": 81, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de Trabajo"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/jOjJDdiK4x", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1182459426093043714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOjJDdiK4x", "media_key": "3_1182459368236867584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182459426093043714"], "created_at": "2019-10-11T00:54:30.000Z", "text": "Renuncia del doctor Carlos Blancas Bustamante a comisi\u00f3n del Ministerio de Trabajo ante violaci\u00f3n del orden constitucional cometida por Martin Vizcarra https://t.co/jOjJDdiK4x", "id": "1182459426093043714", "public_metrics": {"retweet_count": 736, "reply_count": 654, "like_count": 1592, "quote_count": 99}, "author_id": "97446514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182443719779389441"], "created_at": "2019-10-10T23:52:06.000Z", "text": "\u00bfSab\u00eda que cada 40 segundos se suicida una persona?\n\nCada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas intentan suicidarse. Cada suicidio es una tragedia que afecta a una familia, a una comunidad o a todo un pa\u00eds...", "id": "1182443719779389441", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "298861117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182530840808611841"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VetustoRho", "id": "31027231"}]}, "created_at": "2019-10-11T05:38:17.000Z", "text": "@VetustoRho Encontrar\u00e1s eso que es necesario para ti. Ten paciencia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182525956126150662"}], "id": "1182530840808611841", "in_reply_to_user_id": "31027231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "274368085"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5JlyRMSk2e", "expanded_url": "http://ow.ly/sH7T30pHgRj", "display_url": "ow.ly/sH7T30pHgRj"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/SyMb3XZ1Iz", "expanded_url": "https://twitter.com/Fundacion_ONCE/status/1182252863470411776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SyMb3XZ1Iz", "media_key": "13_1182250534935420929"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 94, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 32, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 101, "end": 110, "tag": "suicidio"}, {"start": 255, "end": 272, "tag": "ConectaconlaVida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182252863470411776"], "created_at": "2019-10-10T11:13:42.000Z", "text": "Hoy es el #DiaMundialSaludMental.  Aqu\u00ed os dejamos el Manifiesto elaborado por @consaludmental .\n\nEl #suicidio es la 3\u00aa causa de muerte entre los 15 a los 29 a\u00f1os, superado s\u00f3lo por las causas externas de mortalidad y los tumores\n\nhttps://t.co/5JlyRMSk2e #ConectaconlaVida https://t.co/SyMb3XZ1Iz", "id": "1182252863470411776", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "343973305"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182499547689422848"], "created_at": "2019-10-11T03:33:56.000Z", "text": "adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "id": "1182499547689422848", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "855472674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 90, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 234, "end": 253, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "mentions": [{"start": 255, "end": 267, "username": "CisneMexico", "id": "1041798477221703681"}], "hashtags": [{"start": 206, "end": 232, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 233, "end": 254, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319630301442055"], "created_at": "2019-10-10T15:39:00.000Z", "text": "-Cerca de 800,000 personas se suicidan cada a\u00f1o.\n-Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, cada 40 segundos se suicida una persona.\n-El suicidio es la segunda causa de muerte en j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \n#diamundialdelasaludmental #WorldMentalHealthDay @CisneMexico", "id": "1182319630301442055", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 18, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "author_id": "14689728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 269, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "LaCiudadDebate"}], "hashtags": [{"start": 236, "end": 254, "tag": "CompromisoLarreta"}, {"start": 255, "end": 270, "tag": "LaCiudadDebate"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182474680470511618"], "created_at": "2019-10-11T01:55:07.000Z", "text": "Quiero pedirles de todo coraz\u00f3n que el 27 me acompa\u00f1en con su voto, tal como me acompa\u00f1an cuando nos encontramos en la calle, cuando me dan una palmada de aliento, cuando reconocen el laburo que hicimos juntos y me dicen que no afloje. #CompromisoLarreta #LaCiudadDebate", "id": "1182474680470511618", "public_metrics": {"retweet_count": 2120, "reply_count": 719, "like_count": 8833, "quote_count": 147}, "author_id": "77009449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 81, "probability": 0.8737, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 82, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182444204611514369"], "created_at": "2019-10-10T23:54:01.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "id": "1182444204611514369", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "128635157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 16, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe Celayo"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/f5pP55j1EH", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaAnaid1/status/1182319770529603586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5pP55j1EH", "media_key": "3_1182319747683229696"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/f5pP55j1EH", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaAnaid1/status/1182319770529603586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5pP55j1EH", "media_key": "3_1182319759267958785"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/f5pP55j1EH", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaAnaid1/status/1182319770529603586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f5pP55j1EH", "media_key": "3_1182319764494061569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182319770529603586"], "created_at": "2019-10-10T15:39:34.000Z", "text": "\u00c9l es Pepe Celayo, mi volador. Hace casi 5 a\u00f1os asist\u00ed a una reuni\u00f3n en casa de una amiga de la prepa, donde viv\u00eda \u00e9l y fue en esa misma casa donde todo pas\u00f3+ https://t.co/f5pP55j1EH", "id": "1182319770529603586", "public_metrics": {"retweet_count": 5588, "reply_count": 628, "like_count": 13774, "quote_count": 425}, "author_id": "1054198957637804033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1182527914455322625"], "created_at": "2019-10-11T05:26:39.000Z", "text": "Como acreditar em uma sociedade, que aplaude de p\u00e9 um cara que mandou matar a mulher com quem se envolveu porque n\u00e3o queria pagar pens\u00e3o.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182527696443756544"}], "id": "1182527914455322625", "in_reply_to_user_id": "451530664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "451530664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1182477029079425025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_Rociocaballero", "id": "282927606"}]}, "created_at": "2019-10-11T02:04:27.000Z", "text": "@_Rociocaballero Que hace una nena menor de 15 a\u00f1os teniendo sexo?  Eso primero que todo,  donde mierda est\u00e1n esos padres?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182189010439065600"}], "id": "1182477029079425025", "in_reply_to_user_id": "282927606", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 67, "like_count": 116, "quote_count": 68}, "author_id": "407458750"}], "places": [{"full_name": "Formosa, Argentina", "id": "1d23c6309ee6decf"}, {"full_name": "Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a", "id": "0ab1cfe1d3945a22"}, {"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}, {"full_name": "Itarar\u00e9, Brasil", "id": "1c0e8d9a8e4e18ca"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "Talcahuano, Chile", "id": "00c1fa062323b8ca"}, {"full_name": "Divin\u00f3polis, Brasil", "id": "86c1d1ddfce84a76"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Los Angeles, CA", "id": "3b77caf94bfc81fe"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}]}, "errors": [{"value": "1182629742979223553", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182629742979223553].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182629742979223553", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152341641820348417", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152341641820348417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152341641820348417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182560001086382080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182560001086382080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182560001086382080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154047622350626817", "value": "1154047622350626817", "detail": "User has been suspended: [1154047622350626817].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182426800519032834", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182426800519032834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182426800519032834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182289206044852225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182289206044852225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182289206044852225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "231507610", "value": "231507610", "detail": "User has been suspended: [231507610].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182598511700992000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182598511700992000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182598511700992000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182608605222227969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182608605222227969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182608605222227969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "289427173", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [289427173].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "289427173", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182441037664571392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182441037664571392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182441037664571392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1601261744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1601261744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1601261744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182315472710230016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182315472710230016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182315472710230016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182507986276761601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182507986276761601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182507986276761601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182591611299086336", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182591611299086336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182591611299086336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "900419623895658496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [900419623895658496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900419623895658496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182592118864404480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182592118864404480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182592118864404480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182457049369796608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182457049369796608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182457049369796608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056658429", "value": "1056658429", "detail": "User has been suspended: [1056658429].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182348312550285312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182348312550285312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182348312550285312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182329025756315650", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182329025756315650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182329025756315650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182564412932198400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182564412932198400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182564412932198400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182045763356037122", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182045763356037122].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182045763356037122", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1127444366493126656", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1127444366493126656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127444366493126656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182454698126782464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182454698126782464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182454698126782464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182502664569020416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182502664569020416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182502664569020416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1052139501424914432", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1052139501424914432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1052139501424914432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182280878451560453", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182280878451560453].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182280878451560453", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2797256978", "value": "2797256978", "detail": "User has been suspended: [2797256978].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182224762011095047", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182224762011095047", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182224762011095047].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "971009809947471872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [971009809947471872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "971009809947471872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182515850881974272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182515850881974272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182515850881974272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1182633667157467137", "oldest_id": "1182526870350376960", "result_count": 448, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yz6dewkuxl3lmp2s5utfzv2z5p"}}