{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "France24_es", "id": "761111202541948928"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fULNcpsMQS", "expanded_url": "http://f24.my/5Lff.T", "display_url": "f24.my/5Lff.T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.france24.com/es/20190812-irregularidades-carcel-epstein-barr?ref=tw"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "Epstein"}]}, "text": "RT @France24_es: Los abogados de #Epstein habr\u00edan pedido que le retiraran la \"custodia suicida\" \u25ba\u25ba\u25ba https://t.co/fULNcpsMQS https://t.co/V2\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354715063566338"], "created_at": "2019-08-13T19:11:55.000Z", "author_id": "245799268", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161352217892462596"}], "id": "1161354715063566338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8716, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "text": "Hasta hoy, si hasta hoy voy a ver Escuadron suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354697531375616"], "created_at": "2019-08-13T19:11:51.000Z", "author_id": "3664445713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161354697531375616"}, {"text": "RT @absenta2019: @JRCR1 Pedofilia?\n\nhttps://t.co/cmwSz4naqQ", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1161354689813897216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "absenta2019", "id": "1120563183675166720"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "JRCR1", "id": "497121381"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/cmwSz4naqQ", "expanded_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:11:49.000Z", "author_id": "2795072476", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161351843190120448"}], "id": "1161354689813897216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161354689088278530"], "created_at": "2019-08-13T19:11:49.000Z", "author_id": "1086012095773184003", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161354689088278530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354577511424006"], "created_at": "2019-08-13T19:11:22.000Z", "author_id": "1038328704", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161354577511424006"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161354530157662209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:11:11.000Z", "author_id": "4208755703", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161354530157662209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354491297505280"], "created_at": "2019-08-13T19:11:02.000Z", "author_id": "377653064", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "id": "1161354491297505280"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161354467352174594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:10:56.000Z", "author_id": "1224397711", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161354467352174594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354334338203648"], "created_at": "2019-08-13T19:10:24.000Z", "author_id": "1000902893925486592", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161354334338203648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354214473383936"], "created_at": "2019-08-13T19:09:56.000Z", "author_id": "886345335597129728", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161354214473383936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ylaoficial", "id": "978738247353462785"}]}, "text": "RT @ylaoficial: T\u00f4 assitindo Esquadr\u00e3o suicida. \nUm guarda falou: \"escutem a voz de Deus\" Deus no caso \u00e9 Viola Davis. Amei???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161354179639730177"], "created_at": "2019-08-13T19:09:48.000Z", "author_id": "196175870", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161353191168139264"}], "id": "1161354179639730177"}, {"text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161354177198600194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:09:47.000Z", "author_id": "386181593", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "id": "1161354177198600194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161353958327226377"], "created_at": "2019-08-13T19:08:55.000Z", "author_id": "3397699270", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161353958327226377"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161353954112024577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:08:54.000Z", "author_id": "712925572", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161353954112024577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161353857768800256"], "created_at": "2019-08-13T19:08:31.000Z", "author_id": "1121266882546470919", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161353857768800256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161353791398170624"], "created_at": "2019-08-13T19:08:15.000Z", "author_id": "551954833", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161353791398170624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9523, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix kkk e eu nunca tinha visto \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161353769441005568"], "created_at": "2019-08-13T19:08:10.000Z", "author_id": "67208597", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161353769441005568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4648, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}]}, "text": "RT @meneame_net: Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161353722162798598"], "created_at": "2019-08-13T19:07:58.000Z", "author_id": "2512771071", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160980540033552384"}], "id": "1161353722162798598"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161353721256796160"], "created_at": "2019-08-13T19:07:58.000Z", "author_id": "773492768014528517", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161353721256796160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161353664549855232"], "created_at": "2019-08-13T19:07:45.000Z", "author_id": "332185219", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "id": "1161353664549855232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161353489865269248"], "created_at": "2019-08-13T19:07:03.000Z", "author_id": "1011811707210133504", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161353489865269248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161353460727668736"], "created_at": "2019-08-13T19:06:56.000Z", "author_id": "2196949173", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161353460727668736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161353400505774081"], "created_at": "2019-08-13T19:06:42.000Z", "author_id": "3330396551", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161353400505774081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161353348639076357"], "created_at": "2019-08-13T19:06:29.000Z", "author_id": "889653881566834689", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161353348639076357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.535, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7206, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ylaoficial", "id": "978738247353462785"}]}, "text": "RT @ylaoficial: T\u00f4 assitindo Esquadr\u00e3o suicida. \nUm guarda falou: \"escutem a voz de Deus\" Deus no caso \u00e9 Viola Davis. Amei???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161353293974687744"], "created_at": "2019-08-13T19:06:16.000Z", "author_id": "959202285330026497", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161353191168139264"}], "id": "1161353293974687744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.9439, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/DGg3GwZgtP", "expanded_url": "http://www.publico.es/politica/interceptan-f-18-espanol-acerco-avion-ministro-defensa-ruso.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 84, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Estas intervenciones est\u00fapidas e irresponsables solo provocan que coloquen a #Espa\u00f1a en el punto de mira. Debemos salir de esta misi\u00f3n suicida de la OTAN para salvaguardar nuestra seguridad. https://t.co/DGg3GwZgtP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161353248109932544"], "created_at": "2019-08-13T19:06:05.000Z", "author_id": "2203818212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161353248109932544"}, {"text": "RT @SoyUnaNacha: @federicodt Un pueblo suicida.. https://t.co/zgVGLvDkU6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161353215683825664"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "federicodt", "id": "187994527"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/zgVGLvDkU6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161327202484543488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgVGLvDkU6", "media_key": "3_1161327179776581633"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:05:58.000Z", "author_id": "2731684773", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161327202484543488"}], "id": "1161353215683825664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161353191881093120"], "created_at": "2019-08-13T19:05:52.000Z", "author_id": "2157920385", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161353191881093120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7018, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7721, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "text": "T\u00f4 assitindo Esquadr\u00e3o suicida. \nUm guarda falou: \"escutem a voz de Deus\" Deus no caso \u00e9 Viola Davis. Amei???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161353191168139264"], "created_at": "2019-08-13T19:05:52.000Z", "author_id": "143625786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1161353191168139264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 44, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "F"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6775, "type": "Place", "normalized_text": "A.L"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.3583, "type": "Place", "normalized_text": "Caribe"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.3544, "type": "Place", "normalized_text": "Tortol\u00f3"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Alma33147150", "id": "1097583865743503360"}]}, "text": "RT @Alma33147150: ..De forma encubierta por F. para A.L y el Caribe. De Tortol\u00f3 haber cumplido la misi\u00f3n suicida que le orden\u00f3 Fidel, le hu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161353090303496193"], "created_at": "2019-08-13T19:05:28.000Z", "author_id": "927647719782539265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1109214069616242690"}], "id": "1161353090303496193"}, {"text": "RT @amedgarces: La estupidez Humana es infinita. Si necesitan pruebas de eso, solo hace falta ver como un pueblo se suicida volviendo al So\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161353069482971136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amedgarces", "id": "67222375"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:05:23.000Z", "author_id": "221518229", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161296432307015680"}], "id": "1161353069482971136"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161353060783919104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:05:21.000Z", "author_id": "2349348009", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161353060783919104"}, {"text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161352906047741954"], "created_at": "2019-08-13T19:04:44.000Z", "author_id": "270174942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161352906047741954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "@loka_costa @lolaescreva Seria um/uma \"suicida serial\"?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161352830944518149"], "created_at": "2019-08-13T19:04:26.000Z", "author_id": "1516971492", "in_reply_to_user_id": "1516971492", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161352699780247553"}], "id": "1161352830944518149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161352776909279232"], "created_at": "2019-08-13T19:04:13.000Z", "author_id": "811387424257482754", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161352776909279232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7093, "type": "Person", "normalized_text": "Tortol\u00f3"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4926, "type": "Person", "normalized_text": "Bishop"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Alma33147150", "id": "1097583865743503360"}]}, "text": "RT @Alma33147150: F. env\u00eda a Tortol\u00f3 a dirigir la op. hasta \"la \u00faltima bala y el \u00faltimo hombre\"(palabras de F.), ya con Bishop muerto. Es d\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161352734760755201"], "created_at": "2019-08-13T19:04:03.000Z", "author_id": "927647719782539265", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1109214063618375681"}], "id": "1161352734760755201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161352661125533697"], "created_at": "2019-08-13T19:03:45.000Z", "author_id": "1080612902980239360", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161352661125533697"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161352621187391489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:03:36.000Z", "author_id": "884023737745645572", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161352621187391489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9p4RwJntXg", "expanded_url": "https://turquesanews.mx/yucatan/joven-se-suicida-y-deja-a-esposa-viuda-con-dos-ninos-ahora-huerfanos/", "display_url": "turquesanews.mx/yucatan/joven-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Yucat\u00e1n"}]}, "text": "#Yucat\u00e1n | Familiares y amigos desconocen la raz\u00f3n de su decisi\u00f3n. \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/9p4RwJntXg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161352594389950464"], "created_at": "2019-08-13T19:03:30.000Z", "author_id": "78941660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161352594389950464"}, {"text": "@bruu_cf O girassol suicida meu pai. D\u00e1 pra criar um poema sobre.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161352559749152768"], "created_at": "2019-08-13T19:03:21.000Z", "author_id": "406501634", "in_reply_to_user_id": "2352865936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161352384284647425"}], "id": "1161352559749152768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161352545845108736"], "created_at": "2019-08-13T19:03:18.000Z", "author_id": "4784054420", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161352545845108736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 18, "probability": 0.6232, "type": "Other", "normalized_text": "IWannaHearYourSong"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/wIB3znewBV", "expanded_url": "https://twitter.com/KariLima123/status/1159954353328984064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wIB3znewBV"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "IWannaHearYourSong"}]}, "text": "#IWannaHearYourSong\neu tentando entender a hist\u00f3ria agora eu sei que o prota nao \u00e9 um perseguidor,mas e a prota sera se ela matou o menino?????? e se matou pq????? so entendi que eles tinham um relacionamento EU NAO AGUENTO MAIS PENSAR \n https://t.co/wIB3znewBV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161352452261761024"], "created_at": "2019-08-13T19:02:56.000Z", "author_id": "3029064322", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1161352452261761024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161352318769664005"], "created_at": "2019-08-13T19:02:24.000Z", "author_id": "871906769651589120", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161352318769664005"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161352311387697153"], "created_at": "2019-08-13T19:02:22.000Z", "author_id": "102361780", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161352311387697153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8962, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 123, "end": 136, "probability": 0.7881, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n Sureste"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/PpvgvrJZTC", "expanded_url": "https://www.noticiasdelsoldelalaguna.com.mx/doble-via/salud/el-suicidio-es-ya-un-problema-de-salud-publica-4033491.html", "display_url": "noticiasdelsoldelalaguna.com.mx/doble-via/salu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Coahuila"}]}, "text": "#Coahuila A nivel mundial se suicida una persona cada 40 segundos, en M\u00e9xico ocurren 17 al d\u00eda y en el estado van 71 en la Regi\u00f3n Sureste\nhttps://t.co/PpvgvrJZTC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161352298892709888"], "created_at": "2019-08-13T19:02:19.000Z", "author_id": "2485705098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161352298892709888"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161352291577974784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:02:17.000Z", "author_id": "2956358817", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161352291577974784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/fULNcpsMQS", "expanded_url": "http://f24.my/5Lff.T", "display_url": "f24.my/5Lff.T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.france24.com/es/20190812-irregularidades-carcel-epstein-barr?ref=tw"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/V2Q5WMj5Zb", "expanded_url": "https://twitter.com/France24_es/status/1161352217892462596/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2Q5WMj5Zb", "media_key": "7_1161322776185245698"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Epstein"}]}, "text": "Los abogados de #Epstein habr\u00edan pedido que le retiraran la \"custodia suicida\" \u25ba\u25ba\u25ba https://t.co/fULNcpsMQS https://t.co/V2Q5WMj5Zb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161352217892462596"], "created_at": "2019-08-13T19:02:00.000Z", "author_id": "761111202541948928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161352217892462596"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161352206836273152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:01:57.000Z", "author_id": "840967543871422464", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161352206836273152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "Vitochito"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.6409, "type": "Person", "normalized_text": "Martincito"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "Josecito Antonio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "martinbelaundem", "id": "245417569"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "text": "@martinbelaundem @jdealthaus \"Los tres chanchitos\"  Vitochito, Martincito y Josecito Antonio est\u00e1n extra\u00f1ando al lobo suicida y ahora se al\u00edan con el fujimorismo. Que verg\u00fcenza  estar\u00eda sintiendo su t\u00edo de estar vivo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161352169536270337"], "created_at": "2019-08-13T19:01:48.000Z", "author_id": "85017665", "in_reply_to_user_id": "245417569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161107090942889984"}], "id": "1161352169536270337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161352162653409285"], "created_at": "2019-08-13T19:01:47.000Z", "author_id": "194591856", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161352162653409285"}, {"text": "RT @shawmarvels: esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161352144152346625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "shawmarvels", "id": "3983469917"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:01:42.000Z", "author_id": "1013392464240152576", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158123754314223616"}], "id": "1161352144152346625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161352116356767745"], "created_at": "2019-08-13T19:01:36.000Z", "author_id": "4864549588", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161352116356767745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "EZC86", "id": "1102243147814457344"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}]}, "text": "RT @EZC86: Con lo que pas\u00f3 en Argentina, se demuestra que la hip\u00f3tesis de @GloriaAlvarez85 de \"los libertarios no necesitamos de los conser\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161352052359991297"], "created_at": "2019-08-13T19:01:20.000Z", "author_id": "267505636", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161115452799705093"}], "id": "1161352052359991297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161351988585652224"], "created_at": "2019-08-13T19:01:05.000Z", "author_id": "553865815", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "id": "1161351988585652224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161351969581277185"], "created_at": "2019-08-13T19:01:01.000Z", "author_id": "886719599726800896", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161351969581277185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161351958294335489"], "created_at": "2019-08-13T19:00:58.000Z", "author_id": "2165507461", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161351958294335489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161351900811407368"], "created_at": "2019-08-13T19:00:44.000Z", "author_id": "289891099", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "id": "1161351900811407368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.7679, "type": "Other", "normalized_text": "armxwings"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "text": "RT armxwings: se o jungkook queria ter uma proxima gera\u00e7\u00e3o de jeon ent\u00e3o ele pode esquecer pq o taehyung matou tudo com uma pisada KKKKKKK\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161351893366521856"], "created_at": "2019-08-13T19:00:42.000Z", "author_id": "4317479840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161351893366521856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161351870750892033"], "created_at": "2019-08-13T19:00:37.000Z", "author_id": "184097801", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161351870750892033"}, {"text": "@JRCR1 Pedofilia?\n\nhttps://t.co/cmwSz4naqQ", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1161351843190120448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JRCR1", "id": "497121381"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/cmwSz4naqQ", "expanded_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:00:30.000Z", "author_id": "1120563183675166720", "in_reply_to_user_id": "497121381", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161351203625799680"}], "id": "1161351843190120448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161351806640959488"], "created_at": "2019-08-13T19:00:22.000Z", "author_id": "4290863127", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161351806640959488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161351717201612801"], "created_at": "2019-08-13T19:00:00.000Z", "author_id": "3232593609", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161351717201612801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "Eusebio R. M."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/LObCj7Emff", "expanded_url": "https://bit.ly/2Z33Rms", "display_url": "bit.ly/2Z33Rms"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/wnikGukmtg", "expanded_url": "https://twitter.com/OaxacaPolitico/status/1161351714366251008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wnikGukmtg", "media_key": "3_1161268588499603456"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 32, "tag": "Oaxaca"}]}, "text": "Se suicida feminicida en #Oaxaca. Eusebio R. M. purgaba una condena por haber asesinado a su pareja e hijastra. https://t.co/LObCj7Emff https://t.co/wnikGukmtg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161351714366251008"], "created_at": "2019-08-13T19:00:00.000Z", "author_id": "553736072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161351714366251008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161351692987904000"], "created_at": "2019-08-13T18:59:55.000Z", "author_id": "824490241696432130", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "id": "1161351692987904000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161351516529332224"], "created_at": "2019-08-13T18:59:13.000Z", "author_id": "734056429783506945", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161351516529332224"}, {"text": "@enzoferlauto La estamos pasando mal en general, mucha gente que se enferma o suicida por no poder pagar las deudas o por no poder llevar un plato de comida a sis hijos. Como estan del otro lado del charco?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161351490579120129"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "enzoferlauto", "id": "151730898"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:59:06.000Z", "author_id": "911517085", "in_reply_to_user_id": "151730898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161350672438243328"}], "id": "1161351490579120129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mismaroja", "id": "548852571"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/mTVOLFdJhA", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/11/par\u2026"}]}, "text": "RT @mismaroja: Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU https://t.co/mTVOLFdJhA v\u00eda @wor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161351263000436737"], "created_at": "2019-08-13T18:58:12.000Z", "author_id": "157819544", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161347524419915777"}], "id": "1161351263000436737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161351157803081728"], "created_at": "2019-08-13T18:57:47.000Z", "author_id": "335993469", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161351157803081728"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161351079709294593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:57:28.000Z", "author_id": "3065984279", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161351079709294593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161350949543317506"], "created_at": "2019-08-13T18:56:57.000Z", "author_id": "37229237", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161350949543317506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6731, "type": "Other", "normalized_text": "medalla de oro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC Sigue llorando al cobarde suicida que gan\u00f3 medalla de oro en tiro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161350876310712320"], "created_at": "2019-08-13T18:56:40.000Z", "author_id": "2725204779", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "id": "1161350876310712320"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161350831779778560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:56:29.000Z", "author_id": "1325373512", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161350831779778560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161350712867065858"], "created_at": "2019-08-13T18:56:01.000Z", "author_id": "490966328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161350712867065858"}, {"text": "Porrrque lloro hasta con escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161350665744125953"], "created_at": "2019-08-13T18:55:50.000Z", "author_id": "967504037364076547", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161350665744125953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161350637617106945"], "created_at": "2019-08-13T18:55:43.000Z", "author_id": "1666387616", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161350637617106945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161350340995964928"], "created_at": "2019-08-13T18:54:32.000Z", "author_id": "1005435523", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161350340995964928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}]}, "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161350337841836033"], "created_at": "2019-08-13T18:54:32.000Z", "author_id": "879688560", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "id": "1161350337841836033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161350307701493760"], "created_at": "2019-08-13T18:54:24.000Z", "author_id": "2999793199", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161350307701493760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161350246078640128"], "created_at": "2019-08-13T18:54:10.000Z", "author_id": "2816291688", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161350246078640128"}, {"text": "O suicida, mas o narcisista tbm \u00e9 \u00f3timo https://t.co/I6qx3RT1EU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161350242366906374"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/I6qx3RT1EU", "expanded_url": "https://twitter.com/kyoajin/status/1149506355478163458", "display_url": "twitter.com/kyoajin/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:54:09.000Z", "author_id": "879847667114938369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161350242366906374"}, {"text": "Por causa de um golpista filho da puta como esse que minha prima se suicidou no fim do ano passado. https://t.co/Im87vv6AIw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161350210980909056"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Im87vv6AIw", "expanded_url": "https://twitter.com/xicomarinheiro/status/1161350210980909056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Im87vv6AIw", "media_key": "3_1161350206128046080"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:54:01.000Z", "author_id": "195545514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161350210980909056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161350142018162690"], "created_at": "2019-08-13T18:53:45.000Z", "author_id": "4344555377", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161350142018162690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "text": "Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n que en las notas del suicida Epstein y como clientes de su prost\u00edbulo de menores\nfiguran Agag y Aznar. (A no ser que sea un fake)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161350127078039555"], "created_at": "2019-08-13T18:53:41.000Z", "author_id": "2931034247", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "id": "1161350127078039555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161350107243143170"], "created_at": "2019-08-13T18:53:37.000Z", "author_id": "1270860590", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161350107243143170"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9065, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WVtsz5X3Xe", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-sera-um-reboot-ou-uma-sequencia-james-gunn-responde-220175", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uGm4rfIeRa", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1161350064616480768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uGm4rfIeRa", "media_key": "3_1161350062913609728"}]}, "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida' ser\u00e1 um reboot ou uma sequ\u00eancia? James Gunn responde! - https://t.co/WVtsz5X3Xe https://t.co/uGm4rfIeRa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161350064616480768"], "created_at": "2019-08-13T18:53:26.000Z", "author_id": "14500217", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1161350064616480768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161350009125838849"], "created_at": "2019-08-13T18:53:13.000Z", "author_id": "4070902185", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161350009125838849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 58, "probability": 0.8983, "type": "Organization", "normalized_text": "PCC"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Z79dpqXG8Q", "expanded_url": "https://twitter.com/andreolifelipe/status/1161271444514455552", "display_url": "twitter.com/andreolifelipe\u2026"}]}, "text": "Chacota mundial! Que vergonha! Sobre o suposto \u00e1udio do PCC, aaah! O presidente defende grupos de exterm\u00ednio, mil\u00edcias e chorou a morte por suic\u00eddio de um cara que espancou a amante GR\u00c1VIDA e se matou e vcs achando isso s\u00e9rio? https://t.co/Z79dpqXG8Q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161349994131144704"], "created_at": "2019-08-13T18:53:10.000Z", "author_id": "3313134003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161349994131144704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349927353704449"], "created_at": "2019-08-13T18:52:54.000Z", "author_id": "930291139", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161349927353704449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "Atsushi"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/35pfpBOHhE", "expanded_url": "https://t.co/35pfpBOHhE", "display_url": "t.co/35pfpBOHhE"}]}, "text": "\u2014Empujo toda la ristra de papeles que ten\u00eda encima de mesa hasta la mesa de Atsushi. Una media sonrisa se asom\u00f3 en sus labios mientras lo hac\u00eda.\u2014\n\n\u00bfPuedes hacerme el trabajo mientras yo duermo? Prometo recompensarte y un suicida siempre cumple su palabra. https://t.co/35pfpBOHhE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349878502629376"], "created_at": "2019-08-13T18:52:42.000Z", "author_id": "1158427590882930688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161349878502629376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9568, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "text": "Pareciera que hace 4 horas que estoy mirando Escuadron Suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349802266976257"], "created_at": "2019-08-13T18:52:24.000Z", "author_id": "1254956166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161349802266976257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "techima58", "id": "4588673188"}]}, "text": "RT @techima58: \u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas he\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349795660914688"], "created_at": "2019-08-13T18:52:22.000Z", "author_id": "988425211", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157988825316114433"}], "id": "1161349795660914688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349779030532097"], "created_at": "2019-08-13T18:52:18.000Z", "author_id": "486634885", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161349779030532097"}, {"text": "@larepublica_pe Esta instancia se aboca en contemplar huevadas, hay cosas m\u00e1s importantes q resolver, Defensor si no estas apto pa cumplir con tus funciones, pide prestado la pistola del suicida pez gordo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349703402962944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:52:00.000Z", "author_id": "945668975287046146", "in_reply_to_user_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161136475863490560"}], "id": "1161349703402962944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349697811992576"], "created_at": "2019-08-13T18:51:59.000Z", "author_id": "967643384927178753", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161349697811992576"}, {"text": "RT @kimatheslumpgod: esse gajo quase matou o tit\u00e3 bestial como se n fosse nada https://t.co/Hyn2aksImR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161349620129312769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "kimatheslumpgod", "id": "1062825134"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Hyn2aksImR", "expanded_url": "https://twitter.com/levidesu/status/1160555342314389504", "display_url": "twitter.com/levidesu/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:51:40.000Z", "author_id": "1047591938441064449", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161329541563977729"}], "id": "1161349620129312769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161349599547801601"], "created_at": "2019-08-13T18:51:36.000Z", "author_id": "961719688030978054", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161349599547801601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161349597198991360"], "created_at": "2019-08-13T18:51:35.000Z", "author_id": "1080192135272509441", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161349597198991360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Mefist\u00f3feles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "text": "@DanielUrresti1 El Mefist\u00f3feles del congreso no sabe lo que es pedir disculpas, este tragic\u00f3mico sujeto soberbio hasta la m\u00e9dula lo \u00fanico que ha aportado en tantos a\u00f1os de ganap\u00e1n son gru\u00f1idos, siempre quiso emular al suicida como buen vendedor de sebo de  culebra pero ni eso logr\u00f3.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349567285268480"], "created_at": "2019-08-13T18:51:28.000Z", "author_id": "404167379", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161283271688372225"}], "id": "1161349567285268480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161349496325980166"], "created_at": "2019-08-13T18:51:11.000Z", "author_id": "1108886970862850055", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161349496325980166"}, {"text": "RT @Manchala1975: @GFrondizi @elisacarrio LAS ADVERTENCIAS HIST\u00d3RICAS DESO\u00cdDAS...\n\n--\nc/el Voto del Pueblo SUICIDA Argentino \n\nLas Orga\u00b4s\u262dT\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349435965808645"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Manchala1975", "id": "743246473622589440"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "GFrondizi", "id": "2880612016"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:50:57.000Z", "author_id": "3239614989", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161335872953835520"}], "id": "1161349435965808645"}, {"text": "RT @ETJHILTON: Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_apr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349289777467393"], "created_at": "2019-08-13T18:50:22.000Z", "author_id": "53640933", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160726523063652352"}], "id": "1161349289777467393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161349214355578880"], "created_at": "2019-08-13T18:50:04.000Z", "author_id": "343111222", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161349214355578880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161349175214260226"], "created_at": "2019-08-13T18:49:54.000Z", "author_id": "909411493518741504", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161349175214260226"}, {"text": "\u2014Ahora no vuelve a rolear con nadie porque le dicen que es super dramatico, c va de la vida, c suicida, c muere\u2014", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161349128208691200"], "created_at": "2019-08-13T18:49:43.000Z", "author_id": "1121881298212093954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1161349128208691200"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161349117140000774"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:49:41.000Z", "author_id": "33179713", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161349117140000774"}, {"text": "RT @MarielaOjedaCis: Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161348953608265729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:49:02.000Z", "author_id": "68513868", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160950978591567873"}], "id": "1161348953608265729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161348779582377989"], "created_at": "2019-08-13T18:48:20.000Z", "author_id": "747596883397218304", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161348779582377989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161348735630290945"], "created_at": "2019-08-13T18:48:10.000Z", "author_id": "1077413847483535360", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161348735630290945"}, {"text": "@diegorcaceresok Es como el d\u00f3lar, ayer lo compraste a 40 y hoy vale 60. Venderlo a 40 es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161348633683537920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:47:45.000Z", "author_id": "452888102", "in_reply_to_user_id": "452888102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161344602718330880"}], "id": "1161348633683537920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161348559607910401"], "created_at": "2019-08-13T18:47:28.000Z", "author_id": "29174788", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161348559607910401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8716, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "florencipereyra", "id": "871866464793448449"}]}, "text": "RT @florencipereyra: Queeeee buena peli \"Escuadr\u00f3n suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161348515567681537"], "created_at": "2019-08-13T18:47:17.000Z", "author_id": "855257299463659520", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161137482458685441"}], "id": "1161348515567681537"}, {"text": "\u00c0s vezes a gente s\u00f3 sai com uns pensamentos suicida de jogar a moto na frente de um caminh\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161348495401508866"], "created_at": "2019-08-13T18:47:12.000Z", "author_id": "479250960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161348495401508866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8049, "type": "Person", "normalized_text": "Brian Jones"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.5159, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Yw37KDjQTN", "expanded_url": "https://www.buzzfeednews.com/article/skbaer/elderly-couple-murder-suicide-health-care-costs", "display_url": "buzzfeednews.com/article/skbaer\u2026"}]}, "text": "https://t.co/Yw37KDjQTN\n\nBrian Jones, 77, matou sua esposa Patricia com um tiro na cabe\u00e7a. Depois ligou para a emerg\u00eancia comunicando o que tinha feito e avisando que ia se matar, mas que deixava instru\u00e7\u00f5es para a pol\u00edcia tomar as provid\u00eancias necess\u00e1rias. Motivo: custo de idoso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161348447947165697"], "created_at": "2019-08-13T18:47:01.000Z", "author_id": "582662665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161348447947165697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mismaroja", "id": "548852571"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/mTVOLFdJhA", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/11/par\u2026"}]}, "text": "RT @mismaroja: Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU https://t.co/mTVOLFdJhA v\u00eda @wor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161348371229159425"], "created_at": "2019-08-13T18:46:43.000Z", "author_id": "358908306", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161347524419915777"}], "id": "1161348371229159425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4393, "type": "Other", "normalized_text": "Akba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimarimaz", "id": "28490727"}]}, "text": "RT @marimarimaz: A pol\u00edcia diz que um homem que matou uma mulher e tentou esfaquear v\u00e1rias pessoas em Sydney, enquanto gritava \"Allahu Akba\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161348352434475010"], "created_at": "2019-08-13T18:46:38.000Z", "author_id": "28490727", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161307557803286528"}], "id": "1161348352434475010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161348291990343680"], "created_at": "2019-08-13T18:46:24.000Z", "author_id": "1041864885813043200", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161348291990343680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161348173107007489"], "created_at": "2019-08-13T18:45:55.000Z", "author_id": "1644428317", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161348173107007489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9454, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "text": "cOMO ASSIM AGORA TEM ESQUADR\u00c3O SUICIDA NA NETFLIX CARALHO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161348094698631169"], "created_at": "2019-08-13T18:45:37.000Z", "author_id": "1090723267709714442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161348094698631169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161348080026959876"], "created_at": "2019-08-13T18:45:33.000Z", "author_id": "529645252", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161348080026959876"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mismaroja", "id": "548852571"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/mTVOLFdJhA", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/11/par\u2026"}]}, "text": "RT @mismaroja: Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU https://t.co/mTVOLFdJhA v\u00eda @wor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161348074419163136"], "created_at": "2019-08-13T18:45:32.000Z", "author_id": "127659284", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161347524419915777"}], "id": "1161348074419163136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.8734, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Arbex"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/CS5Plit8xC", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/manicomio-de-barbacena-o-holocausto-brasileiro-que-matou-60-mil-pessoas.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "text": "At\u00e9 pouco tempo eu desconhecia essa hist\u00f3ria,quando vi o document\u00e1rio da Daniela Arbex senti uma explos\u00e3o de sentimentos,mas a revolta por ningu\u00e9m ter feito nada \u00e9 a maior.\n\u00c9 preciso mostrar esse passado horr\u00edvel para que se repita no futuro.\n. https://t.co/CS5Plit8xC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161348021361303552"], "created_at": "2019-08-13T18:45:19.000Z", "author_id": "576331390", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161348021361303552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161347979103657985"], "created_at": "2019-08-13T18:45:09.000Z", "author_id": "185011508", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161347979103657985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161347935365455872"], "created_at": "2019-08-13T18:44:59.000Z", "author_id": "2219792454", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "id": "1161347935365455872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mismaroja", "id": "548852571"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/mTVOLFdJhA", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/11/par\u2026"}]}, "text": "RT @mismaroja: Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU https://t.co/mTVOLFdJhA v\u00eda @wor\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161347917912973312"], "created_at": "2019-08-13T18:44:55.000Z", "author_id": "114900611", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161347524419915777"}], "id": "1161347917912973312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Hugo"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.7908, "type": "Person", "normalized_text": "Gerardo Romano"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes moran"}]}, "text": "Lo q m\u00e1s me preocupa es q vuelvan las hijas de iudica cande a su dpto se quedan V\u00edctor Hugo Gerardo Romano, no se suicida Mercedes moran. Me jode", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161347849268994049"], "created_at": "2019-08-13T18:44:38.000Z", "author_id": "1078367087767285760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161347849268994049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161347731908153344"], "created_at": "2019-08-13T18:44:10.000Z", "author_id": "1132010627873030145", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161347731908153344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161347678720200704"], "created_at": "2019-08-13T18:43:58.000Z", "author_id": "132072133", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "id": "1161347678720200704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161347608268419077"], "created_at": "2019-08-13T18:43:41.000Z", "author_id": "359572574", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "id": "1161347608268419077"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161347596872507392"], "created_at": "2019-08-13T18:43:38.000Z", "author_id": "314077325", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161347596872507392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 67, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JannioGuzman", "id": "24746068"}]}, "text": "@JannioGuzman Se\u00f1ores si se suicida les cae c\u00e1rcel por cyberbullying \ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161347535761530881"], "created_at": "2019-08-13T18:43:23.000Z", "author_id": "977691049", "in_reply_to_user_id": "24746068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161313895073636353"}], "id": "1161347535761530881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 136, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/mTVOLFdJhA", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/11/par\u2026"}]}, "text": "Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU https://t.co/mTVOLFdJhA v\u00eda @wordpressdotcom", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161347524419915777"], "created_at": "2019-08-13T18:43:21.000Z", "author_id": "548852571", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161347524419915777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161346975989739521"], "created_at": "2019-08-13T18:41:10.000Z", "author_id": "136246531", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161346975989739521"}, {"text": "RT @pablovillaca: Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00ed\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161346925834178566"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:40:58.000Z", "author_id": "82733402", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161029421278646272"}], "id": "1161346925834178566"}, {"text": "RT @juampi_v8: @aschapire Terminemos con eso de que \"el pueblo no se equivoca.\"  Los pueblos de vez en cuando la cagan feo. \n\nRespeto y voy\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161346744258564098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juampi_v8", "id": "510520383"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:40:15.000Z", "author_id": "730248541", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161313198802382848"}], "id": "1161346744258564098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "Kakeru"}]}, "text": "Me da mucho pesar cuando Kakeru se suicida y ahora tienen que evitar eso en el pasado Y SIENTO M\u00c1S FEO CUANDO LE DICE A NAHO \"PERD\u00d3NAME NUNCA HE SABIDO QUERER Y NO TE QUIERO LASTIMAR\" la rechaza por miedo yyyy si supiera que naho da su vida x \u00e9l ahre bien dram\u00e1tica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161346705033441280"], "created_at": "2019-08-13T18:40:05.000Z", "author_id": "2571528032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161346705033441280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161346574913605634"], "created_at": "2019-08-13T18:39:34.000Z", "author_id": "194535388", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161346574913605634"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Ll\u00e9valo"}]}, "text": "@ImJohnsther Ll\u00e9valo pa' las putas y dale ca\u00f1a.. La gente ebria no se suicida..", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161346374723624961"], "created_at": "2019-08-13T18:38:47.000Z", "author_id": "85340384", "in_reply_to_user_id": "45008312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161342727369515008"}], "id": "1161346374723624961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6318, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "text": "RT @dcucomics: Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley q\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161346233866301440"], "created_at": "2019-08-13T18:38:13.000Z", "author_id": "1013392464240152576", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158801683327148033"}], "id": "1161346233866301440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161346125678485504"], "created_at": "2019-08-13T18:37:47.000Z", "author_id": "287852089", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161346125678485504"}, {"text": "@nconsilva Esse cara estranho falou que o homem se suicidou com tr\u00eas tiros na testa https://t.co/JY6B9EuaHl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161346093965369346"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JY6B9EuaHl", "expanded_url": "https://twitter.com/SouGusgazito/status/1161346093965369346/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JY6B9EuaHl", "media_key": "3_1161346090538536961"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:37:40.000Z", "author_id": "1129551883562029056", "in_reply_to_user_id": "1025919415316041728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161344623203311619"}], "id": "1161346093965369346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8785, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "Comecei a assistir esquadr\u00e3o suicida pela 3 vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161346089997471745"], "created_at": "2019-08-13T18:37:39.000Z", "author_id": "264044081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161346089997471745"}, {"text": "RT @SoyUnaNacha: @federicodt Un pueblo suicida.. https://t.co/zgVGLvDkU6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161346072389783558"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "federicodt", "id": "187994527"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/zgVGLvDkU6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161327202484543488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgVGLvDkU6", "media_key": "3_1161327179776581633"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:37:35.000Z", "author_id": "3060593925", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161327202484543488"}], "id": "1161346072389783558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 148, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "text": "@maxdelfa Si a eso me refer\u00eda, la depresi\u00f3n la llevo por dentro, no puedo entender que la clase media se haya llegado un tiro solo para castigar a MM, es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161346027292696578"], "created_at": "2019-08-13T18:37:24.000Z", "author_id": "163648173", "in_reply_to_user_id": "254277486", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161345554246508544"}], "id": "1161346027292696578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161345965653188609"], "created_at": "2019-08-13T18:37:09.000Z", "author_id": "973573923198599168", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161345965653188609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "text": "@DanielUrresti1 Porque ese animal de mulder, no lo colocaron con su due\u00f1o suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161345957730144256"], "created_at": "2019-08-13T18:37:07.000Z", "author_id": "924420023002763264", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161283271688372225"}], "id": "1161345957730144256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 152, "probability": 0.5822, "type": "Other", "normalized_text": "DSM V"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.532, "type": "Person", "normalized_text": "Duelo"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lavivianaleyva", "id": "323281162"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "DanielRiverae", "id": "1410607921"}]}, "text": "@lavivianaleyva @DanielRiverae Tu resistencia va m\u00e1s all\u00e1 de los f\u00e1rmacos en mi humilde opini\u00f3n.\n\nTambi\u00e9n soy depresivo, pero v\u00e1monos a comparar el DSM V con Duelo y melancol\u00eda de Freud.\n\nUno habla sobre s\u00edntomas: (desinter\u00e9s, desali\u00f1o,  ideaci\u00f3n  suicida) como factores para diagnosticar depresi\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161345944224509952"], "created_at": "2019-08-13T18:37:04.000Z", "author_id": "1031311615", "in_reply_to_user_id": "323281162", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161344783371182080"}], "id": "1161345944224509952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161345747578740741"], "created_at": "2019-08-13T18:36:17.000Z", "author_id": "831338677783654401", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161345747578740741"}, {"text": "Jajajjajajajajjaja jugada suicida https://t.co/cnRQH8CHuX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161345746811215872"], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/cnRQH8CHuX", "expanded_url": "https://twitter.com/gregksk/status/1161322205659181056", "display_url": "twitter.com/gregksk/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:36:17.000Z", "author_id": "2782611430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161322205659181056"}], "id": "1161345746811215872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7226, "type": "Person", "normalized_text": "Picheto"}, {"start": 127, "end": 137, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Duran Barba"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Soros"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "text": "@VenyMeera @alferdez A eso iba: si sos celeste esta NOS y peronistas, para representarte. Continuar bajo la orbita de Picheto, Duran Barba y Soros, es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161345685217796096"], "created_at": "2019-08-13T18:36:02.000Z", "author_id": "706647825292115968", "in_reply_to_user_id": "2451850093", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161341147081584640"}], "id": "1161345685217796096"}, {"text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161345611867807746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:35:45.000Z", "author_id": "1160817367179550720", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "id": "1161345611867807746"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161345611649691648"], "created_at": "2019-08-13T18:35:45.000Z", "author_id": "225127974", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161345611649691648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 76, "probability": 0.873, "type": "Other", "normalized_text": "Completo Manual del Suicida"}]}, "text": "\u2014Se va a poner a fumar mientras se pone a leer el Completo Manual del Suicida, su libro preferido el cual se ha le\u00eddo un mill\u00f3n de veces.\u2014", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161345419135332352"], "created_at": "2019-08-13T18:34:59.000Z", "author_id": "1158427590882930688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161345419135332352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161345209566994432"], "created_at": "2019-08-13T18:34:09.000Z", "author_id": "710936181417050112", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161345209566994432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161345117548175361"], "created_at": "2019-08-13T18:33:47.000Z", "author_id": "814541187252125696", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161345117548175361"}, {"text": "https://t.co/CaoN2c7U6q", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1161345090394214400"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/CaoN2c7U6q", "expanded_url": "https://www.jornaldaki.com.br/post/pm-que-matou-garoto-da-grota-teria-se-arrependido-menino-deus-recebe-opera\u00e7\u00e3o-e-mais", "display_url": "jornaldaki.com.br/post/pm-que-ma\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:33:40.000Z", "author_id": "3581596336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161345090394214400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161344980306354178"], "created_at": "2019-08-13T18:33:14.000Z", "author_id": "1099651613113942018", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161344980306354178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161344963017359360"], "created_at": "2019-08-13T18:33:10.000Z", "author_id": "1033096857159966720", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161344963017359360"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161344925650345986"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:33:01.000Z", "author_id": "158017561", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161344925650345986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161344879068401665"], "created_at": "2019-08-13T18:32:50.000Z", "author_id": "827975034077642752", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161344879068401665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161344689058045952"], "created_at": "2019-08-13T18:32:05.000Z", "author_id": "497106397", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161344689058045952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9955, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "smolny7", "id": "938805471347204103"}]}, "text": "RT @smolny7: Un matrimonio se suicida en Estados Unidos porque la mujer estaba enferma y no ten\u00edan dinero suficiente para pagar los gastos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161344566819246082"], "created_at": "2019-08-13T18:31:36.000Z", "author_id": "2261411407", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161224989036765185"}], "id": "1161344566819246082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161344406865268736"], "created_at": "2019-08-13T18:30:57.000Z", "author_id": "1018594547230789633", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161344406865268736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5713, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "text": "serio eu amo esquadr\u00e3o suicida e amo a arlequina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161344032905338880"], "created_at": "2019-08-13T18:29:28.000Z", "author_id": "960677238529241088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161344032905338880"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161343800570208256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:28:33.000Z", "author_id": "22004738", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161343800570208256"}, {"text": "@Mov5Stelle Se volete andare a votare non sono con voi. Non amo chi si suicida \nNon si vota", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161343421044396035"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:27:02.000Z", "author_id": "701927677", "in_reply_to_user_id": "701927677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161342721568780288"}], "id": "1161343421044396035"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161343398332325889"], "created_at": "2019-08-13T18:26:57.000Z", "author_id": "26158897", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161343398332325889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/EWcLrmMpNF", "expanded_url": "https://is.gd/dm35L8", "display_url": "is.gd/dm35L8"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "internacionales"}]}, "text": "El multimillonario Jeffrey Epstein se suicida en su celda https://t.co/EWcLrmMpNF #internacionales", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161343298037899264"], "created_at": "2019-08-13T18:26:33.000Z", "author_id": "2270517312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161343298037899264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9955, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "smolny7", "id": "938805471347204103"}]}, "text": "RT @smolny7: Un matrimonio se suicida en Estados Unidos porque la mujer estaba enferma y no ten\u00edan dinero suficiente para pagar los gastos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161343266169786369"], "created_at": "2019-08-13T18:26:26.000Z", "author_id": "2997954449", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161224989036765185"}], "id": "1161343266169786369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161343223253667840"], "created_at": "2019-08-13T18:26:15.000Z", "author_id": "43449503", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161343223253667840"}, {"text": "n\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161343222431567872"], "created_at": "2019-08-13T18:26:15.000Z", "author_id": "1027497699187326977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161343222431567872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "hyuck"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "taeil"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/tYNNyciFvq", "expanded_url": "https://twitter.com/bl4ckmelo/status/1161341572207829000", "display_url": "twitter.com/bl4ckmelo/stat\u2026"}]}, "text": "y si hyuck se suicida tb por la culpa??? q turbio ser\u00eda todo. Conclusi\u00f3n puto taeil https://t.co/tYNNyciFvq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161343191389528065"], "created_at": "2019-08-13T18:26:08.000Z", "author_id": "1075528583941107712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161341572207829000"}], "id": "1161343191389528065"}, {"text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161343140319629312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:25:56.000Z", "author_id": "1213658886", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "id": "1161343140319629312"}, {"text": "@breiller Ah \u00e9, idiota! Porque voc\u00ea n\u00e3o diz isso \u00e0s v\u00edtimas que o sistema socialista matou e massacra nos pa\u00edses em que se estabeleceu?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161342993401614337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "breiller", "id": "14255334"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:25:20.000Z", "author_id": "389176858", "in_reply_to_user_id": "14255334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161259929187041281"}], "id": "1161342993401614337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "RT @senadorjpprates: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161342977278652416"], "created_at": "2019-08-13T18:25:17.000Z", "author_id": "1134914219839774720", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161179112200921088"}], "id": "1161342977278652416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161342977152823299"], "created_at": "2019-08-13T18:25:17.000Z", "author_id": "336909637", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161342977152823299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 382, "end": 387, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 427, "end": 431, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "trump"}, {"start": 437, "end": 445, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Fleurdelys1122", "id": "893247515889459201"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "lucasvassili", "id": "2897472238"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "md_yanki", "id": "208588776"}, {"start": 57, "end": 69, "username": "AdamsCuerdo", "id": "1119676547420622848"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "AnaDeBsAs3", "id": "1136268654683799553"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "miniinferno1", "id": "979874976399577088"}, {"start": 107, "end": 119, "username": "MCianciardo", "id": "1219276813035278336"}, {"start": 120, "end": 127, "username": "Mrcldb", "id": "1043379364488994816"}, {"start": 128, "end": 136, "username": "MRCE_44", "id": "926883779490312193"}, {"start": 137, "end": 152, "username": "Lamoscahumana1", "id": "850765676788822022"}, {"start": 153, "end": 166, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}, {"start": 167, "end": 182, "username": "elenas33_elena", "id": "928162907187167233"}, {"start": 183, "end": 197, "username": "Oh_Canada2017", "id": "931713513436823552"}, {"start": 198, "end": 206, "username": "Fcab110", "id": "1035741346089394176"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "bigsledge2", "id": "3346161694"}, {"start": 234, "end": 250, "username": "VirginiaCooper2", "id": "1231736732762198016"}]}, "text": "@Desrregulacion1 @Fleurdelys1122 @lucasvassili @md_yanki @AdamsCuerdo @By_pizza0 @AnaDeBsAs3 @miniinferno1 @MCianciardo @Mrcldb @MRCE_44 @Lamoscahumana1 @MayorBWPayne @elenas33_elena @Oh_Canada2017 @Fcab110 @bigsledge2 @patricia_bada @VirginiaCooper2 tiene todos los condimentos ..igual cada uno es como es ..digo ..es una idea politica cuyo extremismo absurdo y suicida la ejecuto hitler ..pero que hoy la vemos reverdecer en trump..en bolsonaro ..y ya aparecera un argentino con huevos como diria un nazi vernaculo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161342937730605057"], "created_at": "2019-08-13T18:25:07.000Z", "author_id": "929217722583605250", "in_reply_to_user_id": "953099160726790144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161341421963632640"}], "id": "1161342937730605057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161342896823517186"], "created_at": "2019-08-13T18:24:57.000Z", "author_id": "4777884981", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161342896823517186"}, {"text": "RT @kimatheslumpgod: esse gajo quase matou o tit\u00e3 bestial como se n fosse nada https://t.co/Hyn2aksImR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161342643118510080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "kimatheslumpgod", "id": "1062825134"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/Hyn2aksImR", "expanded_url": "https://twitter.com/levidesu/status/1160555342314389504", "display_url": "twitter.com/levidesu/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:23:57.000Z", "author_id": "972793587858632704", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161329541563977729"}], "id": "1161342643118510080"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161342464038449152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:23:14.000Z", "author_id": "1075121771983093760", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161342464038449152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161342439975792640"], "created_at": "2019-08-13T18:23:09.000Z", "author_id": "302398816", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161342439975792640"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161342420933591041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:23:04.000Z", "author_id": "968161109818650624", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161342420933591041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161342198383828998"], "created_at": "2019-08-13T18:22:11.000Z", "author_id": "785081536076976128", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161342198383828998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161342081757011969"], "created_at": "2019-08-13T18:21:43.000Z", "author_id": "838113931", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "id": "1161342081757011969"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161342074580549632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:21:41.000Z", "author_id": "469366673", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161342074580549632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161342069216096256"], "created_at": "2019-08-13T18:21:40.000Z", "author_id": "1038138409657749504", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161342069216096256"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161341971509710849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:21:17.000Z", "author_id": "1220792838", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161341971509710849"}, {"text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161341946486546434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:21:11.000Z", "author_id": "178898840", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "id": "1161341946486546434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161341852827738113"], "created_at": "2019-08-13T18:20:49.000Z", "author_id": "4166167695", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161341852827738113"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161341837057150976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:20:45.000Z", "author_id": "164458590", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161341837057150976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161341622447161345"], "created_at": "2019-08-13T18:19:54.000Z", "author_id": "2691569006", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161341622447161345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161341580684464130"], "created_at": "2019-08-13T18:19:44.000Z", "author_id": "1918647108", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161341580684464130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161341543061626882"], "created_at": "2019-08-13T18:19:35.000Z", "author_id": "382082355", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161341543061626882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161341538842095617"], "created_at": "2019-08-13T18:19:34.000Z", "author_id": "2880061499", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161341538842095617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161341420621500418"], "created_at": "2019-08-13T18:19:06.000Z", "author_id": "158392599", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161341420621500418"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161341123463385090"], "created_at": "2019-08-13T18:17:55.000Z", "author_id": "170710552", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161341123463385090"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161341085358198799"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:17:46.000Z", "author_id": "557191256", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161341085358198799"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161341070443237376"], "created_at": "2019-08-13T18:17:42.000Z", "author_id": "1109247888964620288", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161341070443237376"}, {"text": "ainda n\u00e3o consigo acreditar que ele se suicidou\n\nse eu fosse ela teria morrido de tanta felicidade e de tes\u00e3o,, que homem extraordin\u00e1rio https://t.co/BmSlEKE51P", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161340994387939329"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/BmSlEKE51P", "expanded_url": "https://t.co/BmSlEKE51P", "display_url": "t.co/BmSlEKE51P"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:17:24.000Z", "author_id": "970481271020441600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161340994387939329"}, {"text": "@xDarthPhoenix Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161340876729266176"], "created_at": "2019-08-13T18:16:56.000Z", "author_id": "749483828784336896", "in_reply_to_user_id": "1061408044289085446", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161339631532761089"}], "id": "1161340876729266176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161340854918889472"], "created_at": "2019-08-13T18:16:51.000Z", "author_id": "81692934", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161340854918889472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161340762589749249"], "created_at": "2019-08-13T18:16:29.000Z", "author_id": "738853040044838912", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161340762589749249"}, {"text": "RT @MarielaOjedaCis: Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161340733825175552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:16:22.000Z", "author_id": "103935489", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160950978591567873"}], "id": "1161340733825175552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Ted Mosby"}]}, "text": "Soy Ted Mosby, pero m\u00e1s suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161340579130855424"], "created_at": "2019-08-13T18:15:45.000Z", "author_id": "76520302", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161340579130855424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}]}, "text": "@senadorhumberto Bilh\u00f5es de pessoas nas ruas, agora o Bolsonaro se suicida ou ren\u00fancia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161340479415496706"], "created_at": "2019-08-13T18:15:21.000Z", "author_id": "166784961", "in_reply_to_user_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161292091441471488"}], "id": "1161340479415496706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}]}, "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161340443604529152"], "created_at": "2019-08-13T18:15:13.000Z", "author_id": "921818001753731072", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "id": "1161340443604529152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}]}, "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161340365351411714"], "created_at": "2019-08-13T18:14:54.000Z", "author_id": "2842191496", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "id": "1161340365351411714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161340317850841089"], "created_at": "2019-08-13T18:14:43.000Z", "author_id": "765775768643366913", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161340317850841089"}, {"text": "RT @Archy96739823: @f_landa @Erenovabl @guillermo_663 @populares @CiudadanosCs @vox_es @PSOE @pablocasado_ @Albert_Rivera @Santi_ABASCAL @s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161340134723346438"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Archy96739823", "id": "1126980920706260993"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "f_landa", "id": "1073150315401265152"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Erenovabl", "id": "1172012425"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "guillermo_663", "id": "122057395"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 79, "end": 86, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 87, "end": 92, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 122, "end": 136, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:13:59.000Z", "author_id": "1172012425", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161329431035752450"}], "id": "1161340134723346438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161340102079143936"], "created_at": "2019-08-13T18:13:51.000Z", "author_id": "953098500442591232", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161340102079143936"}, {"text": "RT @elreflejoderox: Escribir es un acto suicida, lo s\u00e9. Mas exige mucho valor por lo inestimable.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161340092264456193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elreflejoderox", "id": "3294087743"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:13:49.000Z", "author_id": "1102111831856947200", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "803417403350728704"}], "id": "1161340092264456193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161340016062324736"], "created_at": "2019-08-13T18:13:31.000Z", "author_id": "4189989461", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161340016062324736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161339861649039362"], "created_at": "2019-08-13T18:12:54.000Z", "author_id": "323444195", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161339861649039362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161339833207468033"], "created_at": "2019-08-13T18:12:47.000Z", "author_id": "203621525", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161339833207468033"}, {"text": "parezco una suicida del orto me llora un ojo gente no estoy sufriendo toy apestada nada+", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161339682774507520"], "created_at": "2019-08-13T18:12:11.000Z", "author_id": "1144203372", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161339682774507520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161339633785090049"], "created_at": "2019-08-13T18:11:59.000Z", "author_id": "1157866263508656128", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161339633785090049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Cdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albinoaguirre", "id": "178107940"}]}, "text": "RT @albinoaguirre: Eliminar las PASO es importante m\u00e1s que x el ahorro q supone Cdo no definen nada, xq vuelve al esquema de elecci\u00f3n a fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161339600884961280"], "created_at": "2019-08-13T18:11:52.000Z", "author_id": "299463834", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161323805589065728"}], "id": "1161339600884961280"}, {"text": "@Stefano173456 Stefano io la penso come te... il proscenio se lo pu\u00f3 prendere chiunque ma solo se gli altri glielo permettono. In ogni caso una sola cosa non sopporterei e mi allontanerebbe da tutto: unirsi in un abbraccio suicida con Renzino ...", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161339600155140096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Stefano173456", "id": "1029428054324649984"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:11:51.000Z", "author_id": "801557217312985089", "in_reply_to_user_id": "1029428054324649984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161299393397608450"}], "id": "1161339600155140096"}, {"text": "Escono i primi nomi dei potenti che presumibilmente usavano le lolite abusate dal finanziere miliardario suicida in cella Epstein\n\nhttps://t.co/0HWYRIqKDt", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161339540818333696"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/0HWYRIqKDt", "expanded_url": "http://juorno.it/il-libro-nero-di-epstein-il-finanziere-miliardario-suicida-in-cella-che-abusava-di-minorenni-e-le-cedeva-ai-potenti-del-mondo-tutti-i-nomi-dei-vip-che-tremano/", "display_url": "juorno.it/il-libro-nero-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:11:37.000Z", "author_id": "1040127722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161339540818333696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161339520182304774"], "created_at": "2019-08-13T18:11:32.000Z", "author_id": "928983754437251074", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161339520182304774"}, {"text": "Escono i primi nomi dei potenti che presumibilmente usavano le lolite abusate dal finanziere miliardario suicida in cella Epstein\n\nhttps://t.co/Cio1r6I7oo", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161339508345966592"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Cio1r6I7oo", "expanded_url": "http://juorno.it/il-libro-nero-di-epstein-il-finanziere-miliardario-suicida-in-cella-che-abusava-di-minorenni-e-le-cedeva-ai-potenti-del-mondo-tutti-i-nomi-dei-vip-che-tremano/", "display_url": "juorno.it/il-libro-nero-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:11:30.000Z", "author_id": "1005875898627784705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161339508345966592"}, {"text": "sera que da pra botar no cv os anos que eu fiquei parada por depress\u00e3o e tentativa suicida? acho que mostra resiliencia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161339501496721408"], "created_at": "2019-08-13T18:11:28.000Z", "author_id": "2829007931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161339501496721408"}, {"text": "RT @Sementimental: Vivir como un suicida tiene la ventaja de que la muerte nunca te pillar\u00e1 por sorpresa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161339480411971587"], "created_at": "2019-08-13T18:11:23.000Z", "author_id": "1000337254752112645", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1066063950431834112"}], "id": "1161339480411971587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161339457234198529"], "created_at": "2019-08-13T18:11:17.000Z", "author_id": "823854708", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161339457234198529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161339372144381952"], "created_at": "2019-08-13T18:10:57.000Z", "author_id": "21022617", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161339372144381952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161339328347418628"], "created_at": "2019-08-13T18:10:47.000Z", "author_id": "329209511", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161339328347418628"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161339321670164480"], "created_at": "2019-08-13T18:10:45.000Z", "author_id": "4867146868", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161339321670164480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Cdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albinoaguirre", "id": "178107940"}]}, "text": "RT @albinoaguirre: Eliminar las PASO es importante m\u00e1s que x el ahorro q supone Cdo no definen nada, xq vuelve al esquema de elecci\u00f3n a fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161339303189975040"], "created_at": "2019-08-13T18:10:41.000Z", "author_id": "1115585226", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161323805589065728"}], "id": "1161339303189975040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161339245849665536"], "created_at": "2019-08-13T18:10:27.000Z", "author_id": "252381982", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161339245849665536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161339175368572928"], "created_at": "2019-08-13T18:10:10.000Z", "author_id": "851775851725287425", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161339175368572928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161339173321789441"], "created_at": "2019-08-13T18:10:10.000Z", "author_id": "2646615234", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161339173321789441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161338970204188674"], "created_at": "2019-08-13T18:09:21.000Z", "author_id": "1046518987557937154", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161338970204188674"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161338757989224449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:08:31.000Z", "author_id": "53039843", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161338757989224449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161338442078392320"], "created_at": "2019-08-13T18:07:15.000Z", "author_id": "4114442548", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161338442078392320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161338340274257920"], "created_at": "2019-08-13T18:06:51.000Z", "author_id": "397016355", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161338340274257920"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161338235949330432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:06:26.000Z", "author_id": "3194573930", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161338235949330432"}, {"text": "Amor doente, estilo suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161338143599190023"], "created_at": "2019-08-13T18:06:04.000Z", "author_id": "996576292387655681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161338143599190023"}, {"text": "@estebangerbasi @jguaido O se suicida..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161338056361877506"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:05:43.000Z", "author_id": "1082400006588583939", "in_reply_to_user_id": "26778965", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161258556617875457"}], "id": "1161338056361877506"}, {"text": "RT @Dario9546: @Lilithins @borghi_claudio Perch\u00e9 \u00e8 un oligarca e oggi il sistema chiaramente vuole che non si voti. Potrebbe provare a conv\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161338052679294977"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "Lilithins", "id": "774249195456831488"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:05:43.000Z", "author_id": "2252899982", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161333258799521792"}], "id": "1161338052679294977"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161338037588111360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:05:39.000Z", "author_id": "1092509115140710400", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161338037588111360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161337957623705601"], "created_at": "2019-08-13T18:05:20.000Z", "author_id": "976574190882050053", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161337957623705601"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161337900358877184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:05:06.000Z", "author_id": "483010642", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161337900358877184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161337772302655490"], "created_at": "2019-08-13T18:04:36.000Z", "author_id": "3448569137", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161337772302655490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161337632003100673"], "created_at": "2019-08-13T18:04:02.000Z", "author_id": "4825361837", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161337632003100673"}, {"text": "Se suicidou kkkk https://t.co/w2FDEUvOZx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161337405481336832"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/w2FDEUvOZx", "expanded_url": "https://twitter.com/AdemirCAlv/status/1161337405481336832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w2FDEUvOZx", "media_key": "3_1161337393515024385"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:03:08.000Z", "author_id": "3654559815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161337405481336832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161337402457251840"], "created_at": "2019-08-13T18:03:08.000Z", "author_id": "489964671", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161337402457251840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Puma"}]}, "text": "Una empresa llamada Puma entro al pa\u00eds a vender nafta?\n\nQuien es el inversor? Un suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161337318952902656"], "created_at": "2019-08-13T18:02:48.000Z", "author_id": "34005330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161337318952902656"}, {"text": "nao interessa se matou 80 pessoas em um dia e ainda \u00e9 vil\u00e3o nessa linha do tempo\n\n@marvel se vira pra tornar esse homem digno https://t.co/iVFjvbgwq9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161337310945976321"], "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 89, "username": "Marvel", "id": "15687962"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/iVFjvbgwq9", "expanded_url": "https://twitter.com/Marvelverso/status/1160719731512528898", "display_url": "twitter.com/Marvelverso/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:02:46.000Z", "author_id": "1082822182118539265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160719731512528898"}], "id": "1161337310945976321"}, {"text": "@majulluis @A24COM Nadie, salvo algun suicida o los que tienen el dinero en dolares en paraisos fiscales quiere que esto estalle, papa frita. No todos somos como vos. Hay gente honrada.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "014f72200f706d3f"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161337310836867072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "majulluis", "id": "142684449"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:02:46.000Z", "author_id": "969374168683810816", "in_reply_to_user_id": "142684449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161272592977842176"}], "id": "1161337310836867072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161337287881494528"], "created_at": "2019-08-13T18:02:40.000Z", "author_id": "924746360", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161337287881494528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161337201038376961"], "created_at": "2019-08-13T18:02:19.000Z", "author_id": "796020529153064960", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161337201038376961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5022, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt bom", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161337193375371264"], "created_at": "2019-08-13T18:02:18.000Z", "author_id": "1017578836135940105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161337193375371264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161337182646415366"], "created_at": "2019-08-13T18:02:15.000Z", "author_id": "860650669623185408", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161337182646415366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161337144230719492"], "created_at": "2019-08-13T18:02:06.000Z", "author_id": "2645106550", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161337144230719492"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}]}, "text": "Augusto dando fuga nos pol\u00edcia quase se matou fdp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161336970083217408"], "created_at": "2019-08-13T18:01:24.000Z", "author_id": "722907957470609408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161336970083217408"}, {"text": "Si no tienen a qu\u00e9 salir, NO SALGAN. NO LO HAGAN. ES SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161336935048085504"], "created_at": "2019-08-13T18:01:16.000Z", "author_id": "20107195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161336935048085504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161336913237893121"], "created_at": "2019-08-13T18:01:11.000Z", "author_id": "134609147", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161336913237893121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161336750532386818"], "created_at": "2019-08-13T18:00:32.000Z", "author_id": "1126513649806397441", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161336750532386818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "momoxana", "id": "1097201265510109184"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/GPV31fcjcy", "expanded_url": "https://twitter.com/plsbemystar/status/1161333684903059457", "display_url": "twitter.com/plsbemystar/st\u2026"}]}, "text": "RT @Momoxana: Si se suicida denunciad a Seungri por fa, no a m\u00ed, que \u00e9l es el experto en evitar ir a la c\u00e1rcel https://t.co/GPV31fcjcy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161336695398248450"], "created_at": "2019-08-13T18:00:19.000Z", "author_id": "3368343363", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161334579174809607"}], "id": "1161336695398248450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4891, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8646, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "T\u00e1 eu e Miguel assistindo \"Esquadr\u00e3o suicida\"  e comendo sorvete\ud83d\ude0b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161336674120622082"], "created_at": "2019-08-13T18:00:14.000Z", "author_id": "922579502080970752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161336674120622082"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7271, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a da Matriz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cpersoficial", "id": "3045010265"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "HelenirSchurer", "id": "2646384158"}]}, "text": "RT @Cpersoficial: Com emo\u00e7\u00e3o, @HelenirSchurer abre o ato dos educadores(as) na Pra\u00e7a da Matriz. Um minuto de sil\u00eancio por mais uma professo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161336658731704320"], "created_at": "2019-08-13T18:00:10.000Z", "author_id": "1055796462850920448", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161326494376964096"}], "id": "1161336658731704320"}, {"text": "@bobogiac Cos\u00ec ne fate un \"martire della democrazia contro i poteri forti che vogliono evitare il voto\", peggio di cos\u00ec si muore (oltretutto bruciate l'opposizione in un inciucio suicida).\nAlle prossime elezioni si prende i 2/3 e cambia la costituzione senza referendum (altro che iva).", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161336617560420352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bobogiac", "id": "523058143"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:00:00.000Z", "author_id": "1596483368", "in_reply_to_user_id": "1596483368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161336164265148418"}], "id": "1161336617560420352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161336596442095616"], "created_at": "2019-08-13T17:59:55.000Z", "author_id": "2555245189", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161336596442095616"}, {"text": "nossa sim \neu e ele assistindo nos questionando o porque um cara matou o outro por causa do latido de um cachorro, e se realmente foi por causa do latido ou se o cara fez algo com o cachorro e ningu\u00e9m soube https://t.co/OxS8xYHpUr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161336498052063234"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/OxS8xYHpUr", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigxxcx/status/1161083105274454017", "display_url": "twitter.com/rodrigxxcx/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:59:32.000Z", "author_id": "294355645", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161336498052063234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161336372222988289"], "created_at": "2019-08-13T17:59:02.000Z", "author_id": "1127975519952297984", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161336372222988289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161336275888222208"], "created_at": "2019-08-13T17:58:39.000Z", "author_id": "48029511", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161336275888222208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161336249380147200"], "created_at": "2019-08-13T17:58:33.000Z", "author_id": "1099718254707310592", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161336249380147200"}, {"text": "Se q es un acto suicida, jodido amor masoquista", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161336174973267970"], "created_at": "2019-08-13T17:58:15.000Z", "author_id": "1104513715850919939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161336174973267970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161336076918841344"], "created_at": "2019-08-13T17:57:51.000Z", "author_id": "1061533359254487040", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161336076918841344"}, {"text": "RT @Manchala1975: @CarlosMaciasAl1 LAS ADVERTENCIAS HIST\u00d3RICAS DESO\u00cdDAS...\n\n--\nc/el Voto del Pueblo SUICIDA Argentino \n\nLas Orga\u00b4s\u262dTERRORis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161336053174808581"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Manchala1975", "id": "743246473622589440"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:57:46.000Z", "author_id": "200710475", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161334246511980545"}], "id": "1161336053174808581"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161335970500923393"], "created_at": "2019-08-13T17:57:26.000Z", "author_id": "725871461697748992", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161335970500923393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161335906206441473"], "created_at": "2019-08-13T17:57:11.000Z", "author_id": "485877002", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161335906206441473"}, {"text": "@GFrondizi @elisacarrio LAS ADVERTENCIAS HIST\u00d3RICAS DESO\u00cdDAS...\n\n--\nc/el Voto del Pueblo SUICIDA Argentino \n\nLas Orga\u00b4s\u262dTERRORistas\u262dASesinos \n\nDESgobernaron 12a\u00f1os\n\nasumir\u00e1n en Dic.2019\n\np/Secuestrar\n\nLibertades\n\nPatrimonios\n\nEducaci\u00f3n\n\nLeyes Constituci\u00f3n\n\n #GUERRA_CIVIL\n-\n\n\"ahora NADIE los defender\u00e1\" https://t.co/qLaq3u1FnP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161335872953835520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GFrondizi", "id": "2880612016"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}], "urls": [{"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/qLaq3u1FnP", "expanded_url": "https://twitter.com/Manchala1975/status/1161335872953835520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qLaq3u1FnP", "media_key": "3_1161335831514288130"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 271, "tag": "GUERRA_CIVIL"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:57:03.000Z", "author_id": "743246473622589440", "in_reply_to_user_id": "2880612016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161326534990467073"}], "id": "1161335872953835520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161335667709894656"], "created_at": "2019-08-13T17:56:14.000Z", "author_id": "82200322", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161335667709894656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.6871, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "t\u00f4 chorando assistindo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161335590639624192"], "created_at": "2019-08-13T17:55:56.000Z", "author_id": "1074404322203656192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161335590639624192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161335492690026496"], "created_at": "2019-08-13T17:55:32.000Z", "author_id": "3362528609", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161335492690026496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.434, "type": "Person", "normalized_text": "Kerolin"}]}, "text": "Tomara que a Kerolin v\u00e1 bem na prova hoje, tadinha do bichinho, se matou de tanto estuda. \u00c9 de fato, o meu orgulho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161335483798044673"], "created_at": "2019-08-13T17:55:30.000Z", "author_id": "460357929", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161335483798044673"}, {"text": "RT @Manchala1975: @CarlosMaciasAl1 LAS ADVERTENCIAS HIST\u00d3RICAS DESO\u00cdDAS...\n\n--\nc/el Voto del Pueblo SUICIDA Argentino \n\nLas Orga\u00b4s\u262dTERRORis\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161335384350924801"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Manchala1975", "id": "743246473622589440"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:55:06.000Z", "author_id": "1414519410", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161334246511980545"}], "id": "1161335384350924801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161335361747992583"], "created_at": "2019-08-13T17:55:01.000Z", "author_id": "76223028", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161335361747992583"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9936, "type": "Product", "normalized_text": "PS4"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7497, "type": "Other", "normalized_text": "Konami"}]}, "text": "@Jsenalima Legal \u00e9 que eles mesmos confessam que no PS4, a Konami se matou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161335353963421697"], "created_at": "2019-08-13T17:54:59.000Z", "author_id": "41847540", "in_reply_to_user_id": "4042434953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161324881260228609"}], "id": "1161335353963421697"}, {"text": "Elle souriait tout les jours. M\u00eame ce matin. Elle disait que tout allait bien.\ud83d\ude42\nCette nuit elle se suicida..\ud83e\udd40\ud83d\udda4", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1161335331427368960"], "created_at": "2019-08-13T17:54:54.000Z", "author_id": "1149072066395725824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161335331427368960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161335311663882240"], "created_at": "2019-08-13T17:54:49.000Z", "author_id": "326894680", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161335311663882240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161335251005771778"], "created_at": "2019-08-13T17:54:35.000Z", "author_id": "68209654", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161335251005771778"}, {"text": "@MonicaCirinna Ritengo la mossa di Salvini  precipitosa  comunque suicida\nla considero fuga dal fallimento sicurezza e migranti \nfuga da grandi responsabilit\u00e0 pendenti sulla Sua testa\nnon \u00e8 ....stato sicuramente imparziale ha giocato \nx il SUO IO", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161335146819330049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MonicaCirinna", "id": "334337968"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:54:10.000Z", "author_id": "1583259805", "in_reply_to_user_id": "334337968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161330442039189505"}], "id": "1161335146819330049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334856640606208"], "created_at": "2019-08-13T17:53:01.000Z", "author_id": "760198933", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161334856640606208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161334827901214720"], "created_at": "2019-08-13T17:52:54.000Z", "author_id": "904837284478025728", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161334827901214720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334745139154944"], "created_at": "2019-08-13T17:52:34.000Z", "author_id": "3492009855", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161334745139154944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334668681240577"], "created_at": "2019-08-13T17:52:16.000Z", "author_id": "128477369", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161334668681240577"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161334666152071175"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:52:15.000Z", "author_id": "439523816", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161334666152071175"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161334634266996736"], "created_at": "2019-08-13T17:52:08.000Z", "author_id": "945840949841809408", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161334634266996736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GPV31fcjcy", "expanded_url": "https://twitter.com/plsbemystar/status/1161333684903059457", "display_url": "twitter.com/plsbemystar/st\u2026"}]}, "text": "Si se suicida denunciad a Seungri por fa, no a m\u00ed, que \u00e9l es el experto en evitar ir a la c\u00e1rcel https://t.co/GPV31fcjcy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334579174809607"], "created_at": "2019-08-13T17:51:54.000Z", "author_id": "1097201265510109184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161333684903059457"}], "id": "1161334579174809607"}, {"text": "S\u00f3lo alg\u00fan suicida o alguno que padezca de s\u00edndrome de hiperoptimismo https://t.co/pFqLjsBXxE", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161334532676685827"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/pFqLjsBXxE", "expanded_url": "https://twitter.com/luisrodriguezrm/status/1161049123925221376", "display_url": "twitter.com/luisrodriguezr\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:51:43.000Z", "author_id": "3427094908", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161049123925221376"}], "id": "1161334532676685827"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161334481879482374"], "created_at": "2019-08-13T17:51:31.000Z", "author_id": "3044776912", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161334481879482374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161334464867393539"], "created_at": "2019-08-13T17:51:27.000Z", "author_id": "3398152727", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161334464867393539"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334461008625664"], "created_at": "2019-08-13T17:51:26.000Z", "author_id": "144966091", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161334461008625664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334438623682560"], "created_at": "2019-08-13T17:51:21.000Z", "author_id": "71583388", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161334438623682560"}, {"text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334435993853953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:51:20.000Z", "author_id": "2726749802", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "id": "1161334435993853953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334333338193922"], "created_at": "2019-08-13T17:50:56.000Z", "author_id": "1378931684", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161334333338193922"}, {"text": "@CarlosMaciasAl1 LAS ADVERTENCIAS HIST\u00d3RICAS DESO\u00cdDAS...\n\n--\nc/el Voto del Pueblo SUICIDA Argentino \n\nLas Orga\u00b4s\u262dTERRORistas\u262dASesinos \n\nDESgobernaron 12a\u00f1os\n\nasumir\u00e1n en Dic.2019\n\np/Secuestrar\n\nLibertades\n\nPatrimonios\n\nEducaci\u00f3n\n\nLeyes Constitucion\n\n #GUERRA_CIVIL\n-\n\n\"ahora NADIE los defender\u00e1\" https://t.co/ftByzpE4lV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334246511980545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ftByzpE4lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Manchala1975/status/1161334246511980545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftByzpE4lV", "media_key": "3_1161334200404008965"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 264, "tag": "GUERRA_CIVIL"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:50:35.000Z", "author_id": "743246473622589440", "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161259021556428800"}], "id": "1161334246511980545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 60, "probability": 0.9207, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vzla_Indomita", "id": "3046873623"}]}, "text": "RT @Vzla_Indomita: Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334184520142849"], "created_at": "2019-08-13T17:50:20.000Z", "author_id": "34050609", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160689853081804801"}], "id": "1161334184520142849"}, {"text": "Se ressaca n\u00e3o me matou at\u00e9 hoje, n\u00e3o vai ser amor q vai me abater ya \ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161334153532624901"], "created_at": "2019-08-13T17:50:13.000Z", "author_id": "823484798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161334153532624901"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334109949562880"], "created_at": "2019-08-13T17:50:03.000Z", "author_id": "152394247", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161334109949562880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334108326440963"], "created_at": "2019-08-13T17:50:02.000Z", "author_id": "1939340978", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161334108326440963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334085525987328"], "created_at": "2019-08-13T17:49:57.000Z", "author_id": "1710667578", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161334085525987328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334042396123136"], "created_at": "2019-08-13T17:49:46.000Z", "author_id": "88939583", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161334042396123136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161334029293150208"], "created_at": "2019-08-13T17:49:43.000Z", "author_id": "595097636", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161334029293150208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda de Luj\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LtMCastilloVice", "id": "998380489089089536"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Justicia_y_C", "id": "282617681"}]}, "text": "@LtMCastilloVice @Justicia_y_C Una cosa son  las PASO y otra la primera y eventual secunda vuelta.\nSi Macri no da un volantazo r\u00e1pido de sus traiciones, nos suicida con \u00e9l. Por traidor perdi\u00f3.\nMar\u00eda de Luj\u00e1n , salva a tu pueblo argentino!!\nAunque no lo merecemos.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161334012704645125"], "created_at": "2019-08-13T17:49:39.000Z", "author_id": "826806695431172096", "in_reply_to_user_id": "998380489089089536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161104576042455041"}], "id": "1161334012704645125"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161333979531943936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:49:31.000Z", "author_id": "2157554042", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161333979531943936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161333891141120001"], "created_at": "2019-08-13T17:49:10.000Z", "author_id": "17796041", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161333891141120001"}, {"text": "\ud83d\udcdaLe joueur d'\u00e9checs de #StefanZweig #\u00e9checs #joueurdechecs\nCourt et brillant r\u00e9cit qui se lit d\u2019une seule traite ; \u0153uvre posthume de Stefan Zweig qui se suicida peu apr\u00e8s l\u2019avoir \u00e9crit. Zweig, exil\u00e9 au Br\u00e9sil pour fuir le nazisme, avait \u00e9t\u00e9 inspir\u00e9...\nhttps://t.co/GLlzEY1gg8 https://t.co/tMo7RsXxHO", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1161333806953115649"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/GLlzEY1gg8", "expanded_url": "https://bit.ly/2yZeXud", "display_url": "bit.ly/2yZeXud"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/tMo7RsXxHO", "expanded_url": "https://twitter.com/carosagatovitz/status/1161333806953115649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tMo7RsXxHO", "media_key": "3_1161333801840271360"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "StefanZweig"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "\u00e9checs"}, {"start": 44, "end": 58, "tag": "joueurdechecs"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:48:50.000Z", "author_id": "14492231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161333806953115649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161333794567282688"], "created_at": "2019-08-13T17:48:47.000Z", "author_id": "2696765101", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161333794567282688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9327, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "text": "@Rafaellavp S\u00ed claro, con la diferencia que Vizcarra lleva 17 meses gobernando y el suicida estuvo CIENTO VEINTE MESES. Piensa antes de tuitear.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161333591122558978"], "created_at": "2019-08-13T17:47:59.000Z", "author_id": "1467882667", "in_reply_to_user_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "id": "1161333591122558978"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161333454925127681"], "created_at": "2019-08-13T17:47:26.000Z", "author_id": "874321948230201344", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161333454925127681"}, {"text": "rindo muito de uma menina no ludo kkkkkkkkkkkkkkkkk\nela + outra pessoa se juntaram pra acabar com meu jogo  (tbem da outra menina) so pq falta so 2 botoes pra gente.\nFinal \"amiga\" dela matou e ganhou o jogo e nem em segundo ficou. Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161333436503810049"], "created_at": "2019-08-13T17:47:22.000Z", "author_id": "1142238535547785216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161333436503810049"}, {"text": "@matteorenzi questo significa possibilit\u00e0 di riforme costituzionali senza passare da referendum e senza neanche il freno degli alleati (n\u00e9 tanto meno dell'opposizione che si sar\u00e0 bruciata in un inciucio suicida con i fascistelli gialli).\nPreferisco l'IVA al 25% e la recessione a tutto questo.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161333401330364417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:47:14.000Z", "author_id": "1596483368", "in_reply_to_user_id": "1596483368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161333067388280835"}], "id": "1161333401330364417"}, {"text": "RT @NanaF13832407: @EricSouza69x Tem q prender pois nao se admite 4 pessoas interromper uma via prejudicado milhares de pessoas que se diri\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161333360893005824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NanaF13832407", "id": "1050149819833090051"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "EricSouza69x", "id": "929487855285612544"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:47:04.000Z", "author_id": "225849892", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332740970745856"}], "id": "1161333360893005824"}, {"text": "Gracias al suicida https://t.co/S6z9hStrHd", "lang": "es", "geo": {"place_id": "017f24412e7d4240"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161333320082501632"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/S6z9hStrHd", "expanded_url": "https://twitter.com/ErosVacaCharles/status/1161111764093820930", "display_url": "twitter.com/ErosVacaCharle\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:46:54.000Z", "author_id": "164760982", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161333320082501632"}, {"text": "RT @amedgarces: La estupidez Humana es infinita. Si necesitan pruebas de eso, solo hace falta ver como un pueblo se suicida volviendo al So\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161333306522296320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amedgarces", "id": "67222375"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:46:51.000Z", "author_id": "54092613", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161296432307015680"}], "id": "1161333306522296320"}, {"text": "@Lilithins @borghi_claudio Perch\u00e9 \u00e8 un oligarca e oggi il sistema chiaramente vuole che non si voti. Potrebbe provare a convincere m5s e pd a fare un governo. Ma a questo punto di maio ha la strada sbarrata: se accetta si suicida perch\u00e9 ieri diceva \u201ctaglio e poi voto subito\u201d. Vediamo.. salvini n.1 comunque", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161333258799521792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lilithins", "id": "774249195456831488"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:46:40.000Z", "author_id": "3512592015", "in_reply_to_user_id": "774249195456831488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161332756183506944"}], "id": "1161333258799521792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161333237232361473"], "created_at": "2019-08-13T17:46:34.000Z", "author_id": "929189630427193344", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161333237232361473"}, {"text": "RT @stopparadise: Cuando alguien te perruche analiza sus circunstancias y compadecela xq seguro es alguien que ma\u00f1ana se suicida y solo que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161333210158194690"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "stopparadise", "id": "80452851"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:46:28.000Z", "author_id": "83221185", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161005078859456513"}], "id": "1161333210158194690"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161333164549316609"], "created_at": "2019-08-13T17:46:17.000Z", "author_id": "375865104", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161333164549316609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7998, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: Ac\u00e1 si Claudia nada que ver. El cobarde suicida ha tenido muy bien adiestrado a sus vasallos en el congreso, lo que el difunto\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161333090628841473"], "created_at": "2019-08-13T17:45:59.000Z", "author_id": "381642653", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161324608362033152"}], "id": "1161333090628841473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161333052079034368"], "created_at": "2019-08-13T17:45:50.000Z", "author_id": "270499746", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161333052079034368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161333045338791936"], "created_at": "2019-08-13T17:45:49.000Z", "author_id": "140139017", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161333045338791936"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161332755793436672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:44:40.000Z", "author_id": "369728921", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161332755793436672"}, {"text": "@EricSouza69x Tem q prender pois nao se admite 4 pessoas interromper uma via prejudicado milhares de pessoas que se dirigem ao seu trabalho ou a um hospital dessa forma praticando ato terrorista de queima que j\u00e1 matou uma brasileira pobre q estava indo trabalhar como aut\u00f4noma vendendo bala.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161332740970745856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EricSouza69x", "id": "929487855285612544"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:44:36.000Z", "author_id": "1050149819833090051", "in_reply_to_user_id": "929487855285612544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161286851497549824"}], "id": "1161332740970745856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9955, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "smolny7", "id": "938805471347204103"}]}, "text": "RT @smolny7: Un matrimonio se suicida en Estados Unidos porque la mujer estaba enferma y no ten\u00edan dinero suficiente para pagar los gastos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161332732489809920"], "created_at": "2019-08-13T17:44:34.000Z", "author_id": "950238002", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161224989036765185"}], "id": "1161332732489809920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161332718887718914"], "created_at": "2019-08-13T17:44:31.000Z", "author_id": "363439323", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161332718887718914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "caracol multicolor"}]}, "text": "\u00bfAlguien m\u00e1s so\u00f1\u00f3 con el caracol multicolor suicida pose\u00eddo por un par\u00e1sito?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161332702303457281"], "created_at": "2019-08-13T17:44:27.000Z", "author_id": "167698283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161332702303457281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161332683051548673"], "created_at": "2019-08-13T17:44:22.000Z", "author_id": "4496205640", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161332683051548673"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161332677506678784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:44:21.000Z", "author_id": "436640636", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161332677506678784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8078, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Al fin pusieron Escuadr\u00f3n Suicida en Netflix\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161332677003415553"], "created_at": "2019-08-13T17:44:21.000Z", "author_id": "2800309206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161332677003415553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161332643230863361"], "created_at": "2019-08-13T17:44:13.000Z", "author_id": "870846463", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "id": "1161332643230863361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161332432060256256"], "created_at": "2019-08-13T17:43:22.000Z", "author_id": "3380319616", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161332432060256256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161332400145805313"], "created_at": "2019-08-13T17:43:15.000Z", "author_id": "1025601250069504001", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "id": "1161332400145805313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"], "created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z", "author_id": "260267255", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}, "id": "1161332232750940160"}, {"text": "RT @esmiravet: Es lo m\u00e1s parecido a un enfermo terminal suicida, que decide matarse estrellando un auto contra un \u00f3mnibus. https://t.co/jcE\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161332183308673025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "esmiravet", "id": "144017601"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:42:23.000Z", "author_id": "190375643", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161263808943443969"}], "id": "1161332183308673025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 24, "end": 26, "probability": 0.8878, "type": "Organization", "normalized_text": "FCI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FRFrenteTODOS", "id": "1124160934564499456"}]}, "text": "@FRFrenteTODOS MP es un FCI, no un plazo fijo con un % garantizado al mes, vos compras cuotasparte a un $ que fluctua, si ma\u00f1ana sube ganas, si baja perdes, asi sucesivamente. Los fondos son a largo plazo, si los miras dia a dia no vas a ganar nada, igual invertir en $ en este pais es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161332098977935360"], "created_at": "2019-08-13T17:42:03.000Z", "author_id": "1133774810302091265", "in_reply_to_user_id": "1124160934564499456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161322811899699204"}], "id": "1161332098977935360"}, {"text": "@HaciendoBalate @kontikas @caldasramosgz @carlosbalaguer Supongamos que de los 3600 suicidios anuales 3000 son hombres, de ellos 1000 entran en crisis suicida por causa de un doloroso divorcio, de los 1000 solo 47 se llevan a su ex por delante, esto da un 95,3% de hombres buenos que deciden irse sin hacer da\u00f1o", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161332064681111552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HaciendoBalate", "id": "226355367"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "kontikas", "id": "61029691"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "carlosbalaguer", "id": "64985547"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:41:55.000Z", "author_id": "434379556", "in_reply_to_user_id": "226355367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161312858430480384"}], "id": "1161332064681111552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161331888553959424"], "created_at": "2019-08-13T17:41:13.000Z", "author_id": "93108412", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161331888553959424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 277, "end": 293, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreTercaSDV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sandrus61139509", "id": "1141754260373286914"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "laurojardim", "id": "204368952"}], "hashtags": [{"start": 276, "end": 294, "tag": "LulaLivreTercaSDV"}]}, "text": "@Sandrus61139509 @laurojardim Meu vizinho votou no bolsococa\nPensando que iria melhorar tudo, a empresa que ele tinha entrou em concordata, fechou, perdeu o carro para o banco,a mulher foi embora e ele se suicidou na sexta-feira ... como eu disse est\u00e1 ficando cada vez melhor\n#LulaLivreTercaSDV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161331804298784770"], "created_at": "2019-08-13T17:40:53.000Z", "author_id": "1141153028361338885", "in_reply_to_user_id": "1141754260373286914", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161318930364940289"}], "id": "1161331804298784770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7271, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a da Matriz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cpersoficial", "id": "3045010265"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "HelenirSchurer", "id": "2646384158"}]}, "text": "RT @Cpersoficial: Com emo\u00e7\u00e3o, @HelenirSchurer abre o ato dos educadores(as) na Pra\u00e7a da Matriz. Um minuto de sil\u00eancio por mais uma professo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161331754973765632"], "created_at": "2019-08-13T17:40:41.000Z", "author_id": "160308345", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161326494376964096"}], "id": "1161331754973765632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim n\u00e9 \nMeu deus, como pode", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161331569824534528"], "created_at": "2019-08-13T17:39:57.000Z", "author_id": "2877039851", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1161331569824534528"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161331536333090818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:39:49.000Z", "author_id": "451460002", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161331536333090818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161331442762309633"], "created_at": "2019-08-13T17:39:27.000Z", "author_id": "863146749292158976", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161331442762309633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7271, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a da Matriz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cpersoficial", "id": "3045010265"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "HelenirSchurer", "id": "2646384158"}]}, "text": "RT @Cpersoficial: Com emo\u00e7\u00e3o, @HelenirSchurer abre o ato dos educadores(as) na Pra\u00e7a da Matriz. Um minuto de sil\u00eancio por mais uma professo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161331354438643714"], "created_at": "2019-08-13T17:39:06.000Z", "author_id": "133949650", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161326494376964096"}], "id": "1161331354438643714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.8514, "type": "Place", "normalized_text": "china"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "basedguk", "id": "1592289800"}]}, "text": "@basedguk eu amo o w**v mas sinceramente? a sm teve 1 grande chance na china e matou pra focar na coreia, vejo o povo falando que vai foder tudo com eles, mas n\u00e3o \u00e9 como se eles fossem o grupo da china, ent\u00e3o...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161331344716251136"], "created_at": "2019-08-13T17:39:03.000Z", "author_id": "1344047683", "in_reply_to_user_id": "1592289800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161326495467487232"}], "id": "1161331344716251136"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161331103074004998"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:38:06.000Z", "author_id": "442040033", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161331103074004998"}, {"text": "Gente feliz que juega a ser suicida y gente suicida que juega a ser feliz.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161331096371499008"], "created_at": "2019-08-13T17:38:04.000Z", "author_id": "1104049351347834881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161331096371499008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9146, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.8457, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AccionCine", "id": "187830708"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8HrU7iC0lO", "expanded_url": "https://www.accioncine.es/reportajes/noticias/6762-james-gunn-revela-si-batman-aparecera-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "accioncine.es/reportajes/not\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/vyEYdipjnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionCine/status/1161177773144190981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vyEYdipjnZ", "media_key": "3_1161177769151225857"}]}, "text": "RT @AccionCine: James Gunn revela si Batman aparecer\u00e1 en Escuadr\u00f3n Suicida 2\nhttps://t.co/8HrU7iC0lO https://t.co/vyEYdipjnZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161331093297082368"], "created_at": "2019-08-13T17:38:03.000Z", "author_id": "2199586095", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161177773144190981"}], "id": "1161331093297082368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161331078235348992"], "created_at": "2019-08-13T17:38:00.000Z", "author_id": "243764394", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161331078235348992"}, {"text": "@alvaro_delgado @revistaproceso \u00bfA ver si no se \"suicida\"?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161331042554273792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:37:51.000Z", "author_id": "176242639", "in_reply_to_user_id": "82788234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161275400686899205"}], "id": "1161331042554273792"}, {"text": "@HaciendoBalate @kontikas @caldasramosgz @carlosbalaguer No ser\u00e1 m\u00e1s l\u00f3gico pensar que son un escaso n\u00famero de divorciados o con problemas de pareja que entra en un estado de descontrol y enajenaci\u00f3n tan grande que no puede gestionar razonadamente y tras el crimen se suicida...donde est\u00e1 el machismo aqu\u00ed?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161331029480738817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HaciendoBalate", "id": "226355367"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "kontikas", "id": "61029691"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "carlosbalaguer", "id": "64985547"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:37:48.000Z", "author_id": "434379556", "in_reply_to_user_id": "226355367", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161312858430480384"}], "id": "1161331029480738817"}, {"text": "\u00e9 uma merda ser suicida uma merda voc\u00eas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161330974308933632"], "created_at": "2019-08-13T17:37:35.000Z", "author_id": "1515052309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161330974308933632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gracepenafort", "id": "146904949"}]}, "text": "RT @gracepenafort: \"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161330900241715205"], "created_at": "2019-08-13T17:37:17.000Z", "author_id": "1000712214842675201", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160616162335608832"}], "id": "1161330900241715205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7271, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a da Matriz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cpersoficial", "id": "3045010265"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "HelenirSchurer", "id": "2646384158"}]}, "text": "RT @Cpersoficial: Com emo\u00e7\u00e3o, @HelenirSchurer abre o ato dos educadores(as) na Pra\u00e7a da Matriz. Um minuto de sil\u00eancio por mais uma professo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161330867895185410"], "created_at": "2019-08-13T17:37:10.000Z", "author_id": "69806700", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161326494376964096"}], "id": "1161330867895185410"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161330832109375493"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:37:01.000Z", "author_id": "24388245", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161330832109375493"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161330771640147968"], "created_at": "2019-08-13T17:36:47.000Z", "author_id": "959653315779981312", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161330771640147968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9865, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Pusieron Escuadron Suicida en Netflix, me vuelvo locaaaa\ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161330708905938946"], "created_at": "2019-08-13T17:36:32.000Z", "author_id": "822701821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161330708905938946"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161330663246749696"], "created_at": "2019-08-13T17:36:21.000Z", "author_id": "1095747688631595008", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161330663246749696"}, {"text": "RT @elreflejoderox: Escribir es un acto suicida, lo s\u00e9. Mas exige mucho valor por lo inestimable.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161330531675582466"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elreflejoderox", "id": "3294087743"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:35:49.000Z", "author_id": "1553839464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "803417403350728704"}], "id": "1161330531675582466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161330324359528448"], "created_at": "2019-08-13T17:35:00.000Z", "author_id": "571077494", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161330324359528448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161330253161279488"], "created_at": "2019-08-13T17:34:43.000Z", "author_id": "763079243911880704", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161330253161279488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161330234404290560"], "created_at": "2019-08-13T17:34:39.000Z", "author_id": "221893361", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161330234404290560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161330190229921792"], "created_at": "2019-08-13T17:34:28.000Z", "author_id": "4485124336", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161330190229921792"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161330103583989761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:34:07.000Z", "author_id": "531130324", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161330103583989761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161330079873556481"], "created_at": "2019-08-13T17:34:02.000Z", "author_id": "1051998293541249024", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161330079873556481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/NMSmXPKkDi", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1160921083542982658", "display_url": "twitter.com/brunasantini/s\u2026"}]}, "text": "23 segundos e \u00e9 melhor que Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/NMSmXPKkDi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161329965369049090"], "created_at": "2019-08-13T17:33:34.000Z", "author_id": "520635624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160921083542982658"}], "id": "1161329965369049090"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161329902685171712"], "created_at": "2019-08-13T17:33:19.000Z", "author_id": "4862436831", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161329902685171712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161329862940024832"], "created_at": "2019-08-13T17:33:10.000Z", "author_id": "309223740", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161329862940024832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8992, "type": "Person", "normalized_text": "Raiane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RaaianeS", "id": "235755016"}]}, "text": "@RaaianeS Raiane suicida kkkkkkkkk", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "9c8b282f46f0ca60"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161329697667592192"], "created_at": "2019-08-13T17:32:31.000Z", "author_id": "2314518811", "in_reply_to_user_id": "235755016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161319899744100352"}], "id": "1161329697667592192"}, {"text": "esse gajo quase matou o tit\u00e3 bestial como se n fosse nada https://t.co/Hyn2aksImR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161329541563977729"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Hyn2aksImR", "expanded_url": "https://twitter.com/levidesu/status/1160555342314389504", "display_url": "twitter.com/levidesu/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:31:53.000Z", "author_id": "1062825134", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160555342314389504"}], "id": "1161329541563977729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7271, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a da Matriz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cpersoficial", "id": "3045010265"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "HelenirSchurer", "id": "2646384158"}]}, "text": "RT @Cpersoficial: Com emo\u00e7\u00e3o, @HelenirSchurer abre o ato dos educadores(as) na Pra\u00e7a da Matriz. Um minuto de sil\u00eancio por mais uma professo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161329479526039552"], "created_at": "2019-08-13T17:31:39.000Z", "author_id": "176570576", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161326494376964096"}], "id": "1161329479526039552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161329467501043715"], "created_at": "2019-08-13T17:31:36.000Z", "author_id": "3105620279", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161329467501043715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}]}, "text": "Adivino? El 11 de diciembre se suicida Alberto Fernandez, no?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161329458600652801"], "created_at": "2019-08-13T17:31:34.000Z", "author_id": "728033541926227968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161329458600652801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Montero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "f_landa", "id": "1073150315401265152"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Erenovabl", "id": "1172012425"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "guillermo_663", "id": "122057395"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 68, "end": 73, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "text": "@f_landa @Erenovabl @guillermo_663 @populares @CiudadanosCs @vox_es @PSOE @pablocasado_ @Albert_Rivera @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon Mira, si despu\u00e9s de o\u00edr lo que dice Montero contestas eso, eres un mierda de persona y un indeseable. Gracias quieres piensan como t\u00fa , la gente es m\u00e1s pobre, hay familias que est\u00e1n en riesgo de exclusi\u00f3n social, se suicida gente cuando le quitan su casa. Eres un cretino.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161329431035752450"], "created_at": "2019-08-13T17:31:27.000Z", "author_id": "1126980920706260993", "in_reply_to_user_id": "1073150315401265152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161264293846880256"}], "id": "1161329431035752450"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161329400832569344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:31:20.000Z", "author_id": "541824556", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161329400832569344"}, {"text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161329314979340290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:30:59.000Z", "author_id": "2782745085", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "id": "1161329314979340290"}, {"text": "RT @elreflejoderox: Escribir es un acto suicida, lo s\u00e9. Mas exige mucho valor por lo inestimable.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161329282930610176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elreflejoderox", "id": "3294087743"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:30:52.000Z", "author_id": "3294087743", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "803417403350728704"}], "id": "1161329282930610176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161329250252808195"], "created_at": "2019-08-13T17:30:44.000Z", "author_id": "2782745085", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "id": "1161329250252808195"}, {"text": "\"El d\u00eda se suicida arroj\u00e1ndose al mar.\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161329203901542400"], "created_at": "2019-08-13T17:30:33.000Z", "author_id": "1029774355", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161329203901542400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "Pusieron escuadron suicida en netflix ,soy feliz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161329119742910464"], "created_at": "2019-08-13T17:30:13.000Z", "author_id": "726795500830232577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1161329119742910464"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161329071290294272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:30:01.000Z", "author_id": "1275427818", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161329071290294272"}, {"text": "RT @fdasvaras: Alguien a tenido un sentimiento suicida por la universidad ? Lo estoy teniendo en este instante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161329064591974400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fdasvaras", "id": "1607293560"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:30:00.000Z", "author_id": "3307018059", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161148732878049280"}], "id": "1161329064591974400"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161328999148195840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:29:44.000Z", "author_id": "1092873720530636801", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161328999148195840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7271, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a da Matriz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cpersoficial", "id": "3045010265"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "HelenirSchurer", "id": "2646384158"}]}, "text": "RT @Cpersoficial: Com emo\u00e7\u00e3o, @HelenirSchurer abre o ato dos educadores(as) na Pra\u00e7a da Matriz. Um minuto de sil\u00eancio por mais uma professo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161328989052575744"], "created_at": "2019-08-13T17:29:42.000Z", "author_id": "775348515950256129", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161326494376964096"}], "id": "1161328989052575744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}]}, "text": "Es gracioso, recuerdo el escandalo de los papeles de Panam\u00e1, donde se demostr\u00f3 que gente realmente rica ten\u00eda islas donde evaden sus impuestos y ten\u00edan un mont\u00f3n de propiedades y nada paso. \n\nAhora bien, se suicida el tipo que pod\u00eda soltar la sopa sobre todo los grandes caso+", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161328982081626117"], "created_at": "2019-08-13T17:29:40.000Z", "author_id": "958073123345223681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161328982081626117"}, {"text": "@RobustianoArge1 @ElCipayo para que? sos suicida? que se vayan lo antes posible asi alguien arregla este quilombo, gracias!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161328978126397440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RobustianoArge1", "id": "883788719572037635"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "ElCipayo", "id": "490489840"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:29:39.000Z", "author_id": "41529937", "in_reply_to_user_id": "883788719572037635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161328339082186758"}], "id": "1161328978126397440"}, {"text": "RT @sherclark3: Escuadr\u00f3n Suicida(2016)\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi diz\u2026", "lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1161328864402071553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sherclark3", "id": "828708538067386369"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 95, "end": 104, "tag": "CanYaman"}, {"start": 117, "end": 128, "tag": "ErkenciKu\u015f"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:29:12.000Z", "author_id": "541530704", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161323161931137025"}], "id": "1161328864402071553"}, {"text": "review filme como eu era antes de voc\u00ea: ego\u00edsta se suicidou situa\u00e7\u00e3o chata", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161328842990133248"], "created_at": "2019-08-13T17:29:07.000Z", "author_id": "1638942018", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161328842990133248"}, {"text": "RT @SoyUnaNacha: @federicodt Un pueblo suicida.. https://t.co/zgVGLvDkU6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161328685347233792"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "federicodt", "id": "187994527"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/zgVGLvDkU6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161327202484543488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgVGLvDkU6", "media_key": "3_1161327179776581633"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:28:29.000Z", "author_id": "82439321", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161327202484543488"}], "id": "1161328685347233792"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161328551540535298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:27:57.000Z", "author_id": "970095434", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161328551540535298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Cdo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albinoaguirre", "id": "178107940"}]}, "text": "RT @albinoaguirre: Eliminar las PASO es importante m\u00e1s que x el ahorro q supone Cdo no definen nada, xq vuelve al esquema de elecci\u00f3n a fin\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161328536579448832"], "created_at": "2019-08-13T17:27:54.000Z", "author_id": "265741167", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161323805589065728"}], "id": "1161328536579448832"}, {"text": "Jajajajaja, al mismo estilo del suicida, quiere que un golpe de Estado lo salve de la c\u00e1rcel. https://t.co/AI4RUzzl5Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161328322229526528"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/AI4RUzzl5Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1161129791141109760", "display_url": "twitter.com/Vponce64/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:27:03.000Z", "author_id": "1584638496", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161129791141109760"}], "id": "1161328322229526528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161328298263228417"], "created_at": "2019-08-13T17:26:57.000Z", "author_id": "43749261", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161328298263228417"}, {"text": "nem imagino como deve ser a dor de ter um filho suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161328250766970881"], "created_at": "2019-08-13T17:26:46.000Z", "author_id": "47736424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161328250766970881"}, {"text": "@jacopo_iacoboni Verissimo. Renzi il solito c...ne e il PD tutto, immancabilmente, si suicida. I 5 stelle ne escono rafforzati, Berlusconi fa un figurone (\ud83d\ude02). Ma io sono contenta. Ben gli sta! Sono da vomito.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161328204084387842"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:26:34.000Z", "author_id": "392596429", "in_reply_to_user_id": "497995758", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161327198734868481"}], "id": "1161328204084387842"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161328172975214592"], "created_at": "2019-08-13T17:26:27.000Z", "author_id": "3153385019", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161328172975214592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "md_yanki", "id": "208588776"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093"}]}, "text": "RT @md_yanki: @odonnellmaria En serio podes ser tan bruta? Esto pasa porque Argentina elige r\u00f1ser bananero bolivariano. Las acciones en USA\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161328112292028417"], "created_at": "2019-08-13T17:26:13.000Z", "author_id": "4603951779", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160938419343769600"}], "id": "1161328112292028417"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161328106986192896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:26:11.000Z", "author_id": "793367160341094400", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161328106986192896"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161327915738509313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:25:26.000Z", "author_id": "1006573150128295937", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161327915738509313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161327839716810752"], "created_at": "2019-08-13T17:25:08.000Z", "author_id": "753365850778963968", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161327839716810752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161327722884423680"], "created_at": "2019-08-13T17:24:40.000Z", "author_id": "1613686302", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161327722884423680"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161327668467511296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:24:27.000Z", "author_id": "374645439", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161327668467511296"}, {"text": "Minha tia acabou de falar: \"o pastor se matou suicidado\" e eu acho que vou pro inferno...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161327652894072832"], "created_at": "2019-08-13T17:24:23.000Z", "author_id": "147672759", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161327652894072832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.7936, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juniorrodrigu3s", "id": "411897614"}]}, "text": "@juniorrodrigu3s Ou ele era suicida ou n sei, pq n faz sentindo algum. Se ele msm sabia que a demonia j\u00e1 tinha matado o Jardel, pra queeee que vai preferir encontrar na sacada de um pr\u00e9dio deserto e ainda ficar dando mole la??? Mds, algu\u00e9m tem que flr cm o autor pra ele botar a cabe\u00e7a no lugar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161327559495344130"], "created_at": "2019-08-13T17:24:01.000Z", "author_id": "288308826", "in_reply_to_user_id": "411897614", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161326398386180097"}], "id": "1161327559495344130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7271, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a da Matriz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cpersoficial", "id": "3045010265"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "HelenirSchurer", "id": "2646384158"}]}, "text": "RT @Cpersoficial: Com emo\u00e7\u00e3o, @HelenirSchurer abre o ato dos educadores(as) na Pra\u00e7a da Matriz. Um minuto de sil\u00eancio por mais uma professo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161327493355376641"], "created_at": "2019-08-13T17:23:45.000Z", "author_id": "75081082", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161326494376964096"}], "id": "1161327493355376641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161327332877099010"], "created_at": "2019-08-13T17:23:07.000Z", "author_id": "762692780850372609", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161327332877099010"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161327255706116097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:22:48.000Z", "author_id": "908932184450437120", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161327255706116097"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161327239197351938"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:22:44.000Z", "author_id": "183263414", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161327239197351938"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161327213914009600"], "created_at": "2019-08-13T17:22:38.000Z", "author_id": "1884183840", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161327213914009600"}, {"text": "@federicodt Un pueblo suicida.. https://t.co/zgVGLvDkU6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161327202484543488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "federicodt", "id": "187994527"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/zgVGLvDkU6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161327202484543488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgVGLvDkU6", "media_key": "3_1161327179776581633"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:22:36.000Z", "author_id": "4701542477", "in_reply_to_user_id": "187994527", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161323291505766400"}], "id": "1161327202484543488"}, {"text": "RT @psiquiatriacom: S\u00edntomas de internalizaci\u00f3n y externalizaci\u00f3n y comportamiento suicida en j\u00f3venes: una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metaan\u00e1li\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161327183656300545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:22:31.000Z", "author_id": "820341024824430596", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161280035984203776"}], "id": "1161327183656300545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4903, "type": "Place", "normalized_text": "Lavagna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Teresitalop", "id": "190218976"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "text": "@Teresitalop @AndyW0K @elisacarrio @mauriciomacri Conozco varios que votaron a Lavagna y se arrepintieron, pero votar a los kk de una es suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161327135304421376"], "created_at": "2019-08-13T17:22:20.000Z", "author_id": "749754911664005120", "in_reply_to_user_id": "190218976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161318224140677121"}], "id": "1161327135304421376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix, pena que s\u00f3 as parte do pistoleiro ficaram boas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161327043751100417"], "created_at": "2019-08-13T17:21:58.000Z", "author_id": "949629257692647425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1161327043751100417"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161326957784702977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:21:37.000Z", "author_id": "971057782412795905", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161326957784702977"}, {"text": "@fyeahrach Desde que o tumblr se matou, isso n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161326929741582336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fyeahrach", "id": "179269417"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:21:31.000Z", "author_id": "105040685", "in_reply_to_user_id": "179269417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161317744794583040"}], "id": "1161326929741582336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161326911324413952"], "created_at": "2019-08-13T17:21:26.000Z", "author_id": "2308714730", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161326911324413952"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161326579806547968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:20:07.000Z", "author_id": "491301161", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161326579806547968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161326534298427392"], "created_at": "2019-08-13T17:19:56.000Z", "author_id": "560771832", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161326534298427392"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161326532696137728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:19:56.000Z", "author_id": "439152986", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161326532696137728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6925, "type": "Place", "normalized_text": "da Matriz"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunami13Agosto"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "HelenirSchurer", "id": "2646384158"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/rvsQUxrv94", "expanded_url": "https://twitter.com/Cpersoficial/status/1161326494376964096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rvsQUxrv94", "media_key": "7_1161326176742387712"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "Tsunami13Agosto"}]}, "text": "Com emo\u00e7\u00e3o, @HelenirSchurer abre o ato dos educadores(as) na Pra\u00e7a da Matriz. Um minuto de sil\u00eancio por mais uma professora que tirou a pr\u00f3pria vida. \n\n#Tsunami13Agosto https://t.co/rvsQUxrv94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161326494376964096"], "created_at": "2019-08-13T17:19:47.000Z", "author_id": "3045010265", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "id": "1161326494376964096"}, {"text": "N\u00e3o adianta se voc\u00ea  se matou estudando a Indument\u00e1ria da Moda, se a pessoa quer um vestido medieval de OXFORD !!! Dinheiro  n\u00e3o vou recusar HAHAHA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161326385845211140"], "created_at": "2019-08-13T17:19:21.000Z", "author_id": "858378495227023360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161326385845211140"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161326324386029568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:19:06.000Z", "author_id": "747747382490710016", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161326324386029568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161326234883829765"], "created_at": "2019-08-13T17:18:45.000Z", "author_id": "189974308", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161326234883829765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161326220417613824"], "created_at": "2019-08-13T17:18:42.000Z", "author_id": "4238135908", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "id": "1161326220417613824"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161326097075752961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:18:12.000Z", "author_id": "849853105", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161326097075752961"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161326094756327424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:18:12.000Z", "author_id": "1005980574", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161326094756327424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161326082848636928"], "created_at": "2019-08-13T17:18:09.000Z", "author_id": "1146950455", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161326082848636928"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161326064683167745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:18:04.000Z", "author_id": "1291656504", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161326064683167745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 156, "probability": 0.3559, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.8981, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rorayjibo", "id": "318222363"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 46, "end": 62, "username": "elcerebrodmarit", "id": "1116056711629086726"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 76, "end": 83, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}, {"start": 101, "end": 117, "username": "MadeleineOster3", "id": "869665128534478852"}, {"start": 118, "end": 128, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}]}, "text": "@Rorayjibo @jostipi @MilagrosLeivaG @JorgeDCG @elcerebrodmarit @ExpresoPeru @ugluis @reyreysincorona @MadeleineOster3 @saldelsol Por si acaso lo de T\u00eda Mar\u00eda empez\u00f3 en el gobierno del suicida Alan y este retrocedi\u00f3. Donde meti\u00f3 bala fue en Bagua con m\u00e1s de 30 muertos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161326037789216771"], "created_at": "2019-08-13T17:17:58.000Z", "author_id": "3307636097", "in_reply_to_user_id": "318222363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160914582132494336"}], "id": "1161326037789216771"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161326028150779905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:17:56.000Z", "author_id": "449964493", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161326028150779905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "text": "Um idoso matou sua esposa com um tiro na cabe\u00e7a, nos EUA, e se matou em seguida, deixando uma carta dizendo que ela estava com c\u00e2ncer e que eles n\u00e3o teriam dinheiro para o tratamento, j\u00e1 que a sa\u00fade l\u00e1 n\u00e3o \u00e9 p\u00fablica.\n\nDefendam o SUS!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161326024568844288"], "created_at": "2019-08-13T17:17:55.000Z", "author_id": "31006795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161326024568844288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161326001948909568"], "created_at": "2019-08-13T17:17:49.000Z", "author_id": "991059067706724354", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161326001948909568"}, {"text": "\"Morirai tra 7 giorni\" (cit.The Ring) - qualcuno entro il 20/08 o si suicida o verr\u00e0 ucciso politicamente #maratonamentana", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161325980495089664"], "created_at": "2019-08-13T17:17:44.000Z", "author_id": "334149677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161325980495089664", "entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 122, "tag": "maratonamentana"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161325953236316161"], "created_at": "2019-08-13T17:17:38.000Z", "author_id": "804303433771679744", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161325953236316161"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161325833736335362"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:17:09.000Z", "author_id": "396103010", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161325833736335362"}, {"text": "RT @jpereyra1952: EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los P\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161325710633558017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:16:40.000Z", "author_id": "2874068914", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105446863659008"}], "id": "1161325710633558017"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161325699099242500"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:16:37.000Z", "author_id": "967680549056860161", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161325699099242500"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161325688047243264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:16:35.000Z", "author_id": "2986947023", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161325688047243264"}, {"text": "RT @juampi_v8: @aschapire Terminemos con eso de que \"el pueblo no se equivoca.\"  Los pueblos de vez en cuando la cagan feo. \n\nRespeto y voy\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161325658468954112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juampi_v8", "id": "510520383"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:16:28.000Z", "author_id": "1376973343", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161313198802382848"}], "id": "1161325658468954112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "yankees"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wally_Week", "id": "247455081"}]}, "text": "@Wally_Week Se creer\u00e1n qu s los yankees no les para insulina porque se lo gastan todo en armas... Gente m\u00e1s rid\u00edcula y suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161325569205817344"], "created_at": "2019-08-13T17:16:06.000Z", "author_id": "511623680", "in_reply_to_user_id": "247455081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161219753924579333"}], "id": "1161325569205817344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.632, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio Nacional"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rafaellavp", "id": "358031053"}]}, "text": "@Rafaellavp Oye tarada, el coimero suicida ha inutilizado el Estadio Nacional para el atletismo!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161325520732266501"], "created_at": "2019-08-13T17:15:55.000Z", "author_id": "68015758", "in_reply_to_user_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160916566810251264"}], "id": "1161325520732266501"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 227, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "@FaaCaradonna Esta gente es idiota. Pero convengamos, que idiotas as\u00ed hay en todas partes. Es el establishment politico que est\u00e1 totalmente podrido. \u00bfC\u00f3mo va a salir a decir eso un candidato presidencial (casi) electo? Argentina se suicida en todos los ambitos, muy triste.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161325416294096898"], "created_at": "2019-08-13T17:15:30.000Z", "author_id": "1017450538848354305", "in_reply_to_user_id": "584430857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161324333454823424"}], "id": "1161325416294096898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161325404080222213"], "created_at": "2019-08-13T17:15:27.000Z", "author_id": "743058954662600704", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161325404080222213"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161325387340754946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:15:23.000Z", "author_id": "708845899", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161325387340754946"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161325370458742784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:15:19.000Z", "author_id": "48971201", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161325370458742784"}, {"text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161325360639893506"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:15:17.000Z", "author_id": "500783114", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "id": "1161325360639893506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161325316582838274"], "created_at": "2019-08-13T17:15:06.000Z", "author_id": "2977111925", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161325316582838274"}, {"text": "La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa sul taglio dei parlamentari, poi, \u00e8 un bluff palese. \n\nChi finora lo ha descritto come un \"animale politico infallibile\" dovrebbe ricredersi\n\n#maratonamentana", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161325279421313024"], "created_at": "2019-08-13T17:14:57.000Z", "author_id": "61877999", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 25, "like_count": 462, "quote_count": 3}, "id": "1161325279421313024", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Salvini"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "Senato"}, {"start": 61, "end": 76, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "maratonamentana"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161325229790158849"], "created_at": "2019-08-13T17:14:45.000Z", "author_id": "2733144333", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161325229790158849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161325199402373120"], "created_at": "2019-08-13T17:14:38.000Z", "author_id": "1104938259405332481", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161325199402373120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161325177285857280"], "created_at": "2019-08-13T17:14:33.000Z", "author_id": "1041377384228945933", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161325177285857280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}]}, "text": "RT @madeleinelacsko: Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsan\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161325083295662080"], "created_at": "2019-08-13T17:14:10.000Z", "author_id": "253982124", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161250234514718721"}], "id": "1161325083295662080"}, {"text": "RT @MauricioMaronna: Qu\u00e9 man\u00eda suicida del no peronismo   en el gobierno de dej\u00e1rsela servida al peronismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161325048105447430"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MauricioMaronna", "id": "147800890"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:14:02.000Z", "author_id": "300500164", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161116077247610880"}], "id": "1161325048105447430"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161325024546107392"], "created_at": "2019-08-13T17:13:56.000Z", "author_id": "2846115790", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161325024546107392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161325012806246401"], "created_at": "2019-08-13T17:13:54.000Z", "author_id": "755129011739717632", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161325012806246401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161324969663631361"], "created_at": "2019-08-13T17:13:43.000Z", "author_id": "1001159667366727682", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161324969663631361"}, {"text": "@Keynesblog andarci ora coi 5s, per\u00f3, ammetterai che \u00e9 una mossa suicida.\nper me andare al voto ora a causa di una rottura cos\u00ed di Salvini, se presenti candidati decenti, ne esci bene.\n... bisogna solo avere un po' di coraggio e fare certe scelte.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161324631443292160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Keynesblog", "id": "478894654"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:12:23.000Z", "author_id": "416165363", "in_reply_to_user_id": "478894654", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161319321307623430"}], "id": "1161324631443292160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 230, "end": 242, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/VNGa6EAKL7", "expanded_url": "https://twitter.com/Clachita/status/1160951099735588867", "display_url": "twitter.com/Clachita/statu\u2026"}]}, "text": "Ac\u00e1 si Claudia nada que ver. El cobarde suicida ha tenido muy bien adiestrado a sus vasallos en el congreso, lo que el difunto respiraba, ellos lo hac\u00edan realidad y pregonaban y todos recordamos bien lo q el Mulder dijo sobre los Panamericanos:\"No sirven para nada\". Alan es https://t.co/VNGa6EAKL7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161324608362033152"], "created_at": "2019-08-13T17:12:17.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160951099735588867"}], "id": "1161324608362033152"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida na @NetflixBrasil   obrigadaaaaaa, nunca critiquei.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161324554746302464"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 35, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:12:04.000Z", "author_id": "268526955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161324554746302464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3965, "type": "Person", "normalized_text": "Alamut"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8012, "type": "Person", "normalized_text": "Bartol"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "\u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "semspoiler_", "id": "998990483182546944"}]}, "text": "RT @semspoiler_: Em \"Alamut\", Bartol reimagina a hist\u00f3ria de \u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25, que fundou um esquadr\u00e3o suicida alimentado por uma intensa p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161324418922102784"], "created_at": "2019-08-13T17:11:32.000Z", "author_id": "39628865", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161324086099943425"}], "id": "1161324418922102784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6426, "type": "Person", "normalized_text": "aloe vera"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/H3fjXfNM9s", "expanded_url": "https://twitter.com/BeaGonzalezArt/status/1161324377209810944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H3fjXfNM9s", "media_key": "3_1161324371727794178"}]}, "text": "Mira de verdad yo ya. Antes se me suicida la aloe vera y ahora se me descalibra el monitor donde edito. \nQUE HE HECCHO YO HOY MAL EH?! https://t.co/H3fjXfNM9s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161324377209810944"], "created_at": "2019-08-13T17:11:22.000Z", "author_id": "325458905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161324377209810944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161324256715841536"], "created_at": "2019-08-13T17:10:53.000Z", "author_id": "2966929743", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161324256715841536"}, {"text": "@VickyDavilaH Esto no es ninguna acrobacia esto es un acto suicida rechazo esta clase de excesos son seres humanos no robots.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161324175295991808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:10:34.000Z", "author_id": "1114628190151041024", "in_reply_to_user_id": "242730842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160666284612378624"}], "id": "1161324175295991808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161324136091852800"], "created_at": "2019-08-13T17:10:25.000Z", "author_id": "1149885502033735681", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "id": "1161324136091852800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.3431, "type": "Person", "normalized_text": "Alamut"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "Bartol"}, {"start": 44, "end": 59, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "\u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25"}, {"start": 255, "end": 266, "probability": 0.4814, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Branco"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/u1lfXI7fz6", "expanded_url": "https://twitter.com/semspoiler_/status/1161324086099943425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1lfXI7fz6", "media_key": "3_1161324084359290882"}]}, "text": "Em \"Alamut\", Bartol reimagina a hist\u00f3ria de \u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25, que fundou um esquadr\u00e3o suicida alimentado por uma intensa paix\u00e3o religiosa e pela promessa de para\u00edso que os aguardava\n\nUm estudo sobre a manipula\u00e7\u00e3o de ideologias e o fanatismo. Em 2020 pela Morro Branco. https://t.co/u1lfXI7fz6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161324086099943425"], "created_at": "2019-08-13T17:10:13.000Z", "author_id": "998990483182546944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1161324086099943425"}, {"text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161324010979962880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:09:55.000Z", "author_id": "253417466", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "id": "1161324010979962880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5643, "type": "Organization", "normalized_text": "suic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "eva_sauria", "id": "753269373670793216"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "suicidio"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "defunci\u00f3n"}]}, "text": "RT @eva_sauria: El #suicidio figura entre las 20 causas de #defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se #suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161323994274029569"], "created_at": "2019-08-13T17:09:51.000Z", "author_id": "1102636977294327809", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161313787925819393"}], "id": "1161323994274029569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}]}, "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161323841395838976"], "created_at": "2019-08-13T17:09:14.000Z", "author_id": "720425829981925376", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "id": "1161323841395838976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "Cdo"}]}, "text": "Eliminar las PASO es importante m\u00e1s que x el ahorro q supone Cdo no definen nada, xq vuelve al esquema de elecci\u00f3n a fines de octubre, y recambio el 10/12\nUna transici\u00f3n de 4 meses es suicida para un gobierno (de cualquier color q sea) q no tiene respaldo popular. \nSe est\u00e1 viendo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161323805589065728"], "created_at": "2019-08-13T17:09:06.000Z", "author_id": "178107940", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "id": "1161323805589065728"}, {"text": "toda vez q vejo a m\u00e3e da minha amiga que se matou me sinto culpada por viver e come\u00e7o a chorar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161323697862561792"], "created_at": "2019-08-13T17:08:40.000Z", "author_id": "1014631292200214528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161323697862561792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161323561279205376"], "created_at": "2019-08-13T17:08:08.000Z", "author_id": "3939135375", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "id": "1161323561279205376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "RT @senadorjpprates: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161323520359579649"], "created_at": "2019-08-13T17:07:58.000Z", "author_id": "67377966", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161179112200921088"}], "id": "1161323520359579649"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "245799268", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 5001, "tweet_count": 145129, "listed_count": 19}, "location": "Chamber\u00ed, Madrid, Espa\u00f1a", "username": "mad_cea", "name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b"}, {"verified": true, "id": "761111202541948928", "public_metrics": {"followers_count": 151075, "following_count": 669, "tweet_count": 86665, "listed_count": 1243}, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "username": "France24_es", "name": "FRANCE 24 Espa\u00f1ol"}, {"verified": false, "id": "3664445713", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 423, "tweet_count": 23056, "listed_count": 2}, "location": "Escocia, Reino Unido", "username": "ClayMacleodR", "name": "C\u029f\u1d00\u028f M\u1d00\u1d04L\u1d07\u1d0f\u1d05 \ud83c\uddec\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "2795072476", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4798, "tweet_count": 190572, "listed_count": 2}, "location": "tocat per la Tramuntana", "username": "angelclaverjim1", "name": "Scrappy \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5"}, {"verified": false, "id": "1120563183675166720", "public_metrics": {"followers_count": 8513, "following_count": 4921, "tweet_count": 74700, "listed_count": 6}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "absenta2019", "name": "William Wallace \u2606\u5f61"}, {"verified": false, "id": "1086012095773184003", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 272, "tweet_count": 21117, "listed_count": 0}, "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "LuizCarlosR19", "name": "Luiz Carlos\u24c2\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1049689799467122688", "public_metrics": {"followers_count": 27804, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "cdantas5", "name": "Carlos Dantas"}, {"verified": false, "id": "1038328704", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 1026, "tweet_count": 88020, "listed_count": 3}, "location": "Bogot\u00e1 ", "username": "dario_0619", "name": "Rub\u00e9n Agudelo"}, {"verified": false, "id": "260267255", "public_metrics": {"followers_count": 91006, "following_count": 1226, "tweet_count": 33876, "listed_count": 114}, "location": "COLOMBIA PAP\u00c1!!!", "username": "cardenasjorgee", "name": "JorgeCardenas"}, {"verified": false, "id": "4208755703", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 123, "tweet_count": 33398, "listed_count": 0}, "username": "LaLpnmrz", "name": "Mauro"}, {"verified": true, "id": "61877999", "public_metrics": {"followers_count": 40494, "following_count": 996, "tweet_count": 67264, "listed_count": 326}, "location": "Tortorici, Roma, Milano", "username": "pietroraffa", "name": "Pietro Raffa"}, {"verified": false, "id": "377653064", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 326, "tweet_count": 68430, "listed_count": 2}, "location": "Casalunya", "username": "JosepaPinet", "name": "JosepaPinet"}, {"verified": false, "id": "2931034247", "public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 10842, "tweet_count": 110398, "listed_count": 51}, "location": "Barcelona, Catalunya.", "username": "joanmiro10", "name": "Joan Mir\u00f3"}, {"verified": false, "id": "1224397711", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 912, "tweet_count": 55832, "listed_count": 1}, "username": "andreavent3", "name": "Andrea Venturini"}, {"verified": false, "id": "1000902893925486592", "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 3685, "tweet_count": 87414, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.,,,,,,,,C., Colombia", "username": "ColoradoPaloma", "name": "Paloma Robles Colorado"}, {"verified": false, "id": "886345335597129728", "public_metrics": {"followers_count": 7530, "following_count": 7923, "tweet_count": 215952, "listed_count": 1}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "amargajllo", "name": "Margarita Jaramillo"}, {"verified": false, "id": "196175870", "public_metrics": {"followers_count": 21406, "following_count": 662, "tweet_count": 21115, "listed_count": 53}, "location": "Itacar\u00e9, Brasil", "username": "carla_candace", "name": "Carla Candace - 13"}, {"verified": false, "id": "143625786", "public_metrics": {"followers_count": 16795, "following_count": 542, "tweet_count": 76528, "listed_count": 11}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "danielleonawale", "name": ".dani"}, {"verified": false, "id": "386181593", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159578, "listed_count": 0}, "username": "Riki88Reyes", "name": "Ricardo Reyes"}, {"verified": false, "id": "105492444", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra"}, {"verified": false, "id": "3397699270", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 175, "tweet_count": 16300, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "username": "ttthalitta", "name": "thaly"}, {"verified": false, "id": "817153735344488449", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "RonyeliCarvalho", "name": "Ronyeli"}, {"verified": false, "id": "712925572", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1661, "tweet_count": 19186, "listed_count": 1}, "location": "Torino - Genova", "username": "ispettoremax", "name": "Massimo"}, {"verified": false, "id": "1121266882546470919", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 344, "tweet_count": 2893, "listed_count": 1}, "location": "Jacarezinho, Brasil", "username": "fautinha", "name": "F. do \ud83d\udc49\ud83d\udc0a Filho do Dono \ud83d\udc1f\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "551954833", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 536, "tweet_count": 66676, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "comercialgope", "name": "roberto gomez"}, {"verified": false, "id": "67208597", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 492, "tweet_count": 8519, "listed_count": 0}, "location": "Cordovil, Rio de Janeiro", "username": "BadG_SK", "name": "ALICE"}, {"verified": false, "id": "2512771071", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 349, "tweet_count": 68216, "listed_count": 10}, "username": "rovertoooooo", "name": "Panycirco"}, {"verified": true, "id": "8077952", "public_metrics": {"followers_count": 230361, "following_count": 91, "tweet_count": 306259, "listed_count": 5609}, "location": "Mallorca", "username": "meneame_net", "name": "Men\u00e9ame noticias"}, {"verified": false, "id": "773492768014528517", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1306, "tweet_count": 54613, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "diegoobserva", "name": "juan galindo -OPOSITOR AL.KKS-"}, {"verified": false, "id": "332185219", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 2415, "tweet_count": 88254, "listed_count": 31}, "location": "Cardedeu", "username": "ramonfito49", "name": "Ramon Fit\u00f3 Morat\u00f3"}, {"verified": false, "id": "1011811707210133504", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 1522, "tweet_count": 39739, "listed_count": 0}, "username": "rioss_bella", "name": "Isa"}, {"verified": false, "id": "2196949173", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 410, "tweet_count": 40992, "listed_count": 2}, "location": "Messi | Flamengo ", "username": "monica_srn", "name": "m\u00f4nica"}, {"verified": false, "id": "3330396551", "public_metrics": {"followers_count": 3853, "following_count": 2006, "tweet_count": 105221, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "luan62_", "name": "Lu\u00e3\ud83d\udc51\ud83c\udff4"}, {"verified": false, "id": "889653881566834689", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 478, "tweet_count": 27320, "listed_count": 0}, "username": "CarolAravenaSo1", "name": "Carol Con C soy del 38% que vot\u00f3 Apruebo"}, {"verified": false, "id": "2530052556", "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1"}, {"verified": false, "id": "959202285330026497", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 406, "tweet_count": 10157, "listed_count": 0}, "username": "fandeumaputa", "name": "iluvsummerwalker"}, {"verified": false, "id": "2203818212", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 356, "tweet_count": 4287, "listed_count": 1}, "username": "RevolMK", "name": "Ra\u00fal Martens"}, {"verified": false, "id": "2731684773", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 568, "tweet_count": 397855, "listed_count": 40}, "location": "Argentina", "username": "AvillTere", "name": "Amada"}, {"verified": false, "id": "4701542477", "public_metrics": {"followers_count": 30532, "following_count": 2319, "tweet_count": 57270, "listed_count": 44}, "location": "Belgrano , Argentina", "username": "PaoMdeO", "name": "Paola MdeO"}, {"verified": false, "id": "2157920385", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1994, "tweet_count": 67562, "listed_count": 17}, "username": "uptogabi", "name": "Mateus Gabi, MSc"}, {"verified": false, "id": "927647719782539265", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 5005, "tweet_count": 221137, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "IvonneSosaSanM1", "name": "Ivonne Sosa San Mart\u00edn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1097583865743503360", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1224, "tweet_count": 7489, "listed_count": 1}, "location": "Cuba ", "username": "Alma33147150", "name": "Alma \ud83d\udc40"}, {"verified": false, "id": "221518229", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 372, "tweet_count": 10643, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "username": "JaiberP", "name": "Jperozo"}, {"verified": false, "id": "67222375", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4325, "tweet_count": 8212, "listed_count": 1}, "username": "amedgarces", "name": "Amed Garces"}, {"verified": false, "id": "2349348009", "public_metrics": {"followers_count": 2179, "following_count": 4993, "tweet_count": 75006, "listed_count": 6}, "location": "Roma", "username": "Giopigli", "name": "Giopigli"}, {"verified": false, "id": "270174942", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1118, "tweet_count": 32455, "listed_count": 4}, "username": "pegg_olson", "name": "Peggy"}, {"verified": false, "id": "1516971492", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 346, "tweet_count": 31996, "listed_count": 0}, "username": "Luis5Henrique", "name": "Lu\u00eds Henrique Fazuelli\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "811387424257482754", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1688, "tweet_count": 39549, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DaniRibeiroF97", "name": "DN\ud83e\udd34\ud83c\udfff"}, {"verified": false, "id": "1080612902980239360", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 212, "tweet_count": 3266, "listed_count": 0}, "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "Rogerio61389756", "name": "Rogerio"}, {"verified": false, "id": "884023737745645572", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 2711, "tweet_count": 711326, "listed_count": 20}, "location": "It\u00e1lia", "username": "Carmela_oltre", "name": "Carmela"}, {"verified": false, "id": "78941660", "public_metrics": {"followers_count": 13684, "following_count": 453, "tweet_count": 115778, "listed_count": 103}, "location": "Canc\u00fan", "username": "infoturquesa", "name": "Turquesa News"}, {"verified": false, "id": "406501634", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1463, "tweet_count": 2375, "listed_count": 1}, "location": "In\u00fabia Paulista, Brasil", "username": "Giiuh_M", "name": "Giiuh M."}, {"verified": false, "id": "4784054420", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 1070, "tweet_count": 243288, "listed_count": 15}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "garces20071", "name": "ONGO"}, {"verified": false, "id": "3029064322", "public_metrics": {"followers_count": 2825, "following_count": 824, "tweet_count": 135040, "listed_count": 39}, "username": "luvsukwon", "name": "\u0618"}, {"verified": false, "id": "871906769651589120", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1156, "tweet_count": 1986, "listed_count": 4}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "LucasAugusto000", "name": "Augusto\ud83d\ude0e"}, {"verified": false, "id": "102361780", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 4994, "tweet_count": 117414, "listed_count": 0}, "username": "jaimeperaffan", "name": "jaime  peraffan"}, {"verified": false, "id": "2485705098", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 424, "tweet_count": 186325, "listed_count": 81}, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "username": "ElSoldeLaLaguna", "name": "El Sol de La Laguna"}, {"verified": false, "id": "2956358817", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1132, "tweet_count": 296742, "listed_count": 8}, "location": "Cambiare in meglio il mondo", "username": "GiusPecoraro", "name": "Giuseppe Pecoraro #facciamorete #FBPE #OC\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a"}, {"verified": false, "id": "840967543871422464", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 5, "tweet_count": 15104, "listed_count": 0}, "location": "Lamporecchio, Toscana", "username": "Stefano270358", "name": "Stefano Mantellassi"}, {"verified": false, "id": "85017665", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "location": "new york", "username": "rolandoarturo1", "name": "rolando arturo"}, {"verified": false, "id": "245417569", "public_metrics": {"followers_count": 20694, "following_count": 4753, "tweet_count": 15210, "listed_count": 72}, "username": "martinbelaundem", "name": "Mart\u00edn Belaunde M."}, {"verified": false, "id": "194591856", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1635, "tweet_count": 18256, "listed_count": 9}, "location": "Bogota,Colombia", "username": "fernandokahlo", "name": "Fernando Bautista"}, {"verified": false, "id": "1013392464240152576", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 3022, "tweet_count": 49164, "listed_count": 1}, "username": "manurodrigueso", "name": "manu"}, {"verified": false, "id": "3983469917", "public_metrics": {"followers_count": 18863, "following_count": 1440, "tweet_count": 45862, "listed_count": 53}, "location": "n\u00e1rnia", "username": "shawmarvels", "name": "fui pra @elliexromania"}, {"verified": false, "id": "4864549588", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 319, "tweet_count": 4178, "listed_count": 0}, "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "username": "chazellegabriel", "name": "GB \ud83d\udca3"}, {"verified": false, "id": "267505636", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 295, "tweet_count": 501562, "listed_count": 273}, "location": "En el 'pupo' del mundo.", "username": "JohnJonny1", "name": "John"}, {"verified": false, "id": "1102243147814457344", "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 222, "tweet_count": 12806, "listed_count": 15}, "location": "Chilezuela", "username": "EZC86", "name": "Esteban Zapata"}, {"verified": false, "id": "553865815", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 185, "tweet_count": 39457, "listed_count": 1}, "location": " ", "username": "PazTorales", "name": "paz"}, {"verified": false, "id": "46954627", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "location": "Sydney, New South Wales", "username": "EcoParcero", "name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad"}, {"verified": false, "id": "886719599726800896", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 1085, "tweet_count": 42744, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc8f", "username": "thama__rs", "name": "nevoeiro \ud83e\udd76"}, {"verified": false, "id": "2165507461", "public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 3912, "tweet_count": 134997, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "bombis720", "name": "juan ruiz"}, {"verified": false, "id": "289891099", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 394, "tweet_count": 68047, "listed_count": 2}, "location": "Lleida", "username": "gdelrio10", "name": "Gerard del Rio Teixi"}, {"verified": false, "id": "4317479840", "public_metrics": {"followers_count": 2999, "following_count": 2079, "tweet_count": 66323, "listed_count": 20}, "location": "\u3164 \n\n\u3164 \u3164  \u3164 \ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc00\ud835\udc0b\u00a0 \u2571\u00a0 \ud835\udfcf\ud835\udfd7\ud835\udfd7\ud835\udfd5\u00a0 this boy named\n\u3164 \u3164  \u3164 \ud835\udc09\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc0a\ud835\udc0e\ud835\udc0e\ud835\udc0a \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8\uc758 \uba64\ubc84\uc774\ub2e4\n\u3164 \u3164  \u3164 \ub9c9\ub0b4\u00a0 \ud835\udc15\ud835\udc0e\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc13\u00a0 \ub304\uc11c\u00a0 \ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc01 \u3161 \ub798\ud37c\n\u3164 \u3164 \u3164\n\u3164 \u3164 ", "username": "TATTOlST", "name": "\u78a7: \ud835\udc12\ud835\udc07\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d"}, {"verified": false, "id": "184097801", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 3311, "tweet_count": 48243, "listed_count": 4}, "username": "leonardokraepel", "name": "leonardoha"}, {"verified": false, "id": "497121381", "public_metrics": {"followers_count": 6255, "following_count": 6217, "tweet_count": 27947, "listed_count": 2}, "username": "JRCR1", "name": "Sr Spock The Return 4"}, {"verified": false, "id": "4290863127", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1320, "tweet_count": 89989, "listed_count": 1}, "username": "fgcrf_", "name": "gabriel"}, {"verified": false, "id": "3232593609", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 218, "tweet_count": 21770, "listed_count": 0}, "username": "guimme01", "name": "marks"}, {"verified": true, "id": "553736072", "public_metrics": {"followers_count": 19777, "following_count": 180, "tweet_count": 74729, "listed_count": 100}, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "username": "OaxacaPolitico", "name": "Oaxaca Pol\u00edtico"}, {"verified": false, "id": "824490241696432130", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 303, "tweet_count": 98862, "listed_count": 0}, "location": "Catalunha, Espanha", "username": "x_namor", "name": "XNamor"}, {"verified": false, "id": "734056429783506945", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 357, "tweet_count": 63813, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "akili19Crf", "name": "Paulo"}, {"verified": false, "id": "911517085", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 537, "tweet_count": 25474, "listed_count": 2}, "location": "Chatita ", "username": "tutialatorta", "name": "Mohamed C.R.O."}, {"verified": false, "id": "151730898", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 548, "tweet_count": 27451, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires", "username": "enzoferlauto", "name": "Enzo Ferlauto"}, {"verified": false, "id": "157819544", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 2769, "tweet_count": 282703, "listed_count": 24}, "location": "BOGOTA D.C. COLOMBIANO ", "username": "hectorfacostag", "name": "FABIO ACOSTA G."}, {"verified": false, "id": "548852571", "public_metrics": {"followers_count": 61888, "following_count": 36013, "tweet_count": 411595, "listed_count": 146}, "username": "mismaroja", "name": "Rumbo Al 2030"}, {"verified": false, "id": "335993469", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 2361, "tweet_count": 19203, "listed_count": 0}, "location": "Serra", "username": "_crismirandaa", "name": "cris miranda"}, {"verified": false, "id": "3065984279", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 82, "tweet_count": 923, "listed_count": 0}, "username": "LagrangeUno", "name": "Lagrange Uno"}, {"verified": false, "id": "37229237", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 576, "tweet_count": 287334, "listed_count": 36}, "location": "Brasil", "username": "DeMoraesLucia1", "name": "L\u00facia Stedile \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "2725204779", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 511, "tweet_count": 33295, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "dvasquez641", "name": "Darwin V\u00e1squez"}, {"verified": false, "id": "1237286593", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "location": "Lima", "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna"}, {"verified": false, "id": "1325373512", "public_metrics": {"followers_count": 14066, "following_count": 5989, "tweet_count": 138298, "listed_count": 13}, "username": "Ci1812", "name": "Maria Carmen"}, {"verified": false, "id": "490966328", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 1558, "tweet_count": 1940, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "BraozinCaffa", "name": "Abra\u00e3o Caffa \u23cf"}, {"verified": false, "id": "967504037364076547", "public_metrics": {"followers_count": 3115, "following_count": 516, "tweet_count": 21516, "listed_count": 3}, "username": "fiore_2_", "name": "\u0493\u026a\u1d0f\u0280\u1d07\u029f\u029f\u1d00"}, {"verified": false, "id": "1666387616", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 625, "tweet_count": 67711, "listed_count": 1}, "location": "RJ", "username": "monique_s2lopes", "name": "nique"}, {"verified": false, "id": "1005435523", "public_metrics": {"followers_count": 2450, "following_count": 2399, "tweet_count": 334428, "listed_count": 7}, "username": "vimaveur95", "name": "MAURICIO VELASQUEZ"}, {"verified": false, "id": "879688560", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 2288, "tweet_count": 184885, "listed_count": 2}, "username": "DniaGom", "name": "Elisenda"}, {"verified": false, "id": "2999793199", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 698, "tweet_count": 1496, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo, Brasil", "username": "itzlucassoares", "name": "L u c a s"}, {"verified": false, "id": "2816291688", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 1368, "tweet_count": 16268, "listed_count": 10}, "location": "Cartagena - Colombia", "username": "roc_bossa", "name": "Roc\u00edo\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "879847667114938369", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 140, "tweet_count": 8337, "listed_count": 1}, "location": "N\u00e3o \u00e9 da sua conta", "username": "roberto_konishi", "name": "Roberto bebeto betinho"}, {"verified": false, "id": "195545514", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2359, "tweet_count": 9800, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "xicomarinheiro", "name": "Xico Marinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "4344555377", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 995, "tweet_count": 23898, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "beernar97", "name": "Nathan Willyan"}, {"verified": false, "id": "1270860590", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 813, "tweet_count": 20942, "listed_count": 37}, "location": "Murcia y Antequera", "username": "paquilloal", "name": "Paco Alarc\u00f3n Lopez"}, {"verified": true, "id": "14500217", "public_metrics": {"followers_count": 131148, "following_count": 813, "tweet_count": 202751, "listed_count": 599}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "cinepop", "name": "CinePOP"}, {"verified": false, "id": "4070902185", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1110, "tweet_count": 41365, "listed_count": 0}, "location": ".", "username": "R_Crf4", "name": "R \ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "3313134003", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 140, "tweet_count": 1254, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "CacaAhmadi", "name": "\u269cCarla Ahmadi\u269c"}, {"verified": false, "id": "930291139", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 793, "tweet_count": 18660, "listed_count": 2}, "location": "Colombia", "username": "hemaguirre", "name": "mao"}, {"verified": false, "id": "1158427590882930688", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 96, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "location": "W\u0280\u026a\u1d1b\u1d1b\u1d07\u0274 \u0299\u028f \ufe5fC\u1d1c\u1d00\u1d1b\u0280\u1d0f.", "username": "__PurxSuicidxl", "name": "\u0a6d* \u2027\u208a\u00b0 \ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc22. \u2192OFF Temporal."}, {"verified": false, "id": "1254956166", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 194, "tweet_count": 13732, "listed_count": 0}, "username": "Sebalopez79", "name": "Seba *"}, {"verified": false, "id": "988425211", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 89, "tweet_count": 179261, "listed_count": 11}, "location": "Lima", "username": "el_horna", "name": "GAAAA - tu muerte"}, {"verified": false, "id": "4588673188", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa ", "username": "techima58", "name": "Misk'i Marite"}, {"verified": false, "id": "486634885", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 708, "tweet_count": 202854, "listed_count": 1}, "location": "santiago chile", "username": "yolirupe", "name": "yoli ruiz"}, {"verified": false, "id": "945668975287046146", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 4969, "listed_count": 0}, "username": "PapaEli5", "name": "PapaEli"}, {"verified": true, "id": "66746614", "public_metrics": {"followers_count": 2823065, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica"}, {"verified": false, "id": "967643384927178753", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 460, "tweet_count": 87149, "listed_count": 0}, "username": "Avmrrlmcr", "name": "P U R A S A N G R E \u00ae"}, {"verified": false, "id": "1047591938441064449", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 681, "tweet_count": 28232, "listed_count": 0}, "username": "_Brn_ok", "name": "\u30d6\u30eb\u30fc\u30ca"}, {"verified": false, "id": "1062825134", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 621, "tweet_count": 35134, "listed_count": 1}, "username": "kimatheslumpgod", "name": "sempai\u2614\ufe0f\ud83e\udd77\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "961719688030978054", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 84, "tweet_count": 13788, "listed_count": 1}, "username": "LuisCar15959463", "name": "Luis Carlos"}, {"verified": false, "id": "1080192135272509441", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 76, "tweet_count": 3593, "listed_count": 0}, "location": "Parque Dez de Novembro, Manaus", "username": "VicenteLucioDa1", "name": "Vicente Lucio Da Silva"}, {"verified": false, "id": "404167379", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "jostipi", "name": "feli guerra"}, {"verified": false, "id": "2416088899", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49535, "listed_count": 458}, "location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1", "name": "Daniel Urresti"}, {"verified": false, "id": "1108886970862850055", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 243, "tweet_count": 58225, "listed_count": 0}, "username": "Felipinfr22", "name": "Felipe"}, {"verified": false, "id": "3239614989", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 107, "tweet_count": 37154, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Leogef49Fraile", "name": "Leo Canaya 49\ud83d\udc99\ud83d\udc0d\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "743246473622589440", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 76, "tweet_count": 46091, "listed_count": 8}, "username": "Manchala1975", "name": "Manchala"}, {"verified": false, "id": "53640933", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 274, "tweet_count": 193242, "listed_count": 121}, "location": "Per\u00fa", "username": "jaimedelcastill", "name": "Jaime Del Castillo Jaramillo"}, {"verified": false, "id": "1345388172", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "username": "TEJHILTON", "name": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "id": "343111222", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1280, "tweet_count": 250440, "listed_count": 3}, "location": "Fortaleza - CE", "username": "michel_dennis", "name": "Dennis Michel"}, {"verified": false, "id": "909411493518741504", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 794, "tweet_count": 60250, "listed_count": 0}, "location": "RJ", "username": "ceagasigla", "name": "chs"}, {"verified": false, "id": "1121881298212093954", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 19, "tweet_count": 4116, "listed_count": 1}, "location": "#MoonOfPinky", "username": "BloodEnemy_", "name": "M\u1d0f\u0274\u1d05\u1d00\u028f A\u1d05\u1d05\u1d00\u1d0ds"}, {"verified": false, "id": "33179713", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 927, "tweet_count": 25730, "listed_count": 3}, "location": "Italy", "username": "vincenzo42", "name": "Vincenzo Marini #LP"}, {"verified": false, "id": "68513868", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 839, "tweet_count": 78108, "listed_count": 0}, "location": "Sudam\u00e9rica", "username": "andresiempre", "name": "Andresiempre"}, {"verified": false, "id": "804906192334163968", "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis", "name": "Mariela Roxana"}, {"verified": false, "id": "747596883397218304", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1548, "tweet_count": 94811, "listed_count": 1}, "location": "casa do caralho", "username": "euleozincrf", "name": "leo \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "1077413847483535360", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 810, "tweet_count": 18940, "listed_count": 0}, "username": "_fariaass", "name": "Gustavo Farias"}, {"verified": false, "id": "452888102", "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 5080, "tweet_count": 275039, "listed_count": 23}, "username": "hpititiminisky", "name": "#Bajenelgastopublico"}, {"verified": false, "id": "29174788", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 584, "tweet_count": 9482, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "jjbetha", "name": "Tadeu Vale"}, {"verified": false, "id": "855257299463659520", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 387, "tweet_count": 1923, "listed_count": 0}, "username": "Lautarosabala", "name": "\u029f\u1d00\u1d1c\u1d1b\u1d00\u0280\u1d0f"}, {"verified": false, "id": "871866464793448449", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 1397, "tweet_count": 41716, "listed_count": 0}, "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "username": "florencipereyra", "name": "Florencia \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "479250960", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 455, "tweet_count": 11096, "listed_count": 0}, "location": "Rio Negrinho, Santa Catarina", "username": "je_eny", "name": "Jeny"}, {"verified": false, "id": "582662665", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 105, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "username": "majormam_a", "name": "Marcos A Manfrinato"}, {"verified": false, "id": "358908306", "public_metrics": {"followers_count": 5340, "following_count": 5403, "tweet_count": 457732, "listed_count": 73}, "username": "mxvai", "name": "mxvai #NoALaGuerra \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "28490727", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 2544, "tweet_count": 6889, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "marimarimaz", "name": "Mariana Lessa"}, {"verified": false, "id": "1041864885813043200", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 3653, "tweet_count": 65267, "listed_count": 1}, "location": "Cali, Colombia", "username": "JessicaDRGM", "name": "Jessica Gonz\u00e1lez M"}, {"verified": false, "id": "1644428317", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2042, "tweet_count": 77497, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe ", "username": "CRF_DaSilva7", "name": "L7 \ud83c\udccf"}, {"verified": false, "id": "1090723267709714442", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 277, "tweet_count": 20013, "listed_count": 0}, "location": "fundo do po\u00e7o", "username": "thaianemrtins", "name": "thaiane 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "529645252", "public_metrics": {"followers_count": 5864, "following_count": 6015, "tweet_count": 449331, "listed_count": 26}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rosamariaferr10", "name": "rosa maria ferreira"}, {"verified": false, "id": "127659284", "public_metrics": {"followers_count": 13994, "following_count": 3345, "tweet_count": 988058, "listed_count": 494}, "username": "LoudL", "name": "Louise de Lannoy"}, {"verified": false, "id": "576331390", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 17, "tweet_count": 4570, "listed_count": 0}, "username": "jennyamaro07", "name": "Jennifer Amaro"}, {"verified": false, "id": "185011508", "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 2443, "tweet_count": 68502, "listed_count": 9}, "location": "Florida, USA", "username": "Fla_Sue2013", "name": "Fla-Octa Bi-Liberta"}, {"verified": false, "id": "2219792454", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 956, "tweet_count": 121172, "listed_count": 10}, "location": "Asuncion, Paraguay ", "username": "Diego_Gomez199", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "114900611", "public_metrics": {"followers_count": 4676, "following_count": 5197, "tweet_count": 181787, "listed_count": 46}, "location": "Venezuela", "username": "richardgamboa", "name": "Richard Gamboa"}, {"verified": false, "id": "1078367087767285760", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 6894, "tweet_count": 21355, "listed_count": 2}, "username": "Lala80501358", "name": "Lala"}, {"verified": false, "id": "1132010627873030145", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 698, "tweet_count": 15770, "listed_count": 0}, "username": "Miguel23280553", "name": "Miguel"}, {"verified": false, "id": "132072133", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 488, "tweet_count": 12810, "listed_count": 0}, "location": "Monter\u00eda", "username": "HARLLYN", "name": "HARLLYN  MOSQUERA"}, {"verified": false, "id": "359572574", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 89, "tweet_count": 99167, "listed_count": 3}, "location": "Brusque, Santa Catarina", "username": "DeDesouzaalves", "name": "B\u0251tm\u0251n \u2670"}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro"}, {"verified": false, "id": "314077325", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 698, "tweet_count": 35832, "listed_count": 3}, "location": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brazil", "username": "crfabriette", "name": "Fabr\u00edcia\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab"}, {"verified": false, "id": "977691049", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 388, "tweet_count": 16773, "listed_count": 3}, "location": "salt lake city,santo domingo,", "username": "EsmelkiT", "name": "Esmelki Taveras"}, {"verified": false, "id": "24746068", "public_metrics": {"followers_count": 3334, "following_count": 122, "tweet_count": 12970, "listed_count": 19}, "location": "Dominican Republic", "username": "JannioGuzman", "name": "Jannio Guzm\u00e1n"}, {"verified": false, "id": "136246531", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 2147, "tweet_count": 55968, "listed_count": 37}, "username": "AlfreRL_5", "name": "Alfre"}, {"verified": false, "id": "82733402", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 51, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "desdita", "name": "martha machado"}, {"verified": true, "id": "13653812", "public_metrics": {"followers_count": 290212, "following_count": 369, "tweet_count": 195234, "listed_count": 1015}, "location": "Belo Horizonte", "username": "pablovillaca", "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e"}, {"verified": false, "id": "730248541", "public_metrics": {"followers_count": 4925, "following_count": 5127, "tweet_count": 135981, "listed_count": 0}, "location": "Heerlen, Limburg", "username": "MartaMalarria", "name": "Marta Malarria"}, {"verified": false, "id": "510520383", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 2345, "tweet_count": 60233, "listed_count": 6}, "username": "juampi_v8", "name": "Jotap\u00e9 ! \u4f60\u7684\u653f\u5e9c"}, {"verified": false, "id": "2571528032", "public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 775, "tweet_count": 44083, "listed_count": 6}, "location": "brightwin mi religi\u00f3n", "username": "KICX__", "name": "' \u0e2a\u0e27\u0e22 \ud83c\udf3f\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "194535388", "public_metrics": {"followers_count": 12234, "following_count": 9494, "tweet_count": 43057, "listed_count": 9}, "location": "Colombia", "username": "andreagossain", "name": "Andrea Gossa\u00edn."}, {"verified": false, "id": "85340384", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 543, "tweet_count": 112448, "listed_count": 17}, "location": "PSherman Calle Walaby42 SYDNEY", "username": "manule_", "name": "Manu"}, {"verified": false, "id": "45008312", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 710, "tweet_count": 32373, "listed_count": 21}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "HeyJohns", "name": "Just John."}, {"verified": false, "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122401, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"verified": false, "id": "287852089", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 462, "tweet_count": 24315, "listed_count": 0}, "location": "Limeira (SP) - Brasil", "username": "MarcioKerpe", "name": "Marcio Kerpe"}, {"verified": false, "id": "1129551883562029056", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 254, "tweet_count": 9300, "listed_count": 0}, "username": "SouGusgazito", "name": "Gusgazito"}, {"verified": false, "id": "264044081", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 109, "tweet_count": 11954, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande", "username": "evellin_ecsc", "name": "M\u00e3e da Manu \u2764"}, {"verified": false, "id": "3060593925", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1360, "tweet_count": 81641, "listed_count": 1}, "username": "LuksGib", "name": "Luks\ud83c\udfb8\u3030\ufe0f\ud83c\udfb6 \u3030\ufe0f\ud83c\udfb6"}, {"verified": false, "id": "163648173", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2859, "tweet_count": 41940, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires", "username": "djauregui66", "name": "Diego"}, {"verified": false, "id": "254277486", "public_metrics": {"followers_count": 12778, "following_count": 13491, "tweet_count": 29855, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "beerbaron41", "name": "\ud83c\udd71\ud83c\udd74\ud83c\udd74\ud83c\udd81 \ud83c\udd71\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d"}, {"verified": false, "id": "973573923198599168", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 102, "tweet_count": 65966, "listed_count": 0}, "username": "CleuzaCarvalho3", "name": "Cleuza Carvalho Marques"}, {"verified": false, "id": "924420023002763264", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 77, "tweet_count": 25051, "listed_count": 0}, "username": "WilfredoSosa8", "name": "Wilfredo Sosa"}, {"verified": false, "id": "1031311615", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 1821, "tweet_count": 27403, "listed_count": 10}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "ampd31", "name": "\u300aAliosha Karamazov.\u300b"}, {"verified": false, "id": "323281162", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 770, "tweet_count": 34111, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e9xico", "username": "lavivianaleyva", "name": "Viviana Leyva"}, {"verified": false, "id": "831338677783654401", "public_metrics": {"followers_count": 6499, "following_count": 2895, "tweet_count": 388801, "listed_count": 2}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "Raphaell_crf", "name": "Raphael Nascimento \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "2782611430", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1603, "tweet_count": 18876, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spain", "username": "lmoisesmt", "name": "Moises Martinez"}, {"verified": false, "id": "282262046", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1027, "tweet_count": 147624, "listed_count": 11}, "username": "gregksk", "name": "Greg"}, {"verified": false, "id": "706647825292115968", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 5000, "tweet_count": 41344, "listed_count": 2}, "username": "MatyasBk", "name": "Matyas BK\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Z"}, {"verified": false, "id": "2451850093", "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 4317, "tweet_count": 125298, "listed_count": 33}, "username": "MeeraVGonzalez", "name": "MEERA VI \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99 #ProVida #LasLetrasdeMEERAVI"}, {"verified": false, "id": "1160817367179550720", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 56, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}, "username": "BioCarry19", "name": "Carry"}, {"verified": true, "id": "84617128", "public_metrics": {"followers_count": 892435, "following_count": 1110, "tweet_count": 48878, "listed_count": 644}, "location": "Nos vemos en el cine!", "username": "AlexMonthy", "name": "Alex Montiel"}, {"verified": false, "id": "225127974", "public_metrics": {"followers_count": 2969, "following_count": 5001, "tweet_count": 223758, "listed_count": 12}, "location": "Yond\u00f3, Colombia", "username": "yondouribista", "name": "Yond\u00f3 Antioquia"}, {"verified": false, "id": "710936181417050112", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 518, "tweet_count": 14762, "listed_count": 0}, "username": "Theuus_cb", "name": "Teco \u270a\ud83c\udfff"}, {"verified": false, "id": "814541187252125696", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 701, "tweet_count": 18620, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Roger_crf17", "name": "Roger\ud83e\udd41\u2764\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "3581596336", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 197, "tweet_count": 4711, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "Jornaldaki", "name": "Jornal Daki"}, {"verified": false, "id": "1099651613113942018", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1658, "tweet_count": 46231, "listed_count": 0}, "username": "JSPalaciosG", "name": "Sebastian Palacios"}, {"verified": false, "id": "1033096857159966720", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 345, "tweet_count": 55329, "listed_count": 0}, "username": "PehZhin", "name": "Peh Zhin"}, {"verified": false, "id": "158017561", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 2651, "tweet_count": 176789, "listed_count": 76}, "location": "Torino, Piemonte", "username": "akakarolina", "name": "Dniepr"}, {"verified": false, "id": "827975034077642752", "public_metrics": {"followers_count": 8709, "following_count": 9410, "tweet_count": 342360, "listed_count": 5}, "location": "Barranquilla Atlantico", "username": "Amparoc66", "name": "Amparo Carbonell"}, {"verified": false, "id": "497106397", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 2458, "tweet_count": 166168, "listed_count": 3}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "LucellyZuluaga1", "name": "Lucelly Zuluaga"}, {"verified": false, "id": "2261411407", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 221, "tweet_count": 100761, "listed_count": 29}, "username": "eltaconeo", "name": "Carmela#FreeAssange"}, {"verified": false, "id": "938805471347204103", "public_metrics": {"followers_count": 7442, "following_count": 0, "tweet_count": 38980, "listed_count": 48}, "username": "smolny7", "name": "mpr21"}, {"verified": false, "id": "1018594547230789633", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 227, "tweet_count": 7927, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "Caio_Henriique2", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd8e\ud835\udd94\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab"}, {"verified": false, "id": "960677238529241088", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 394, "tweet_count": 13186, "listed_count": 0}, "location": "Itaborai Rj", "username": "larahmedeir", "name": "Lara M. \ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "22004738", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1062, "tweet_count": 140958, "listed_count": 3}, "username": "Maurizio62", "name": "Maurizio Mancini \u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a\u270a"}, {"verified": false, "id": "701927677", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 1207, "tweet_count": 241780, "listed_count": 0}, "username": "Siciliano741", "name": "Siciliano"}, {"verified": false, "id": "26158897", "public_metrics": {"followers_count": 8051, "following_count": 3423, "tweet_count": 222963, "listed_count": 34}, "username": "helpriodjaneiro", "name": "HelpRiodeJaneiro"}, {"verified": false, "id": "2270517312", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 232, "tweet_count": 21462, "listed_count": 0}, "username": "KRYSTAL_FM", "name": "KRYSTAL 105.1 FM"}, {"verified": false, "id": "2997954449", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 588, "tweet_count": 5217, "listed_count": 0}, "username": "miguelcornella", "name": "miguel angel cabeza"}, {"verified": false, "id": "43449503", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1794, "tweet_count": 29077, "listed_count": 15}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "elisajornalista", "name": "E L I S A \ud83c\udf08 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 pelo Brasil"}, {"verified": true, "id": "45409867", "public_metrics": {"followers_count": 1550772, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "location": "New York, NY", "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1027497699187326977", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 728, "tweet_count": 27118, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "jaq1909", "name": "chavelittle"}, {"verified": false, "id": "1075528583941107712", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 505, "tweet_count": 12012, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "yoonjinssii", "name": "a(cuario)ndrea"}, {"verified": false, "id": "751792911600218112", "public_metrics": {"followers_count": 5882, "following_count": 1176, "tweet_count": 116867, "listed_count": 30}, "username": "bl4ckmelo", "name": "mei meu"}, {"verified": false, "id": "1213658886", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1806, "tweet_count": 87891, "listed_count": 10}, "username": "Reyjorge1231", "name": "Nope.exe"}, {"verified": false, "id": "1021829222564876290", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 39, "tweet_count": 388, "listed_count": 20}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "EInseguros", "name": "Espacios Inseguros"}, {"verified": false, "id": "389176858", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 792, "tweet_count": 2729, "listed_count": 0}, "username": "SergioFCNF", "name": "Serginho"}, {"verified": true, "id": "14255334", "public_metrics": {"followers_count": 33065, "following_count": 287, "tweet_count": 4307, "listed_count": 211}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "breiller", "name": "Breiller Pires"}, {"verified": false, "id": "1134914219839774720", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 2702, "tweet_count": 68834, "listed_count": 1}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "mjdouradoprof", "name": "Maria J. Dourado \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9 Esquerda."}, {"verified": true, "id": "16162356", "public_metrics": {"followers_count": 26065, "following_count": 3381, "tweet_count": 30072, "listed_count": 320}, "username": "senadorjean", "name": "Jean Paul Prates"}, {"verified": false, "id": "336909637", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 418, "tweet_count": 10222, "listed_count": 0}, "username": "Diegotorrijos", "name": "Diego Diaz Torrijos"}, {"verified": false, "id": "929217722583605250", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 683, "tweet_count": 49533, "listed_count": 3}, "username": "maritosarlenga", "name": "mario sarlenga"}, {"verified": false, "id": "953099160726790144", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1176, "tweet_count": 41058, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "username": "Desregulacion1", "name": "Tom\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "4777884981", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 900, "tweet_count": 39896, "listed_count": 0}, "location": "bxd ", "username": "crflp7", "name": "Borges \ud83c\udfb0"}, {"verified": false, "id": "972793587858632704", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 347, "tweet_count": 29050, "listed_count": 1}, "username": "leopestana_", "name": "spooky leo?"}, {"verified": false, "id": "1075121771983093760", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 167, "tweet_count": 6241, "listed_count": 0}, "location": "Firenze, Toscana", "username": "NicolettaMarce1", "name": "Nicoletta Marcelli"}, {"verified": false, "id": "302398816", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 195, "tweet_count": 41918, "listed_count": 3}, "location": "Colombia", "username": "gtzdepiro", "name": "Gustavo Gtz.De Pi\u00f1eres Rocha"}, {"verified": false, "id": "968161109818650624", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 515, "tweet_count": 14371, "listed_count": 0}, "username": "carlo_boitrero", "name": "Carlo Boitrero"}, {"verified": false, "id": "785081536076976128", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 996, "tweet_count": 78498, "listed_count": 1}, "username": "kidom12", "name": "kidom"}, {"verified": false, "id": "838113931", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100886, "listed_count": 7}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "caBASAURIg", "name": "caBASAURIg"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"verified": false, "id": "469366673", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1949, "tweet_count": 4396, "listed_count": 0}, "location": "Marudo, Lombardia", "username": "Walterborso", "name": "Walter Borsotti \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9#antifascista"}, {"verified": false, "id": "1038138409657749504", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 384, "tweet_count": 17062, "listed_count": 0}, "username": "Vihgarcia_18", "name": "Garcia\ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "1220792838", "public_metrics": {"followers_count": 8207, "following_count": 6548, "tweet_count": 403737, "listed_count": 14}, "username": "ninabecks1", "name": "Ninabecks #iostoconRenzi"}, {"verified": false, "id": "178898840", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 2157, "tweet_count": 4214, "listed_count": 0}, "username": "BrunoArlles", "name": "Bruno \u00e9 Lula 13"}, {"verified": false, "id": "129092972", "public_metrics": {"followers_count": 17891, "following_count": 1144, "tweet_count": 83574, "listed_count": 16}, "username": "perahilton", "name": "Hilton Erika"}, {"verified": false, "id": "4166167695", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 511, "tweet_count": 21701, "listed_count": 0}, "location": "Bato pra\u00e7a seca, Area de risco", "username": "Vulgo_Lc2", "name": "Lucas"}, {"verified": false, "id": "164458590", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1625, "tweet_count": 55352, "listed_count": 2}, "location": "The Dark Side Of MinionsLand ", "username": "ViperMinion", "name": "Pupa \ud83c\udfad"}, {"verified": false, "id": "2691569006", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 753, "tweet_count": 32105, "listed_count": 0}, "username": "chantalad31", "name": "adrienne chantal"}, {"verified": false, "id": "1918647108", "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 2843, "tweet_count": 139980, "listed_count": 2}, "location": "centro, rj", "username": "Analuallves", "name": "lulu \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2602\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "382082355", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 703, "tweet_count": 113583, "listed_count": 1}, "location": "Oakville", "username": "IlianaCaicedo1", "name": "Iliana Caicedo"}, {"verified": false, "id": "2880061499", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 313, "tweet_count": 16465, "listed_count": 0}, "username": "Carlos_Ayala80", "name": "CARLOS AYALA"}, {"verified": false, "id": "158392599", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 3379, "tweet_count": 18990, "listed_count": 1}, "username": "donaldmorales00", "name": "doalmose"}, {"verified": false, "id": "170710552", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 662, "tweet_count": 85613, "listed_count": 1}, "username": "jhonfvh", "name": "jhonvanegas"}, {"verified": false, "id": "557191256", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 33, "tweet_count": 9460, "listed_count": 0}, "location": "Brancaleone, Calabria", "username": "COSMANOFra", "name": "Francesco COSMANO"}, {"verified": false, "id": "1109247888964620288", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1190, "tweet_count": 7869, "listed_count": 0}, "location": "2l Eterno\ud83d\udc94", "username": "gatinha_linda28", "name": "beautiful girl \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "970481271020441600", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 392, "tweet_count": 23704, "listed_count": 2}, "location": "Campo Grande, RJ", "username": "Mabert04", "name": "ero punk \u26a7"}, {"verified": false, "id": "749483828784336896", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 839, "tweet_count": 55881, "listed_count": 15}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "MrNolan8", "name": "Nolanyder*\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "81692934", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1605, "tweet_count": 115728, "listed_count": 5}, "location": "Colombia", "username": "cristianme7", "name": "Cristian Mejia"}, {"verified": false, "id": "738853040044838912", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 995, "tweet_count": 30280, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "LucasBeraldi13", "name": "Lucas Beraldi"}, {"verified": false, "id": "103935489", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 689, "tweet_count": 128752, "listed_count": 18}, "location": "Arequipa-Per\u00fa", "username": "Jorge_JDT", "name": "Jorge D\u00edaz Torres"}, {"verified": false, "id": "76520302", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 334, "tweet_count": 31074, "listed_count": 3}, "location": "Number 12, Grimmauld Place", "username": "hojaenelpiso", "name": "1993-2020"}, {"verified": false, "id": "166784961", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 459, "tweet_count": 3970, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "49ersLuiss_", "name": "Israel Lu\u00eds"}, {"verified": true, "id": "76049312", "public_metrics": {"followers_count": 471243, "following_count": 2478, "tweet_count": 72563, "listed_count": 1224}, "location": "Pernambuco", "username": "senadorhumberto", "name": "Humberto Costa"}, {"verified": false, "id": "921818001753731072", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 823, "tweet_count": 9963, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "sancarl14390086", "name": "Delegaci\u00f3n Municipal San Carlos"}, {"verified": true, "id": "1448018905", "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "location": "Venezuela", "username": "DouglasRicoVzla", "name": "Douglas Rico"}, {"verified": false, "id": "2842191496", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 713, "tweet_count": 16085, "listed_count": 4}, "location": "ESTADO DE LOS PARAMOS ANDINOS", "username": "Merida_Cicpc", "name": "DELEGACI\u00d3N MUNICIPAL M\u00c9RIDA"}, {"verified": false, "id": "765775768643366913", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 1763, "tweet_count": 101079, "listed_count": 1}, "location": "outro patamar", "username": "predocrf", "name": "ph 9\u00be"}, {"verified": false, "id": "1172012425", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 3725, "tweet_count": 116582, "listed_count": 16}, "username": "Erenovabl", "name": "Juan"}, {"verified": false, "id": "1126980920706260993", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 115, "tweet_count": 5751, "listed_count": 0}, "username": "Archy96739823", "name": "Archy"}, {"verified": false, "id": "953098500442591232", "public_metrics": {"followers_count": 7667, "following_count": 7161, "tweet_count": 5257, "listed_count": 1}, "username": "Cuperti83963276", "name": "Cupertino"}, {"verified": false, "id": "1102111831856947200", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 120, "tweet_count": 5003, "listed_count": 2}, "username": "reves_mon", "name": "N.O.M."}, {"verified": false, "id": "3294087743", "public_metrics": {"followers_count": 4049, "following_count": 236, "tweet_count": 49693, "listed_count": 46}, "location": "Made in Yo", "username": "elreflejoderox", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 She \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "4189989461", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 820, "tweet_count": 12466, "listed_count": 0}, "location": "fora da terra", "username": "Carlean66", "name": "\ua254\ua2ec\ua2ea\ua492\ua132\ua1d9 \ua3c2\ua4af\ua4a4\ua2ec\ua2ea\ua4af\ua132"}, {"verified": false, "id": "323444195", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 2071, "tweet_count": 61838, "listed_count": 3}, "location": "Colombia", "username": "elmismojoep", "name": "Jose"}, {"verified": false, "id": "203621525", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 1668, "tweet_count": 16091, "listed_count": 0}, "username": "anatclavijo", "name": "Ana Clavijo"}, {"verified": false, "id": "1144203372", "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 1002, "tweet_count": 102968, "listed_count": 6}, "location": "Piamonte, Italia", "username": "Vvalepudin", "name": "\ud835\udc15"}, {"verified": false, "id": "1157866263508656128", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 266, "tweet_count": 9198, "listed_count": 0}, "location": "mg/sp", "username": "leovsr_x", "name": "Weed Co."}, {"verified": false, "id": "299463834", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 306, "tweet_count": 1315, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "14Aleriver", "name": "ale"}, {"verified": false, "id": "178107940", "public_metrics": {"followers_count": 6917, "following_count": 1127, "tweet_count": 17395, "listed_count": 56}, "location": "La Plata", "username": "albinoaguirre", "name": "Albino Aguirre"}, {"verified": false, "id": "801557217312985089", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 398, "tweet_count": 13860, "listed_count": 1}, "username": "beptr51", "name": "@beppetrr51"}, {"verified": false, "id": "1029428054324649984", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 2003, "tweet_count": 30608, "listed_count": 11}, "username": "Stefano173456", "name": "Stefano"}, {"verified": false, "id": "1040127722", "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 276, "tweet_count": 22339, "listed_count": 4}, "location": "Napoli, Campania", "username": "paolochiariello", "name": "Paolo Chiariello"}, {"verified": false, "id": "928983754437251074", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 1303, "tweet_count": 105407, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eupam_", "name": "pamela"}, {"verified": false, "id": "1005875898627784705", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 272, "tweet_count": 21226, "listed_count": 6}, "location": "Palermo/Napoli/Roma/Milano", "username": "juornoit", "name": "juorno.it"}, {"verified": false, "id": "2829007931", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 262, "tweet_count": 2686, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "fassotatuagem", "name": "\u26cf proletatuario \u26cf"}, {"verified": false, "id": "1000337254752112645", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 564, "tweet_count": 16628, "listed_count": 26}, "location": "Quem\u00e1ndome en el infierno", "username": "Dilbertario", "name": "my-EVIL-me \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "823854708", "public_metrics": {"followers_count": 4329, "following_count": 874, "tweet_count": 64642, "listed_count": 3}, "username": "faelasimplicio_", "name": "rafaela"}, {"verified": false, "id": "21022617", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 502, "tweet_count": 17746, "listed_count": 10}, "location": "BRAZIL", "username": "Nadia_Martins", "name": "Nadia"}, {"verified": false, "id": "329209511", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1743, "tweet_count": 33740, "listed_count": 5}, "location": "Mesquita, Brasil", "username": "raelsill", "name": "Faixa AT\u00cdPICO do Djonga \u270a\ud83c\udfff"}, {"verified": false, "id": "4867146868", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 573, "tweet_count": 15057, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "username": "Gb_zurc", "name": "Gb"}, {"verified": false, "id": "1115585226", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1398, "tweet_count": 71980, "listed_count": 5}, "location": "En la izquierda Nac&Pop CHE!", "username": "riafrec", "name": "EduKarlos"}, {"verified": false, "id": "252381982", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1918, "tweet_count": 39694, "listed_count": 1}, "username": "robayoski", "name": "\u26a1Robayoski\u26a1"}, {"verified": false, "id": "851775851725287425", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 105, "tweet_count": 17714, "listed_count": 0}, "username": "catarina_godoy", "name": "Ana Catarina Godoy"}, {"verified": false, "id": "2646615234", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 1602, "tweet_count": 79589, "listed_count": 2}, "location": "Mesquita - RJ", "username": "geanmartinscrf", "name": "GEANZ\u00c3O"}, {"verified": false, "id": "1046518987557937154", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 87, "tweet_count": 1371, "listed_count": 0}, "username": "aiseaon", "name": "Aisea"}, {"verified": false, "id": "53039843", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 575, "tweet_count": 29498, "listed_count": 3}, "location": "Milano", "username": "OnoMoreTime", "name": "PH16\u2122"}, {"verified": false, "id": "4114442548", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 765, "tweet_count": 58445, "listed_count": 0}, "location": "11089-200. \ud83e\udd0d", "username": "MrThaus", "name": "\ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "397016355", "public_metrics": {"followers_count": 1549, "following_count": 2076, "tweet_count": 76515, "listed_count": 1}, "username": "Adriano30lima", "name": "Adriano R. lima"}, {"verified": false, "id": "3194573930", "public_metrics": {"followers_count": 5203, "following_count": 5728, "tweet_count": 254302, "listed_count": 41}, "location": "Diano Marina, Liguria", "username": "pvsassone", "name": "Pier V. Sassone #facciamorete #FBPE #HaveDemocracy"}, {"verified": false, "id": "996576292387655681", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1488, "tweet_count": 64795, "listed_count": 0}, "location": "Marechal Hermes, Rio de Janeir", "username": "_Jesscout", "name": "J\u00e9ssica \u2720"}, {"verified": false, "id": "1082400006588583939", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 52, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "username": "eglezsanchez", "name": "Eglezsanchez"}, {"verified": true, "id": "26778965", "public_metrics": {"followers_count": 488264, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 0}, "location": "El Planeta Tierra", "username": "estebangerbasi", "name": "Esteban Gerbasi"}, {"verified": false, "id": "2252899982", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1203, "tweet_count": 264356, "listed_count": 3}, "username": "JPCK72", "name": "Jpck"}, {"verified": false, "id": "3512592015", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 73, "tweet_count": 2615, "listed_count": 0}, "username": "Dario_1an", "name": "Dario"}, {"verified": false, "id": "1092509115140710400", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 493, "tweet_count": 15517, "listed_count": 1}, "location": "It\u00e1lia", "username": "DiRiddlegood", "name": "ren\u00e9"}, {"verified": false, "id": "976574190882050053", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 989, "tweet_count": 126681, "listed_count": 0}, "location": " 23.11.2019", "username": "thuanycrf_", "name": "T\u2077"}, {"verified": false, "id": "483010642", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 3270, "tweet_count": 43108, "listed_count": 1}, "location": "Genoa, Italy", "username": "lucerruti", "name": "Luca Cerruti \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "3448569137", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1297, "tweet_count": 25195, "listed_count": 0}, "location": "fluminense football club", "username": "rxjffc", "name": "rafa"}, {"verified": false, "id": "4825361837", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 394, "tweet_count": 63789, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "CRFYaasss", "name": "Yas"}, {"verified": false, "id": "3654559815", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 575, "tweet_count": 34462, "listed_count": 9}, "username": "admphantasystar", "name": "Ademir \u274e\ud83c\udfae\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "489964671", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 455, "tweet_count": 7021, "listed_count": 0}, "location": "Medellin-antioquia", "username": "AleHernandez40", "name": "Alejandro Hern\u00e1ndez"}, {"verified": false, "id": "34005330", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 971, "tweet_count": 321936, "listed_count": 16}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "USlTE2022", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "1082822182118539265", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 817, "tweet_count": 21465, "listed_count": 0}, "location": "sc, jlle |  \u264a\ufe0e ", "username": "kauanyns", "name": "kaukau"}, {"verified": false, "id": "1099623712771489792", "public_metrics": {"followers_count": 7648, "following_count": 19, "tweet_count": 4695, "listed_count": 0}, "location": "F\u00e3-clube", "username": "Marvelverso", "name": "MV"}, {"verified": false, "id": "969374168683810816", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 3267, "tweet_count": 47856, "listed_count": 1}, "username": "SUSANAMMLPQTP", "name": "SUSANA, PERO NO MARTINENGO\ud83d\udd06\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"}, {"verified": true, "id": "142684449", "public_metrics": {"followers_count": 820117, "following_count": 1156, "tweet_count": 51055, "listed_count": 2754}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "majulluis", "name": "Luis Majul"}, {"verified": false, "id": "924746360", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 1257, "tweet_count": 43232, "listed_count": 0}, "location": "Bello Horizonte, Brasil", "username": "yimena330", "name": "yimena"}, {"verified": false, "id": "796020529153064960", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 363, "tweet_count": 10493, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mvgomes_", "name": "Marcos"}, {"verified": false, "id": "1017578836135940105", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 702, "tweet_count": 15293, "listed_count": 0}, "username": "Thataa_alanaa", "name": "alana"}, {"verified": false, "id": "860650669623185408", "public_metrics": {"followers_count": 32964, "following_count": 11632, "tweet_count": 23183, "listed_count": 28}, "username": "Geo_Fla_", "name": "Geovanna Paquet\u00e1"}, {"verified": false, "id": "2645106550", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 985, "tweet_count": 448668, "listed_count": 1}, "username": "ChrisCRFla", "name": "Christopher Santos \ud83e\udd19\ud83c\udffe"}, {"verified": false, "id": "722907957470609408", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 170, "tweet_count": 5700, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "luizinho1261999", "name": "Pai Do Murilo \ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "20107195", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 456, "tweet_count": 102237, "listed_count": 23}, "location": "En alg\u00fan \u00e1rbol de Hermosillo.", "username": "lanaranja", "name": "L."}, {"verified": false, "id": "134609147", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 837, "tweet_count": 139483, "listed_count": 23}, "location": "Valledupar - Colombia", "username": "SayTsuki", "name": "SayTsuki \ud83e\uded0"}, {"verified": false, "id": "1126513649806397441", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1484, "tweet_count": 13990, "listed_count": 1}, "username": "_amorinharm", "name": "mm"}, {"verified": false, "id": "3368343363", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 1410, "tweet_count": 254214, "listed_count": 70}, "location": "she/her, 21", "username": "chuuswanning", "name": "yuyu \ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "1097201265510109184", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 205, "tweet_count": 57402, "listed_count": 29}, "username": "momoxana", "name": "momo"}, {"verified": false, "id": "922579502080970752", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 379, "tweet_count": 8285, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "Shayyhelena", "name": "Shaay\u264f"}, {"verified": false, "id": "1055796462850920448", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 498, "tweet_count": 34006, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Rosalin04658977", "name": "Rosalina Santos"}, {"verified": false, "id": "3045010265", "public_metrics": {"followers_count": 6328, "following_count": 1355, "tweet_count": 30485, "listed_count": 31}, "location": "Porto Alegre, RS", "username": "Cpersoficial", "name": "CPERS"}, {"verified": false, "id": "1596483368", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 23, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}, "username": "LiefLayer", "name": "Lief Layer"}, {"verified": false, "id": "2555245189", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 650, "tweet_count": 57011, "listed_count": 0}, "username": "xanderox1", "name": "alex cruz"}, {"verified": false, "id": "294355645", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 147, "tweet_count": 95656, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "IsaNespatti", "name": "Isinha \u2728"}, {"verified": false, "id": "1127975519952297984", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 817, "tweet_count": 33083, "listed_count": 0}, "username": "YennyLopezMon", "name": "Yenny Lopez"}, {"verified": false, "id": "48029511", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 364, "tweet_count": 39234, "listed_count": 0}, "location": "Cartagena", "username": "sandro_salas", "name": "Sator"}, {"verified": false, "id": "1099718254707310592", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 341, "tweet_count": 20974, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "diegome30262089", "name": "Uribista agradecido"}, {"verified": false, "id": "1104513715850919939", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 88, "tweet_count": 569, "listed_count": 0}, "location": "Las Casuarinas", "username": "FrancoFranco322", "name": "dck3\ud83d\udc3c"}, {"verified": false, "id": "1061533359254487040", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 770, "tweet_count": 46869, "listed_count": 0}, "location": "Vivendo!!", "username": "Marigol121", "name": "mariana"}, {"verified": false, "id": "200710475", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 1298, "tweet_count": 540870, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "Aiedayl", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7No al Aborto\ud83d\udc99 \ud83d\udc99LAS DOS VIDAS\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "725871461697748992", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 377, "tweet_count": 33237, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "mt_silva08", "name": "MT \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "485877002", "public_metrics": {"followers_count": 8289, "following_count": 8167, "tweet_count": 458244, "listed_count": 69}, "username": "AlmeidaAlzira", "name": "Alzira almeida"}, {"verified": false, "id": "2880612016", "public_metrics": {"followers_count": 107372, "following_count": 101176, "tweet_count": 116580, "listed_count": 110}, "location": "Nacido en Cordoba ", "username": "GFrondizi", "name": "Gustavo Frondizi"}, {"verified": false, "id": "82200322", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 752, "tweet_count": 7962, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Marcosvrn", "name": "Marcos  Rocha"}, {"verified": false, "id": "1074404322203656192", "public_metrics": {"followers_count": 4689, "following_count": 2878, "tweet_count": 30217, "listed_count": 0}, "username": "nacarolinasl", "name": "a"}, {"verified": false, "id": "3362528609", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 339, "tweet_count": 222, "listed_count": 1}, "location": "Vacaria, Brasil", "username": "andreaap19", "name": "Andrea Paganella"}, {"verified": false, "id": "460357929", "public_metrics": {"followers_count": 3259, "following_count": 750, "tweet_count": 110250, "listed_count": 0}, "location": "Canoas, RS", "username": "Trokeideuser_", "name": "Brubs"}, {"verified": false, "id": "1414519410", "public_metrics": {"followers_count": 3032, "following_count": 3490, "tweet_count": 353928, "listed_count": 13}, "username": "nircord", "name": "Licinius"}, {"verified": false, "id": "76223028", "public_metrics": {"followers_count": 16987, "following_count": 1813, "tweet_count": 197008, "listed_count": 35}, "location": "Alg\u00fan lugar del Mundo!", "username": "linamcardonag", "name": "LinaMaria"}, {"verified": false, "id": "41847540", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 562, "tweet_count": 12157, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "username": "DeivideSpike", "name": "Spike Vongola Twitch.tv/SpikeVexid"}, {"verified": false, "id": "4042434953", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 972, "tweet_count": 43092, "listed_count": 8}, "location": "no cora\u00e7\u00e3o do @vklaic", "username": "JLimaKlaic", "name": "\ud83c\udf19\ud83d\udc30 Nina"}, {"verified": false, "id": "1149072066395725824", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 18, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}, "username": "akcitationt", "name": "\ud83e\udd40\ud83c\udf2a"}, {"verified": false, "id": "326894680", "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2843, "tweet_count": 69969, "listed_count": 0}, "location": "Cabrobo-Pe", "username": "waltercabrobo", "name": "Walter Xavier"}, {"verified": false, "id": "68209654", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 257, "tweet_count": 9497, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "username": "kika_vs", "name": "Jessica Vasques"}, {"verified": false, "id": "1583259805", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 2651, "tweet_count": 74551, "listed_count": 20}, "location": "non ho posizioni delusa  ", "username": "maccarimiranda", "name": "maccariluisa"}, {"verified": true, "id": "334337968", "public_metrics": {"followers_count": 58067, "following_count": 898, "tweet_count": 7493, "listed_count": 178}, "username": "MonicaCirinna", "name": "Monica Cirinn\u00e0"}, {"verified": false, "id": "760198933", "public_metrics": {"followers_count": 6919, "following_count": 7234, "tweet_count": 280872, "listed_count": 70}, "location": "Panama", "username": "hildammansob", "name": "hilda mariana manso broce"}, {"verified": false, "id": "904837284478025728", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1234, "tweet_count": 15688, "listed_count": 3}, "username": "MenorLc13", "name": "\u5154\u5154\u7684\u5c0f\u9e70"}, {"verified": false, "id": "3492009855", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1113, "tweet_count": 38292, "listed_count": 1}, "location": "Donde la mente quiera estar", "username": "Diluma14", "name": "Diana Lu"}, {"verified": false, "id": "128477369", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 787, "tweet_count": 2301, "listed_count": 0}, "location": "Bucaramanga, Colombia", "username": "candycaicedo", "name": "Candy Caicedo"}, {"verified": false, "id": "439523816", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1154, "tweet_count": 5293, "listed_count": 1}, "location": "milano", "username": "albatutt", "name": "alba"}, {"verified": false, "id": "945840949841809408", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 366, "tweet_count": 32203, "listed_count": 0}, "location": "cf", "username": "xsouzx", "name": "lorena"}, {"verified": false, "id": "787680612262014977", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 530, "tweet_count": 62397, "listed_count": 13}, "location": "kingme roha\u2728\ud83d\udc51", "username": "plsbemystar", "name": "clara \ud83c\udf52 \u2665\ufe0f \ud0b9\ub364"}, {"verified": false, "id": "3427094908", "public_metrics": {"followers_count": 4509, "following_count": 4899, "tweet_count": 24923, "listed_count": 1}, "location": "ROSARIO", "username": "adrimarilu_5", "name": "LA ADRI \ud83d\udc31 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a"}, {"verified": false, "id": "2253199989", "public_metrics": {"followers_count": 29951, "following_count": 3179, "tweet_count": 110036, "listed_count": 46}, "location": "Tigre, Argentina", "username": "luisrodriguezrm", "name": "Luis Rodr\u00edguez"}, {"verified": false, "id": "3044776912", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 234, "tweet_count": 32994, "listed_count": 1}, "location": "fora da baia", "username": "joaomanfroi", "name": "joao vitor"}, {"verified": false, "id": "3398152727", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 161, "tweet_count": 9612, "listed_count": 0}, "username": "_alvesmat", "name": "MT"}, {"verified": false, "id": "144966091", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1203, "tweet_count": 12318, "listed_count": 2}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "restrepopauli", "name": "Paula  Restrepo"}, {"verified": false, "id": "71583388", "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 430, "tweet_count": 37537, "listed_count": 20}, "username": "JuanPabloY2K", "name": "JuanPablo"}, {"verified": false, "id": "2726749802", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 1034, "tweet_count": 6407, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "ElioNova1", "name": "Elio Nv"}, {"verified": false, "id": "1378931684", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 270, "tweet_count": 4700, "listed_count": 0}, "username": "MariaECastroM", "name": "Maria Eugenia Castro"}, {"verified": false, "id": "941644908892512256", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6761, "tweet_count": 112245, "listed_count": 15}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "CarlosMaciasAl1", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso"}, {"verified": false, "id": "34050609", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 96, "tweet_count": 12395, "listed_count": 1}, "username": "frdiaz", "name": "Fresita"}, {"verified": false, "id": "3046873623", "public_metrics": {"followers_count": 77396, "following_count": 75059, "tweet_count": 81869, "listed_count": 125}, "location": "El recuerdo del futuro \ud83c\udf1d ", "username": "Vzla_Indomita", "name": "\ud83d\udc60 \u03bd\u0454\u03b7\u0454z\u03c5\u0454\u2113\u03b1 \u03b9\u03b7\u2202\u00f3\u043c\u03b9\u0442\u03b1"}, {"verified": false, "id": "823484798", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 593, "tweet_count": 42918, "listed_count": 1}, "location": "England, United Kingdom", "username": "TatianaVieira20", "name": "\u1d1b\u1d00\u1d1b\u026a\u1d00\u0274\u1d00V."}, {"verified": false, "id": "152394247", "public_metrics": {"followers_count": 27394, "following_count": 1151, "tweet_count": 338201, "listed_count": 55}, "location": "Colombia", "username": "totorangelm", "name": "Toto Rangel M."}, {"verified": false, "id": "1939340978", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 779, "tweet_count": 36392, "listed_count": 1}, "username": "edwinespinosaqu", "name": "edwin espinosa"}, {"verified": false, "id": "1710667578", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 148, "tweet_count": 331225, "listed_count": 24}, "username": "GloriaGloriac30", "name": "gloria caceres"}, {"verified": false, "id": "88939583", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 564, "tweet_count": 57800, "listed_count": 2}, "location": "Bucaramanga", "username": "abomararenas", "name": "omar arenas Lopez"}, {"verified": false, "id": "595097636", "public_metrics": {"followers_count": 1948, "following_count": 1484, "tweet_count": 119390, "listed_count": 0}, "location": "Algarve -PT.     ", "username": "soniaprezzotto", "name": "S\u00f4nia Prezzotto\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "826806695431172096", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4988, "tweet_count": 67699, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "antoniomascardi", "name": "Antonio Mascardi"}, {"verified": false, "id": "998380489089089536", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1552, "tweet_count": 17476, "listed_count": 0}, "username": "LtMCastilloVice", "name": "\u3010\uff33\uff45\uff43\uff43\uff49\uff4f\uff4e\uff41\uff4c\u3000\uff33\uff4f\uff55\uff54\uff48\u3000\uff22\uff45\uff41\uff43\uff48\u3011"}, {"verified": false, "id": "2157554042", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 628, "tweet_count": 98028, "listed_count": 7}, "username": "EffimeraAlkimia", "name": "Effimera Alchimia"}, {"verified": false, "id": "17796041", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 53, "tweet_count": 1745, "listed_count": 0}, "username": "1caca", "name": "1caca"}, {"verified": false, "id": "14492231", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 445, "tweet_count": 237, "listed_count": 1}, "location": "New York", "username": "carosagatovitz", "name": "\u0160ag\u00e1tovi\u010dCaro"}, {"verified": false, "id": "2696765101", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 682, "tweet_count": 27991, "listed_count": 0}, "username": "leleofurlan", "name": "leo"}, {"verified": false, "id": "1467882667", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 87, "tweet_count": 5350, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "ANSanchezS", "name": "Antonio N. S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "358031053", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 582, "tweet_count": 15284, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Rafaellavp", "name": "Rafaella Vasquez"}, {"verified": false, "id": "874321948230201344", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 695, "tweet_count": 32766, "listed_count": 0}, "location": "rjzada ", "username": "azevedoo_sr", "name": "luquinhasss"}, {"verified": false, "id": "1142238535547785216", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 57, "tweet_count": 9453, "listed_count": 0}, "username": "rosah_lis", "name": "lis"}, {"verified": false, "id": "225849892", "public_metrics": {"followers_count": 9343, "following_count": 10677, "tweet_count": 20619, "listed_count": 2}, "location": "T\u00fcrkiye/", "username": "harunaydemir1", "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd7a\ud83c\udd78\ud83c\udd7f\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd87\ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "1050149819833090051", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 3468, "tweet_count": 80541, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "NanaF13832407", "name": "NanaBolsonaro"}, {"verified": false, "id": "164760982", "public_metrics": {"followers_count": 7276, "following_count": 735, "tweet_count": 65560, "listed_count": 10}, "location": "Peru", "username": "MiguelZuu", "name": "Miguel Zu."}, {"verified": false, "id": "54092613", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1306, "tweet_count": 10910, "listed_count": 6}, "location": "Punto Fijo, Venezuela", "username": "luismarval", "name": "Luis Enrique"}, {"verified": false, "id": "774249195456831488", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 546, "tweet_count": 18297, "listed_count": 3}, "location": "Italia", "username": "Lilithins", "name": "Adriana."}, {"verified": false, "id": "929189630427193344", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1679, "tweet_count": 141766, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\udf0e", "username": "MaraEugeniaLem2", "name": "MAYITA"}, {"verified": false, "id": "83221185", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 228, "tweet_count": 1621, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "castelllblanch", "name": "Vlad Castellblanch"}, {"verified": false, "id": "80452851", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 1188, "tweet_count": 40646, "listed_count": 4}, "location": "Orcotitlan", "username": "stopparadise", "name": "\u5343\u3125\u3116\u5c3a \u15ea\u4e47 \u531a\u5c3a\u4e28\u049c\u3116"}, {"verified": false, "id": "375865104", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 734, "tweet_count": 36969, "listed_count": 13}, "location": "Fort Lauderdale, FL", "username": "egarciaruges", "name": "Esteban"}, {"verified": false, "id": "381642653", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305849, "listed_count": 71}, "location": "Lima - Peru", "username": "hugoram47", "name": "Hugo Ramirez"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "270499746", "public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 4076, "tweet_count": 87746, "listed_count": 0}, "location": "colombia", "username": "paisasimpatica", "name": "lina claudia"}, {"verified": false, "id": "140139017", "public_metrics": {"followers_count": 14468, "following_count": 8916, "tweet_count": 559051, "listed_count": 0}, "username": "GPATTYVT", "name": "NOQUIEROIMPUNIDAD"}, {"verified": false, "id": "369728921", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 619, "tweet_count": 292812, "listed_count": 0}, "username": "ruiciccio", "name": "lola"}, {"verified": false, "id": "929487855285612544", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 306, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "EricSouza69x", "name": "Eric Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "950238002", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 1019, "tweet_count": 185602, "listed_count": 16}, "username": "merchemermar", "name": "Mercedes Martin"}, {"verified": false, "id": "363439323", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 250, "tweet_count": 80182, "listed_count": 0}, "username": "manadear45", "name": "maria Ortega"}, {"verified": false, "id": "167698283", "public_metrics": {"followers_count": 5058, "following_count": 906, "tweet_count": 89781, "listed_count": 58}, "username": "JohanTriana", "name": "Johan Triana"}, {"verified": false, "id": "4496205640", "public_metrics": {"followers_count": 3651, "following_count": 5002, "tweet_count": 328216, "listed_count": 1}, "username": "JuanHen44495017", "name": "Juan Henao"}, {"verified": false, "id": "436640636", "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 1100, "tweet_count": 127052, "listed_count": 52}, "location": "Carini, Sicilia", "username": "fra_balsamo", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude98 \ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude98"}, {"verified": false, "id": "2800309206", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 815, "tweet_count": 26941, "listed_count": 0}, "location": "Jun\u00edn, Argentina", "username": "MariCosentino7", "name": "mar\u00eda \ud83c\udf49"}, {"verified": false, "id": "870846463", "public_metrics": {"followers_count": 6734, "following_count": 4850, "tweet_count": 482405, "listed_count": 23}, "location": "Colombia", "username": "Mi_Glori", "name": "\u266a (\u25d5\u203f\u25d5\u273f) \u2764"}, {"verified": false, "id": "3380319616", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 423, "tweet_count": 5510, "listed_count": 6}, "username": "railan_1", "name": "R_\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "1025601250069504001", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 2751, "tweet_count": 10814, "listed_count": 0}, "location": "Hurlingham, Argentina", "username": "MarinoQuinteros", "name": "Roberto Marino Quinteros"}, {"verified": false, "id": "1043922632436011010", "public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "location": "Disneyland", "username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "190375643", "public_metrics": {"followers_count": 3709, "following_count": 4986, "tweet_count": 70498, "listed_count": 9}, "location": "Misiones - Argentina", "username": "adelamiravet", "name": "Adela\u2665Miravet"}, {"verified": false, "id": "144017601", "public_metrics": {"followers_count": 4978, "following_count": 1265, "tweet_count": 129589, "listed_count": 36}, "location": "Posadas, Misiones, Argentina", "username": "esmiravet", "name": "Alejandro Miravet"}, {"verified": false, "id": "1133774810302091265", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 104, "tweet_count": 1317, "listed_count": 1}, "username": "LSAZ1908", "name": "LS08 1/7 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc99"}, {"verified": false, "id": "434379556", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1042, "tweet_count": 4953, "listed_count": 1}, "location": "Alicante", "username": "TaponLopez24", "name": "Carlos Lopez"}, {"verified": false, "id": "226355367", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 388, "tweet_count": 994, "listed_count": 2}, "username": "HaciendoBalate", "name": "HaciendoBalate"}, {"verified": false, "id": "93108412", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 2941, "tweet_count": 45961, "listed_count": 8}, "location": "Paraibuna ", "username": "pedroceleste", "name": "Pedro Celeste\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1141153028361338885", "public_metrics": {"followers_count": 3663, "following_count": 3769, "tweet_count": 78133, "listed_count": 0}, "location": "Taquara, Brasil", "username": "SirleiFlesch", "name": "Sirlei Margarete Flesch"}, {"verified": false, "id": "160308345", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 446, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "username": "JanaAcontreiras", "name": "Jana Contreiras\u23f3\ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "id": "2877039851", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 256, "tweet_count": 14413, "listed_count": 0}, "location": "big river // satolep", "username": "ageofvivian", "name": "biohacker"}, {"verified": false, "id": "451460002", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 2852, "tweet_count": 65742, "listed_count": 13}, "location": "Milano", "username": "preppy57", "name": "Lidia Bianchi"}, {"verified": false, "id": "863146749292158976", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1362, "tweet_count": 30274, "listed_count": 0}, "username": "FridaMari6", "name": "Frida Marin"}, {"verified": false, "id": "133949650", "public_metrics": {"followers_count": 4851, "following_count": 2592, "tweet_count": 68555, "listed_count": 55}, "location": "Porto Alegre-RS", "username": "msgarbossars", "name": "Marcelo Sgarbossa"}, {"verified": false, "id": "1344047683", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 252424, "listed_count": 17}, "username": "Iedapple", "name": "milo | closed"}, {"verified": false, "id": "1592289800", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 461, "tweet_count": 134016, "listed_count": 4}, "location": "brazil", "username": "basedguk", "name": "ju_liana ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"}, {"verified": false, "id": "442040033", "public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 1435, "tweet_count": 43428, "listed_count": 52}, "location": "Milano - Espasante (Galizia)", "username": "AdriSantacroce", "name": "Adriana Santacroce"}, {"verified": false, "id": "1104049351347834881", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 342, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "username": "Chicaaimperfec4", "name": "Chicaa_imperfecta\ud83c\udf43"}, {"verified": false, "id": "2199586095", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 129, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}, "location": "Asunci\u00f3n Paraguay", "username": "jonathan_manuok", "name": "Jonathan Manuel"}, {"verified": false, "id": "187830708", "public_metrics": {"followers_count": 41761, "following_count": 755, "tweet_count": 71013, "listed_count": 540}, "location": "Alcorc\u00f3n-Madrid-Espa\u00f1a", "username": "AccionCine", "name": "Revista ACCI\u00d3N Cine-Series"}, {"verified": false, "id": "243764394", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 86, "tweet_count": 18815, "listed_count": 6}, "username": "mathiaspereira0", "name": "Mathias Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "176242639", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 412, "tweet_count": 5217, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Tricerebrar", "name": "Jos\u00e9 Salcido"}, {"verified": true, "id": "82788234", "public_metrics": {"followers_count": 350569, "following_count": 2000, "tweet_count": 70869, "listed_count": 1412}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "alvaro_delgado", "name": "Alvaro Delgado G\u00f3mez"}, {"verified": false, "id": "1515052309", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 260, "tweet_count": 29965, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "angryd0ce", "name": "\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\udff7\ud835\udff9\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8e\u26a2"}, {"verified": false, "id": "1000712214842675201", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 474, "tweet_count": 35997, "listed_count": 0}, "username": "Silvioaguirre6", "name": "Silvio Aguirre"}, {"verified": false, "id": "146904949", "public_metrics": {"followers_count": 260312, "following_count": 2681, "tweet_count": 109494, "listed_count": 494}, "location": "Bs As", "username": "gracepenafort", "name": "Graciana Pe\u00f1afort"}, {"verified": false, "id": "69806700", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 518, "tweet_count": 87180, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "anapaulasantosb", "name": "Ana Paula"}, {"verified": false, "id": "24388245", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 153, "tweet_count": 73180, "listed_count": 14}, "location": "castel san pietro Bo", "username": "atlantidelibri", "name": "marco zirotti"}, {"verified": false, "id": "959653315779981312", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 323, "tweet_count": 26950, "listed_count": 0}, "location": "vila isabel", "username": "kjota_7", "name": "kjota"}, {"verified": false, "id": "822701821", "public_metrics": {"followers_count": 3027, "following_count": 1431, "tweet_count": 144215, "listed_count": 3}, "location": "Ciudadela", "username": "DeenuFernandez", "name": "\ud835\udc37enise"}, {"verified": false, "id": "1095747688631595008", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 2151, "tweet_count": 55035, "listed_count": 0}, "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "junin08_5", "name": "Juninho \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u2720"}, {"verified": false, "id": "1553839464", "public_metrics": {"followers_count": 52322, "following_count": 529, "tweet_count": 326448, "listed_count": 396}, "location": "A menos de un click.", "username": "escritoenmi", "name": "IN\u00c9S"}, {"verified": false, "id": "571077494", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 135, "tweet_count": 19764, "listed_count": 0}, "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "username": "alexandremonaia", "name": "Alexandre"}, {"verified": false, "id": "763079243911880704", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 176, "tweet_count": 37840, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "Mgoveea", "name": "M\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "221893361", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 590, "tweet_count": 16906, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "a_alveez", "name": "BodyBuilder de Ratanab\u00e1 \ud83d\udd34\u26ab"}, {"verified": false, "id": "4485124336", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 1760, "tweet_count": 95422, "listed_count": 1}, "location": "Setor Norte", "username": "VittoryagoCrf", "name": "YG"}, {"verified": false, "id": "531130324", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2702, "tweet_count": 41574, "listed_count": 2}, "location": "Palermo - Sicily - Italy", "username": "DavideTedesco74", "name": "Davide Tedesco"}, {"verified": false, "id": "1051998293541249024", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 264, "tweet_count": 15740, "listed_count": 0}, "location": "bem longe de voc\u00ea", "username": "ramonaswannn", "name": "insta:@ramonaswan"}, {"verified": false, "id": "520635624", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 473, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}, "location": "Manaus", "username": "UmLson", "name": "bora ver um filme"}, {"verified": false, "id": "15862782", "public_metrics": {"followers_count": 131126, "following_count": 5602, "tweet_count": 73732, "listed_count": 185}, "location": "Atlanta, GA", "username": "brunasantini", "name": "Bruna Santini"}, {"verified": false, "id": "4862436831", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 2804, "tweet_count": 62989, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "andyeffc", "name": "Andye, FAZ O L"}, {"verified": false, "id": "309223740", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 2140, "tweet_count": 294927, "listed_count": 65}, "location": "Barcelona ", "username": "TaliaNieto", "name": "Tal\u00eda\ud83c\udfad \ud83c\udf4f"}, {"verified": false, "id": "2314518811", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 874, "tweet_count": 31936, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "euuysantos", "name": "Yuri Santos"}, {"verified": false, "id": "235755016", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 407, "tweet_count": 39807, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "RaaianeS", "name": "anne"}, {"verified": false, "id": "1136532256757915648", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 294, "tweet_count": 1625, "listed_count": 1}, "location": " she her", "username": "levidesu", "name": "i"}, {"verified": false, "id": "176570576", "public_metrics": {"followers_count": 5151, "following_count": 4362, "tweet_count": 165736, "listed_count": 24}, "username": "erikrs11", "name": "ErikGremista11"}, {"verified": false, "id": "3105620279", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 94, "tweet_count": 5305, "listed_count": 0}, "username": "JeeP_marc", "name": "Antonio Viana"}, {"verified": false, "id": "728033541926227968", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 107, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "JoanDiegote", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd9f"}, {"verified": false, "id": "1073150315401265152", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 2146, "tweet_count": 67443, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "f_landa", "name": "Frank.Landa \u2764\ud83c\udf40\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "541824556", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2457, "tweet_count": 291826, "listed_count": 29}, "username": "MichelaRoi", "name": "Michela Roi"}, {"verified": false, "id": "2782745085", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "location": "Peru", "username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel"}, {"verified": false, "id": "1029774355", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 506, "tweet_count": 12811, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Rico", "username": "OdlaSeRie", "name": "Odla :)"}, {"verified": false, "id": "726795500830232577", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 209, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "lourdes_v5", "name": "\u2112\ud835\udcca\ud835\udcca"}, {"verified": false, "id": "1275427818", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 750, "tweet_count": 21727, "listed_count": 4}, "username": "MarinaMana1", "name": "Marina Mana"}, {"verified": false, "id": "3307018059", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 398, "tweet_count": 14682, "listed_count": 1}, "username": "KPaulina813", "name": "China\ud83e\udda6"}, {"verified": false, "id": "1607293560", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 287, "tweet_count": 22296, "listed_count": 0}, "username": "fdasvaras", "name": "Fe\u00f1a\ud83c\udf3c"}, {"verified": false, "id": "1092873720530636801", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 103, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}, "username": "Alessia10193630", "name": "Non esistono Ma!"}, {"verified": false, "id": "775348515950256129", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 3770, "tweet_count": 30573, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "SimoniBampi", "name": "Simoni Bampi"}, {"verified": false, "id": "958073123345223681", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1103, "tweet_count": 6890, "listed_count": 0}, "location": "New Orleans, LA", "username": "Max_themage", "name": "Maxwell WillIams"}, {"verified": false, "id": "41529937", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 2309, "tweet_count": 40949, "listed_count": 6}, "username": "the_negroni", "name": "negroni."}, {"verified": false, "id": "541530704", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 214, "tweet_count": 20895, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Compostela, Spain", "username": "Sonpaxaro", "name": "Son"}, {"verified": false, "id": "828708538067386369", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 317, "tweet_count": 60751, "listed_count": 0}, "username": "sherclark3", "name": "Sheila"}, {"verified": false, "id": "1638942018", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 121, "tweet_count": 19377, "listed_count": 2}, "location": "esalq-usp", "username": "beathrasher", "name": "jur\u00eddico natalia kills"}, {"verified": false, "id": "82439321", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1782, "tweet_count": 88678, "listed_count": 3}, "location": "El Tocuyo", "username": "lecardi", "name": "Lenin A Escalona R"}, {"verified": false, "id": "970095434", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1208, "tweet_count": 74158, "listed_count": 14}, "location": "sulla riva del fiume", "username": "delletidi", "name": "Takes1toKnow1"}, {"verified": false, "id": "265741167", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 777, "tweet_count": 4705, "listed_count": 1}, "location": "La Plata", "username": "Alesoule", "name": "Alejandro Soul\u00e9"}, {"verified": false, "id": "1584638496", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1192, "tweet_count": 38300, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "hugovillavicen7", "name": "hugo villavicencio"}, {"verified": false, "id": "1120300927", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"verified": false, "id": "43749261", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 1512, "tweet_count": 108832, "listed_count": 18}, "location": "sp", "username": "Massallys", "name": "Massallys \u9a6c\u6c99\u674e"}, {"verified": false, "id": "47736424", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 626, "tweet_count": 25910, "listed_count": 5}, "username": "a_cotista", "name": "Pry_ForaBonoro"}, {"verified": false, "id": "392596429", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 119, "tweet_count": 7899, "listed_count": 1}, "username": "BarbaraTempest1", "name": "Barbara"}, {"verified": false, "id": "497995758", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "location": "europe", "username": "jacopo_iacoboni", "name": "jacopo iacoboni"}, {"verified": false, "id": "3153385019", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 62, "tweet_count": 4542, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "silasraposodub", "name": "Borel"}, {"verified": false, "id": "4603951779", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 737, "tweet_count": 4480, "listed_count": 0}, "username": "CachirulaBruja", "name": "Cachirula"}, {"verified": false, "id": "208588776", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 2813, "tweet_count": 130846, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "md_yanki", "name": "\u05de\u05e8\u05e7\u05d5\u05b9\u05e1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "793367160341094400", "public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3409, "tweet_count": 643908, "listed_count": 11}, "location": "It\u00e1lia", "username": "smilypapiking", "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar"}, {"verified": false, "id": "1006573150128295937", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 339, "tweet_count": 10972, "listed_count": 0}, "location": "Puglia, Italia", "username": "GeniusVersion", "name": "GeniusVersion\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "753365850778963968", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 626, "tweet_count": 30880, "listed_count": 0}, "location": "zn 021\ud83c\udf34 \u2764\ud83d\udda4", "username": "whyamands", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1613686302", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 606, "tweet_count": 123793, "listed_count": 3}, "username": "uealani", "name": "lani"}, {"verified": false, "id": "374645439", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 338, "tweet_count": 30056, "listed_count": 6}, "username": "MonicaPiriti", "name": "Monica Piriti \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "147672759", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 427, "tweet_count": 5151, "listed_count": 1}, "location": "PR", "username": "nao_eh_rurran", "name": "R-u-H-a-n"}, {"verified": false, "id": "288308826", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 326, "tweet_count": 31778, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "yhasminribeiro_", "name": "Yhasmin"}, {"verified": false, "id": "411897614", "public_metrics": {"followers_count": 3832, "following_count": 982, "tweet_count": 58856, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "juniorrodrigu3s", "name": "J\u00fanior Rodrigu\u00eas"}, {"verified": false, "id": "75081082", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 3158, "tweet_count": 124195, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL-RS-PORTO ALEGRE", "username": "Guilherme198032", "name": "Guilherme #forabolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "762692780850372609", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 308, "tweet_count": 10216, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "theolira3", "name": "M. lira\ud83d\udca2"}, {"verified": false, "id": "908932184450437120", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1001, "tweet_count": 21268, "listed_count": 3}, "username": "ClemensDaniela", "name": "Daniela \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "183263414", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 3196, "tweet_count": 50635, "listed_count": 12}, "location": "Roma", "username": "BuonAndrew", "name": "Andrea Argenio"}, {"verified": false, "id": "1884183840", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 4850, "tweet_count": 163072, "listed_count": 178}, "username": "grfavoritos", "name": "gilmar rangel"}, {"verified": false, "id": "187994527", "public_metrics": {"followers_count": 14084, "following_count": 1846, "tweet_count": 19485, "listed_count": 45}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs. As.", "username": "federicodt", "name": "Federico Teijeiro"}, {"verified": false, "id": "820341024824430596", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 293, "tweet_count": 3624, "listed_count": 1}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "karnrodri17", "name": "Karen Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "117036494", "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "psiquiatriacom", "name": "Psiquiatria.com"}, {"verified": false, "id": "749754911664005120", "public_metrics": {"followers_count": 3818, "following_count": 3700, "tweet_count": 56301, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "solerumposta", "name": "Solcinka Noserinde \ud83d\udcaa\ud83d\ude44\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "190218976", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 3325, "tweet_count": 92803, "listed_count": 2}, "location": "Gracias Gracias Gracias !!!", "username": "Teresitalop", "name": "\ud83d\ude4fTeresita"}, {"verified": false, "id": "949629257692647425", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2302, "tweet_count": 66958, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "jaypedrao", "name": "\ud83d\udd25 Mano Jay p in the house \ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "971057782412795905", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 2341, "tweet_count": 38954, "listed_count": 1}, "location": "Varese", "username": "9Roby1", "name": "Roby\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "105040685", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 289, "tweet_count": 16738, "listed_count": 1}, "username": "AndreFalcao666", "name": "Dovahkiin Tenor"}, {"verified": false, "id": "179269417", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 480, "tweet_count": 10297, "listed_count": 0}, "username": "fyeahrach", "name": "R."}, {"verified": false, "id": "2308714730", "public_metrics": {"followers_count": 4353, "following_count": 473, "tweet_count": 93801, "listed_count": 6}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "crazygirltoddy", "name": "\ud83d\ude08 Baby Toddy"}, {"verified": false, "id": "491301161", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 200, "tweet_count": 15915, "listed_count": 4}, "username": "bartolini_n", "name": "Pirro"}, {"verified": false, "id": "560771832", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 488, "tweet_count": 24179, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "RaulKosoB", "name": "raulkosob"}, {"verified": false, "id": "439152986", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2636, "tweet_count": 79900, "listed_count": 8}, "location": "Casale Monferrato, Piemonte", "username": "MarcoCiprianoRF", "name": "Marco Cipriano"}, {"verified": false, "id": "858378495227023360", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 28, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Daie_e", "name": "Daiane"}, {"verified": false, "id": "747747382490710016", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 380, "tweet_count": 503, "listed_count": 2}, "location": "Roma, Lazio", "username": "BastaunSi_Roma2", "name": "PatitiDIva"}, {"verified": false, "id": "189974308", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 115, "tweet_count": 51511, "listed_count": 1}, "location": "Bento Ribeiro, Rio de Janeiro", "username": "1_2DMente", "name": "DayV \ud83d\udc3a"}, {"verified": false, "id": "4238135908", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 186, "tweet_count": 11123, "listed_count": 3}, "username": "Mel_Mdrd", "name": "Melany"}, {"verified": false, "id": "849853105", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 547, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}, "username": "1205Elena", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b elena giovannoni \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83d\udc99\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "1005980574", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 959, "tweet_count": 44879, "listed_count": 3}, "username": "LianaCiccina", "name": "Liana Ciccina\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "1146950455", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1840, "tweet_count": 78679, "listed_count": 3}, "username": "luciana64112277", "name": "Luciana Dias"}, {"verified": false, "id": "1291656504", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 4775, "tweet_count": 74518, "listed_count": 0}, "location": "Cagliari ", "username": "megasabgio", "name": "giorgio_medda \ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83e\udda9\ud83e\udda9"}, {"verified": false, "id": "3307636097", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 383, "tweet_count": 25105, "listed_count": 2}, "username": "11c1fe41517546f", "name": "carlos moreno tarazona"}, {"verified": false, "id": "318222363", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 136, "tweet_count": 1887, "listed_count": 0}, "username": "Rorayjibo", "name": "Rolando Jim\u00e9nez"}, {"verified": false, "id": "449964493", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 646, "tweet_count": 948, "listed_count": 0}, "location": "Bologna, Emilia Romagna", "username": "rrickyF", "name": "Riccardo Fontana"}, {"verified": false, "id": "31006795", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 619, "tweet_count": 6074, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "KahMila_", "name": "Camila Cardoso"}, {"verified": false, "id": "991059067706724354", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 353, "tweet_count": 16846, "listed_count": 0}, "location": "Baependi MG", "username": "gc_alvess", "name": "GC \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab"}, {"verified": false, "id": "334149677", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 997, "tweet_count": 28148, "listed_count": 9}, "location": "italia", "username": "AndreaFD68", "name": "\ud83c\udf3aAndrea F.D \u267b\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "804303433771679744", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 650, "tweet_count": 43337, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, ES", "username": "Camily7b", "name": "Camily"}, {"verified": false, "id": "396103010", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 4829, "tweet_count": 328634, "listed_count": 102}, "location": "Italia", "username": "folucar", "name": "Luca"}, {"verified": false, "id": "2874068914", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 158, "tweet_count": 18276, "listed_count": 0}, "username": "cqckallpa", "name": "Tupac amarux"}, {"verified": false, "id": "967680549056860161", "public_metrics": {"followers_count": 4469, "following_count": 4966, "tweet_count": 12599, "listed_count": 3}, "username": "Grazia53607287", "name": "GraziaD\ud83c\udf33"}, {"verified": false, "id": "2986947023", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 1146, "tweet_count": 29416, "listed_count": 15}, "location": "Roma, Lazio", "username": "LotiratureClub", "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude6f\ud835\ude5e\ud835\ude64 \ud83d\udeac"}, {"verified": false, "id": "1376973343", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 516, "tweet_count": 70392, "listed_count": 2}, "username": "LaSantaApolonia", "name": "Santa Apolonia"}, {"verified": false, "id": "511623680", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 416, "tweet_count": 39466, "listed_count": 16}, "location": "3\u00aa Roca desde el Sol :-p", "username": "alvaromg_ftw", "name": "\ud83d\udcda\u00c1lvaro M.G.\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "247455081", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 114, "tweet_count": 40590, "listed_count": 44}, "username": "Wally_Week", "name": "L\u00f3gica Espuria"}, {"verified": false, "id": "68015758", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1422, "tweet_count": 57873, "listed_count": 8}, "location": "Lima ", "username": "jotahurtado", "name": "Jota Hurtado"}, {"verified": false, "id": "1017450538848354305", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 717, "tweet_count": 6484, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "gato_cheshire", "name": "Cheshire"}, {"verified": false, "id": "584430857", "public_metrics": {"followers_count": 39843, "following_count": 23390, "tweet_count": 20397, "listed_count": 56}, "location": "Marcos Paz, Buenos Aires, Arg.", "username": "FabriCaradonna", "name": "Fabri Caradonna"}, {"verified": false, "id": "743058954662600704", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1274, "tweet_count": 6797, "listed_count": 0}, "location": "ilha de Guriri, Esp\u00edrito Santo", "username": "EltonNegris", "name": "Neneldis"}, {"verified": false, "id": "708845899", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 643, "tweet_count": 7601, "listed_count": 5}, "username": "mrcage80", "name": "mrcage"}, {"verified": false, "id": "48971201", "public_metrics": {"followers_count": 7571, "following_count": 5823, "tweet_count": 121233, "listed_count": 180}, "location": "Roma, Perugia", "username": "marcoregni", "name": "Marco Regni\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "500783114", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1079, "tweet_count": 5703, "listed_count": 7}, "username": "ofyeb", "name": "ofyeb"}, {"verified": false, "id": "2977111925", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 948, "tweet_count": 49190, "listed_count": 1}, "location": "Cidade de Deus, Rio de Janeiro", "username": "_NobruMchris", "name": "Nobru ManoChris"}, {"verified": false, "id": "2733144333", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 4926, "tweet_count": 93531, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "georgerm39", "name": "GEORGE MACHADO\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "1104938259405332481", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 679, "tweet_count": 46543, "listed_count": 1}, "location": "021 ", "username": "sxusa_crf", "name": "R. TETRA"}, {"verified": false, "id": "1041377384228945933", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 339, "tweet_count": 60294, "listed_count": 1}, "username": "pedrodematosmo1", "name": "pedro de matos mourao neto"}, {"verified": false, "id": "253982124", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 2359, "tweet_count": 612198, "listed_count": 79}, "username": "ElisetePena", "name": "ElisetePenaOliveira"}, {"verified": true, "id": "9179462", "public_metrics": {"followers_count": 68994, "following_count": 3960, "tweet_count": 74483, "listed_count": 299}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "madeleinelacsko", "name": "Madeleine Lacsko"}, {"verified": false, "id": "300500164", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1407, "tweet_count": 12021, "listed_count": 2}, "username": "JavierSignorini", "name": "Javier Signorini"}, {"verified": false, "id": "147800890", "public_metrics": {"followers_count": 27475, "following_count": 959, "tweet_count": 287436, "listed_count": 212}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "MauricioMaronna", "name": "Mauricio Maronna"}, {"verified": false, "id": "2846115790", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1508, "tweet_count": 51951, "listed_count": 2}, "location": "+55 021\ud83c\udf34", "username": "Liimaa77", "name": "alessandro"}, {"verified": false, "id": "755129011739717632", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1562, "tweet_count": 76132, "listed_count": 3}, "location": "\ud83d\udc8d", "username": "crfgxb", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "1001159667366727682", "public_metrics": {"followers_count": 4154, "following_count": 393, "tweet_count": 13584, "listed_count": 2}, "username": "bieberdrafts", "name": "naya"}, {"verified": false, "id": "416165363", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 556, "tweet_count": 84238, "listed_count": 24}, "location": "Earth", "username": "kryptondaddy", "name": "Giorgio Crippa \ud83c\uddf9\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "74473047", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 3506, "tweet_count": 49898, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Clachita", "name": "\ud83c\udf3f Claudia Chinchay\u00e1n M - #QueSeVayanTodos"}, {"verified": false, "id": "268526955", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 48, "tweet_count": 9747, "listed_count": 1}, "location": "Recife, Brasil", "username": "thayna_ngr", "name": "Thayn\u00e1 uma aventura na Amaz\u00f4nia"}, {"verified": false, "id": "39628865", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 363, "tweet_count": 104127, "listed_count": 15}, "username": "moIIymaukery", "name": "jaquetamarela"}, {"verified": false, "id": "998990483182546944", "public_metrics": {"followers_count": 144923, "following_count": 965, "tweet_count": 33123, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "semspoiler_", "name": "Sem Spoiler"}, {"verified": false, "id": "325458905", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 407, "tweet_count": 38266, "listed_count": 95}, "location": "Madrid, Spain", "username": "BeaGonzalezArt", "name": "Bea Gonz\u00e1lez \u2022\u272813th Psyche \u2728"}, {"verified": false, "id": "2966929743", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 5002, "tweet_count": 36436, "listed_count": 1}, "username": "manfreedobeatn1", "name": "manfreedo beatnick \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1114628190151041024", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "Fernand46287775", "name": "Fernando Anibal Salas"}, {"verified": true, "id": "242730842", "public_metrics": {"followers_count": 3552770, "following_count": 4446, "tweet_count": 160091, "listed_count": 5180}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "VickyDavilaH", "name": "Vicky D\u00e1vila"}, {"verified": false, "id": "1149885502033735681", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 639, "tweet_count": 8381, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "phrb6", "name": "ERUNDINA DESBOCADA\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "253417466", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 4999, "tweet_count": 77611, "listed_count": 31}, "location": "Singapur", "username": "sobrelaverdadco", "name": "Liberales"}, {"verified": false, "id": "1102636977294327809", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 149, "tweet_count": 7623, "listed_count": 0}, "username": "JesusJCastilloV", "name": "Jes\u00fas Castillo"}, {"verified": false, "id": "753269373670793216", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 84, "tweet_count": 328, "listed_count": 2}, "location": "CDMX", "username": "eva_sauria", "name": "Psic. Eva Rivera \u03a8"}, {"verified": false, "id": "720425829981925376", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 1444, "tweet_count": 79274, "listed_count": 0}, "username": "MarinaArajo13", "name": "Marina Ara\u00fajo"}, {"verified": false, "id": "1014631292200214528", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 54, "tweet_count": 6144, "listed_count": 0}, "username": "giczytkkkk", "name": "giovana"}, {"verified": false, "id": "3939135375", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 879, "tweet_count": 2619, "listed_count": 0}, "location": "N\u00e3o sei...", "username": "OtavioTjf10", "name": "Octa...\u2665\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "67377966", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 109, "tweet_count": 11519, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "TatiheleAssunca", "name": "Tatihele Assun\u00e7\u00e3o"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/fULNcpsMQS", "expanded_url": "http://f24.my/5Lff.T", "display_url": "f24.my/5Lff.T", "status": 200, "unwound_url": "https://www.france24.com/es/20190812-irregularidades-carcel-epstein-barr?ref=tw"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/V2Q5WMj5Zb", "expanded_url": "https://twitter.com/France24_es/status/1161352217892462596/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2Q5WMj5Zb", "media_key": "7_1161322776185245698"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "Epstein"}]}, "text": "Los abogados de #Epstein habr\u00edan pedido que le retiraran la \"custodia suicida\" \u25ba\u25ba\u25ba https://t.co/fULNcpsMQS https://t.co/V2Q5WMj5Zb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161352217892462596"], "created_at": "2019-08-13T19:02:00.000Z", "author_id": "761111202541948928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161352217892462596"}, {"text": "@JRCR1 Pedofilia?\n\nhttps://t.co/cmwSz4naqQ", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1161351843190120448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JRCR1", "id": "497121381"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/cmwSz4naqQ", "expanded_url": "https://laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-pedofilo-y-traficante-de-ninas-jeffrey-epstein-se-suicida-en-prision/", "display_url": "laerademexicocn.wordpress.com/2019/08/10/el-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T19:00:30.000Z", "author_id": "1120563183675166720", "in_reply_to_user_id": "497121381", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161351203625799680"}], "id": "1161351843190120448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "author_id": "1049689799467122688", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "id": "1161026038815739907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}]}, "text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"], "created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z", "author_id": "260267255", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}, "id": "1161332232750940160"}, {"text": "La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa sul taglio dei parlamentari, poi, \u00e8 un bluff palese. \n\nChi finora lo ha descritto come un \"animale politico infallibile\" dovrebbe ricredersi\n\n#maratonamentana", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161325279421313024"], "created_at": "2019-08-13T17:14:57.000Z", "author_id": "61877999", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 25, "like_count": 462, "quote_count": 3}, "id": "1161325279421313024", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Salvini"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "Senato"}, {"start": 61, "end": 76, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "maratonamentana"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "text": "Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n que en las notas del suicida Epstein y como clientes de su prost\u00edbulo de menores\nfiguran Agag y Aznar. (A no ser que sea un fake)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161350127078039555"], "created_at": "2019-08-13T18:53:41.000Z", "author_id": "2931034247", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "id": "1161350127078039555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.463, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.7018, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7721, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "text": "T\u00f4 assitindo Esquadr\u00e3o suicida. \nUm guarda falou: \"escutem a voz de Deus\" Deus no caso \u00e9 Viola Davis. Amei???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161353191168139264"], "created_at": "2019-08-13T19:05:52.000Z", "author_id": "143625786", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1161353191168139264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 142, "probability": 0.7154, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos Lima 2019"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/l3X5O4lAqB", "expanded_url": "https://twitter.com/Rafaellavp/status/1160916566810251264", "display_url": "twitter.com/Rafaellavp/sta\u2026"}]}, "text": "EL SUICIDA LADR\u00d3N SE ROB\u00d3 UN CARRIL COMPLETO DE LA PISTA ATL\u00c9TICA DEL ESTADIO NACIONAL\nY por eso no se pudo usar en los Panamericanos Lima 2019. https://t.co/l3X5O4lAqB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161105446863659008"], "created_at": "2019-08-13T02:41:25.000Z", "author_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 415, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160916566810251264"}], "id": "1161105446863659008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}]}, "text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z", "author_id": "817153735344488449", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "id": "1161255507665010688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9953, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4252, "type": "Organization", "normalized_text": "ENG"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3ZrgTF4Z0P", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/matrimonio-suicida-eeuu-no-poder-pagar-gastos-medicos-eng", "display_url": "meneame.net/story/matrimon\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/8yDqqE2yt9", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1160980540033552384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8yDqqE2yt9", "media_key": "3_1160980538875944960"}]}, "text": "Matrimonio se suicida en EEUU por no poder pagar gastos m\u00e9dicos [ENG] https://t.co/3ZrgTF4Z0P https://t.co/8yDqqE2yt9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160980540033552384"], "created_at": "2019-08-12T18:25:05.000Z", "author_id": "8077952", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "id": "1160980540033552384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"], "created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "author_id": "2530052556", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "id": "1161178613942816768"}, {"text": "@federicodt Un pueblo suicida.. https://t.co/zgVGLvDkU6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161327202484543488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "federicodt", "id": "187994527"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/zgVGLvDkU6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyUnaNacha/status/1161327202484543488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgVGLvDkU6", "media_key": "3_1161327179776581633"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:22:36.000Z", "author_id": "4701542477", "in_reply_to_user_id": "187994527", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161323291505766400"}], "id": "1161327202484543488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 26, "probability": 0.6027, "type": "Place", "normalized_text": "F"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.6254, "type": "Place", "normalized_text": "A.L"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5251, "type": "Place", "normalized_text": "Caribe"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.3441, "type": "Place", "normalized_text": "Tortol\u00f3"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9388, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 238, "end": 238, "probability": 0.3584, "type": "Person", "normalized_text": "F"}]}, "text": "..De forma encubierta por F. para A.L y el Caribe. De Tortol\u00f3 haber cumplido la misi\u00f3n suicida que le orden\u00f3 Fidel, le hubieran hecho m\u00e1rtir, si y objeto(con otros casi mil cubanos) de campa\u00f1a contra USA...Lo mejor que se le daba hacer a F. ante todo fracaso.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1109214069616242690"], "created_at": "2019-03-22T22:03:37.000Z", "author_id": "1097583865743503360", "in_reply_to_user_id": "1097583865743503360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1109214066743169024"}], "id": "1109214069616242690"}, {"text": "La estupidez Humana es infinita. Si necesitan pruebas de eso, solo hace falta ver como un pueblo se suicida volviendo al Socialismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161296432307015680"], "created_at": "2019-08-13T15:20:19.000Z", "author_id": "67222375", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161296432307015680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.6042, "type": "Person", "normalized_text": "Niemi"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.571, "type": "Person", "normalized_text": "Niemi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "loka_costa", "id": "329701747"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "text": "@loka_costa H\u00e1 alguns anos atr\u00e1s, uma pessoa que comentava no blog da @lolaescreva com o nome de Niemi fez exatamente isso. Criou uma por\u00e7\u00e3o de la\u00e7os, e um dia deixou uma mensagem p\u00f3stuma dizendo que havia morrido.\n\nCoincid\u00eancia ou n\u00e3o, a Niemi tamb\u00e9m \"morreu\" em 11 de agosto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161352699780247553"], "created_at": "2019-08-13T19:03:55.000Z", "author_id": "1516971492", "in_reply_to_user_id": "329701747", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161281113077231617"}], "id": "1161352699780247553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "F"}, {"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6306, "type": "Person", "normalized_text": "Tortol\u00f3"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.623, "type": "Person", "normalized_text": "Bishop"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e1ul"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 180, "end": 182, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "text": "F. env\u00eda a Tortol\u00f3 a dirigir la op. hasta \"la \u00faltima bala y el \u00faltimo hombre\"(palabras de F.), ya con Bishop muerto. Es decir fue una orden suicida! Como har\u00e1 R\u00e1ul en Venezuela s\u00ed USA invade. Que chance pod\u00edan tener menos de mil cubanos desarmados(les cogieron durmiendo)...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1109214063618375681"], "created_at": "2019-03-22T22:03:35.000Z", "author_id": "1097583865743503360", "in_reply_to_user_id": "1097583865743503360", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1109214060975935488"}], "id": "1109214063618375681"}, {"text": "@jdealthaus Creo que debe ser vacado por mentiroso y por no ejercer la presidencia de la rep\u00fablica a la altura moral que demanda su funci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161107090942889984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "created_at": "2019-08-13T02:47:57.000Z", "author_id": "245417569", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 79, "like_count": 338, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161102283830157313"}], "id": "1161107090942889984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/voElDQ0sOi", "expanded_url": "https://twitter.com/shawmarvels/status/1158123754314223616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voElDQ0sOi", "media_key": "7_1158123429578584064"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida valeu a pena s\u00f3 por causa dessa entrevista https://t.co/voElDQ0sOi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158123754314223616"], "created_at": "2019-08-04T21:13:14.000Z", "author_id": "3983469917", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 354, "quote_count": 6}, "id": "1158123754314223616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 79, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}]}, "text": "Con lo que pas\u00f3 en Argentina, se demuestra que la hip\u00f3tesis de @GloriaAlvarez85 de \"los libertarios no necesitamos de los conservadores\" es err\u00f3nea y suicida. Con una izquierda muy fuerte y cada vez m\u00e1s radical, la alianza entre libertarios y conservadores se hace muy necesaria.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161115452799705093"], "created_at": "2019-08-13T03:21:11.000Z", "author_id": "1102243147814457344", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "id": "1161115452799705093"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}]}, "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "author_id": "46954627", "in_reply_to_user_id": "46954627", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "id": "1161030390330662912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7039, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "absenta2019", "id": "1120563183675166720"}]}, "text": "@absenta2019 Lo de Aznar? Que ha hecho ahora el giliflautas ese", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161351203625799680"], "created_at": "2019-08-13T18:57:58.000Z", "author_id": "497121381", "in_reply_to_user_id": "1120563183675166720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161349197578342400"}], "id": "1161351203625799680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Alca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tutialatorta", "id": "911517085"}]}, "text": "@Tutialatorta Se va todo Alca Alca alcarajo!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161350672438243328"], "created_at": "2019-08-13T18:55:51.000Z", "author_id": "151730898", "in_reply_to_user_id": "911517085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161346235934134274"}], "id": "1161350672438243328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 120, "end": 136, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/mTVOLFdJhA", "expanded_url": "https://laopinion.com/2019/08/11/pareja-de-abuelitos-se-suicida-ante-desesperacion-de-no-poder-pagar-cuentas-medicas-en-eeuu/", "display_url": "laopinion.com/2019/08/11/par\u2026"}]}, "text": "Pareja de abuelitos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas en EEUU https://t.co/mTVOLFdJhA v\u00eda @wordpressdotcom", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161347524419915777"], "created_at": "2019-08-13T18:43:21.000Z", "author_id": "548852571", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161347524419915777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 227, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "\u00daltimo audio de @MartinVizcarraC es lo m\u00e1s destructivo que se ha hecho a la instituci\u00f3n de la Presidencia. Claudica ante violentistas, y los  motiva a ser m\u00e1s radicales, claro est\u00e1, enfrentando a las fuerzas del orden! \nVizcarra perdi\u00f3 autoridad moral para dirigir al Estado!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161151095026135040"], "created_at": "2019-08-13T05:42:48.000Z", "author_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 152, "like_count": 423, "quote_count": 27}, "id": "1161151095026135040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Ortiz"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Thal\u00eda"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 me trae a la memoria Beto Ortiz?\nLa violaci\u00f3n de ni\u00f1os de la calle y de un albergue.\nPollo a la brasa.\n3 entrevistas hechas al suicida AG+selfie en las que Ortiz fue una b\u00fafala complaciente.\nEl feminicidio de Ruth Thal\u00eda.\nLa extracci\u00f3n de la laptop de su amigo gay asesinado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1157988825316114433"], "created_at": "2019-08-04T12:17:05.000Z", "author_id": "4588673188", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 31, "like_count": 653, "quote_count": 12}, "id": "1157988825316114433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Benavides"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Jefferson Farf\u00e1n"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3MnyBgZOGX", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/08/13/jefferson-farfan-jorge-benavides-defensoria-solicita-a-la-fiscalia-investigar-imitacion-de-futbolista-por-parte-del-whatsapp-de-jb/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "title": "Defensor\u00eda solicita a la Fiscal\u00eda investigar imitaci\u00f3n de Jorge Benavides a Jefferson Farf\u00e1n", "description": "Para la instituci\u00f3n, la representaci\u00f3n del deportista \u201cconstituye una afectaci\u00f3n a la dignidad\u201d.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/08/13/jefferson-farfan-jorge-benavides-defensoria-solicita-a-la-fiscalia-investigar-imitacion-de-futbolista-por-parte-del-whatsapp-de-jb/"}]}, "text": "Defensor\u00eda solicita a la Fiscal\u00eda investigar imitaci\u00f3n de Jorge Benavides a Jefferson Farf\u00e1n\nhttps://t.co/3MnyBgZOGX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161136475863490560"], "created_at": "2019-08-13T04:44:43.000Z", "author_id": "66746614", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 73, "like_count": 102, "quote_count": 7}, "id": "1161136475863490560"}, {"text": "esse gajo quase matou o tit\u00e3 bestial como se n fosse nada https://t.co/Hyn2aksImR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161329541563977729"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Hyn2aksImR", "expanded_url": "https://twitter.com/levidesu/status/1160555342314389504", "display_url": "twitter.com/levidesu/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:31:53.000Z", "author_id": "1062825134", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160555342314389504"}], "id": "1161329541563977729"}, {"text": "Escuch\u00e9 que dijo arf! Arf! Grrr!, \nPero no creo que sean disculpas! https://t.co/wbyB0pI58k", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161283271688372225"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/wbyB0pI58k", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1161144589123772418", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:28:02.000Z", "author_id": "2416088899", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 59, "like_count": 706, "quote_count": 7}, "id": "1161283271688372225"}, {"text": "@GFrondizi @elisacarrio LAS ADVERTENCIAS HIST\u00d3RICAS DESO\u00cdDAS...\n\n--\nc/el Voto del Pueblo SUICIDA Argentino \n\nLas Orga\u00b4s\u262dTERRORistas\u262dASesinos \n\nDESgobernaron 12a\u00f1os\n\nasumir\u00e1n en Dic.2019\n\np/Secuestrar\n\nLibertades\n\nPatrimonios\n\nEducaci\u00f3n\n\nLeyes Constituci\u00f3n\n\n #GUERRA_CIVIL\n-\n\n\"ahora NADIE los defender\u00e1\" https://t.co/qLaq3u1FnP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161335872953835520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GFrondizi", "id": "2880612016"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}], "urls": [{"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/qLaq3u1FnP", "expanded_url": "https://twitter.com/Manchala1975/status/1161335872953835520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qLaq3u1FnP", "media_key": "3_1161335831514288130"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 271, "tag": "GUERRA_CIVIL"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:57:03.000Z", "author_id": "743246473622589440", "in_reply_to_user_id": "2880612016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161326534990467073"}], "id": "1161335872953835520"}, {"text": "Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_aprista @canalN_ @JVelasquezQ @ExpresoPeru @peru21noticias https://t.co/wasaOjAtam", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160726523063652352"], "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 112, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wasaOjAtam", "expanded_url": "https://twitter.com/George38852338/status/1160725253229862912", "display_url": "twitter.com/George38852338\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T01:35:43.000Z", "author_id": "1345388172", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160725253229862912"}], "id": "1160726523063652352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.3568, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/1AHy0kPSSs", "expanded_url": "https://t.co/1AHy0kPSSs", "display_url": "t.co/1AHy0kPSSs"}]}, "text": "Si pues, un canal de tv no puede tener a un conductor con serias sospechas de haber cometido violacion que para evitar la accion de la justicia huyo al extranjero. En eso te pareces al suicida ex Pdte. Una inquietud, por que no pasas el detector, tienes miedo que diga, Verdad??? https://t.co/1AHy0kPSSs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160950978591567873"], "created_at": "2019-08-12T16:27:37.000Z", "author_id": "804906192334163968", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "id": "1160950978591567873"}, {"text": "@diegorcaceresok A 100 no lo podr\u00eda reponer. Su proveedor tambi\u00e9n aument\u00f3, se llama inflaci\u00f3n y es un fen\u00f3meno generalizado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161344602718330880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diegorcaceresok", "id": "746473189841178624"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:31:44.000Z", "author_id": "452888102", "in_reply_to_user_id": "746473189841178624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161344166309388293"}], "id": "1161344602718330880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "text": "Queeeee buena peli \"Escuadr\u00f3n suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161137482458685441"], "created_at": "2019-08-13T04:48:43.000Z", "author_id": "871866464793448449", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161137482458685441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Sydney"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Allahu Akbar"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/9Axgkv5nCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/PrisonPlanet/status/1161207032483110914", "display_url": "twitter.com/PrisonPlanet/s\u2026"}]}, "text": "A pol\u00edcia diz que um homem que matou uma mulher e tentou esfaquear v\u00e1rias pessoas em Sydney, enquanto gritava \"Allahu Akbar\" foi motivado por \"problemas de sa\u00fade mental\". A moda est\u00e1 se espalhando, eles fazem o que querem e depois dizem que \u00e9 \"problema mental\". https://t.co/9Axgkv5nCJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161307557803286528"], "created_at": "2019-08-13T16:04:32.000Z", "author_id": "28490727", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161307557803286528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "author_id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "id": "1159907808462196736"}, {"text": "Sabem o bilion\u00e1rio preso que se matou no fim de semana? Ele deveria estar monitorado justamente por ser um risco de suic\u00eddio, mas os respons\u00e1veis n\u00e3o s\u00f3 o deixaram sem vigil\u00e2ncia como a c\u00e2mera da cela n\u00e3o estava funcionando na hora da morte. \n\nPoxa, que coincid\u00eancia.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161029421278646272"], "created_at": "2019-08-12T21:39:19.000Z", "author_id": "13653812", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 20, "like_count": 1080, "quote_count": 0}, "id": "1161029421278646272"}, {"text": "@aschapire Terminemos con eso de que \"el pueblo no se equivoca.\"  Los pueblos de vez en cuando la cagan feo. \n\nRespeto y voy a hacer respetar la decisi\u00f3n del pueblo -SIEMPRE- pero me cago y meo en la decisi\u00f3n suicida que tom\u00f3 esta vez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161313198802382848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:26:57.000Z", "author_id": "510520383", "in_reply_to_user_id": "525658038", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161312227175141376"}], "id": "1161313198802382848"}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo ayudas a un amigo que acaba de romper con su jeva de a\u00f1os? \u00bfC\u00f3mo le dices que no se quiera morir?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161342727369515008"], "created_at": "2019-08-13T18:24:17.000Z", "author_id": "45008312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161342727369515008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 46, "end": 58, "probability": 0.9389, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 186, "end": 191, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}]}, "text": "Eu nem odeio tanto Esquadr\u00e3o Suicida assim, a Margot Robbie me faz gostar desse filme. \u00c9 dif\u00edcil encontrar um f\u00e3 da Harley que n\u00e3o tenha amado o que essa mulher fez nesse filme, ela e a Katana pra mim foi a melhor coisa do filme todo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1158801683327148033"], "created_at": "2019-08-06T18:07:05.000Z", "author_id": "500290601", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 17, "like_count": 410, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158801016017604608"}], "id": "1158801683327148033"}, {"text": "@djauregui66 No por tristeza ni angustia sino por indignaci\u00f3n. No se puede ser as\u00ed de arrastrados y lamecul#s c\u00f3mo son todos los medios. Y tirando bombas al Presidente, son lamentables.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161345554246508544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "djauregui66", "id": "163648173"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:35:31.000Z", "author_id": "254277486", "in_reply_to_user_id": "163648173", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161322637185966080"}], "id": "1161345554246508544"}, {"text": "@ampd31 @DanielRiverae Pasa que en mi caso, que he sufrido y luchado a lo largo de mi vida contra depresiones verdaderamente severas, no puedo evitar tener una especie de barrera de defensa que puede parecer ataque con el tema. Muy pavloviana mi reacci\u00f3n f\u00edsica y emocioal ante el tema.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161344783371182080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ampd31", "id": "1031311615"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "DanielRiverae", "id": "1410607921"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:32:27.000Z", "author_id": "323281162", "in_reply_to_user_id": "1031311615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161340453985443848"}], "id": "1161344783371182080"}, {"text": "Esta imagen describe a @GreynerAGR https://t.co/eWg9F3T5Fc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161322205659181056"], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 34, "username": "GreynerAGR", "id": "970792957568864258"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/eWg9F3T5Fc", "expanded_url": "https://twitter.com/gregksk/status/1161322205659181056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eWg9F3T5Fc", "media_key": "3_1161322093222477825"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:02:44.000Z", "author_id": "282262046", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "id": "1161322205659181056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.6399, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso de"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MatyasBk", "id": "706647825292115968"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "text": "@MatyasBk @alferdez Llenemos en octubre el Congreso de legisladores provida,npo importa a qu\u00e8 partido pol\u00ectico pertenezcan  y no habr\u00e1 aborto legal ni clandestino", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161341147081584640"], "created_at": "2019-08-13T18:18:00.000Z", "author_id": "2451850093", "in_reply_to_user_id": "706647825292115968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161340387224690688"}], "id": "1161341147081584640"}, {"text": "Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en cuenta que la mayor\u00eda se guarda sus pensamientos para actuar en base a ellos en compa\u00f1\u00eda del anonimato.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160743739205099525"], "created_at": "2019-08-12T02:44:07.000Z", "author_id": "84617128", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 25, "like_count": 1767, "quote_count": 1}, "id": "1160743739205099525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9962, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/lvL7FcmBB9", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026"}]}, "text": "Un matrimonio se suicida en Estados Unidos porque la mujer estaba enferma y no ten\u00edan dinero suficiente para pagar los gastos m\u00e9dicos \nhttps://t.co/lvL7FcmBB9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161224989036765185"], "created_at": "2019-08-13T10:36:26.000Z", "author_id": "938805471347204103", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1161224989036765185"}, {"text": "@Mov5Stelle Niente elezioni", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161342721568780288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:24:16.000Z", "author_id": "701927677", "in_reply_to_user_id": "289400495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161338692352524289"}], "id": "1161342721568780288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "author_id": "45409867", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "id": "1160964105219559424"}, {"text": "113. https://t.co/tt3J11IB0c", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1161341572207829000"], "entities": {"urls": [{"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/tt3J11IB0c", "expanded_url": "https://twitter.com/sirenhyuck/status/1161341572207829000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tt3J11IB0c", "media_key": "3_1161341539496472576"}, {"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/tt3J11IB0c", "expanded_url": "https://twitter.com/sirenhyuck/status/1161341572207829000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tt3J11IB0c", "media_key": "3_1161341553559965699"}, {"start": 5, "end": 28, "url": "https://t.co/tt3J11IB0c", "expanded_url": "https://twitter.com/sirenhyuck/status/1161341572207829000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tt3J11IB0c", "media_key": "3_1161341557011881989"}]}, "created_at": "2019-08-13T18:19:42.000Z", "author_id": "751792911600218112", "in_reply_to_user_id": "751792911600218112", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 363, "quote_count": 136}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161338754273087488"}], "id": "1161341572207829000"}, {"text": "Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. Igual que decir que la mujer se quita la vida porque \u00e9l la maltrata. Nunca existe un \u00fanico motivo.\n\nPor @GeneroDebate \n\nhttps://t.co/mcNZsnzdVD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161265020065501184"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mcNZsnzdVD", "expanded_url": "https://espaciosinseguros.com/el-suicidio-masculino-y-la-narrativa-de-genero/", "display_url": "espaciosinseguros.com/el-suicidio-ma\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:15:30.000Z", "author_id": "1021829222564876290", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "id": "1161265020065501184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9232, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.5487, "type": "Place", "normalized_text": "Copacabana Palace"}]}, "text": "Alcan\u00e7amos um n\u00edvel t\u00e3o extremo de ignor\u00e2ncia que ser socialista virou impeditivo para usar iPhone, frequentar Copacabana Palace ou comer caviar. Socialismo n\u00e3o \u00e9 apologia \u00e0 pobreza, mas uma ideia de cidadania em que prosperidade e conforto n\u00e3o sejam exclusivos \u00e0 elite econ\u00f4mica.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161259929187041281"], "created_at": "2019-08-13T12:55:16.000Z", "author_id": "14255334", "public_metrics": {"retweet_count": 1754, "reply_count": 2115, "like_count": 7684, "quote_count": 293}, "id": "1161259929187041281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/2SO3pSuy6Z", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026"}]}, "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/2SO3pSuy6Z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161179112200921088"], "created_at": "2019-08-13T07:34:08.000Z", "author_id": "16162356", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1161179112200921088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 253, "probability": 0.6489, "type": "Other", "normalized_text": "Nazi"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "Peca"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maritosarlenga", "id": "929217722583605250"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Fleurdelys1122", "id": "893247515889459201"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "lucasvassili", "id": "2897472238"}, {"start": 46, "end": 55, "username": "md_yanki", "id": "208588776"}, {"start": 56, "end": 68, "username": "AdamsCuerdo", "id": "1119676547420622848"}, {"start": 80, "end": 91, "username": "AnaDeBsAs3", "id": "1136268654683799553"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "miniinferno1", "id": "979874976399577088"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "MCianciardo", "id": "1219276813035278336"}, {"start": 119, "end": 126, "username": "Mrcldb", "id": "1043379364488994816"}, {"start": 127, "end": 135, "username": "MRCE_44", "id": "926883779490312193"}, {"start": 136, "end": 151, "username": "Lamoscahumana1", "id": "850765676788822022"}, {"start": 152, "end": 165, "username": "MayorBWPayne", "id": "1380422640"}, {"start": 166, "end": 181, "username": "elenas33_elena", "id": "928162907187167233"}, {"start": 182, "end": 196, "username": "Oh_Canada2017", "id": "931713513436823552"}, {"start": 197, "end": 205, "username": "Fcab110", "id": "1035741346089394176"}, {"start": 206, "end": 217, "username": "bigsledge2", "id": "3346161694"}, {"start": 233, "end": 249, "username": "VirginiaCooper2", "id": "1231736732762198016"}]}, "text": "@maritosarlenga @Fleurdelys1122 @lucasvassili @md_yanki @AdamsCuerdo @By_pizza0 @AnaDeBsAs3 @miniinferno1 @MCianciardo @Mrcldb @MRCE_44 @Lamoscahumana1 @MayorBWPayne @elenas33_elena @Oh_Canada2017 @Fcab110 @bigsledge2 @patricia_bada @VirginiaCooper2 Nazi?  Que dec\u00eds Peca...baja un cambio...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161341421963632640"], "created_at": "2019-08-13T18:19:06.000Z", "author_id": "953099160726790144", "in_reply_to_user_id": "929217722583605250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161340795745648640"}], "id": "1161341421963632640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AFsleLVqLR", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/mauricio-mulder-planteara-mocion-vacancia-presidente-martin-vizcarra-nndc-495922", "display_url": "peru21.pe/politica/mauri\u2026"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}]}, "text": "el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez Hinostroza,el de los empleados fantasmas junto con su mugre caradura @JorgeDCG, el atarantador con su perorata de mat\u00f3n @MauricioMulder https://t.co/AFsleLVqLR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161282029545279489"], "created_at": "2019-08-13T14:23:06.000Z", "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "id": "1161282029545279489"}, {"text": "Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos. O movimento q o verme faz no olho dele atrai p\u00e1ssaros que o devoram.\n\nO ciclo do verme continua no p\u00e1ssaro, q elimina fezes com larvas q os moluscos comem. https://t.co/TmSvfx0vkq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161051235845382145"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TmSvfx0vkq", "expanded_url": "https://twitter.com/JanFreedman/status/1161029054281199617", "display_url": "twitter.com/JanFreedman/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:06:00.000Z", "author_id": "129092972", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 33, "like_count": 223, "quote_count": 18}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161029054281199617"}], "id": "1161051235845382145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 261, "end": 275, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunami13Agosto"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/TL31yWa0yC", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1161292091441471488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TL31yWa0yC", "media_key": "3_1161292084801875973"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 276, "tag": "Tsunami13Agosto"}]}, "text": "Estamos nas ruas do pa\u00eds inteiro contra essas pol\u00edticas nefastas do governo Bolsonaro com a educa\u00e7\u00e3o e os povos ind\u00edgenas. Aqui, estudantes, professores e \u00edndios resistem. \u00c9 mais um dia de uni\u00e3o para preservar o futuro do pa\u00eds. Ningu\u00e9m solta a m\u00e3o de ningu\u00e9m! #Tsunami13Agosto https://t.co/TL31yWa0yC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161292091441471488"], "created_at": "2019-08-13T15:03:05.000Z", "author_id": "76049312", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 312, "like_count": 261, "quote_count": 9}, "id": "1161292091441471488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}]}, "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "author_id": "1448018905", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "id": "1161040052283162624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Montero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "f_landa", "id": "1073150315401265152"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Erenovabl", "id": "1172012425"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "guillermo_663", "id": "122057395"}, {"start": 35, "end": 45, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 60, "end": 67, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 68, "end": 73, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 74, "end": 87, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 103, "end": 117, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 118, "end": 134, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "text": "@f_landa @Erenovabl @guillermo_663 @populares @CiudadanosCs @vox_es @PSOE @pablocasado_ @Albert_Rivera @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon Mira, si despu\u00e9s de o\u00edr lo que dice Montero contestas eso, eres un mierda de persona y un indeseable. Gracias quieres piensan como t\u00fa , la gente es m\u00e1s pobre, hay familias que est\u00e1n en riesgo de exclusi\u00f3n social, se suicida gente cuando le quitan su casa. Eres un cretino.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161329431035752450"], "created_at": "2019-08-13T17:31:27.000Z", "author_id": "1126980920706260993", "in_reply_to_user_id": "1073150315401265152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161264293846880256"}], "id": "1161329431035752450"}, {"text": "Escribir es un acto suicida, lo s\u00e9. Mas exige mucho valor por lo inestimable.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["803417403350728704"], "created_at": "2016-11-29T01:56:50.000Z", "author_id": "3294087743", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "id": "803417403350728704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "Cdo"}]}, "text": "Eliminar las PASO es importante m\u00e1s que x el ahorro q supone Cdo no definen nada, xq vuelve al esquema de elecci\u00f3n a fines de octubre, y recambio el 10/12\nUna transici\u00f3n de 4 meses es suicida para un gobierno (de cualquier color q sea) q no tiene respaldo popular. \nSe est\u00e1 viendo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161323805589065728"], "created_at": "2019-08-13T17:09:06.000Z", "author_id": "178107940", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "id": "1161323805589065728"}, {"text": "Spero che vi rendiate conto di cosa avete combinato! \nSono arrabbiato con voi! In seguito ai vostri capricci avete permesso che questo paese \"ora nella merda pi\u00f9 che mai\" tornasse tra le mani di un cantastorie!\nAvevamo la possibilit\u00e0 di cambiare!\nOra sar\u00e0 caos. Vergognatevi tutti https://t.co/2adOEQwBb3", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161299393397608450"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2adOEQwBb3", "expanded_url": "https://twitter.com/Stefano173456/status/1161299393397608450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2adOEQwBb3", "media_key": "3_1161299316574707723"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:32:05.000Z", "author_id": "1029428054324649984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1161299393397608450"}, {"text": "Vivir como un suicida tiene la ventaja de que la muerte nunca te pillar\u00e1 por sorpresa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1066063950431834112"], "created_at": "2018-11-23T20:20:26.000Z", "author_id": "1000337254752112645", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1066063950431834112"}, {"text": "El que gobierna con mano d\u00e9bil teniendo el respaldo del Pueblo, termina siendo irrespetado, humillado y sacado del camino. @jguaido debe saber que no tiene un cheque en blanco, su tiempo tambi\u00e9n pasa, o asume su responsabilidad de Presidente honrando su responsabilidad o renuncia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161258556617875457"], "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 131, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:49:49.000Z", "author_id": "26778965", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 49, "like_count": 948, "quote_count": 27}, "id": "1161258556617875457"}, {"text": "@Lilithins @borghi_claudio Perch\u00e9 \u00e8 un oligarca e oggi il sistema chiaramente vuole che non si voti. Potrebbe provare a convincere m5s e pd a fare un governo. Ma a questo punto di maio ha la strada sbarrata: se accetta si suicida perch\u00e9 ieri diceva \u201ctaglio e poi voto subito\u201d. Vediamo.. salvini n.1 comunque", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161333258799521792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Lilithins", "id": "774249195456831488"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:46:40.000Z", "author_id": "3512592015", "in_reply_to_user_id": "774249195456831488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161332756183506944"}], "id": "1161333258799521792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8185, "type": "Other", "normalized_text": "FandomWire"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8301, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 67, "end": 88, "probability": 0.8057, "type": "Other", "normalized_text": "Thor: Love and Thunder"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Loki"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.7127, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "Mj\u00f6lnir"}, {"start": 251, "end": 261, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Jane Foster"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/TMoYxhq4tN", "expanded_url": "https://twitter.com/Marvelverso/status/1160719731512528898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TMoYxhq4tN", "media_key": "16_1160719722410852352"}]}, "text": "\ud83d\udea8 Segundo o FandomWire, a s\u00e9rie \u2018Loki\u2019 explicar\u00e1 alguns pontos de \u2018Thor: Love and Thunder\u2019, j\u00e1 que mostrar\u00e1 Loki explorando diferentes \u201crealidades\u201d e retornando para a linha do tempo principal do MCU e levando para ela o Mj\u00f6lnir, que ser\u00e1 erguido por Jane Foster no longa https://t.co/TMoYxhq4tN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160719731512528898"], "created_at": "2019-08-12T01:08:43.000Z", "author_id": "1099623712771489792", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 12, "like_count": 310, "quote_count": 49}, "id": "1160719731512528898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.8149, "type": "Other", "normalized_text": "4D"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 78, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "BuenMartes"}, {"start": 63, "end": 66, "tag": "4D"}]}, "text": "#BuenMartes Gracias x escuchar mi editorial del d\u00eda de ayer en #4D por @A24COM. Un n\u00famero alt\u00edsimo. Pero ha nacido una nueva grieta: la de los necios q niegan los resultados y la de los piroman\u00edacos q quieren que se incendie todo antes de diciembre. Para ambos: no cuenten conmigo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161272592977842176"], "created_at": "2019-08-13T13:45:36.000Z", "author_id": "142684449", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 999, "like_count": 489, "quote_count": 68}, "id": "1161272592977842176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Seungri"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GPV31fcjcy", "expanded_url": "https://twitter.com/plsbemystar/status/1161333684903059457", "display_url": "twitter.com/plsbemystar/st\u2026"}]}, "text": "Si se suicida denunciad a Seungri por fa, no a m\u00ed, que \u00e9l es el experto en evitar ir a la c\u00e1rcel https://t.co/GPV31fcjcy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334579174809607"], "created_at": "2019-08-13T17:51:54.000Z", "author_id": "1097201265510109184", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161333684903059457"}], "id": "1161334579174809607"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.6925, "type": "Place", "normalized_text": "da Matriz"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunami13Agosto"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "HelenirSchurer", "id": "2646384158"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/rvsQUxrv94", "expanded_url": "https://twitter.com/Cpersoficial/status/1161326494376964096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rvsQUxrv94", "media_key": "7_1161326176742387712"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "Tsunami13Agosto"}]}, "text": "Com emo\u00e7\u00e3o, @HelenirSchurer abre o ato dos educadores(as) na Pra\u00e7a da Matriz. Um minuto de sil\u00eancio por mais uma professora que tirou a pr\u00f3pria vida. \n\n#Tsunami13Agosto https://t.co/rvsQUxrv94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161326494376964096"], "created_at": "2019-08-13T17:19:47.000Z", "author_id": "3045010265", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 2}, "id": "1161326494376964096"}, {"text": "@bobogiac L'idiozia di renzi con l'inversione ad U verso i fascistelli gialli del m5s dimostra che vale molto meno di quanto pensavo.\nIo rimango coerentemente #senzadime. Se fate un governo di qualsiasi tipo con gli incompetenti che hanno governato per un anno con salvini il PD perde tutto", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161336164265148418"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bobogiac", "id": "523058143"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 169, "tag": "senzadime"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:58:12.000Z", "author_id": "1596483368", "in_reply_to_user_id": "523058143", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161334779071139842"}], "id": "1161336164265148418"}, {"text": "@CarlosMaciasAl1 LAS ADVERTENCIAS HIST\u00d3RICAS DESO\u00cdDAS...\n\n--\nc/el Voto del Pueblo SUICIDA Argentino \n\nLas Orga\u00b4s\u262dTERRORistas\u262dASesinos \n\nDESgobernaron 12a\u00f1os\n\nasumir\u00e1n en Dic.2019\n\np/Secuestrar\n\nLibertades\n\nPatrimonios\n\nEducaci\u00f3n\n\nLeyes Constitucion\n\n #GUERRA_CIVIL\n-\n\n\"ahora NADIE los defender\u00e1\" https://t.co/ftByzpE4lV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161334246511980545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/ftByzpE4lV", "expanded_url": "https://twitter.com/Manchala1975/status/1161334246511980545/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ftByzpE4lV", "media_key": "3_1161334200404008965"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 264, "tag": "GUERRA_CIVIL"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:50:35.000Z", "author_id": "743246473622589440", "in_reply_to_user_id": "941644908892512256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161259021556428800"}], "id": "1161334246511980545"}, {"text": "Gracias @elisacarrio por el gesto\n\nMIL GRACIAS!!!!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161326534990467073"], "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:19:57.000Z", "author_id": "2880612016", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "id": "1161326534990467073"}, {"text": "Meu Deus ela n\u00e3o tem nem vergonha \ud83e\udd22 https://t.co/kXU45Q7qfU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161324881260228609"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/kXU45Q7qfU", "expanded_url": "https://twitter.com/KONAMIUK/status/1161280555511627777", "display_url": "twitter.com/KONAMIUK/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:13:22.000Z", "author_id": "4042434953", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 13, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161280555511627777"}], "id": "1161324881260228609"}, {"text": "Salvini in difficolt\u00e0 inganna M5S su voto per riduzione parlamentari. Ma lo sanno che se si andasse a votare a ottobre dopo approvazione, la riforma resterebbe lettera morta e si eleggerebbe Parlamento con numeri attuali?ai miei tempi si chiamava supercazzola. #maratonamentana", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161330442039189505"], "created_at": "2019-08-13T17:35:28.000Z", "author_id": "334337968", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 68, "like_count": 1644, "quote_count": 13}, "id": "1161330442039189505", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 277, "tag": "maratonamentana"}]}}, {"text": "Momo por favor que me tiro por la ventana \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/NMx6DbXBfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161333684903059457"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/NMx6DbXBfg", "expanded_url": "https://twitter.com/momoxana/status/1161333065995685888", "display_url": "twitter.com/momoxana/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:48:21.000Z", "author_id": "787680612262014977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161333065995685888"}], "id": "1161333684903059457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Islandia"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Islandia: 300.000 habitantes y 600.000 ovejas.\n\nArgentina: 10 millones de trabajadores y 17 millones de planes.\n\n\u00bfQue inversor va a venir a invertir ac\u00e1?", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01153d1b33e1641b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161049123925221376"], "created_at": "2019-08-12T22:57:37.000Z", "author_id": "2253199989", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 16, "like_count": 655, "quote_count": 6}, "id": "1161049123925221376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Alfons\u00edn"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "De la Rua"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "H.Lombardi"}]}, "text": "Ofrecen canjearnos Gobernabilidad x Rendici\u00f3n y salida anticipada, como Alfons\u00edn y De la Rua. La frase se la atribuyen a H.Lombardi:-\"Quieren vernos salir vomitando sangre para justificar la cat\u00e1strofe q generar\u00e1n, reafirmand as\u00ed la lecci\u00f3n hist\u00f3rica q solo ellos pueden Gobernar\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161259021556428800"], "created_at": "2019-08-13T12:51:40.000Z", "author_id": "941644908892512256", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 13, "like_count": 110, "quote_count": 5}, "id": "1161259021556428800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 41, "probability": 0.8836, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 256, "end": 279, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "TrumpJaqueMateAlDictador"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OfGuqC3tWc", "expanded_url": "https://twitter.com/Vzla_Indomita/status/1160689853081804801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OfGuqC3tWc", "media_key": "7_1160680079946670080"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 280, "tag": "TrumpJaqueMateAlDictador"}]}, "text": "Imposible olvidar a Jos\u00e9 Alberto Marulanda. El escuadr\u00f3n de la muerte lo mantiene secuestrado, aislado y sin asistencia m\u00e9dica.\n\nLe causaron p\u00e9rdida auditiva, sensibilidad en las manos, padece hipertensi\u00f3n, di\u00e1betes,trastorno depresivo con riesgo suicida #TrumpJaqueMateAlDictador https://t.co/OfGuqC3tWc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160689853081804801"], "created_at": "2019-08-11T23:10:00.000Z", "author_id": "3046873623", "public_metrics": {"retweet_count": 597, "reply_count": 10, "like_count": 134, "quote_count": 13}, "id": "1160689853081804801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.3317, "type": "Organization", "normalized_text": "Estadio"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4894, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.4673, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/hP3GU38tvM", "expanded_url": "https://twitter.com/primerafuente1/status/1160720424919076865", "display_url": "twitter.com/primerafuente1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 103, "tag": "VizcarraIncapaz"}]}, "text": "Alan Garc\u00eda nos dej\u00f3 un remodelado Estadio, fue gestor de los Panamericanos, en cambio #VizcarraIncapaz no ha puesto ni una sola piedra en obra alguna \u00a1No hay Gobierno! https://t.co/hP3GU38tvM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160916566810251264"], "created_at": "2019-08-12T14:10:52.000Z", "author_id": "358031053", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 351, "like_count": 254, "quote_count": 38}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160720424919076865"}], "id": "1160916566810251264"}, {"text": "@matteorenzi La follia vera \u00e8 trasformare salvini in un martire della democrazia e non fargli prendere le sue responsabilit\u00e0 (facendogli gestire la recessione da lui stesso creata insieme ai grulli).\nIn questo modo gli togli le castagne dal fuoco e gli dai i 2/3 in parlamento al prossimo giro", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161333067388280835"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:45:54.000Z", "author_id": "1596483368", "in_reply_to_user_id": "18762875", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161253421044965376"}], "id": "1161333067388280835"}, {"text": "@EricSouza69x Tem q prender pois nao se admite 4 pessoas interromper uma via prejudicado milhares de pessoas que se dirigem ao seu trabalho ou a um hospital dessa forma praticando ato terrorista de queima que j\u00e1 matou uma brasileira pobre q estava indo trabalhar como aut\u00f4noma vendendo bala.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161332740970745856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EricSouza69x", "id": "929487855285612544"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:44:36.000Z", "author_id": "1050149819833090051", "in_reply_to_user_id": "929487855285612544", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161286851497549824"}], "id": "1161332740970745856"}, {"text": "@Dario9546 @borghi_claudio Per quale motivo non dovrebbe farlo?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161332756183506944"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:44:40.000Z", "author_id": "774249195456831488", "in_reply_to_user_id": "3512592015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161330257745649664"}], "id": "1161332756183506944"}, {"text": "Cuando alguien te perruche analiza sus circunstancias y compadecela xq seguro es alguien que ma\u00f1ana se suicida y solo quer\u00eda expresarse.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161005078859456513"], "created_at": "2019-08-12T20:02:35.000Z", "author_id": "80452851", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161005078859456513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 230, "end": 242, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericanos"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/VNGa6EAKL7", "expanded_url": "https://twitter.com/Clachita/status/1160951099735588867", "display_url": "twitter.com/Clachita/statu\u2026"}]}, "text": "Ac\u00e1 si Claudia nada que ver. El cobarde suicida ha tenido muy bien adiestrado a sus vasallos en el congreso, lo que el difunto respiraba, ellos lo hac\u00edan realidad y pregonaban y todos recordamos bien lo q el Mulder dijo sobre los Panamericanos:\"No sirven para nada\". Alan es https://t.co/VNGa6EAKL7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161324608362033152"], "created_at": "2019-08-13T17:12:17.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160951099735588867"}], "id": "1161324608362033152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "Tsunami13Agosto"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/D54czAZ4fg", "expanded_url": "https://twitter.com/EricSouza69x/status/1161286851497549824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D54czAZ4fg", "media_key": "3_1161286844652380166"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 48, "tag": "Tsunami13Agosto"}]}, "text": "Tsunami de vergonha alheia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n#Tsunami13Agosto https://t.co/D54czAZ4fg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161286851497549824"], "created_at": "2019-08-13T14:42:15.000Z", "author_id": "929487855285612544", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 28, "like_count": 163, "quote_count": 5}, "id": "1161286851497549824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "author_id": "1043922632436011010", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "id": "1099302835139825664"}, {"text": "Es lo m\u00e1s parecido a un enfermo terminal suicida, que decide matarse estrellando un auto contra un \u00f3mnibus. https://t.co/jcESJZT88u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161263808943443969"], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/jcESJZT88u", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielsoglio/status/1161251975180300289", "display_url": "twitter.com/gabrielsoglio/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:10:41.000Z", "author_id": "144017601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161263808943443969"}, {"text": "@TaponLopez24 @kontikas @caldasramosgz @carlosbalaguer Vamos a ver. se puede morir uno por enfermedad, accidente, atraco, intoxicaci\u00f3n... y tambi\u00e9n morir por mano de tu pareja o expareja que se siente superior a la mujer, eso se llama violencia de g\u00e9nero. Cada tipo de violencia tiene su nombre para poder tipificarla y afrontarla", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161312858430480384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TaponLopez24", "id": "434379556"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "kontikas", "id": "61029691"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "carlosbalaguer", "id": "64985547"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:25:36.000Z", "author_id": "226355367", "in_reply_to_user_id": "434379556", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161272900348993536"}], "id": "1161312858430480384"}, {"text": "@Iedapple exatooo, ela ja mostrou mais de uma vez q nao sustenta esse tipo de projeto. tao demonizando d++ da conta", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161326495467487232"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Iedapple", "id": "1344047683"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:19:47.000Z", "author_id": "1592289800", "in_reply_to_user_id": "1344047683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161324426853588992"}], "id": "1161326495467487232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/8HrU7iC0lO", "expanded_url": "https://www.accioncine.es/reportajes/noticias/6762-james-gunn-revela-si-batman-aparecera-en-escuadron-suicida-2", "display_url": "accioncine.es/reportajes/not\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/vyEYdipjnZ", "expanded_url": "https://twitter.com/AccionCine/status/1161177773144190981/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vyEYdipjnZ", "media_key": "3_1161177769151225857"}]}, "text": "James Gunn revela si Batman aparecer\u00e1 en Escuadr\u00f3n Suicida 2\nhttps://t.co/8HrU7iC0lO https://t.co/vyEYdipjnZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161177773144190981"], "created_at": "2019-08-13T07:28:49.000Z", "author_id": "187830708", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1161177773144190981"}, {"text": "Aqu\u00ed la certera portada de la @revistaproceso: https://t.co/uDTKsCoY2J", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1161275400686899205"], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/uDTKsCoY2J", "expanded_url": "https://twitter.com/alvaro_delgado/status/1161275400686899205/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uDTKsCoY2J", "media_key": "3_1161275394470924290"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:56:45.000Z", "author_id": "82788234", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 12, "like_count": 275, "quote_count": 3}, "id": "1161275400686899205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6414, "type": "Other", "normalized_text": "Mural"}]}, "text": "\"Sino existe la memoria, todo lo nuestro es suicida\" Mural en la escuela donde vote\nLos ojos se me llenaron de lagrimas y sonrei", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160616162335608832"], "created_at": "2019-08-11T18:17:10.000Z", "author_id": "146904949", "public_metrics": {"retweet_count": 472, "reply_count": 33, "like_count": 2421, "quote_count": 11}, "id": "1160616162335608832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "drone"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/nMM1Oq85Vu", "expanded_url": "https://twitter.com/coolstuffcheap/status/1160129605241643008/video/1", "display_url": "twitter.com/coolstuffcheap\u2026"}]}, "text": "a bateria do drone do cara acabou em cima de um lago........... e o resgate ficou parecendo trecho de um filme de a\u00e7\u00e3o, perfeito https://t.co/nMM1Oq85Vu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1160921083542982658"], "created_at": "2019-08-12T14:28:49.000Z", "author_id": "15862782", "public_metrics": {"retweet_count": 49745, "reply_count": 965, "like_count": 152989, "quote_count": 3572}, "id": "1160921083542982658"}, {"text": "yeah sex is cool but have yall ever seen humanity's strongest soldier https://t.co/gewdMY1aLV", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1160555342314389504"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/gewdMY1aLV", "expanded_url": "https://twitter.com/rsnrvr/status/1132220549294219265/video/1", "display_url": "twitter.com/rsnrvr/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-11T14:15:30.000Z", "author_id": "1136532256757915648", "public_metrics": {"retweet_count": 4338, "reply_count": 101, "like_count": 10453, "quote_count": 556}, "id": "1160555342314389504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 134, "probability": 0.7117, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 297, "end": 304, "probability": 0.7057, "type": "Place", "normalized_text": "Vallecas"}, {"start": 333, "end": 338, "probability": 0.3108, "type": "Place", "normalized_text": "Navata"}, {"start": 342, "end": 350, "probability": 0.4126, "type": "Place", "normalized_text": "Galapagar"}, {"start": 396, "end": 401, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Erenovabl", "id": "1172012425"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "guillermo_663", "id": "122057395"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 51, "end": 58, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 59, "end": 64, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}, {"start": 94, "end": 108, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 406, "end": 429, "url": "https://t.co/XsoLHui0yM", "expanded_url": "https://twitter.com/f_landa/status/1161264293846880256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsoLHui0yM", "media_key": "3_1161264285324124162"}]}, "text": "@Erenovabl @guillermo_663 @populares @CiudadanosCs @vox_es @PSOE @pablocasado_ @Albert_Rivera @Santi_ABASCAL @sanchezcastejon A Podemos sin embargo s\u00ed. Lo que de verdad les preocupa son los sillones. Es que alguno tiene que pagar pronto su hipoteca del \"casopl\u00f3n\". Y todo por dejar de ser pueblo (Vallecas) y pasar a ser \"casta\" (La Navata - Galapagar). \n4 a\u00f1os en pol\u00edtica y ya quieren gobernar Espa\u00f1a... https://t.co/XsoLHui0yM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161264293846880256"], "created_at": "2019-08-13T13:12:37.000Z", "author_id": "1073150315401265152", "in_reply_to_user_id": "1172012425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161257115333402625"}], "id": "1161264293846880256"}, {"text": "Alguien a tenido un sentimiento suicida por la universidad ? Lo estoy teniendo en este instante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161148732878049280"], "created_at": "2019-08-13T05:33:25.000Z", "author_id": "1607293560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1161148732878049280"}, {"text": "Escuadr\u00f3n Suicida(2016)\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi dizi \u00e7ifti #CanEm\n#PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri", "lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1161323161931137025"], "created_at": "2019-08-13T17:06:32.000Z", "author_id": "828708538067386369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1161323161931137025", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 58, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 79, "end": 88, "tag": "CanYaman"}, {"start": 101, "end": 112, "tag": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 131, "end": 137, "tag": "CanEm"}, {"start": 138, "end": 166, "tag": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.4818, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "text": "Miembros de @congresoperu salven la Rep\u00fablica, lo que resta de la econom\u00eda de mercado. No se dan cuenta que el derrumbe institucional y econ\u00f3mico que promueve @MartinVizcarraC lleva a la asamblea constituyente . Qu\u00e9 les sucede? Asuman su responsabilidad !!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161129791141109760"], "created_at": "2019-08-13T04:18:09.000Z", "author_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 426, "reply_count": 413, "like_count": 970, "quote_count": 76}, "id": "1161129791141109760"}, {"text": "Riassunto\n\nSalvini rompe col M5S\nIl M5s \u00e8 in crisi\nIl Pd (tutto) offre una sponda al M5S moribondo\nSi profila un governo Pd-M5S\nSalvini ne ha paura e dice s\u00ec al taglio dei parlamentari\nil M5S esulta e, dall'angolo, \u00e8 al centro di tutti i giochi\n\nPazzesco, folle capolavoro del Pd", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1161327198734868481"], "created_at": "2019-08-13T17:22:35.000Z", "author_id": "497995758", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 141, "like_count": 847, "quote_count": 26}, "id": "1161327198734868481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "odonnellmaria", "id": "17337093"}]}, "text": "@odonnellmaria En serio podes ser tan bruta? Esto pasa porque Argentina elige r\u00f1ser bananero bolivariano. Las acciones en USA caen hayta un 50%. El mercado no se suicida con el pueblo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160938419343769600"], "created_at": "2019-08-12T15:37:43.000Z", "author_id": "208588776", "in_reply_to_user_id": "17337093", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160928887477547009"}], "id": "1160938419343769600"}, {"text": "@yhasminribeiro_ kkkkkkkk  sem contar que por que diabos o cara ia pra uma sacada sendo que ele mesmo deixou claro que ela que matou o cara (?)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161326398386180097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "yhasminribeiro_", "id": "288308826"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:19:24.000Z", "author_id": "411897614", "in_reply_to_user_id": "288308826", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161325658653507585"}], "id": "1161326398386180097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mtuyYpg1az", "expanded_url": "https://twitter.com/federicodt/status/1161323291505766400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mtuyYpg1az", "media_key": "3_1161323284518133760"}]}, "text": "Argentina es el segundo pa\u00eds con m\u00e1s riego. Solo Venezuela por encima. https://t.co/mtuyYpg1az", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161323291505766400"], "created_at": "2019-08-13T17:07:03.000Z", "author_id": "187994527", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 11, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "id": "1161323291505766400"}, {"text": "S\u00edntomas de internalizaci\u00f3n y externalizaci\u00f3n y comportamiento suicida en j\u00f3venes: una revisi\u00f3n sistem\u00e1tica y metaan\u00e1lisis de estudios longitudinales #internalizaci\u00f3n #externalizaci\u00f3n #comportamientosuicida \nhttps://t.co/JK9CiqlDSj https://t.co/7JBSSONtGT", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161280035984203776"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/JK9CiqlDSj", "expanded_url": "http://ow.ly/DMu330piIQV", "display_url": "ow.ly/DMu330piIQV"}, {"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/7JBSSONtGT", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1161280035984203776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JBSSONtGT", "media_key": "3_1161280034381946881"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 166, "tag": "internalizaci\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 183, "tag": "externalizaci\u00f3n"}, {"start": 184, "end": 206, "tag": "comportamientosuicida"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:15:10.000Z", "author_id": "117036494", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1161280035984203776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 235, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "text": "@AndyW0K @elisacarrio @mauriciomacri Vamos \ud83d\udcaaSi se puede .Dato familiar .Hijo trabaje en multinacional .Jefe voto a los k. Comunicado interno de la empresa .Arrepentidisimo .(Profesional biling\u00fce el tipo) Dijo que en octubre vota a Macri .El y su mujer .\ud83d\udcaa", "lang": "es", "geo": {"place_id": "6591282d67e31598"}, "edit_history_tweet_ids": ["1161318224140677121"], "created_at": "2019-08-13T16:46:55.000Z", "author_id": "190218976", "in_reply_to_user_id": "188056540", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161316882542145536"}], "id": "1161318224140677121"}, {"text": "n\u00e3o fode, p\u00f4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161317744794583040"], "created_at": "2019-08-13T16:45:01.000Z", "author_id": "179269417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1161317744794583040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7925, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.3892, "type": "Place", "normalized_text": "VizcarraIncapaz"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/y869STTh0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Rorayjibo/status/1160914582132494336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y869STTh0Z", "media_key": "3_1160914565686689793"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "VizcarraIncapaz"}]}, "text": "La tarea de Vizcarra es garantizar libre tr\u00e1nsito y mantener orden p\u00fablico, no respaldar a quienes cometen delitos bloqueando carreteras y da\u00f1an propiedad privada ni ceder a reclamos de ultra izquierda antiminera que paga su capitulaci\u00f3n con pu\u00f1alada por espalda.\n#VizcarraIncapaz https://t.co/y869STTh0Z", "lang": "es", "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1160914582132494336"], "created_at": "2019-08-12T14:02:59.000Z", "author_id": "318222363", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 70, "like_count": 274, "quote_count": 17}, "id": "1160914582132494336"}, {"text": "Liberales en tu zona buscando dar mucho asco. https://t.co/QBRGmYzJp7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161219753924579333"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/QBRGmYzJp7", "expanded_url": "https://twitter.com/s1vh/status/1161164807858507776", "display_url": "twitter.com/s1vh/status/11\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T10:15:38.000Z", "author_id": "247455081", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161164807858507776"}], "id": "1161219753924579333"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "text": "Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsante e capacho de pol\u00edtico que se diz jornalista?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161250234514718721"], "created_at": "2019-08-13T12:16:45.000Z", "author_id": "9179462", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 158, "quote_count": 1}, "id": "1161250234514718721"}, {"text": "Qu\u00e9 man\u00eda suicida del no peronismo   en el gobierno de dej\u00e1rsela servida al peronismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161116077247610880"], "created_at": "2019-08-13T03:23:39.000Z", "author_id": "147800890", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 1}, "id": "1161116077247610880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7364, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.8454, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.7215, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}, {"start": 286, "end": 290, "probability": 0.6835, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "abelgilvonio", "id": "1553989603"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "JuegosLima", "id": "1154112937419628544"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 158, "tag": "PPK"}]}, "text": "@abelgilvonio @JuegosLima @MartinVizcarraC De acuerdo y aunque a mi tampoco me guste, el que prendi\u00f3 la mecha realmente fue Alan. Un detalle, el logro de #PPK fue no ceder a las presiones del congreso que dec\u00eda que se deb\u00edan cancelar. Eso ha sido enorme tambi\u00e9n. Al C\u00e9sar lo que es del C\u00e9sar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160951099735588867"], "created_at": "2019-08-12T16:28:06.000Z", "author_id": "74473047", "in_reply_to_user_id": "1553989603", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160919440810229765"}], "id": "1160951099735588867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.3431, "type": "Person", "normalized_text": "Alamut"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "Bartol"}, {"start": 44, "end": 59, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "\u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25"}, {"start": 255, "end": 266, "probability": 0.4814, "type": "Place", "normalized_text": "Morro Branco"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/u1lfXI7fz6", "expanded_url": "https://twitter.com/semspoiler_/status/1161324086099943425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1lfXI7fz6", "media_key": "3_1161324084359290882"}]}, "text": "Em \"Alamut\", Bartol reimagina a hist\u00f3ria de \u1e24asan ibn \u1e62abb\u0101\u1e25, que fundou um esquadr\u00e3o suicida alimentado por uma intensa paix\u00e3o religiosa e pela promessa de para\u00edso que os aguardava\n\nUm estudo sobre a manipula\u00e7\u00e3o de ideologias e o fanatismo. Em 2020 pela Morro Branco. https://t.co/u1lfXI7fz6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1161324086099943425"], "created_at": "2019-08-13T17:10:13.000Z", "author_id": "998990483182546944", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1161324086099943425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 50, "probability": 0.4097, "type": "Place", "normalized_text": "Aeropuerto Olaya Herrera"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/7Hjr8JTR3y", "expanded_url": "https://twitter.com/VickyDavilaH/status/1160666284612378624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Hjr8JTR3y", "media_key": "7_1160666242300166144"}]}, "text": "Atenci\u00f3n! Emergencia en el Aeropuerto Olaya Herrera... este video es muy fuerte y triste. La personas cayeron al vac\u00edo. https://t.co/7Hjr8JTR3y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160666284612378624"], "created_at": "2019-08-11T21:36:21.000Z", "author_id": "242730842", "public_metrics": {"retweet_count": 1471, "reply_count": 1458, "like_count": 2683, "quote_count": 404}, "id": "1160666284612378624"}, {"text": "El #suicidio figura entre las 20 causas de #defunci\u00f3n m\u00e1s importantes a todas las edades a nivel mundial. Cada a\u00f1o se #suicida casi un mill\u00f3n de personas. https://t.co/Ybi77mtFLW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1161313787925819393"], "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/Ybi77mtFLW", "expanded_url": "https://twitter.com/eva_sauria/status/1161313787925819393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ybi77mtFLW", "media_key": "3_1161313779105165313"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 43, "end": 53, "tag": "defunci\u00f3n"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:29:17.000Z", "author_id": "753269373670793216", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1161313787925819393"}], "places": [{"full_name": "Caseros, Argentina", "id": "014f72200f706d3f"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Trujillo, Peru", "id": "017f24412e7d4240"}, {"full_name": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "id": "609d1bbc180f1434"}, {"full_name": "Angra dos Reis, Brasil", "id": "9c8b282f46f0ca60"}]}, "errors": [{"value": "2352865936", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2352865936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2352865936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161352384284647425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161352384284647425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161352384284647425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161313895073636353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161313895073636353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161313895073636353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1025919415316041728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1025919415316041728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025919415316041728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161344623203311619", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161344623203311619].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161344623203311619", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1061408044289085446", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1061408044289085446].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1061408044289085446", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161339631532761089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161339631532761089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161339631532761089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161104576042455041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161104576042455041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161104576042455041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1124160934564499456", "value": "1124160934564499456", "detail": "User has been suspended: [1124160934564499456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161322811899699204", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161322811899699204", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161322811899699204].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141754260373286914", "value": "1141754260373286914", "detail": "User has been suspended: [1141754260373286914].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161318930364940289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161318930364940289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161318930364940289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161319899744100352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161319899744100352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161319899744100352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "883788719572037635", "value": "883788719572037635", "detail": "User has been suspended: [883788719572037635].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161328339082186758", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161328339082186758].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161328339082186758", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161324333454823424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161324333454823424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161324333454823424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "478894654", "value": "478894654", "detail": "User has been suspended: [478894654].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161319321307623430", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161319321307623430", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161319321307623430].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1161354715063566338", "oldest_id": "1161323520359579649", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z04fmfuz1mh55wiz5qkwgwywl9"}}