{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5368, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "t\u00f4 chegando a conclus\u00e3o que ningu\u00e9m matou o bryce e sim ele mesmo que se matou\n\nj\u00e1 achei que foi todo mundo e ao mesmo tempo acho que n\u00e3o \u00e9 ningu\u00e9m kkkkk que odio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165454562632839169"], "created_at": "2019-08-25T02:43:15.000Z", "author_id": "76164841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165454562632839169"}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165454534543577093"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:43:08.000Z", "author_id": "192076349", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165454534543577093"}, {"text": "@suicidapotenci1 @Serpientemimosa @suicida_en https://t.co/aZEd9vBaLs", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1165454430898151424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/aZEd9vBaLs", "expanded_url": "https://twitter.com/EugniadelaBarra/status/1165454430898151424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aZEd9vBaLs", "media_key": "16_1165454414775246848"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:42:44.000Z", "author_id": "293559648", "in_reply_to_user_id": "1163606830452543488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165453533153497095"}], "id": "1165454430898151424"}, {"text": "RT @suicidapotenci1: @EugniadelaBarra @Serpientemimosa @suicida_en As\u00ed que si la muerte natural no lo arruina, yo me despido un d\u00eda 13 del\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165454290720309249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:42:10.000Z", "author_id": "293559648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165453751345385472"}], "id": "1165454290720309249"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165454078765346818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:41:20.000Z", "author_id": "980638039570513922", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165454078765346818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.3493, "type": "Other", "normalized_text": "kita"}]}, "text": "Aconteceu o milagre de que a kita ta deitada comigo na cama\n\nSe eu sumir a gata me matou ta galera", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165454024277155843"], "created_at": "2019-08-25T02:41:07.000Z", "author_id": "3304934351", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165454024277155843"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165453868764991488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:40:30.000Z", "author_id": "99563500", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165453868764991488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "jered loreto"}]}, "text": "\"A mas \u00e9 o jered loreto no esquadr\u00e3o suicida\" MERM\u00c3O CLB BOCA TRUTA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165453850570055680"], "created_at": "2019-08-25T02:40:25.000Z", "author_id": "1110679383826681856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165453850570055680"}, {"text": "@EugniadelaBarra @Serpientemimosa @suicida_en As\u00ed que si la muerte natural no lo arruina, yo me despido un d\u00eda 13 del mes 12.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165453751345385472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:40:02.000Z", "author_id": "1163606830452543488", "in_reply_to_user_id": "293559648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165452237533061120"}], "id": "1165453751345385472"}, {"text": "@EugniadelaBarra @Serpientemimosa @suicida_en Un 13 de diciembre fue el peor d\u00eda de mi vida, tuve que ver morir a mi perra, mi noble amiga por 16 a\u00f1os, estaba sufriendo, se ten\u00eda que hacer, pero le dije ese d\u00eda que buscar\u00eda irme un d\u00eda como ese.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165453533153497095"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:39:10.000Z", "author_id": "1163606830452543488", "in_reply_to_user_id": "293559648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165452237533061120"}], "id": "1165453533153497095"}, {"text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165453364970369024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:38:29.000Z", "author_id": "787712488821456896", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "id": "1165453364970369024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165453242152685568"], "created_at": "2019-08-25T02:38:00.000Z", "author_id": "213099560", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1165453242152685568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 168, "probability": 0.7868, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "text": "Pagamos caro el ritmo suicida con el que jugamos el primer tiempo, mat\u00e9ria pendiente del equipo, hay que tener m\u00e1s pausa, dosificarse, mas ganando de visitante en Bogot\u00e1.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165453121457467392"], "created_at": "2019-08-25T02:37:31.000Z", "author_id": "393151790", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1165453121457467392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 80, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "SeSienteAlbertoPresidente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "elisacarrio", "id": "1578961946"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8oRouwMZ34", "expanded_url": "https://twitter.com/lukcCFK10/status/1165453110510329856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8oRouwMZ34", "media_key": "3_1165453104332136448"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 81, "tag": "SeSienteAlbertoPresidente"}]}, "text": "@elisacarrio @mauriciomacri BATALLA suicida y perdida \n#SeSienteAlbertoPresidente https://t.co/8oRouwMZ34", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165453110510329856"], "created_at": "2019-08-25T02:37:29.000Z", "author_id": "1130969726866350081", "in_reply_to_user_id": "1578961946", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162528720474857477"}], "id": "1165453110510329856"}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165452872135434240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:36:32.000Z", "author_id": "976108029098778625", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165452872135434240"}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165452867492372480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:36:31.000Z", "author_id": "846184262030315520", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165452867492372480"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165452847284215808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:36:26.000Z", "author_id": "1084596468256780288", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165452847284215808"}, {"text": "T\u00f4 revendo esquadr\u00e3o suicida depois de anos o ruim \u00e9 que tinha tanto potencial af vontade de entrar l\u00e1 na tela escrever e dirigir todo mundo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165452776350126080"], "created_at": "2019-08-25T02:36:09.000Z", "author_id": "3436745476", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165452776350126080"}, {"text": "@suicidapotenci1 @suicida_en https://t.co/RuwTNxd7Tk", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1165452599170088960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/RuwTNxd7Tk", "expanded_url": "https://twitter.com/EugniadelaBarra/status/1165452599170088960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RuwTNxd7Tk", "media_key": "16_1165452588621422593"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:35:27.000Z", "author_id": "293559648", "in_reply_to_user_id": "1163606830452543488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165451992585703424"}], "id": "1165452599170088960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Lima"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 83, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/B72mBOHwEm", "expanded_url": "https://youtu.be/rgPijrVJ_AY", "display_url": "youtu.be/rgPijrVJ_AY", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=rgPijrVJ_AY&feature=youtu.be"}]}, "text": "Sans\u00e3o Tirou a Pr\u00f3pria Vida? Prof. Johnny Lima https://t.co/B72mBOHwEm via @YouTube", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165452402352447489"], "created_at": "2019-08-25T02:34:40.000Z", "author_id": "1039991473461190656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165452402352447489"}, {"text": "RT @suicidapotenci1: @EugniadelaBarra @suicida_en En eso voy de acuerdo, \u00bfCuando ya no hay nada? \u00bfCuando solo se avecina m\u00e1s dolor? Es lo m\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165452346803048448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:34:27.000Z", "author_id": "293559648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165451992585703424"}], "id": "1165452346803048448"}, {"text": "@suicidapotenci1 @Serpientemimosa @suicida_en Un 13 de diciembre?? Por qu\u00e9?? \nYo quisiera un d\u00eda cualquiera, lejos de festividades para no arruinarle la alegr\u00eda de esa festividad a cualquiera que pudiera recordarme", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165452237533061120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:34:01.000Z", "author_id": "293559648", "in_reply_to_user_id": "1163606830452543488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165451680751738880"}], "id": "1165452237533061120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 90, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "elf"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.7076, "type": "Place", "normalized_text": "wakanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CdNLeon", "id": "37312877"}]}, "text": "@CdNLeon errado.\nno primeiro ela precisava se preocupar alem da meia noite tambem com o elf. foram que tinha que proteger o vis\u00e3o. quando encontrou a meia noite em wakanda matou ela f\u00e1cil. \nno segundo filme ela nem enfrentou a meia noite. n que eu lembre. +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165452083937599489"], "created_at": "2019-08-25T02:33:24.000Z", "author_id": "754230299773562880", "in_reply_to_user_id": "37312877", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165372863441854464"}], "id": "1165452083937599489"}, {"text": "@CinepolisCO Escuadron suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165452056754307072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CinepolisCO", "id": "301177656"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:33:18.000Z", "author_id": "1094093436293169153", "in_reply_to_user_id": "301177656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165398379645423616"}], "id": "1165452056754307072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165451953381486593"], "created_at": "2019-08-25T02:32:53.000Z", "author_id": "744192938071187457", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}], "id": "1165451953381486593"}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165451930451230721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:32:47.000Z", "author_id": "1149793883624267776", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165451930451230721"}, {"text": "Fiquei apenas com quem se preocupava, um total de 4 pessoas. \nPassou um ano e algo aconteceu que me desmontou, me matou, acabou comigo total. E continuei com as 4 pessoas. \nM\u00eas que fez faz um ano desde o acontecido e eu n superei.\nE o pior, as \u00fanicas pessoas que eu eu tinha em", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165451851715756033"], "created_at": "2019-08-25T02:32:29.000Z", "author_id": "2987676802", "in_reply_to_user_id": "2987676802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165450182206599168"}], "id": "1165451851715756033"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165451810125037568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:32:19.000Z", "author_id": "722094233616785408", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165451810125037568"}, {"text": "@EugniadelaBarra @Serpientemimosa @suicida_en Al final somos personas con pulsi\u00f3n suicida, al menos yo.  Que por cierto, me quiero matar un 13 de diciembre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165451680751738880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:31:48.000Z", "author_id": "1163606830452543488", "in_reply_to_user_id": "293559648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165451255784849411"}], "id": "1165451680751738880"}, {"text": "@suicida_en @suicidapotenci1 Bueno, cuando les importas, pero y qu\u00e9 si no le importas a nadie o casi nadie?? \nCu\u00e1l ser\u00eda el punto de seguir con vida?? \nRealmente no le afectar\u00edas la vida a nadie si todos te odian y no eres relevante para nadie", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165451620689297409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:31:34.000Z", "author_id": "293559648", "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165344204450619392"}], "id": "1165451620689297409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165451418439999494"], "created_at": "2019-08-25T02:30:45.000Z", "author_id": "981612710680059906", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165451418439999494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5751, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom mano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165451394779930625"], "created_at": "2019-08-25T02:30:40.000Z", "author_id": "2299796692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165451394779930625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.966, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/tYq2jj2a2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/EugniadelaBarra/status/1165451255784849411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYq2jj2a2Y", "media_key": "16_1165451248461590528"}]}, "text": "@Serpientemimosa @suicida_en @suicidapotenci1 Nah, est\u00e1 bien, para eso es Twitter, para que todos podamos opinar de todo https://t.co/tYq2jj2a2Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165451255784849411"], "created_at": "2019-08-25T02:30:07.000Z", "author_id": "293559648", "in_reply_to_user_id": "1088805327951351810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165414921041063937"}], "id": "1165451255784849411"}, {"text": "@ines_andrea @edvolpa @oscar_ojea @Pontifex_es @unidadprovida @macabercovich El apoyo es a la institucionalidad y a la democracia. Pero si tenes instinto suicida y prefer\u00eds que arrase el partido pol\u00edtico que va a legalizar el aborto x decreto, instalar la obligatoriedad de una agenda verde y \u201creformar\u201d el legislativo y el judicial, es otra cosa.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165451136108761089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ines_andrea", "id": "1133797389481984001"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "edvolpa", "id": "132532454"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "oscar_ojea", "id": "2734653138"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "Pontifex_es", "id": "525264466"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "unidadprovida", "id": "986244136989847557"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:29:38.000Z", "author_id": "1008762578481410048", "in_reply_to_user_id": "1133797389481984001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165448962561781762"}], "id": "1165451136108761089"}, {"text": "@Serpientemimosa @suicida_en @suicidapotenci1 Por qu\u00e9?? \nO sea que s\u00ed DEBES seguir sufriendo??", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165450868826808320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:28:34.000Z", "author_id": "293559648", "in_reply_to_user_id": "1088805327951351810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165414305535340545"}], "id": "1165450868826808320"}, {"text": "@con_lechiguita @WaltherOficial Cualquiera se suicida escuch\u00e1ndola u.u", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165450849491070976"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "WaltherOficial", "id": "48469407"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:28:30.000Z", "author_id": "1026969661", "in_reply_to_user_id": "984941314910367750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165404266569379840"}], "id": "1165450849491070976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MYRNARRHH", "id": "1263226152"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "mayte19061311", "id": "1129169685969293313"}]}, "text": "@MYRNARRHH @mayte19061311 @JPrybysz Jajajaja. Dale. Pd: Nisman cobarde suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165450446800072704"], "created_at": "2019-08-25T02:26:54.000Z", "author_id": "304777313", "in_reply_to_user_id": "1263226152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165449893181304839"}], "id": "1165450446800072704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7782, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "ser\u00e1 que quem matou o bryce foi essa garota nova pq se for eu paro essa temporada no 2 ep j\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165450423756578816"], "created_at": "2019-08-25T02:26:48.000Z", "author_id": "341316375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165450423756578816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "@dessamaach T\u00e3o triste essa s\u00e9rie que nem sei se quero saber quem matou o bryce,mas vou acabar vendo por curiosidade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165450258811432960"], "created_at": "2019-08-25T02:26:09.000Z", "author_id": "757645570706145280", "in_reply_to_user_id": "1098267804585857026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165263134917087232"}], "id": "1165450258811432960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165450174132629504"], "created_at": "2019-08-25T02:25:49.000Z", "author_id": "26148852", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165450174132629504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6277, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "hm acho q vou ver esquadr\u00e3o suicida dnv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165450159800639488"], "created_at": "2019-08-25T02:25:45.000Z", "author_id": "1162940376090632194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165450159800639488"}, {"text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165450082839355392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:25:27.000Z", "author_id": "719428036198838272", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}], "id": "1165450082839355392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.6891, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio Vargas"}]}, "text": "El 24 de agosto del 1954 .Se suicida, en el marco de amenazas de golpe militar, el presidente de Brasil Getulio Vargas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165450052170637312"], "created_at": "2019-08-25T02:25:20.000Z", "author_id": "553143676", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165450052170637312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "text": "RT @Cluzcar: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165449997032329216"], "created_at": "2019-08-25T02:25:06.000Z", "author_id": "1050463008361762817", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165385846184382464"}], "id": "1165449997032329216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "text": "@foxplay1983 @frikoides Strip Marvel se suicida en vivo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165449982872342528"], "created_at": "2019-08-25T02:25:03.000Z", "author_id": "1057847309864747009", "in_reply_to_user_id": "712282812129386497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164269684918820865"}], "id": "1165449982872342528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 mt meu guilty pleasure de filme, pqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165449923615178757"], "created_at": "2019-08-25T02:24:49.000Z", "author_id": "1160598298119614466", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165449923615178757"}, {"text": "sabadou eu comendo pao de queijo  com ketchup e vendo esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165449893818904577"], "created_at": "2019-08-25T02:24:42.000Z", "author_id": "2299796692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165449893818904577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/cPzHXw3Lt7", "expanded_url": "https://twitter.com/Tchutchucao5/status/1165449746535915520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cPzHXw3Lt7", "media_key": "3_1165449731931348993"}]}, "text": "Vo assistir esquadrao suicida de novo kkkk https://t.co/cPzHXw3Lt7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165449746535915520"], "created_at": "2019-08-25T02:24:07.000Z", "author_id": "2186607985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165449746535915520"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165449639455272960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:23:41.000Z", "author_id": "1048754013733343233", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165449639455272960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "MochBing", "id": "1399294359988625413"}]}, "text": "@Honeytheloser @coxynhak @mochbing \u00c9 pior que a passada de pano veio de uma garota pqp  o hannah se matou e o cara nem ae at\u00e9 tentou mudar a imagem dela de v\u00edtima a vil\u00e3 ae mostra o cara nessa season \"arrependido\" ain  erros todos n\u00f3s cometemos. Me poupe!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165449606844563456"], "created_at": "2019-08-25T02:23:33.000Z", "author_id": "794300108124946432", "in_reply_to_user_id": "1045105807455657986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165447099829424129"}], "id": "1165449606844563456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165449506256642048"], "created_at": "2019-08-25T02:23:09.000Z", "author_id": "234690126", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "id": "1165449506256642048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165449303948779520"], "created_at": "2019-08-25T02:22:21.000Z", "author_id": "1136661433633185792", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165449303948779520"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165449157290659840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:21:46.000Z", "author_id": "1088197188939857923", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165449157290659840"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165449095105961987"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:21:31.000Z", "author_id": "118038008", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165449095105961987"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165448961257332736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:21:00.000Z", "author_id": "974780870526726145", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165448961257332736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165448812829323265"], "created_at": "2019-08-25T02:20:24.000Z", "author_id": "27377530", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165448812829323265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165448628078567424"], "created_at": "2019-08-25T02:19:40.000Z", "author_id": "77588718", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165448628078567424"}, {"text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165448613344006144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:19:37.000Z", "author_id": "1034513600", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "id": "1165448613344006144"}, {"text": "me dijeron mandaselo a @SARUMAN1 \n- \u00bfEntonces.. nosotros no podemos HACER el AMOR? \n- No mi se\u00f1ora, si ustedes lo hacen se pueden morir. Es mejor q duerman en habitaciones separados. \nA media noche, le tocan a la puerta del cuarto del viejito.\n- \u00bfQui\u00e9n es? \n- Una VIEJITA SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165448561942781952"], "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 32, "username": "SARUMAN1", "id": "154610877"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:19:24.000Z", "author_id": "158153780", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1165448561942781952"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165448480095113218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:19:05.000Z", "author_id": "111113861", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165448480095113218"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Kylo ren"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "HAN"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jownlock", "id": "2310949164"}]}, "text": "@jownlock A\u00ed mano se jogarem a hist\u00f3ria da Rey fora por esse rid\u00edculo do caraio do Kylo ren que matou meu han solo MEU HAN SOLO CARA eu vou falar mal da Disney nessa rede social at\u00e9 o mundo acabar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165448252570984450"], "created_at": "2019-08-25T02:18:11.000Z", "author_id": "2171378333", "in_reply_to_user_id": "2310949164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165345716669231105"}], "id": "1165448252570984450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}]}, "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165448239295991808"], "created_at": "2019-08-25T02:18:07.000Z", "author_id": "881361771197583360", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165249531249868800"}], "id": "1165448239295991808"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165448176930840576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:17:53.000Z", "author_id": "1022339353731887105", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165448176930840576"}, {"text": "RT @Giura_Lucato_: \"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165448158710829056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Giura_Lucato_", "id": "888849606905384960"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 102, "end": 118, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:17:48.000Z", "author_id": "1087476792007495680", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165356495929786369"}], "id": "1165448158710829056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.655, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 130, "end": 147, "probability": 0.6508, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/vJbe99Vkx4", "expanded_url": "https://twitter.com/NOTIELMOMENTO/status/1165446187404730368", "display_url": "twitter.com/NOTIELMOMENTO/\u2026"}]}, "text": "Evidentemente el calificativod'\"ciudadanosd'segunda clase\".a que se refiere@MartinVizcarraC,es al suicida AGP.A pr\u00f3sito el Fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez,sigue investigando a otros 9d'sus ex-funcionarios,q'saben donde est\u00e1n los millonesd'$ robados al pa\u00eds,durante sus 2 mandatos. https://t.co/vJbe99Vkx4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165447871140966400"], "created_at": "2019-08-25T02:16:40.000Z", "author_id": "240915178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165446187404730368"}], "id": "1165447871140966400"}, {"text": "@AndresMan2003 @Shadow_swt @l0nk1 @MHetaliana Elai el suicida este", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165447831580225536"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Shadow_swt", "id": "413587342"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "l0nk1", "id": "1365014170106818560"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:16:30.000Z", "author_id": "4846696084", "in_reply_to_user_id": "847547159281115136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165447589367623681"}], "id": "1165447831580225536"}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165447820603731969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:16:28.000Z", "author_id": "963253703884066816", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165447820603731969"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165447812965904384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:16:26.000Z", "author_id": "728403947862536193", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165447812965904384"}, {"text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165447736805736449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:16:08.000Z", "author_id": "732194614271197184", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "id": "1165447736805736449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165447650222706689"], "created_at": "2019-08-25T02:15:47.000Z", "author_id": "4825896802", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165447650222706689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}]}, "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "author_id": "859487405971210242", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "id": "1165447486686879746"}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165447456068427776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:15:01.000Z", "author_id": "2508408331", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165447456068427776"}, {"text": "RT @Fem_Shepard_: Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais l\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165447448367640578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:14:59.000Z", "author_id": "1005617691611234304", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165435581087866880"}], "id": "1165447448367640578"}, {"text": "RT @MicaaaBr: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165447282252296193"], "created_at": "2019-08-25T02:14:19.000Z", "author_id": "987100489224523776", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165436443315068928"}], "id": "1165447282252296193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.5927, "type": "Person", "normalized_text": "PELEEA"}, {"start": 44, "end": 63, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "pocholero didiparado"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/aOXrvAApMo", "expanded_url": "https://twitter.com/anyelito_snow/status/1165443416395845632", "display_url": "twitter.com/anyelito_snow/\u2026"}]}, "text": "RT @Cucho___: \u00a1Uyy jueputa, PELEEA entre el pocholero didiparado y el m\u00fasico suicida! https://t.co/aOXrvAApMo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165446781230047232"], "created_at": "2019-08-25T02:12:20.000Z", "author_id": "179476039", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165446515734827008"}], "id": "1165446781230047232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165446551705194496"], "created_at": "2019-08-25T02:11:25.000Z", "author_id": "393593171", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165446551705194496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "PELEEA"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "didiparado"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/aOXrvAApMo", "expanded_url": "https://twitter.com/anyelito_snow/status/1165443416395845632", "display_url": "twitter.com/anyelito_snow/\u2026"}]}, "text": "\u00a1Uyy jueputa, PELEEA entre el pocholero didiparado y el m\u00fasico suicida! https://t.co/aOXrvAApMo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165446515734827008"], "created_at": "2019-08-25T02:11:16.000Z", "author_id": "880909538823737344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165443416395845632"}], "id": "1165446515734827008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165446078206005248"], "created_at": "2019-08-25T02:09:32.000Z", "author_id": "1854447109", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "id": "1165446078206005248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165446041078046722"], "created_at": "2019-08-25T02:09:23.000Z", "author_id": "434475201", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "id": "1165446041078046722"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3397, "type": "Other", "normalized_text": "Miyashiro"}, {"start": 108, "end": 122, "probability": 0.367, "type": "Person", "normalized_text": "Susanita\nNadine"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TimbaraTirado", "id": "629619688"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "fedepariona", "id": "467671726"}]}, "text": "@TimbaraTirado @fedepariona Los ladrones a la reja\nPpk\nHumala\nEl chino japon\u00e9s\nLa sra K\nMiyashiro\nLos Gra\u00f1a\nSusanita\nNadine\n..y el suicida cobarde.\nTodos los ladrones korruptos..\nAhora si...duerme pulpin podrido.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165445799129620480"], "created_at": "2019-08-25T02:08:26.000Z", "author_id": "1061750490818637825", "in_reply_to_user_id": "629619688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165444731557400576"}], "id": "1165445799129620480"}, {"text": "@alextrolazo *lo abraza y se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165445777050746882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alextrolazo", "id": "1454614056602673157"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:08:20.000Z", "author_id": "891173427083694083", "in_reply_to_user_id": "1053840617225240576", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165439803829248000"}], "id": "1165445777050746882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}]}, "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165445645165039616"], "created_at": "2019-08-25T02:07:49.000Z", "author_id": "986753091105148929", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "id": "1165445645165039616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165445608842440704"], "created_at": "2019-08-25T02:07:40.000Z", "author_id": "4595812942", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "id": "1165445608842440704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "aryeumesma", "id": "936600146057547777"}]}, "text": "RT @aryeumesma: \"Fauze, \u00e9 bom vc saber. Se mais pra frente ficar provado que quem matou Paul foi a Dalila, vc n\u00e3o vai responder s\u00f3 por fals\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165445594518884352"], "created_at": "2019-08-25T02:07:37.000Z", "author_id": "901484730654261248", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165019163812909058"}], "id": "1165445594518884352"}, {"text": "@yoonmissi Mas, a garota n\u00e3o se matou, n\u00e9?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165445177663807488"], "created_at": "2019-08-25T02:05:57.000Z", "author_id": "1143672827498913793", "in_reply_to_user_id": "958143116481060865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165444397971968000"}], "id": "1165445177663807488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 218, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "smelly"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/WfZSVeUq1b", "expanded_url": "https://twitter.com/_calegari00/status/1164557399606386690", "display_url": "twitter.com/_calegari00/st\u2026"}]}, "text": "Tem que ser uma pessoa muito ruim pra n\u00e3o amar este \u00edcone\nAbandonada pela m\u00e3e e pai biol\u00f3gico\nM\u00e3e adotiva se matou\nAbandonada pela irm\u00e3 g\u00eamea\nMorou na rua\nDeu a volta por cima sendo massagista\nDona do hino felino smelly cat\nCasou com o homem formiga https://t.co/WfZSVeUq1b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165445048445612033"], "created_at": "2019-08-25T02:05:27.000Z", "author_id": "426973360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1165445048445612033"}, {"text": "Mientras que lo espero miro escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165444621897539584"], "created_at": "2019-08-25T02:03:45.000Z", "author_id": "1887905616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165444621897539584"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "76164841", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 521, "tweet_count": 98383, "listed_count": 49}, "username": "malucitou", "name": "malu"}, {"verified": false, "id": "192076349", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 1023, "tweet_count": 10707, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga", "username": "Umbrv", "name": "Umbrv"}, {"verified": false, "id": "261624996", "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "username": "Fem_Shepard_", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance"}, {"verified": false, "id": "293559648", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 269, "tweet_count": 72094, "listed_count": 31}, "username": "EugniadelaBarra", "name": "Yo"}, {"verified": false, "id": "1163606830452543488", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 4881, "tweet_count": 2475, "listed_count": 0}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "chawillbur", "name": "el_chori"}, {"verified": false, "id": "980638039570513922", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1750, "tweet_count": 98563, "listed_count": 17}, "location": "\u300c 00:00 \u300d\u21b3 s\u1d0f\u1d1c\u029f\u1d0d\u1d00\u1d1b\u1d07's \u2b52 \u1d07\u029f\u1d00\u00b9", "username": "IlivesoIhate", "name": "\ud835\udc10\ud835\udc14\ud835\udc04\u059f\u135d\ud835\udc04\ud835\udc0d \ud835\udc03\ud835\udc0e\u0fc6\ud835\udc0c \u2727*\u3002\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "859487405971210242", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}, "location": "btsbrasilon@gmail.com", "username": "btsbrasil_on", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077"}, {"verified": false, "id": "3304934351", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 664, "tweet_count": 27364, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "pepinofdp", "name": "mery c\u00e1 e lula l\u00e1"}, {"verified": false, "id": "99563500", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 440, "tweet_count": 17743, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo.", "username": "bia_gamabarone", "name": "bia gama barone"}, {"verified": false, "id": "1110679383826681856", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 230, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}, "username": "luiixcampos", "name": "luiix|| MONO SINGED"}, {"verified": false, "id": "787712488821456896", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 526, "tweet_count": 25571, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lalaavitoria", "name": "ALANA"}, {"verified": false, "id": "908543202113732609", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}, "username": "FlacaKakiCamz", "name": "Sra. Cabello"}, {"verified": false, "id": "213099560", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 1398, "tweet_count": 25624, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "a_carlii", "name": "arthur."}, {"verified": false, "id": "178937349", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "username": "diogosj", "name": "Diogo Santos"}, {"verified": false, "id": "393151790", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1514, "tweet_count": 101320, "listed_count": 8}, "username": "josegiraldo23", "name": "LA TOCATA VERDE."}, {"verified": false, "id": "1130969726866350081", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 2608, "tweet_count": 21390, "listed_count": 1}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "lukCFK10", "name": "Luck10\u2600\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "1578961946", "public_metrics": {"followers_count": 1279821, "following_count": 420, "tweet_count": 12983, "listed_count": 1551}, "location": "Cuenta Oficial - Argentina", "username": "elisacarrio", "name": "Elisa Lilita Carri\u00f3"}, {"verified": false, "id": "976108029098778625", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 416, "tweet_count": 27640, "listed_count": 2}, "location": "alg\u00fan lado", "username": "AattoLatto", "name": "Aatto\u2604"}, {"verified": false, "id": "846184262030315520", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 383, "tweet_count": 169347, "listed_count": 2}, "location": "they/she/he", "username": "fcerror", "name": "\u1da0\u1d9c\u1d49\u02b3\u02b3\u1d52\u02b3 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 me quiero morir"}, {"verified": false, "id": "1084596468256780288", "public_metrics": {"followers_count": 5095, "following_count": 6393, "tweet_count": 20264, "listed_count": 2}, "location": "we got to heaven", "username": "cuddlyjoonies", "name": "Kim Foi Na SY Tour\u2077forever bulletproof"}, {"verified": false, "id": "3436745476", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3319, "tweet_count": 16406, "listed_count": 4}, "location": "10 Cloverfield Lane", "username": "itsrafahell", "name": "red rafa \u2602\ufe0e | #MakeTASM3"}, {"verified": false, "id": "1039991473461190656", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 6, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}, "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "username": "johnnyl67277154", "name": "Prof. Johnny Lima"}, {"verified": false, "id": "754230299773562880", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 479, "tweet_count": 42690, "listed_count": 4}, "location": "Nordeste, PE.", "username": "goavester", "name": "erico \ud83c\udf8b As Vantagens De ser Invisivel \ud83d\udcda"}, {"verified": true, "id": "37312877", "public_metrics": {"followers_count": 2177244, "following_count": 444, "tweet_count": 39, "listed_count": 1230}, "location": "Vancouver - BC", "username": "CdNLeon", "name": "Leon Martins"}, {"verified": false, "id": "1094093436293169153", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 92, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "location": "Valle del Cauca, Colombia", "username": "Vanessa78933222", "name": "Vanessa Escobar"}, {"verified": false, "id": "301177656", "public_metrics": {"followers_count": 21949, "following_count": 1881, "tweet_count": 15581, "listed_count": 81}, "username": "CinepolisCO", "name": "CinepolisCO"}, {"verified": false, "id": "744192938071187457", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}, "username": "EmmaSanse", "name": "Emma Palenzuela"}, {"verified": false, "id": "1149793883624267776", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 63, "tweet_count": 4063, "listed_count": 0}, "username": "Lucerna_irl", "name": "Lucerna"}, {"verified": false, "id": "2987676802", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 938, "tweet_count": 102923, "listed_count": 6}, "location": "021", "username": "idiotvices", "name": "pirata"}, {"verified": false, "id": "722094233616785408", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1051, "tweet_count": 26564, "listed_count": 0}, "location": "\ud835\udfd2\ud835\udfd2\ud835\udfd2 your \ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf8\ud835\uddf2\ud835\uddff gf \n\ud835\ude00\ud835\uddf5\ud835\uddf2-\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddff nd \n\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\ude05\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddf9 \n\ud835\uddc9\ud835\uddcd-br nd \ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddc0 \n2OO2", "username": "jungseokfav", "name": "Theo \ud83d\udc23\ud835\uddd7\ud835\uddd4\ud835\uddec \u20393"}, {"verified": false, "id": "981612710680059906", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1184, "tweet_count": 23600, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau SC, Brasil", "username": "RosangelaThies2", "name": "Rosangela Thiesen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "157226645", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}, "location": "Mato Grosso, Brasil", "username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "2299796692", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 360, "tweet_count": 18501, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "palometez", "name": "palomita\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"verified": false, "id": "1088805327951351810", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 249, "tweet_count": 5446, "listed_count": 3}, "username": "Serpientemimosa", "name": "Sirene\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "1008762578481410048", "public_metrics": {"followers_count": 8540, "following_count": 4288, "tweet_count": 15162, "listed_count": 20}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "gloriavdelc", "name": "Gloria Vergara del Carril"}, {"verified": false, "id": "1026969661", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 243, "tweet_count": 1699, "listed_count": 0}, "username": "goker29", "name": "dooffy"}, {"verified": false, "id": "984941314910367750", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1753, "tweet_count": 10723, "listed_count": 3}, "username": "conlechuguita", "name": "Aguacatito\ud83e\udd51\ud83e\udd6c"}, {"verified": false, "id": "304777313", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 2215, "tweet_count": 29709, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "ival79", "name": "Pablo c\u2600\ufe0fn P"}, {"verified": false, "id": "1263226152", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 268, "tweet_count": 8177, "listed_count": 1}, "location": "BUENOS AIRES", "username": "MYRNARRHH", "name": "myrna"}, {"verified": false, "id": "341316375", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 605, "tweet_count": 89620, "listed_count": 3}, "username": "hrappily", "name": "jun"}, {"verified": false, "id": "757645570706145280", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 68, "tweet_count": 1581, "listed_count": 0}, "username": "Bruh__Pink", "name": "Bruna Rosa"}, {"verified": false, "id": "26148852", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 133, "tweet_count": 1209, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "claudiadoval", "name": "Cl\u00e1udia do Val"}, {"verified": false, "id": "2959459379", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}, "location": "Brasil", "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos"}, {"verified": false, "id": "1162940376090632194", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1371, "tweet_count": 19083, "listed_count": 14}, "username": "yejicrr", "name": "aninha"}, {"verified": false, "id": "719428036198838272", "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1844, "tweet_count": 97563, "listed_count": 1}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "sucessoever", "name": "Andr\u00e9 Almeida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d"}, {"verified": false, "id": "1079417075309969410", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 889, "tweet_count": 10395, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "TaniaPappas", "name": "T\u00e2nia Pappas"}, {"verified": false, "id": "553143676", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3014, "tweet_count": 75334, "listed_count": 2}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "TascaQ22", "name": "cristian tasca"}, {"verified": false, "id": "1050463008361762817", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 530, "tweet_count": 28314, "listed_count": 0}, "username": "HelenaParedes15", "name": "Helena Paredes"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1057847309864747009", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 102, "tweet_count": 3080, "listed_count": 0}, "username": "Akephalos8", "name": "Akephalos\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "712282812129386497", "public_metrics": {"followers_count": 6780, "following_count": 414, "tweet_count": 28332, "listed_count": 40}, "username": "HogueraComics", "name": "Hugo"}, {"verified": false, "id": "1160598298119614466", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 180, "tweet_count": 2886, "listed_count": 0}, "username": "solariss__", "name": "Sol"}, {"verified": false, "id": "2186607985", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 360, "tweet_count": 10934, "listed_count": 1}, "username": "Tchutchucao5", "name": "Chico XCX"}, {"verified": false, "id": "1048754013733343233", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 472, "tweet_count": 27140, "listed_count": 2}, "location": "say hi to brazil", "username": "strawbrryflavr", "name": "namugiu| \ud83d\udc77\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "794300108124946432", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 7, "tweet_count": 3057, "listed_count": 0}, "username": "Kellysalvatore4", "name": "bele alves"}, {"verified": false, "id": "1045105807455657986", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 952, "tweet_count": 16651, "listed_count": 0}, "location": "Criminally Insane Hospital", "username": "NECR0PSI4", "name": "VI"}, {"verified": false, "id": "234690126", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856131, "listed_count": 144}, "location": "Mexico, D.F.", "username": "Estigiaed", "name": "Editorial Estigia"}, {"verified": false, "id": "845571660090671104", "public_metrics": {"followers_count": 366913, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "location": "Mundo", "username": "descifraguerra", "name": "Descifrando la Guerra"}, {"verified": false, "id": "1136661433633185792", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 590, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "username": "CarlosE05755856", "name": "Carlos Eduardo Santos da Silva"}, {"verified": false, "id": "1088197188939857923", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 378, "tweet_count": 12477, "listed_count": 0}, "location": "SY: 25.05.2019 ", "username": "HimeCooky", "name": "Nathymolala\u2077"}, {"verified": false, "id": "118038008", "public_metrics": {"followers_count": 3603, "following_count": 2971, "tweet_count": 34529, "listed_count": 6}, "location": "SHINee \u1881", "username": "fallinlovejoon", "name": "robertinha VEM GOT7"}, {"verified": false, "id": "974780870526726145", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 47, "tweet_count": 9786, "listed_count": 0}, "username": "C_Oh1m", "name": "Catarina"}, {"verified": false, "id": "27377530", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 550, "tweet_count": 35915, "listed_count": 7}, "username": "olulufi", "name": "lufi"}, {"verified": false, "id": "77588718", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 2694, "tweet_count": 119406, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MizuYabai", "name": "\ud83c\udf37 twitch.tv/mizuyong \u2661"}, {"verified": false, "id": "1034513600", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 458, "tweet_count": 21346, "listed_count": 0}, "username": "masfulv", "name": "masini fulvio"}, {"verified": false, "id": "888849606905384960", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 765, "tweet_count": 3507, "listed_count": 1}, "username": "Giura_Lucato_", "name": "Giura Lucato"}, {"verified": false, "id": "158153780", "public_metrics": {"followers_count": 4420, "following_count": 4939, "tweet_count": 118355, "listed_count": 14}, "location": "CUMANA EDO SUCRE, VENEZUELA", "username": "PMATABASTARDO", "name": "LUIS JOSE BASTARDO"}, {"verified": false, "id": "111113861", "public_metrics": {"followers_count": 1374, "following_count": 2064, "tweet_count": 74110, "listed_count": 60}, "location": "Purpleland", "username": "ttaemrlindo", "name": "\u2022 \u0432\u03b1\u0432i \ud83e\uddc8 hiatus"}, {"verified": false, "id": "2171378333", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 803, "tweet_count": 14084, "listed_count": 2}, "location": "Acampamento Meio-Sangue", "username": "P_Lomex", "name": "Heartstopper \u2764\ufe0f Nick e Charlie \ud83e\udd70"}, {"verified": false, "id": "2310949164", "public_metrics": {"followers_count": 27867, "following_count": 14674, "tweet_count": 179513, "listed_count": 227}, "username": "jownlock", "name": "jeremoca \u2b50"}, {"verified": false, "id": "881361771197583360", "public_metrics": {"followers_count": 5907, "following_count": 5736, "tweet_count": 198451, "listed_count": 38}, "location": "https://twitter.com/Jorgeluend", "username": "Jorgeluenda", "name": "Jorge Luenda"}, {"verified": false, "id": "1022339353731887105", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1140, "tweet_count": 35262, "listed_count": 1}, "location": "Brazil", "username": "1LuckyArmy", "name": "\u2022130613\u2077\u2022\u1d40\u02b0\u1d49 \u1d2c\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57"}, {"verified": false, "id": "1087476792007495680", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 3623, "tweet_count": 133406, "listed_count": 1}, "username": "NazzarenoMi", "name": "Nazzareno M. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83e\uddf1 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "240915178", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 72, "tweet_count": 21256, "listed_count": 2}, "location": "peru", "username": "NOTIELMOMENTO", "name": "Americo Aquije"}, {"verified": false, "id": "4846696084", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 67, "tweet_count": 257, "listed_count": 0}, "location": "Cerotop\u00eda ", "username": "0decreatividad", "name": "0% motosierra"}, {"verified": false, "id": "847547159281115136", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 359, "tweet_count": 806, "listed_count": 0}, "location": "Si.", "username": "AndresM4N", "name": "Andres M3N"}, {"verified": false, "id": "963253703884066816", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 751, "tweet_count": 16510, "listed_count": 13}, "location": "aca larriando o llorando", "username": "BraveDyingStar", "name": "JoaKing"}, {"verified": false, "id": "728403947862536193", "public_metrics": {"followers_count": 6515, "following_count": 6570, "tweet_count": 196677, "listed_count": 7}, "location": "Only ARMY", "username": "jhopeumbrella", "name": "MANG; \u2077 \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "732194614271197184", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 391, "tweet_count": 1760, "listed_count": 0}, "username": "behbuker", "name": "\u2655 B\u00ea\u043d \u2744\ufe0f\ud83c\udf43"}, {"verified": false, "id": "4825896802", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 4971, "tweet_count": 36273, "listed_count": 6}, "location": "Birigui, Brasil", "username": "crscorinthians", "name": "Cleber com C de Corinthians.\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "2508408331", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 565, "tweet_count": 12482, "listed_count": 1}, "location": "Sevilla", "username": "MrArrow03", "name": "BlackArrow03"}, {"verified": false, "id": "1005617691611234304", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 620, "tweet_count": 44544, "listed_count": 9}, "location": "Your Walls \u00b0-\u00b0", "username": "RobiRod12", "name": "Robin Rodriguez | 3D Art"}, {"verified": false, "id": "987100489224523776", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 449, "tweet_count": 7645, "listed_count": 0}, "location": "Oliva, C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Luzquinteros0", "name": "\u1d38\u1d58\u1dbb \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "2417921635", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 604, "tweet_count": 14242, "listed_count": 0}, "username": "MicaBrunoldi", "name": "mica"}, {"verified": false, "id": "179476039", "public_metrics": {"followers_count": 8835, "following_count": 381, "tweet_count": 110339, "listed_count": 20}, "location": "Villavicencio, Colombia", "username": "anyelito_snow", "name": "Llanero solitario \ud83e\udd20"}, {"verified": false, "id": "880909538823737344", "public_metrics": {"followers_count": 11328, "following_count": 636, "tweet_count": 80309, "listed_count": 10}, "username": "PrepucioFetido", "name": "\ud835\udc02\ud835\udc2e\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc28"}, {"verified": false, "id": "393593171", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 505, "tweet_count": 35425, "listed_count": 0}, "location": "Bournemouth, England", "username": "iamrafasousa", "name": "Thomas Shelby vascaino | \u25e4\u2720\u25e2 |"}, {"verified": false, "id": "1854447109", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1356, "tweet_count": 75913, "listed_count": 30}, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf2 Euskal Herria", "username": "Prezlasky", "name": "\u2b55 \u041f\u0440\u0435\u0437\u043b\u0430\u0441\u043a\u044b \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "434475201", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 165, "tweet_count": 1929, "listed_count": 0}, "username": "taxianderson", "name": "anderson"}, {"verified": false, "id": "1061750490818637825", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "username": "Sixtynine69691", "name": "Sixtynine6969"}, {"verified": false, "id": "629619688", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 98, "tweet_count": 30895, "listed_count": 3}, "username": "TimbaraTirado", "name": "Alejandro Tirarove"}, {"verified": false, "id": "891173427083694083", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 289, "tweet_count": 5358, "listed_count": 0}, "location": "Argentina,futuro en sunderland", "username": "wawrzyniak_thom", "name": "\ud835\udcaf\ud835\udcbd\ud835\udc5c\ud835\udcc2\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1053840617225240576", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 380, "tweet_count": 13563, "listed_count": 2}, "location": "he!him      18", "username": "v4mpvenom", "name": "alexander\ud83e\udd87\ud83e\ude78"}, {"verified": false, "id": "986753091105148929", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 1412, "tweet_count": 189354, "listed_count": 2}, "location": "hacienda el uberrimo \ud83d\ude0f", "username": "Douglas39337417", "name": "Gran Freezer \u2692\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4595812942", "public_metrics": {"followers_count": 2786, "following_count": 3859, "tweet_count": 175628, "listed_count": 9}, "username": "adilton_virgens", "name": "Adilton"}, {"verified": false, "id": "901484730654261248", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 82, "tweet_count": 67086, "listed_count": 0}, "username": "MariaFumes", "name": "Maria Fumes"}, {"verified": false, "id": "936600146057547777", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 180, "tweet_count": 9413, "listed_count": 1}, "username": "aryeumesma", "name": "Mary"}, {"verified": false, "id": "1143672827498913793", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 198, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}, "username": "IzabellydosSa14", "name": "\u2113\u03c3v\u0454\u2113y ji\u043ci\u0e17 {\ud83c\udf08}"}, {"verified": false, "id": "426973360", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 321, "tweet_count": 49843, "listed_count": 2}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "zuquidaniel", "name": "Daniel"}, {"verified": false, "id": "1887905616", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 827, "tweet_count": 19019, "listed_count": 0}, "location": "Mataderos", "username": "marlenelezme", "name": "MAL\u00dc\u00dc\u00dc\ud83c\udf39"}], "tweets": [{"text": "Si sintierais un m\u00ednimo de la desesperaci\u00f3n que siente una persona que est\u00e1 al borde del suicidio no creo que tuvierais los cojones de re\u00edros del video de alguien que se suicida. Est\u00e1is mal eh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165435581087866880"], "created_at": "2019-08-25T01:27:49.000Z", "author_id": "261624996", "public_metrics": {"retweet_count": 125, "reply_count": 12, "like_count": 463, "quote_count": 1}, "id": "1165435581087866880"}, {"text": "@EugniadelaBarra @Serpientemimosa @suicida_en Un 13 de diciembre fue el peor d\u00eda de mi vida, tuve que ver morir a mi perra, mi noble amiga por 16 a\u00f1os, estaba sufriendo, se ten\u00eda que hacer, pero le dije ese d\u00eda que buscar\u00eda irme un d\u00eda como ese.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165453533153497095"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:39:10.000Z", "author_id": "1163606830452543488", "in_reply_to_user_id": "293559648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165452237533061120"}], "id": "1165453533153497095"}, {"text": "@EugniadelaBarra @Serpientemimosa @suicida_en As\u00ed que si la muerte natural no lo arruina, yo me despido un d\u00eda 13 del mes 12.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165453751345385472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:40:02.000Z", "author_id": "1163606830452543488", "in_reply_to_user_id": "293559648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165452237533061120"}], "id": "1165453751345385472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}]}, "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "author_id": "859487405971210242", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "id": "1165447486686879746"}, {"text": "@suicidapotenci1 @Serpientemimosa @suicida_en Un 13 de diciembre?? Por qu\u00e9?? \nYo quisiera un d\u00eda cualquiera, lejos de festividades para no arruinarle la alegr\u00eda de esa festividad a cualquiera que pudiera recordarme", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165452237533061120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:34:01.000Z", "author_id": "293559648", "in_reply_to_user_id": "1163606830452543488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165451680751738880"}], "id": "1165452237533061120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}]}, "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z", "author_id": "908543202113732609", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "id": "1165297992410308608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "author_id": "178937349", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "id": "1163783948151009282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5962, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WjShNoLg4L", "expanded_url": "https://twitter.com/ElisaCarrioArg/status/1162367014712893440/video/1", "display_url": "twitter.com/ElisaCarrioArg\u2026"}]}, "text": "Yo creo en @mauriciomacri\nEsta batalla se gana con el alma, con Dios y con la raz\u00f3n. https://t.co/WjShNoLg4L", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162528720474857477"], "created_at": "2019-08-17T00:57:00.000Z", "author_id": "1578961946", "public_metrics": {"retweet_count": 3356, "reply_count": 2058, "like_count": 12926, "quote_count": 368}, "id": "1162528720474857477"}, {"text": "@EugniadelaBarra @suicida_en En eso voy de acuerdo, \u00bfCuando ya no hay nada? \u00bfCuando solo se avecina m\u00e1s dolor? Es lo m\u00e1s prudente y de auto respeto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165451992585703424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:33:02.000Z", "author_id": "1163606830452543488", "in_reply_to_user_id": "293559648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165451620689297409"}], "id": "1165451992585703424"}, {"text": "@EugniadelaBarra @Serpientemimosa @suicida_en Al final somos personas con pulsi\u00f3n suicida, al menos yo.  Que por cierto, me quiero matar un 13 de diciembre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165451680751738880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:31:48.000Z", "author_id": "1163606830452543488", "in_reply_to_user_id": "293559648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165451255784849411"}], "id": "1165451680751738880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/03QFuCMGOF", "expanded_url": "https://twitter.com/CinepolisCO/status/1165398379645423616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/03QFuCMGOF", "media_key": "3_1164928058173923329"}]}, "text": "\u00bfCu\u00e1l es tu Margot Robbie favorita? \ud83d\ude0d\ud83d\ude09\ud83d\ude4c https://t.co/03QFuCMGOF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165398379645423616"], "created_at": "2019-08-24T23:00:00.000Z", "author_id": "301177656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1165398379645423616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OEJ4izrLZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165249531249868800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OEJ4izrLZ9", "media_key": "3_1165249527848349696"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/OEJ4izrLZ9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165249531249868800"], "created_at": "2019-08-24T13:08:32.000Z", "author_id": "744192938071187457", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1165249531249868800"}, {"text": "Tava pensando em tem quase dois anos que coisas come\u00e7aram a acontecer, e eu n\u00e3o entendo o motivo. \nPerdi as \u00fanicas pessoas que tinha pq n\u00e3o souberam lidar com os meus surtos e nem me procuraram mesmo sabendo que eu estava mal.\nMe chamam de estranho e depressivo ao inv\u00e9s de ajudar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165450182206599168"], "created_at": "2019-08-25T02:25:51.000Z", "author_id": "2987676802", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1165450182206599168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.966, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/tYq2jj2a2Y", "expanded_url": "https://twitter.com/EugniadelaBarra/status/1165451255784849411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYq2jj2a2Y", "media_key": "16_1165451248461590528"}]}, "text": "@Serpientemimosa @suicida_en @suicidapotenci1 Nah, est\u00e1 bien, para eso es Twitter, para que todos podamos opinar de todo https://t.co/tYq2jj2a2Y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165451255784849411"], "created_at": "2019-08-25T02:30:07.000Z", "author_id": "293559648", "in_reply_to_user_id": "1088805327951351810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165414921041063937"}], "id": "1165451255784849411"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z", "author_id": "157226645", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "id": "1165138550133809152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 260, "end": 266, "probability": 0.8706, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "text": "@suicida_en @EugniadelaBarra @suicidapotenci1 Obviamente es un caso serio, y entiendo que es una preocupaci\u00f3n real :( solo espero que tambi\u00e9n lo hables con ellos y vayas a terapia, a\u00fan si no le ves o no tiene soluci\u00f3n, te mereces ser feliz (no suelo hablar en twitter y me siento s\u00faper intrusa en conversaci\u00f3n ajena)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165414921041063937"], "created_at": "2019-08-25T00:05:44.000Z", "author_id": "1088805327951351810", "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165344204450619392"}], "id": "1165414921041063937"}, {"text": "@suicida_en @EugniadelaBarra @suicidapotenci1 Tampoco es una decisi\u00f3n que puedas tomar por los dem\u00e1s... el \u2018\u2019la gente est\u00e1 harta de m\u00ed\u2019\u2019 o el \u2018\u2019no quiero que me vean sufrir\u2019\u2019 no deber\u00eda justificarlo, y menos cuando el motivo suele ser un \u2018\u2019no puedo seguir sufriendo\u2019\u2019...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165414305535340545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EugniadelaBarra", "id": "293559648"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "created_at": "2019-08-25T00:03:17.000Z", "author_id": "1088805327951351810", "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165344204450619392"}], "id": "1165414305535340545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ival79", "id": "304777313"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "mayte19061311", "id": "1129169685969293313"}]}, "text": "@ival79 @mayte19061311 @JPrybysz Te repito. Y vos a Venezuela. Tenemos en cuenta. Ya que idolatran a los asesinos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165449893181304839"], "created_at": "2019-08-25T02:24:42.000Z", "author_id": "1263226152", "in_reply_to_user_id": "304777313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165429946619179009"}], "id": "1165449893181304839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z", "author_id": "2959459379", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "id": "1165276073908678657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7224, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}]}, "text": "@jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jairbolsonaro foi impec\u00e1vel. Falou como um l\u00edder que conhece bem o que diz. Diferentemente do @EmmanuelMacron que \u201cse enforcou com a pr\u00f3pria corda\u201d. \nA Amaz\u00f4nia \u00e9 NOSSA!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165269004971388928"], "created_at": "2019-08-24T14:25:55.000Z", "author_id": "1079417075309969410", "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 283, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165262808889606145"}], "id": "1165269004971388928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/9fcj8Vcii7", "expanded_url": "https://twitter.com/hannibal0309/status/1165060973809623044", "display_url": "twitter.com/hannibal0309/s\u2026"}]}, "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ya congresista Mulder, vaya preparando su trasero, no le quedar\u00e1n ganas de volver a provocar a los peruanos. Lo queremos tras las rejas, a no ser que siga los pasos al cobarde suicida. https://t.co/9fcj8Vcii7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165385846184382464"], "created_at": "2019-08-24T22:10:12.000Z", "author_id": "282155394", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165060973809623044"}], "id": "1165385846184382464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 56, "probability": 0.6975, "type": "Other", "normalized_text": "instant kill"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/aQMyF6wtOY", "expanded_url": "https://twitter.com/ReelAnarchy/status/1164228209417883652", "display_url": "twitter.com/ReelAnarchy/st\u2026"}]}, "text": "Si pasa esto les da algo a algunos. Ser\u00eda un instant kill y fatality si momento https://t.co/aQMyF6wtOY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1164269684918820865"], "created_at": "2019-08-21T20:14:58.000Z", "author_id": "712282812129386497", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 17, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164228209417883652"}], "id": "1164269684918820865"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}]}, "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "author_id": "845571660090671104", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "id": "1165416326871080960"}, {"text": "\"Se non fate questo governo\", avrebbe commentato @BrunoTabacci , \"voi siete morti, @matteosalvinimi vi sbaraglia, e il @pdnetwork si suicida\". E @luigidimaio : \"Lo sappiamo a tal punto che abbiamo aperto al #Pd\n\nTradotto: fanno sto schifo di alleanza per non farci votare.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1165356495929786369"], "entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BrunoTabacci", "id": "731478246"}, {"start": 83, "end": 99, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 119, "end": 129, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 145, "end": 157, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 210, "tag": "Pd"}]}, "created_at": "2019-08-24T20:13:34.000Z", "author_id": "888849606905384960", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 18, "like_count": 321, "quote_count": 5}, "id": "1165356495929786369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 39, "probability": 0.8546, "type": "Other", "normalized_text": "the rise of skywalker"}, {"start": 53, "end": 55, "probability": 0.483, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.2828, "type": "Person", "normalized_text": "sith"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.841, "type": "Person", "normalized_text": "kylo ren"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9056, "type": "Other", "normalized_text": "star wars"}, {"start": 178, "end": 182, "probability": 0.3593, "type": "Person", "normalized_text": "roque"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "kylo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/he1V0Q6XaS", "expanded_url": "https://twitter.com/jownlock/status/1165345716669231105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/he1V0Q6XaS", "media_key": "3_1165345709803151360"}]}, "text": "se vierem mesmo em the rise of skywalker com isso da rey ser sith e do kylo ren ter a sua reden\u00e7\u00e3o de bom mocinho serei uma ex f\u00e3 de star wars pra mim s\u00f3 vai existir epi 1 a 6 e roque one pq n\u00e3o engulo isso de enfiarem a hist\u00f3ria da rey no cu apenas pra exaltar o mimado do kylo https://t.co/he1V0Q6XaS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165345716669231105"], "created_at": "2019-08-24T19:30:44.000Z", "author_id": "2310949164", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 19, "like_count": 231, "quote_count": 24}, "id": "1165345716669231105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 118, "username": "LaRepublica", "id": "4422252075"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/lOF2l4HI9K", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/23/martin-vizcarra-no-hay-ciudadanos-segunda-clase-como-alguien-dijo-pasado/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "text": "Vizcarra: \u201cNo hay ciudadanos de segunda clase como alguien dijo en el pasado\u201d https://t.co/lOF2l4HI9K v\u00eda @LaRepublica", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165446187404730368"], "created_at": "2019-08-25T02:09:58.000Z", "author_id": "240915178", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1165446187404730368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9515, "type": "Other", "normalized_text": "Smash"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "0decreatividad", "id": "4846696084"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "Shadow_swt", "id": "413587342"}, {"start": 28, "end": 34, "username": "l0nk1", "id": "1365014170106818560"}]}, "text": "@0decreatividad @Shadow_swt @l0nk1 @MHetaliana Eso es lo que te hacemos en el Smash", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165447589367623681"], "created_at": "2019-08-25T02:15:32.000Z", "author_id": "847547159281115136", "in_reply_to_user_id": "4846696084", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165445051943718912"}], "id": "1165447589367623681"}, {"text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165436443315068928"], "created_at": "2019-08-25T01:31:15.000Z", "author_id": "2417921635", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165436443315068928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5492, "type": "Person", "normalized_text": "PELEEA"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "didiparado"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/aOXrvAApMo", "expanded_url": "https://twitter.com/anyelito_snow/status/1165443416395845632", "display_url": "twitter.com/anyelito_snow/\u2026"}]}, "text": "\u00a1Uyy jueputa, PELEEA entre el pocholero didiparado y el m\u00fasico suicida! https://t.co/aOXrvAApMo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165446515734827008"], "created_at": "2019-08-25T02:11:16.000Z", "author_id": "880909538823737344", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165443416395845632"}], "id": "1165446515734827008"}, {"text": "@garciaajonatha1 No tanto como para botar plata todos los d\u00edas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165443416395845632"], "created_at": "2019-08-25T01:58:58.000Z", "author_id": "179476039", "in_reply_to_user_id": "830780667826941955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165442919815401473"}], "id": "1165443416395845632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 216, "probability": 0.8926, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcacha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sixtynine69691", "id": "1061750490818637825"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "fedepariona", "id": "467671726"}]}, "text": "@Sixtynine69691 @fedepariona Gracias por confirmar otro borrego cl\u00e1sico, su felicidad es solo el Chino preso y por eso siempre votan por cualquiera sabiendo quienes son y siguen jodiendo el pa\u00eds. El pueblo de Vizcacha. Jajajaja gracias", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165444731557400576"], "created_at": "2019-08-25T02:04:11.000Z", "author_id": "629619688", "in_reply_to_user_id": "1061750490818637825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165438019651985411"}], "id": "1165444731557400576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6111, "type": "Person", "normalized_text": "nico"}]}, "text": "qyiero pegarme 1 tiro en la sien pero le promwti a nico no morirme hasta poder abrazarlp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1165439803829248000"], "created_at": "2019-08-25T01:44:36.000Z", "author_id": "1053840617225240576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1165439803829248000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "Paul"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Dalila"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zz1YT7uf4z", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1165019163812909058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zz1YT7uf4z", "media_key": "3_1165019153692053510"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/zz1YT7uf4z", "expanded_url": "https://twitter.com/aryeumesma/status/1165019163812909058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zz1YT7uf4z", "media_key": "3_1165019160843341824"}], "hashtags": [{"start": 253, "end": 267, "tag": "\u00d3rf\u00e3osDaTerra"}]}, "text": "\"Fauze, \u00e9 bom vc saber. Se mais pra frente ficar provado que quem matou Paul foi a Dalila, vc n\u00e3o vai responder s\u00f3 por falso testemunho...\u00a0Vc vai ser c\u00famplice dela. Ent\u00e3o, pro seu bem, eu espero que vc esteja mesmo dizendo a verdade\"\n\nE agora, Fauze \ud83d\ude31\ud83d\ude31\n#\u00d3rf\u00e3osDaTerra https://t.co/zz1YT7uf4z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165019163812909058"], "created_at": "2019-08-23T21:53:08.000Z", "author_id": "936600146057547777", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1165019163812909058"}]}, "errors": [{"value": "1165372863441854464", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165372863441854464].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165372863441854464", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165344204450619392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165344204450619392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165344204450619392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133797389481984001", "value": "1133797389481984001", "detail": "User has been suspended: [1133797389481984001].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165448962561781762", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165448962561781762", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165448962561781762].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165404266569379840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165404266569379840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165404266569379840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1098267804585857026", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1098267804585857026].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098267804585857026", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165263134917087232", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165263134917087232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165263134917087232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165447099829424129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165447099829424129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165447099829424129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "958143116481060865", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [958143116481060865].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958143116481060865", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165444397971968000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165444397971968000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165444397971968000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165454562632839169", "oldest_id": "1165444621897539584", "result_count": 87, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30ot0pvsilix0buyn5n69p6wtj1"}}