{"data": [{"id": "1201298414920753153", "text": "@dudelulowski Puse a calentar sobras en el microondas, se rompi\u00f3 el plato, las pas\u00e9 a otro y com\u00ed igual sacando los pedacitos de vidrio. No s\u00e9 si fue 0 bromatolog\u00eda o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 569, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "74494737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201267067409829888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dudelulowski", "id": "71048752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201298414920753153"], "in_reply_to_user_id": "71048752", "created_at": "2019-12-02T00:33:55.000Z"}, {"id": "1201298382217732097", "text": "RT @Cluzcar: Digan lo q digan los dinosaurios de Fuerza Muladar y fujitrolls, Keiko se encuentra en el ocaso de su vida pol\u00edtica. Ni un sis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "842763781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201222369274204160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerza Muladar"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201298382217732097"], "created_at": "2019-12-02T00:33:48.000Z"}, {"id": "1201298185974628352", "text": "se n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o hoje, n\u00e3o mata nunca mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "947839739171889152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201297690224742403"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201298185974628352"], "in_reply_to_user_id": "947839739171889152", "created_at": "2019-12-02T00:33:01.000Z"}, {"id": "1201298052843294721", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "810630473491824640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201298052843294721"], "created_at": "2019-12-02T00:32:29.000Z"}, {"id": "1201298029476749318", "text": "@leandrcas @Palmeiras Mano ele quase matou uma pessoa kkkkkk\n\nMas suave, se um jogador do corinthians promover um genoc\u00eddio ainda \u00e9 menos grave que o que o dudu fez pelo que eu entendi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1150088170882703360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201297700186198021"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "corinthians"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8437, "type": "Person", "normalized_text": "dudu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201298029476749318"], "in_reply_to_user_id": "286203452", "created_at": "2019-12-02T00:32:23.000Z"}, {"id": "1201297671409061888", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007013977098989568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201297671409061888"], "created_at": "2019-12-02T00:30:58.000Z"}, {"id": "1201297603545227264", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "28427970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201297603545227264"], "created_at": "2019-12-02T00:30:42.000Z"}, {"id": "1201297202968219651", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1653301812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201297202968219651"], "created_at": "2019-12-02T00:29:06.000Z"}, {"id": "1201297071749373953", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055327436802531328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201297071749373953"], "created_at": "2019-12-02T00:28:35.000Z"}, {"id": "1201297013792497669", "text": "Alguien me suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "355236264", "edit_history_tweet_ids": ["1201297013792497669"], "created_at": "2019-12-02T00:28:21.000Z"}, {"id": "1201296833517178885", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2915863337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201296833517178885"], "created_at": "2019-12-02T00:27:38.000Z"}, {"id": "1201296784724758528", "text": "@sweetodoroki VAMOS GENTE SINO RAMUDA SE SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1194207480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201296102907101184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sweetodoroki", "id": "1217661855323316225"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "RAMUDA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201296784724758528"], "in_reply_to_user_id": "2159894706", "created_at": "2019-12-02T00:27:27.000Z"}, {"id": "1201296752499920896", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "935185673522483201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201296752499920896"], "created_at": "2019-12-02T00:27:19.000Z"}, {"id": "1201296653375934465", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "140277377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201296653375934465"], "created_at": "2019-12-02T00:26:55.000Z"}, {"id": "1201296610178879493", "text": "Yo soy el que se suicida del grupo cuando vuelven los problemas (estoy viendo it chapter 2, sin ver la 1)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159332089331953665", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.5871, "type": "Other", "normalized_text": "it"}, {"start": 89, "end": 89, "probability": 0.8741, "type": "Other", "normalized_text": "2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201296610178879493"], "created_at": "2019-12-02T00:26:45.000Z"}, {"id": "1201296232993308672", "text": "Mi madre en momento de estr\u00e9s: AHHH, COMO DESEAR\u00cdA NO TENER HIJOS \n\nYO: Pues no quer\u00eda nacer, sal\u00ed feo, gordo, trans, miope, dislexico, depresivo, suicida y nadie me quiere....es m\u00e1s si quieres puedo irme a mi cuarto a intentar a abortarme a\u00fan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "703237933457764352", "edit_history_tweet_ids": ["1201296232993308672"], "created_at": "2019-12-02T00:25:15.000Z"}, {"id": "1201296165477728256", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64935752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201296165477728256"], "created_at": "2019-12-02T00:24:59.000Z"}, {"id": "1201296136042098688", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61082291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201296136042098688"], "created_at": "2019-12-02T00:24:52.000Z"}, {"id": "1201296062251753472", "text": "@ThyagoGuida @jorgewski12 @g1 Foram mortos pelo povo que pisoteou neles, a pol\u00edcia estava atr\u00e1s de dois caras que se infiltraram no baile usando o povo como escudo, come\u00e7aram a apedrejar os policiais e eles tiveram que usar armas n\u00e3o letais. Quem matou os jovens foram os noias que pisaram neles.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104478599191674881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201246045205934085"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ThyagoGuida", "id": "177971672"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "jorgewski12", "id": "183764682"}, {"start": 26, "end": 29, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201296062251753472"], "in_reply_to_user_id": "177971672", "created_at": "2019-12-02T00:24:34.000Z"}, {"id": "1201296039287803904", "text": "RT @roylucier: I often hear that if a promoter contacts Super Delfin about working in the U.S., he says he won't because he is afraid of fl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "617667542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201283431843291136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "Super Delfin"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.916, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201296039287803904"], "created_at": "2019-12-02T00:24:29.000Z"}, {"id": "1201296029561348096", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62891971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201296029561348096"], "created_at": "2019-12-02T00:24:27.000Z"}, {"id": "1201295705261907969", "text": "um pensamento suicida que n\u00e3o sai da minha mente \ud83e\udd2b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1705917458", "edit_history_tweet_ids": ["1201295705261907969"], "created_at": "2019-12-02T00:23:09.000Z"}, {"id": "1201295691013713921", "text": "#nowplaying: \"W.N.W.S.\" from \"HEISEI\" by TOPE SUICIDA https://t.co/uZekADRIgx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "10468442", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8438, "type": "Other", "normalized_text": "W.N.W.S."}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "HEISEI"}, {"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5482, "type": "Person", "normalized_text": "TOPE SUICIDA"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/uZekADRIgx", "expanded_url": "https://twitter.com/pitagora/status/1201295691013713921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uZekADRIgx", "media_key": "3_1201295689117925377"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "nowplaying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201295691013713921"], "created_at": "2019-12-02T00:23:06.000Z"}, {"id": "1201295565935595525", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1360519280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201295565935595525"], "created_at": "2019-12-02T00:22:36.000Z"}, {"id": "1201295545278586890", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "162185286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201295545278586890"], "created_at": "2019-12-02T00:22:31.000Z"}, {"id": "1201295340563025922", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "926189171097702400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201295340563025922"], "created_at": "2019-12-02T00:21:42.000Z"}, {"id": "1201295251832479744", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063836903634595840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201295251832479744"], "created_at": "2019-12-02T00:21:21.000Z"}, {"id": "1201295217103704066", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "46907257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201295217103704066"], "created_at": "2019-12-02T00:21:13.000Z"}, {"id": "1201295139802689536", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "79758292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201295139802689536"], "created_at": "2019-12-02T00:20:54.000Z"}, {"id": "1201295073780125696", "text": "Cara a annelise s\u00f3 se fodeu desde o inicio por causa dos outros, uma das unicas que nao matou ninguem e vem o fdp do nate acusar ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2892099183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201294413298913280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.4235, "type": "Person", "normalized_text": "annelise"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "nate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201295073780125696"], "in_reply_to_user_id": "2892099183", "created_at": "2019-12-02T00:20:39.000Z"}, {"id": "1201295060337340417", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1178288777548255232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201295060337340417"], "created_at": "2019-12-02T00:20:36.000Z"}, {"id": "1201294916850266113", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "578298521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294916850266113"], "created_at": "2019-12-02T00:20:01.000Z"}, {"id": "1201294909073956864", "text": "Minha sina. Gana suicida. Morte divina. Doce tangerina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "110283865", "edit_history_tweet_ids": ["1201294909073956864"], "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "created_at": "2019-12-02T00:19:59.000Z"}, {"id": "1201294775313408011", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1200976974803611649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294775313408011"], "created_at": "2019-12-02T00:19:28.000Z"}, {"id": "1201294752655781888", "text": "RT @Gabgo96: Estos son los resultados de una Tesis titulada \"Prevalencia de sintomas de Depresi\u00f3n,ansiedad e ideaci\u00f3n Suicida en estudiante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "288609566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201244834150961152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gabgo96", "id": "293027969"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294752655781888"], "created_at": "2019-12-02T00:19:22.000Z"}, {"id": "1201294718493241345", "text": "Minha v\u00f3 hoje:\n\"Tu viu aquele cara aqui de Joinville que matou a enteada e se matou depois? Um horror, uma trag\u00e9dia... Amigo meu.\" https://t.co/qJaMTwUYfE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "814336868867260416", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4469, "type": "Place", "normalized_text": "Joinville"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/qJaMTwUYfE", "expanded_url": "https://t.co/qJaMTwUYfE", "display_url": "t.co/qJaMTwUYfE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294718493241345"], "created_at": "2019-12-02T00:19:14.000Z"}, {"id": "1201294665632358401", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3100910063", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294665632358401"], "created_at": "2019-12-02T00:19:01.000Z"}, {"id": "1201294509243535360", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130978482610147332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294509243535360"], "created_at": "2019-12-02T00:18:24.000Z"}, {"id": "1201294490390159360", "text": "Mais um jovem de 14 anos Morre na favela, pergunta se vai acontecer alguma coisa com o PM que matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "916553504780668928", "edit_history_tweet_ids": ["1201294490390159360"], "created_at": "2019-12-02T00:18:20.000Z"}, {"id": "1201294175305707522", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "494828979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294175305707522"], "created_at": "2019-12-02T00:17:05.000Z"}, {"id": "1201294169840459779", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2404176205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294169840459779"], "created_at": "2019-12-02T00:17:03.000Z"}, {"id": "1201294127431897088", "text": "@FlvioMarque @marcofeliciano @brunocovas N\u00e3o foi a pol\u00edcia que matou as pessoas.Pare de se aproveitar da situa\u00e7\u00e3o para lacrar.N\u00e3o sabe respeitar a dor alheia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158950958170288131", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201293308825350144"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "marcofeliciano", "id": "35805725"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "brunocovas", "id": "18048666"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294127431897088"], "in_reply_to_user_id": "1528447602", "created_at": "2019-12-02T00:16:53.000Z"}, {"id": "1201294084217942018", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4740612142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294084217942018"], "created_at": "2019-12-02T00:16:43.000Z"}, {"id": "1201294000138981376", "text": "RT @IagoValerio: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2918, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1196226449608511490", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130995429640998912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "IagoValerio", "id": "1104366043315798022"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294000138981376"], "created_at": "2019-12-02T00:16:23.000Z"}, {"id": "1201293964336402432", "text": "RT @festevez50: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/Y64tO8BbpC", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3573163815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201164388008386561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "festevez50", "id": "946945728819159040"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7062, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Y64tO8BbpC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201293964336402432"], "created_at": "2019-12-02T00:16:14.000Z"}, {"id": "1201293950017064960", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1109140780508241920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201293950017064960"], "created_at": "2019-12-02T00:16:11.000Z"}, {"id": "1201293733834166272", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "296044994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201293733834166272"], "created_at": "2019-12-02T00:15:19.000Z"}, {"id": "1201293693933641728", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981368667710640128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201293693933641728"], "created_at": "2019-12-02T00:15:10.000Z"}, {"id": "1201293679618605057", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "946198596428419072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201293679618605057"], "created_at": "2019-12-02T00:15:06.000Z"}, {"id": "1201293587515920384", "text": "meu deus... a taylor realmente matou a era, queria the man como single, se ela realmente tiver matado a era o TS8 vai ser ic\u00f4nico https://t.co/UXz0wIljKv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "886070030298996736", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "taylor"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "TS8"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/UXz0wIljKv", "expanded_url": "https://t.co/UXz0wIljKv", "display_url": "t.co/UXz0wIljKv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201293587515920384"], "created_at": "2019-12-02T00:14:44.000Z"}, {"id": "1201293579169210368", "text": "me acabo de (atentis) LARGAR A LLORAR por una situaci\u00f3n que nunca va a pasar, estuve media hora flasheando mirando a la nada y cuando me quise dar cuenta estaba llorando como pelotuda aaa alguien me suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2259637981", "edit_history_tweet_ids": ["1201293579169210368"], "created_at": "2019-12-02T00:14:42.000Z"}, {"id": "1201293361514196994", "text": "No pueden estar TAN reventadas todas las calles.\nSuicida es moverte en Asunci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "355816513", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Asunci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201293361514196994"], "created_at": "2019-12-02T00:13:50.000Z"}, {"id": "1201293348587364353", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1171061422916362240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201293348587364353"], "created_at": "2019-12-02T00:13:47.000Z"}, {"id": "1201293306161963009", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1395958038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201293306161963009"], "created_at": "2019-12-02T00:13:37.000Z"}, {"id": "1201293166630113280", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3048369665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201293166630113280"], "created_at": "2019-12-02T00:13:04.000Z"}, {"id": "1201293098577530880", "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1129941004478504960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201293098577530880"], "created_at": "2019-12-02T00:12:48.000Z"}, {"id": "1201293075127164928", "text": "Eu esperava mais de esquadr\u00e3o suicida mas t\u00e1 bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "947847169020776448", "edit_history_tweet_ids": ["1201293075127164928"], "geo": {"place_id": "fdbae822e33b8c42"}, "created_at": "2019-12-02T00:12:42.000Z"}, {"id": "1201292925503725568", "text": "RT @cimanewsdigital: #30Nov | El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | V\u00eda: EL PA\u00cdS https://t.co/cfIuziuwRv", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "168965635", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200804168434368514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cimanewsdigital", "id": "1108352956670328833"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.6908, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/cfIuziuwRv", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "30Nov"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201292925503725568"], "created_at": "2019-12-02T00:12:07.000Z"}, {"id": "1201292917467471872", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1038518919810703360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201292917467471872"], "created_at": "2019-12-02T00:12:05.000Z"}, {"id": "1201292860743704577", "text": "RT @Mejor_con_Vox: Un ex-ministro de uno de los gobiernos de Zapatero carga contra Pedro S\u00e1nchez.\n\nC\u00e9sar Antonio Molina: Sanchinflas \u201clleva\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "586522832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201184051199184896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mejor_con_Vox", "id": "1174721480850104320"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 99, "end": 118, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Antonio Molina"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201292860743704577"], "created_at": "2019-12-02T00:11:51.000Z"}, {"id": "1201292851851726848", "text": "em alguns momentos eu me pergunto qual seria a genu\u00edna rea\u00e7\u00e3o geral se o assunto qualquer dia fosse \u201csabe aquele pedro couto? se matou\u201d\nmas na real eu acho que n\u00e3o gostaria de saber\nquest\u00e3o existencial problem\u00e1tica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1082095011066531840", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "pedro couto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201292851851726848"], "created_at": "2019-12-02T00:11:49.000Z"}, {"id": "1201292642979663873", "text": "A PM de S\u00e3o Paulo matou meninos, adolescentes, que sairam para se divertir e alguns j\u00e1 trabalhavam.\n#PARAIS\u00d3POLIS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "83914459", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9046, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 113, "tag": "PARAIS\u00d3POLIS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201292642979663873"], "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "created_at": "2019-12-02T00:10:59.000Z"}, {"id": "1201292591679057921", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "39837411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201292591679057921"], "created_at": "2019-12-02T00:10:47.000Z"}, {"id": "1201292429321818112", "text": "Acabo de terminar de preparar mi tema para la mesa del 9 y me percat\u00e9 que tengo otra mesa el 5, que es esta semana, creo que me wa suicid\u00e1, obvio, para la del 5 no arranqu\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2282749766", "edit_history_tweet_ids": ["1201292429321818112"], "created_at": "2019-12-02T00:10:08.000Z"}, {"id": "1201292392718045184", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "136040782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201292392718045184"], "created_at": "2019-12-02T00:10:00.000Z"}, {"id": "1201292244420042757", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103465583516024833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201292244420042757"], "created_at": "2019-12-02T00:09:24.000Z"}, {"id": "1201292155798642689", "text": "RT @JHF_Oficial: A t\u00e1tica nossa e suicida. O contra ataque do galo \u00e9 um Deus nos acuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "29269245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201272507782840320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JHF_Oficial", "id": "1857330818"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201292155798642689"], "created_at": "2019-12-02T00:09:03.000Z"}, {"id": "1201292098969882625", "text": "@AnnaCrf5 Perereca suicida \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1139676081282322434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201269945264459782"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnnaCrf5", "id": "1142381388479512576"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201292098969882625"], "in_reply_to_user_id": "1142381388479512576", "created_at": "2019-12-02T00:08:49.000Z"}, {"id": "1201291996171788289", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1684494620", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201291996171788289"], "created_at": "2019-12-02T00:08:25.000Z"}, {"id": "1201291259845005312", "text": "@EvilDebora Muito tr\u00e1gico mesmo. J\u00e1 pensou... ao inv\u00e9s da Alex a lena encontra a Kara naquela cena da floresta e se mata pq n\u00e3o sabe viver sem ela a\u00ed a Kara acorda e v\u00ea que a lena se matou por causa dela e vive tentando se matar pra voltar pra ela.\nFanfiquei forte e to triste agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081062062510485504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201285343481348101"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EvilDebora", "id": "160011592"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7707, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201291259845005312"], "in_reply_to_user_id": "160011592", "created_at": "2019-12-02T00:05:29.000Z"}, {"id": "1201291150545563649", "text": "Vi em um document\u00e1rio sobre uma menina q se suicidou ap\u00f3s ter sido estuprada e fotos do acontecimento terem sido vazadas na internet, a pol\u00edcia n\u00e3o fez nada por \u201cfalta de provas\u201d\n\nTinha um cartaz q dizia\n\n\u201cN\u00f3s acreditamos, por que a pol\u00edcia n\u00e3o pode acreditar?\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1088629990386778112", "edit_history_tweet_ids": ["1201291150545563649"], "created_at": "2019-12-02T00:05:03.000Z"}, {"id": "1201290911113715712", "text": "Llevo 65 cap\u00edtulos de los Caballeros del Zodiaco y no recordaba que Shiryu fuera tan emo y suicida, lleva como 7 muertes parece un gato \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "199352631", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 47, "probability": 0.8354, "type": "Other", "normalized_text": "Caballeros del Zodiaco"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Shiryu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201290911113715712"], "created_at": "2019-12-02T00:04:06.000Z"}, {"id": "1201290652736249856", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "883041298915184642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201290652736249856"], "created_at": "2019-12-02T00:03:05.000Z"}, {"id": "1201290621878767616", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1855062163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201290621878767616"], "created_at": "2019-12-02T00:02:57.000Z"}, {"id": "1201290433676161024", "text": "esta gente le manda odio a todo el idol que les canta el ortooo ah pero se suicida un idol y est\u00e1n llorando y diciendo que basta de bullying, dios la hipocres\u00eda en su m\u00e1ximo esplendor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "586208748", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4341, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201290433676161024"], "created_at": "2019-12-02T00:02:12.000Z"}, {"id": "1201290276993740800", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2836818154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201290276993740800"], "created_at": "2019-12-02T00:01:35.000Z"}, {"id": "1201290216260198402", "text": "@ArnaldoJRibeiro J\u00e1 se enforcou faz tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "589948507", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201286159575474178"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArnaldoJRibeiro", "id": "145031906"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201290216260198402"], "in_reply_to_user_id": "145031906", "created_at": "2019-12-02T00:01:21.000Z"}, {"id": "1201290199424212992", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "101003921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201290199424212992"], "created_at": "2019-12-02T00:01:17.000Z"}, {"id": "1201290157980364800", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58182495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201290157980364800"], "created_at": "2019-12-02T00:01:07.000Z"}, {"id": "1201289835186655232", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "405852392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201289835186655232"], "created_at": "2019-12-01T23:59:50.000Z"}, {"id": "1201289632790581248", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo Advierten error suicida en el recorte presupuestal al C5 de la CDMX https://t.co/fvi3JGYVeN", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1380764066", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 67, "probability": 0.4934, "type": "Other", "normalized_text": "C5"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7209, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201289632790581248"], "created_at": "2019-12-01T23:59:01.000Z"}, {"id": "1201289490935009281", "text": "e eu naquela de vingar.. nesse plano suicida \n\nde mudar o mundo com a f\u00e9, papel, caneta e batida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "880582132325896192", "edit_history_tweet_ids": ["1201289490935009281"], "created_at": "2019-12-01T23:58:28.000Z"}, {"id": "1201289433355603969", "text": "O suicida estava prestes a pular\nAs pessoas se apressaram pra pegar o celular\nAs mem\u00f3rias tavam cheias e pediram pra esperaaaar \nPor favor n\u00e3o pule ainda n\u00f3s queremos te filmaaaaar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "263465948", "edit_history_tweet_ids": ["1201289433355603969"], "created_at": "2019-12-01T23:58:14.000Z"}, {"id": "1201289268137779200", "text": "@drc_s2000 @vylourenco Pau pequeno suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1064999226474721280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201287579137716224"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "drc_s2000", "id": "1129385580507353089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201289268137779200"], "in_reply_to_user_id": "1129385580507353089", "created_at": "2019-12-01T23:57:35.000Z"}, {"id": "1201289208108900352", "text": "Gr\u00eamio matou o jogo em seis minutos e depois administrou. Luciano foi eficiente. Em nova fun\u00e7\u00e3o, Everton se esfor\u00e7ou para servir os companheiros. Mas nada se compara \u00e0 atua\u00e7\u00e3o de luxo de Maicon que foi volante e armador, com direito a lan\u00e7amentos e assist\u00eancia para gol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65289157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201271604191416321"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4549, "type": "Organization", "normalized_text": "Everton"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201289208108900352"], "in_reply_to_user_id": "65289157", "created_at": "2019-12-01T23:57:20.000Z"}, {"id": "1201289129855721472", "text": "RT @CapitalMX_: #Ent\u00e9rateCDMX @Vhlobo advierte que es un error recortar presupuesto al @C5_CDMX  https://t.co/fvi3JGYVeN", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "977362855866478592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201230135145488384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CapitalMX_", "id": "1380764066"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "vhlobo", "id": "271204991"}, {"start": 87, "end": 95, "username": "C5_CDMX", "id": "195951901"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Ent\u00e9rateCDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201289129855721472"], "created_at": "2019-12-01T23:57:02.000Z"}, {"id": "1201289107604983808", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139593444224118784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201289107604983808"], "created_at": "2019-12-01T23:56:56.000Z"}, {"id": "1201289103972667392", "text": "RT @ELZORROBOLIVAR: Me parece #suicida dejar a la #Monarquia bajo las garras de @ahorapodemos, republicanos y con ganas de poner la #guillo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1931400181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201036135847354368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ELZORROBOLIVAR", "id": "144377829"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4433, "type": "Place", "normalized_text": "Monarquia"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 38, "tag": "suicida"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "Monarquia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201289103972667392"], "created_at": "2019-12-01T23:56:55.000Z"}, {"id": "1201289092081868800", "text": "@RenatoBaras Acho que o trabalho dele peca muito em duas coisas: n\u00e3o encontrou o time ainda (deveria insistir no time que ganhou do small no Morumbi) e insistir com essa sa\u00edda de bola suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "223318207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201288433345400833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RenatoBaras", "id": "63216113"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.4349, "type": "Place", "normalized_text": "Morumbi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201289092081868800"], "in_reply_to_user_id": "63216113", "created_at": "2019-12-01T23:56:53.000Z"}, {"id": "1201289018534776834", "text": "Squard suicida https://t.co/mIRKWCi4Dq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1179476522522103810", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7234, "type": "Person", "normalized_text": "Squard"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/mIRKWCi4Dq", "expanded_url": "https://twitter.com/AlesandroSous10/status/1201289018534776834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mIRKWCi4Dq", "media_key": "3_1201289001954611201"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201289018534776834"], "created_at": "2019-12-01T23:56:35.000Z"}, {"id": "1201288812787326976", "text": "RT @Rihanoliveira1: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "983576800461840384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200944380967866368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rihanoliveira1", "id": "1040063767172853760"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201288812787326976"], "created_at": "2019-12-01T23:55:46.000Z"}, {"id": "1201288799462014977", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "78570989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201288799462014977"], "created_at": "2019-12-01T23:55:43.000Z"}, {"id": "1201288735779897346", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "138064076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201288735779897346"], "created_at": "2019-12-01T23:55:28.000Z"}, {"id": "1201288659800088576", "text": "Anillo de bodas suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Dq123VGemN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "572705851", "edit_history_tweet_ids": ["1201288659800088576"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Dq123VGemN", "expanded_url": "https://twitter.com/DalilaSayegh/status/1201288659800088576/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dq123VGemN", "media_key": "7_1201283484523913216"}]}, "created_at": "2019-12-01T23:55:10.000Z"}, {"id": "1201288575658184705", "text": "RT @jaluengolatorre: Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/08bPSBACNr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "995420936982720517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200325066350899201"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jaluengolatorre", "id": "2213832768"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.471, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/08bPSBACNr", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201288575658184705"], "created_at": "2019-12-01T23:54:49.000Z"}, {"id": "1201288033091379200", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1538869759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201288033091379200"], "created_at": "2019-12-01T23:52:40.000Z"}, {"id": "1201287894960398336", "text": "@malditaternura @Hcoya Verg\u00fcenza deber\u00eda darte al publicar este tipo de comentarios. Pero que se puede esperar de un defensor soterrado del suicida que te ayud\u00f3 a salir libre del tema de \"Generaci\u00f3n\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2743513223", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201136191317299200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "Hcoya", "id": "23714448"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 197, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "Generaci\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201287894960398336"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-12-01T23:52:07.000Z"}, {"id": "1201287873183584257", "text": "RT @Gabgo96: Estos son los resultados de una Tesis titulada \"Prevalencia de sintomas de Depresi\u00f3n,ansiedad e ideaci\u00f3n Suicida en estudiante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1171571245655232512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201244834150961152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gabgo96", "id": "293027969"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201287873183584257"], "created_at": "2019-12-01T23:52:02.000Z"}, {"id": "1201287867538059265", "text": "Mas o Jack se enforcou :0 mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "2934386710", "edit_history_tweet_ids": ["1201287867538059265"], "created_at": "2019-12-01T23:52:01.000Z"}, {"id": "1201287850488193024", "text": "RT @Gloriaicairo: @__Resilience_ As\u00ed quiere que aparezca su hermano, dejando esos decretos, no sea irresponsable. Usted dice que ten\u00eda tend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "371485673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201274759402729472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gloriaicairo", "id": "214545266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201287850488193024"], "created_at": "2019-12-01T23:51:57.000Z"}, {"id": "1201287774650982400", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "266841098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201287774650982400"], "created_at": "2019-12-01T23:51:38.000Z"}, {"id": "1201287668820262912", "text": "@_mariious_ Mano, ele se matou por tua causa, tu sabe n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1127919856286932993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201287473214689286"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_mariious_", "id": "1022960392560103424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201287668820262912"], "in_reply_to_user_id": "1022960392560103424", "created_at": "2019-12-01T23:51:13.000Z"}, {"id": "1201287559223087104", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2526093187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201287559223087104"], "created_at": "2019-12-01T23:50:47.000Z"}, {"id": "1201287419708035075", "text": "RT @Rihanoliveira1: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1008078223220072448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200944380967866368"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rihanoliveira1", "id": "1040063767172853760"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201287419708035075"], "created_at": "2019-12-01T23:50:14.000Z"}, {"id": "1201287253064069121", "text": "@_mariious_ EU N\u00c3O MATEI, ELE SOFRIA COM O ABANDONO DA M\u00c3E BIOL\u00d3GICA DELE (TU) E SE SUICIDOU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1127919856286932993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201284525843763200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_mariious_", "id": "1022960392560103424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201287253064069121"], "in_reply_to_user_id": "1022960392560103424", "created_at": "2019-12-01T23:49:34.000Z"}, {"id": "1201287089297543168", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1193274459660148738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201287089297543168"], "created_at": "2019-12-01T23:48:55.000Z"}, {"id": "1201287075070447616", "text": "@faixapreta7_ se n matou ngm at\u00e9 hj, n mata mais kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "845365393493544961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201285831568351232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201287075070447616"], "in_reply_to_user_id": "1007624471933587457", "created_at": "2019-12-01T23:48:52.000Z"}, {"id": "1201286934770987013", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "57774770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286934770987013"], "created_at": "2019-12-01T23:48:18.000Z"}, {"id": "1201286862154928128", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1200927254794117125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286862154928128"], "created_at": "2019-12-01T23:48:01.000Z"}, {"id": "1201286809159905281", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "850102512057298944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286809159905281"], "created_at": "2019-12-01T23:47:48.000Z"}, {"id": "1201286646358069248", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2326184845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286646358069248"], "created_at": "2019-12-01T23:47:09.000Z"}, {"id": "1201286644965552128", "text": "Con esta muerte, la cifra de feminicidios supera a la del 2018, un a\u00f1o marcado por una cifra r\u00e9cord de muertes de mujeres a manos de la violencia machista. Rabia y tristeza. https://t.co/KWAwg48nh8 v\u00eda @larepublica_pe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "856891693", "entities": {"mentions": [{"start": 202, "end": 217, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/KWAwg48nh8", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/12/01/la-libertad-sujeto-asesino-a-su-pareja-y-luego-se-suicida-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286644965552128"], "created_at": "2019-12-01T23:47:09.000Z"}, {"id": "1201286522781229056", "text": "depressiva e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "301377325", "edit_history_tweet_ids": ["1201286522781229056"], "created_at": "2019-12-01T23:46:40.000Z"}, {"id": "1201286479554723842", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "265093394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286479554723842"], "created_at": "2019-12-01T23:46:30.000Z"}, {"id": "1201286393269510144", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3205955609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286393269510144"], "created_at": "2019-12-01T23:46:09.000Z"}, {"id": "1201286355722100737", "text": "Mano,o filho matou o pr\u00f3prio pai aqui em Miguel \nEu fico bolado com uma poha dessa,eu fa\u00e7o tudo pelo meu coroa,se eu pudesse dar mais anos de vida pra ele eu dava,e o cara mata o pai,mano,n\u00e3o \u00e9 atoa que a cada dia eu desisto das pessoas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "788888716068651008", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.5335, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286355722100737"], "created_at": "2019-12-01T23:46:00.000Z"}, {"id": "1201286349720096769", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "211489456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286349720096769"], "created_at": "2019-12-01T23:45:59.000Z"}, {"id": "1201286331852378112", "text": "minha mente \u00e9 suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "333733648", "edit_history_tweet_ids": ["1201286331852378112"], "created_at": "2019-12-01T23:45:54.000Z"}, {"id": "1201286216970358784", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1299914006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286216970358784"], "created_at": "2019-12-01T23:45:27.000Z"}, {"id": "1201286216139886592", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1242769238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286216139886592"], "created_at": "2019-12-01T23:45:27.000Z"}, {"id": "1201286102113497088", "text": "#PiedrasNegras  El mes de noviembre concluyo con un suicido y  Diciembre comenz\u00f3 con otro, en esta ocasi\u00f3n una mujer se ahorco en su domicilio de la colonia Villas del Carmen.\nhttps://t.co/em2hqEOvhe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001935425580265472", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.8268, "type": "Place", "normalized_text": "PiedrasNegras"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.7374, "type": "Place", "normalized_text": "Villas del Carmen"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/em2hqEOvhe", "expanded_url": "https://bit.ly/2OE785J", "display_url": "bit.ly/2OE785J"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "PiedrasNegras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286102113497088"], "created_at": "2019-12-01T23:45:00.000Z"}, {"id": "1201286095226441728", "text": "caralho ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3404006453", "edit_history_tweet_ids": ["1201286095226441728"], "created_at": "2019-12-01T23:44:58.000Z"}, {"id": "1201286066583605249", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2825577350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286066583605249"], "created_at": "2019-12-01T23:44:51.000Z"}, {"id": "1201286049605062656", "text": "@SantoroLeandro @gabiCadelago Que bien....el equilibrio fiscal se consigue con el aumento del gasto !! Si John Maynard Keynes resucitara se suicida con una hojita de afeitar !! Macho si gastas m\u00e1s de lo q tenes no importa d\u00f3nde vas a tener un d\u00e9ficit y dejen de ponerle relato a la verdad . AbraZo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2380756945", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197217600587075585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SantoroLeandro", "id": "290789612"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 124, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "John Maynard Keynes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286049605062656"], "in_reply_to_user_id": "290789612", "created_at": "2019-12-01T23:44:47.000Z"}, {"id": "1201285998828752896", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "900616497776791553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285998828752896"], "created_at": "2019-12-01T23:44:35.000Z"}, {"id": "1201285972765401089", "text": "RT @HannahMajem: Tanta plata deprime...\n\nEl hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/pmRT2XpKvM v\u00eda @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "317256455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201263596384202752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HannahMajem", "id": "252372772"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8682, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/pmRT2XpKvM", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285972765401089"], "created_at": "2019-12-01T23:44:29.000Z"}, {"id": "1201285958420881415", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "84157104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285958420881415"], "created_at": "2019-12-01T23:44:25.000Z"}, {"id": "1201285887851745280", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2249631302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285887851745280"], "created_at": "2019-12-01T23:44:09.000Z"}, {"id": "1201285872798318592", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1065301280955006976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285872798318592"], "created_at": "2019-12-01T23:44:05.000Z"}, {"id": "1201285796768165888", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1055588810967445505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285796768165888"], "created_at": "2019-12-01T23:43:47.000Z"}, {"id": "1201285785175121922", "text": "RT @grajasbar: @leandroruschel Isso suicida....\nSem palavras...nunca pensei q existisse isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67865633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201155120282656768"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "grajasbar", "id": "1656290641"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285785175121922"], "created_at": "2019-12-01T23:43:44.000Z"}, {"id": "1201285676890828800", "text": "@moradaamarilla Jejeje si algo asi... yo soy mas suicida cuando mi significant one no est\u00e1 en casa. Puro pot noodle y Coca-Cola. Traici\u00f3n total a la causa alimentaria \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48 luego me quejo de la gastritis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101319424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201281480690937862"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "moradaamarilla", "id": "571974376"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Coca-Cola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285676890828800"], "in_reply_to_user_id": "571974376", "created_at": "2019-12-01T23:43:18.000Z"}, {"id": "1201285511769399296", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "17837894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285511769399296"], "created_at": "2019-12-01T23:42:39.000Z"}, {"id": "1201285505725468674", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "867357130579378176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285505725468674"], "created_at": "2019-12-01T23:42:38.000Z"}, {"id": "1201285461408399360", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "759060135763410944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285461408399360"], "created_at": "2019-12-01T23:42:27.000Z"}, {"id": "1201285461009932288", "text": "@Luchho97 Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "194837787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201257061834727424"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Luchho97", "id": "734260057773314048"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285461009932288"], "in_reply_to_user_id": "734260057773314048", "created_at": "2019-12-01T23:42:27.000Z"}, {"id": "1201285219610955776", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "17654280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285219610955776"], "created_at": "2019-12-01T23:41:29.000Z"}, {"id": "1201285208814866442", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2906267175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285208814866442"], "created_at": "2019-12-01T23:41:27.000Z"}, {"id": "1201285118016606210", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "762780577888083970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285118016606210"], "created_at": "2019-12-01T23:41:05.000Z"}, {"id": "1201284952169549825", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "206649425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284952169549825"], "created_at": "2019-12-01T23:40:26.000Z"}, {"id": "1201284929201549313", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1125153857963745280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284929201549313"], "created_at": "2019-12-01T23:40:20.000Z"}, {"id": "1201284886574829574", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2772969497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284886574829574"], "created_at": "2019-12-01T23:40:10.000Z"}, {"id": "1201284872700092416", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "702628718339084288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284872700092416"], "created_at": "2019-12-01T23:40:07.000Z"}, {"id": "1201284821709971459", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "164271643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284821709971459"], "created_at": "2019-12-01T23:39:54.000Z"}, {"id": "1201284798905491456", "text": "@MarciaRgo2 @MarceloBackes12 Marta Suplicy acreditou na fal\u00e1cia do fim do PT, com uma atitude inesperada se suicidou politicamente.\nN\u00e3o sei se ela tem planos para longo prazo, se tiver pode se candidatar para vereadora no pr\u00f3ximo ano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981229268129730560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201251866069352449"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarciaRgo2", "id": "1027242644047634434"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.754, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Suplicy"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284798905491456"], "in_reply_to_user_id": "1027242644047634434", "created_at": "2019-12-01T23:39:49.000Z"}, {"id": "1201284700393889792", "text": "RT @stedile_mst: Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "885091933261094914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201284622857965573"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "stedile_mst", "id": "1048283702697086979"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284700393889792"], "created_at": "2019-12-01T23:39:26.000Z"}, {"id": "1201284628201508864", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "81355382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284628201508864"], "created_at": "2019-12-01T23:39:08.000Z"}, {"id": "1201284622857965573", "text": "Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso, ou seja, poderiam ser evitadas. Hoje foram mais 9 jovens em Parais\u00f3polis. A vida de pobres e negros vale pouco. A Casa-Grande n\u00e3o se importa. At\u00e9 quando?", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 64, "like_count": 1795, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "author_id": "1048283702697086979", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.5219, "type": "Place", "normalized_text": "Casa-Grande"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284622857965573"], "created_at": "2019-12-01T23:39:07.000Z"}, {"id": "1201284430293282817", "text": "RT @Gloriaicairo: @__Resilience_ As\u00ed quiere que aparezca su hermano, dejando esos decretos, no sea irresponsable. Usted dice que ten\u00eda tend\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1000064806064476161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201274759402729472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gloriaicairo", "id": "214545266"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284430293282817"], "created_at": "2019-12-01T23:38:21.000Z"}, {"id": "1201283931766702081", "text": "RT @Gabgo96: Estos son los resultados de una Tesis titulada \"Prevalencia de sintomas de Depresi\u00f3n,ansiedad e ideaci\u00f3n Suicida en estudiante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1041121325161504768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201244834150961152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Gabgo96", "id": "293027969"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.6897, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201283931766702081"], "created_at": "2019-12-01T23:36:22.000Z"}, {"id": "1201283816570179586", "text": "@rmse64 @darkjota @MONYRODRIGUEZOF @TransMilenio @AlvaroUribeVel @IvanDuque No tiene sino ese argumento. Que vac\u00edo.\nEl chico parece que es suicida. No prejuzgue. Y se escribe decisiones...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "314836245", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201282208197206017"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rmse64", "id": "369724481"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "darkjota", "id": "29015400"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "MONYRODRIGUEZOF", "id": "218592577"}, {"start": 35, "end": 48, "username": "TransMilenio", "id": "62442788"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201283816570179586"], "in_reply_to_user_id": "369724481", "created_at": "2019-12-01T23:35:55.000Z"}, {"id": "1201283431843291136", "text": "I often hear that if a promoter contacts Super Delfin about working in the U.S., he says he won't because he is afraid of flying. Well, he must have flown here in the past, because he visited his friends Piloto Suicida and Sergio Garcia at the Griffith Observatory on 9/4/93 https://t.co/JoDgH7bjSS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2699254159", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Super Delfin"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8661, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}, {"start": 204, "end": 217, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 223, "end": 235, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Garcia"}, {"start": 244, "end": 263, "probability": 0.8578, "type": "Place", "normalized_text": "Griffith Observatory"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JoDgH7bjSS", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1201283431843291136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JoDgH7bjSS", "media_key": "3_1201283414193606656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201283431843291136"], "created_at": "2019-12-01T23:34:23.000Z"}, {"id": "1201283322044923906", "text": "@AgnettaKaty @RorivalRoots @g1 A claro que n\u00e3o, a galera se matou esmagado pq viu um fantasma, nem foi pq rolou bomba de efeito moral, t\u00e1 sabendo demais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33902002", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201282902878834688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AgnettaKaty", "id": "1128751738490642439"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "RorivalRoots", "id": "72526397"}, {"start": 27, "end": 30, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201283322044923906"], "in_reply_to_user_id": "1128751738490642439", "created_at": "2019-12-01T23:33:57.000Z"}, {"id": "1201283211080417280", "text": "@stwrtdalla ela se matou sim, ningu\u00e9m toca na minha Bette", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "819044004666949632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201234472387203073"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stwrtdalla", "id": "167546324"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201283211080417280"], "in_reply_to_user_id": "167546324", "created_at": "2019-12-01T23:33:30.000Z"}, {"id": "1201283208156987392", "text": "Eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada, eu fui t\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "931931214344327168", "edit_history_tweet_ids": ["1201283208156987392"], "created_at": "2019-12-01T23:33:30.000Z"}, {"id": "1201283141262102528", "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2448591096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201283141262102528"], "created_at": "2019-12-01T23:33:14.000Z"}, {"id": "1201282908222377985", "text": "RT @Delsurgr: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera - Diario16 https://t.co/rnurravSmB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "742508387687108608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201263884616814592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Delsurgr", "id": "207568866"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rnurravSmB", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201282908222377985"], "created_at": "2019-12-01T23:32:18.000Z"}, {"id": "1201282874168741888", "text": "@otraMilonga MORITE SUICIDA, DEGAME EN PASSSSS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "4798343914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201282214123704323"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201282874168741888"], "in_reply_to_user_id": "725000294183124997", "created_at": "2019-12-01T23:32:10.000Z"}, {"id": "1201282513844527105", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1007023102977593345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201282513844527105"], "created_at": "2019-12-01T23:30:44.000Z"}, {"id": "1201282427152265216", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "117521097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201282427152265216"], "created_at": "2019-12-01T23:30:24.000Z"}, {"id": "1201282306180337664", "text": "RT @KLeituga: @leandroruschel Essas pessoas precisam de acompanhamento psiqui\u00e1trico. Essa pr\u00e1tica \u00e9 no fundo, tend\u00eancia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67865633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201133495290138624"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KLeituga", "id": "1094183087246901249"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201282306180337664"], "created_at": "2019-12-01T23:29:55.000Z"}, {"id": "1201282269777932288", "text": "Entre Harry Potter y escuadr\u00f3n suicida no se con cual me deprimo mas, de superar 5to ni hablar hermana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "317252368", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.9358, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201282269777932288"], "created_at": "2019-12-01T23:29:46.000Z"}, {"id": "1201282071068577792", "text": "Pq eu nunca tinha visto esquadr\u00e3o suicida???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1578903433", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201282071068577792"], "created_at": "2019-12-01T23:28:59.000Z"}, {"id": "1201281731715895296", "text": "O eu se fui q me matou https://t.co/wIkGBriIwj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3989669608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200900455947231239"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201281731715895296"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/wIkGBriIwj", "expanded_url": "https://twitter.com/Danielly_lopess/status/1200900455947231239", "display_url": "twitter.com/Danielly_lopes\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-12-01T23:27:38.000Z"}, {"id": "1201281604536152065", "text": "@gaywonrin NAO SE FAZ DE SONSAAAAA VC ME MATOU ASSASSINA DE CORACLES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3401802275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201281450210942978"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201281604536152065"], "in_reply_to_user_id": "889834749308674048", "created_at": "2019-12-01T23:27:07.000Z"}, {"id": "1201281532893310976", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "947651340951580673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201281532893310976"], "created_at": "2019-12-01T23:26:50.000Z"}, {"id": "1201281484348243968", "text": "@Soy_Militar Eso resulta suicida. Quien propone esa incoherencia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "848534444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201279756718759937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soy_militar", "id": "3901023133"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201281484348243968"], "in_reply_to_user_id": "770766962473394176", "created_at": "2019-12-01T23:26:39.000Z"}, {"id": "1201281299153113088", "text": "Milos no es solo tonto, Milos es un tonto suicida #nv.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1187479769018814464", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "Milos"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Milos"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4625, "type": "Other", "normalized_text": "nv"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 53, "tag": "nv"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201281299153113088"], "created_at": "2019-12-01T23:25:55.000Z"}, {"id": "1201281134107201536", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "556902239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201281134107201536"], "created_at": "2019-12-01T23:25:15.000Z"}, {"id": "1201280659781750784", "text": "@betty_ear @AlertaQuilicura @Carabdechile @CBQuilicura Bienvenido a la realidad donde la gente se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "965704898800160770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200899749513252865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "betty_ear", "id": "1083327895748202496"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "AlertaQuilicura", "id": "786554081728950272"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "CBQuilicura", "id": "1557020894"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201280659781750784"], "in_reply_to_user_id": "1083327895748202496", "created_at": "2019-12-01T23:23:22.000Z"}, {"id": "1201280134055108608", "text": "@Petnapet @FonsiLoaiza @BeatrizTalegon Mejor har\u00edamos buscando alternativas.\nTenemos una Universidad, un Parque Tecnol\u00f3gico, un puerto, un aeropuerto y una l\u00ednea de alta velocidad ferroviaria.\nS\u00f3lo apostar por el turismo es suicida, temerario y est\u00fapido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1959292530", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201203154542563329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Petnapet", "id": "179452429"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 122, "probability": 0.3958, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Tecnol\u00f3gico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201280134055108608"], "in_reply_to_user_id": "179452429", "created_at": "2019-12-01T23:21:17.000Z"}, {"id": "1201279894681980931", "text": "RT @universopsiii: Tive c\u00e2ncer e nunca pensei na morte, uma amiga minha que tinha a vida aparentemente perfeita se matou. As dores da alma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3382627341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1199784468980129792"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "universopsiii", "id": "1144289014805123073"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201279894681980931"], "created_at": "2019-12-01T23:20:20.000Z"}, {"id": "1201279587545731072", "text": "La librer\u00eda que fue del corrupto suicida y hoy est\u00e1 en manos de sus amigotes de patria roja! https://t.co/WDqfaK3C30", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1432084152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201200667026763776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201279587545731072"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WDqfaK3C30", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiotej/status/1201200667026763776", "display_url": "twitter.com/sergiotej/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T23:19:07.000Z"}, {"id": "1201279563621384192", "text": "caiu dois tombo pq tava b\u00eabado no segundo quase se matou kkkkkkkkkkk\nainda foi at\u00e9 o jds gemendo de dor kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133503371900522496", "edit_history_tweet_ids": ["1201279563621384192"], "created_at": "2019-12-01T23:19:01.000Z"}, {"id": "1201279480645337088", "text": "RT @SraCLaus: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/EX3z4u0SQB v\u00eda @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69889155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201277816542621698"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SraCLaus", "id": "69889155"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8352, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/EX3z4u0SQB", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201279480645337088"], "created_at": "2019-12-01T23:18:41.000Z"}, {"id": "1201279237992398849", "text": "Vou levar uma faca e uma cartinha suicida para aquele pessoal turma, odeio eles fodasse https://t.co/gbVFYnEuHy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2798454549", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201271837419810817"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201279237992398849"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/gbVFYnEuHy", "expanded_url": "https://twitter.com/castroogustavoo/status/1201271837419810817", "display_url": "twitter.com/castroogustavo\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "814cfc71b843ff40"}, "created_at": "2019-12-01T23:17:43.000Z"}, {"id": "1201278328977723393", "text": "Se a taxa de entrega do Subway n\u00e3o fosse t\u00e3o cara, eu pediria outro sandu\u00edche porque um s\u00f3 n\u00e3o matou minha fome n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1018591012959158273", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.536, "type": "Organization", "normalized_text": "Subway"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201278328977723393"], "created_at": "2019-12-01T23:14:06.000Z"}, {"id": "1201278060781289473", "text": "@Cely_MBezerra @guilhermec1914 Matou a pau... s\u00e3o 4 mas o Prass n\u00e3o precisa se citar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "221181854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201276864892985344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "guilhermec1914", "id": "3084449434"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4434, "type": "Person", "normalized_text": "Prass"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201278060781289473"], "in_reply_to_user_id": "122055293", "created_at": "2019-12-01T23:13:03.000Z"}, {"id": "1201277915289268225", "text": "caralho o shawn mendeskkkkkk for\u00e7a pra quem se matou por esse show de sp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "229154800", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 27, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "shawn mendeskkkkkk"}, {"start": 70, "end": 71, "probability": 0.7286, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201277915289268225"], "created_at": "2019-12-01T23:12:28.000Z"}, {"id": "1201277883177734152", "text": "OLHA CHEGOU AGORA \u00c0 TARDE NA GLOBO NEWS. O CORONEL MENTIROSO. QUE COMBINOU A A GLOBO NEWS. DIZENDO QUEM MATOU ESSES POBRES. FOI UMA PESSOA DE MOTO. ISSO \u00c9 MENTIROSO. FOI A POL\u00cdCIA E A GLOBO NEWS? QUE VENDE MACONHA NESSAS FESTAS. E SE COMBINAM COM A POL\u00cdCIA PARA OFENDER OS POBRES", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "389860349", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.3998, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBO NEWS"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5227, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBO"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.5006, "type": "Organization", "normalized_text": "GLOBO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201277883177734152"], "geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "created_at": "2019-12-01T23:12:20.000Z"}, {"id": "1201277816542621698", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/EX3z4u0SQB v\u00eda @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69889155", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/EX3z4u0SQB", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201277816542621698"], "created_at": "2019-12-01T23:12:04.000Z"}, {"id": "1201277786943606784", "text": "@clritschel @euleritos Ele entende que perder pro Atl\u00e9tico mineiro \u00e9 uma vergonha e por isso o Bacic se matou hoje, ali\u00e1s j\u00e1 fica a\u00ed o an\u00fancio oficial.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1125432673873346560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201275903243890690"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "clritschel", "id": "742873361919954945"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 65, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico mineiro"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Bacic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201277786943606784"], "in_reply_to_user_id": "742873361919954945", "created_at": "2019-12-01T23:11:57.000Z"}, {"id": "1201277646073729025", "text": "Se a La\u00edra n\u00e3o matou a gente congelada ontem, nunca mais", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3305267668", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.3484, "type": "Other", "normalized_text": "La\u00edra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201277646073729025"], "created_at": "2019-12-01T23:11:24.000Z"}, {"id": "1201277494395068417", "text": "@gajate_agustin @renataafava Es una suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1199665504845225992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201272358943838214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gajate_agustin", "id": "1090613653903163393"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "renataafava", "id": "1071955261399687168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201277494395068417"], "in_reply_to_user_id": "1090613653903163393", "created_at": "2019-12-01T23:10:47.000Z"}, {"id": "1201277275687313410", "text": "RT @zumalta: Na minha vis\u00e3o, a atitude do Diego Hip\u00f3lito, al\u00e9m de lament\u00e1vel, mostra uma nesga de intento suicida. Como algu\u00e9m pode admirar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "88448104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200963257151971330"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "zumalta", "id": "198360106"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Hip\u00f3lito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201277275687313410"], "created_at": "2019-12-01T23:09:55.000Z"}, {"id": "1201277143117959169", "text": "@AndrepXavier @PaparazzoRN Se n\u00e3o matou, feriu de morte.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "771433337810456577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201257132244525058"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndrepXavier", "id": "2954073712"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PaparazzoRN", "id": "34090165"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201277143117959169"], "in_reply_to_user_id": "2954073712", "created_at": "2019-12-01T23:09:24.000Z"}, {"id": "1201276873860403203", "text": "@RodriTTo At\u00e9 o konohamaru matou um mano... e o Jiraya ja tinha sacado como o Pain lutava.. ele se deixou \"matar\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "932042477472796672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201260436135567360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "konohamaru"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "Jiraya"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.4035, "type": "Other", "normalized_text": "Pain"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201276873860403203"], "in_reply_to_user_id": "987006732286283776", "created_at": "2019-12-01T23:08:20.000Z"}, {"id": "1201276862254723073", "text": "RT @clubultra: Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro apren\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1089197127744606208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200642589906485249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "clubultra", "id": "138667884"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201276862254723073"], "created_at": "2019-12-01T23:08:17.000Z"}, {"id": "1201276729882554370", "text": "RT @GuilhermeSchelb: @PauloMartins10 \u00c9 o mesmo que dizer: \u201cDrogas, usa quem quer!\u201d Suicidio, suicida quem quer! E por a\u00ed vai! Em uma socied\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1182048297546113024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201253691841531904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201276729882554370"], "created_at": "2019-12-01T23:07:45.000Z"}, {"id": "1201276604120477696", "text": "se der 10 pra isso eu mato, carai quase matou a mulher \n\n#Dan\u00e7aDosFamosos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "271019719", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.5009, "type": "Other", "normalized_text": "Dan\u00e7aDosFamosos"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "Dan\u00e7aDosFamosos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201276604120477696"], "created_at": "2019-12-01T23:07:15.000Z"}, {"id": "1201276526651740160", "text": "RT @j_gufo: Volevo avvertirvi che su Amazon Prime da oggi trasmettono il docufilm su Chiara Ferragni, pur di evitarlo ho visto un bellissim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2345512114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200570824606068741"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "j_gufo", "id": "707586648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201276526651740160"], "created_at": "2019-12-01T23:06:57.000Z"}, {"id": "1201276461862334465", "text": "@PhiltheGil Pero el feto suicida a\u00fan no", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "762835535278727169", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201254966179987456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201276461862334465"], "in_reply_to_user_id": "2309319739", "created_at": "2019-12-01T23:06:41.000Z"}, {"id": "1201276378974425088", "text": "Infelizmente hj se foi mais um dos nosso, pol\u00edcia invadiu o baile e matou 9 pessoas fiquei sabendo q alguns era conhecido nosso, triste pra krl se t\u00e1 doido mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1078554397729280001", "edit_history_tweet_ids": ["1201276378974425088"], "created_at": "2019-12-01T23:06:22.000Z"}, {"id": "1201276226381463552", "text": "@ELJUST_ Me falta contexto .... que tal y era un pinche suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "973710993191854082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200985094057533441"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ELJUST_", "id": "988415746916077568"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201276226381463552"], "in_reply_to_user_id": "988415746916077568", "created_at": "2019-12-01T23:05:45.000Z"}, {"id": "1201276168466501637", "text": "@ebryanlimacrf @netobygu @silviacalmeida @andrizek Pois \u00e9...\nComo se respeitar um clube que matou 10 meninos? H\u00e1 vergonha maior que essa? Eu desconhe\u00e7o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1601555486", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201230296705880065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ebryanlimacrf", "id": "108053740"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "netobygu", "id": "266611612"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "silviacalmeida", "id": "186961916"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201276168466501637"], "in_reply_to_user_id": "108053740", "created_at": "2019-12-01T23:05:31.000Z"}, {"id": "1201275994281271298", "text": "RT @Referencianerd: CCXP2019: Por que choras SDCC? Os estantes da Warner prontinhos pra fazer a alegria da galera. James Gun deixou no ar q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2281467163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201262413183672325"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Referencianerd", "id": "930071123143921666"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5494, "type": "Organization", "normalized_text": "SDCC"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201275994281271298"], "created_at": "2019-12-01T23:04:50.000Z"}, {"id": "1201275966443663365", "text": "RT @kenacats: Para que se lo muestren a boric jacksson vallejo kariola sharpcito, y a todos los comunistas q no vivieron la UP DEL BORRACHO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1621868886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200934880298852353"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "kenacats", "id": "3023354907"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 79, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "boric jacksson vallejo kariola sharpcito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201275966443663365"], "created_at": "2019-12-01T23:04:43.000Z"}, {"id": "1201275851582713856", "text": "@linlo____ @avengersraul Simmm, passaram o show extra antes do oficial \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f a\u00ed o pessoal que se matou pra comprar do 1 dia acabou por ter o show cancelado, agora queremos que remarquem pro ano q vem, ms o pessoal n t\u00e1 ajudando com a tag coisa q ajudamos eles com a do show extra \ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "924107417444605953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201275052244787200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "linlo____", "id": "1197617733325774848"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "avengersraul", "id": "889331799574425602"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201275851582713856"], "in_reply_to_user_id": "1197617733325774848", "created_at": "2019-12-01T23:04:16.000Z"}, {"id": "1201275754052538368", "text": "o cachorro da vizinha quase se enforcou eu acho que t\u00f4 infartando........", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143452522", "edit_history_tweet_ids": ["1201275754052538368"], "created_at": "2019-12-01T23:03:53.000Z"}, {"id": "1201275480613109762", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1193515342498152448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201275480613109762"], "created_at": "2019-12-01T23:02:47.000Z"}, {"id": "1201274759402729472", "text": "@__Resilience_ As\u00ed quiere que aparezca su hermano, dejando esos decretos, no sea irresponsable. Usted dice que ten\u00eda tendencia suicida, no pesqu\u00e9 en r\u00edo revuelto, sea seria. Respete el dolor de sus padres. Descarada e inhumana.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "214545266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199494002900447232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201274759402729472"], "in_reply_to_user_id": "1372930039", "created_at": "2019-12-01T22:59:55.000Z"}, {"id": "1201274469857271808", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/tFAdXlaZxh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1109101501308456961", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6065, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/tFAdXlaZxh", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564690211791163394/se2Mal3F?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 628}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564690211791163394/se2Mal3F?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana", "description": "Fidel Castro D\u00edaz-Balart, de 68 a\u00f1os, se quita la vida afectado por una fuerte depresi\u00f3n, seg\u00fan los medios oficiales cubanos", "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201274469857271808"], "created_at": "2019-12-01T22:58:46.000Z"}, {"id": "1201274180634914816", "text": "RT @JHF_Oficial: A t\u00e1tica nossa e suicida. O contra ataque do galo \u00e9 um Deus nos acuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15449967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201272507782840320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JHF_Oficial", "id": "1857330818"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201274180634914816"], "created_at": "2019-12-01T22:57:37.000Z"}, {"id": "1201274109595979780", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1066359808662667264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201274109595979780"], "created_at": "2019-12-01T22:57:20.000Z"}, {"id": "1201273989840195585", "text": "RT @mendeswqgc: oque t\u00e1 me doendo demais em rela\u00e7\u00e3o ao show de ontem \u00e9 lembrar que a galera que ia no dia 30, querendo ou n\u00e3o eram os maior\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104939822924394496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201178581122113541"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201273989840195585"], "created_at": "2019-12-01T22:56:52.000Z"}, {"id": "1201273943665065986", "text": "Mano eu t\u00f4 me tremendo n sei se \u00e9 de raiva ou se foi pq dps de 2 minutos que entrei em casa matou um rapaz na minha porta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1164168452988428288", "edit_history_tweet_ids": ["1201273943665065986"], "created_at": "2019-12-01T22:56:41.000Z"}, {"id": "1201273898991570944", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "223289526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201273898991570944"], "created_at": "2019-12-01T22:56:30.000Z"}, {"id": "1201273854599081987", "text": "Urgente: Policial tem surto, rende PMs, mata mulher e se suicida na Bahia, nesta manh\u00e3 https://t.co/TSnOJ9saMo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "206380479", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9118, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/TSnOJ9saMo", "expanded_url": "https://shar.es/a3tukt", "display_url": "shar.es/a3tukt"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201273854599081987"], "created_at": "2019-12-01T22:56:20.000Z"}, {"id": "1201273730930008065", "text": "@chlebnikov012 @axlrose Non lo conosco \nma leggevo prima, morto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "744923485772853248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201270807093284866"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "chlebnikov012", "id": "833392084048629760"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "axlrose", "id": "95956928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201273730930008065"], "in_reply_to_user_id": "833392084048629760", "created_at": "2019-12-01T22:55:50.000Z"}, {"id": "1201273617029443585", "text": "@ferdsmg Quase suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "54013670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201273392294432769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ferdsmg", "id": "110753955"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201273617029443585"], "in_reply_to_user_id": "110753955", "created_at": "2019-12-01T22:55:23.000Z"}, {"id": "1201273606631829504", "text": "a de esquadr\u00e3o suicida tbm \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3027588794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201273535118946309"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201273606631829504"], "in_reply_to_user_id": "3027588794", "created_at": "2019-12-01T22:55:21.000Z"}, {"id": "1201273411361792000", "text": "@HenriqueAlvesZO Minha sorte foi que todo mundo tava sem bateria no celular e n\u00e3o conseguiram tirar foto ou gravar eu dormindo, mas minha fam\u00edlia inteira se matou de dar risada comigo na cama el\u00e1stica kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1139864736814784513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201272574057107456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HenriqueAlvesZO", "id": "1143003005492572162"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201273411361792000"], "in_reply_to_user_id": "1143003005492572162", "created_at": "2019-12-01T22:54:34.000Z"}, {"id": "1201273110349135872", "text": "fico imaginando como seria se tivessem feito a batalha final igual como nos livros em que o harry matou o voldemort literalmente dentro de uma rodinha de cirandar com todos os conhecidos dele \n\nkksjdjdbdbjk a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "467625084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201273108000395264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.7632, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "voldemort"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201273110349135872"], "in_reply_to_user_id": "467625084", "created_at": "2019-12-01T22:53:22.000Z"}, {"id": "1201273051142377474", "text": "\"Ojal\u00e1 fueses suicida pa que te ahorques con esta cuerda\" reflexiones domingueras de mi hermano...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127566247", "edit_history_tweet_ids": ["1201273051142377474"], "created_at": "2019-12-01T22:53:08.000Z"}, {"id": "1201272898486460416", "text": "@MarioTricolor05 Melhor volante do gr\u00eamio se chama Daniel Alves, s\u00f3 ele j\u00e1 matou uns 15 ataques do SP no primeiro tempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "974681368448905217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201267769691529218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MarioTricolor05", "id": "708749666570137600"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "gr\u00eamio"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Alves"}, {"start": 99, "end": 100, "probability": 0.4306, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201272898486460416"], "in_reply_to_user_id": "708749666570137600", "created_at": "2019-12-01T22:52:32.000Z"}, {"id": "1201272797252718594", "text": "Pedrinho n\u00e3o se justificou como meia nesse fim de ano. E ainda matou o lado direito e ficou sem cria\u00e7\u00e3o no meio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51604887", "edit_history_tweet_ids": ["1201272797252718594"], "created_at": "2019-12-01T22:52:08.000Z"}, {"id": "1201272646345928706", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "407277917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201272646345928706"], "created_at": "2019-12-01T22:51:32.000Z"}, {"id": "1201272641954467845", "text": "@tradiitore Aaaaaaaaah, ya.\n\u00bfHay alguien m\u00e1s que se quiera suicidar en la mafia? Por saber si s\u00f3lo es una mafia o en realidad es una secta suicida encubierta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1184923785146843139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201272456197095425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.472, "type": "Organization", "normalized_text": "mafia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201272641954467845"], "in_reply_to_user_id": "1068487042156376064", "created_at": "2019-12-01T22:51:31.000Z"}, {"id": "1201272507782840320", "text": "A t\u00e1tica nossa e suicida. O contra ataque do galo \u00e9 um Deus nos acuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1857330818", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201272507782840320"], "created_at": "2019-12-01T22:50:59.000Z"}, {"id": "1201272488065404928", "text": "@JuanchoE21 @GustavoZubia @twopuntozero Ayayay. \nIngenuidad al palo.\nCon los abigeo s aparte del suicida, no pas\u00f3 naranja.\nEso s\u00ed . Si fuera un pe\u00f3n que roba un cap\u00f3n, hasta picana le dan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2207723748", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201199997204783104"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanchoE21", "id": "308183242"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "GustavoZubia", "id": "828260126"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "twopuntozero", "id": "1059518709579087872"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "Ayayay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201272488065404928"], "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "in_reply_to_user_id": "308183242", "created_at": "2019-12-01T22:50:54.000Z"}, {"id": "1201272058363035648", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "758272070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201272058363035648"], "created_at": "2019-12-01T22:49:11.000Z"}, {"id": "1201272041929875456", "text": "@sopelisv No se wn pero tengo mucha rabia :/ despu\u00e9s ah\u00ed salen con su doble moral cuando un idol se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1133864913938669570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201271455054385152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sopelisv", "id": "700478062102708224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201272041929875456"], "in_reply_to_user_id": "700478062102708224", "created_at": "2019-12-01T22:49:08.000Z"}, {"id": "1201271964696031232", "text": "A pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m, eles se mataram! A quest\u00e3o \u00e9 porque correram da pol\u00edcia? Ent\u00e3o voc\u00ea ver a pol\u00edcia e sai correndo? https://t.co/ro8hyit8EW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "905976744745857024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201253219021795328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201271964696031232"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ro8hyit8EW", "expanded_url": "https://twitter.com/gleisi/status/1201253219021795328", "display_url": "twitter.com/gleisi/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T22:48:49.000Z"}, {"id": "1201271745262575617", "text": "+ alguem se matou a rir com o Bruno dos casados a falar em ingl\u00eas? \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1538862493", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4443, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201271745262575617"], "created_at": "2019-12-01T22:47:57.000Z"}, {"id": "1201271730490281984", "text": "@Marrribel Quiz\u00e1s en el fondo todos tenemos un instinto suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "318542617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201194955701661696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Marrribel", "id": "233337612"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201271730490281984"], "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "in_reply_to_user_id": "233337612", "created_at": "2019-12-01T22:47:53.000Z"}, {"id": "1201271717714419712", "text": "@tradiitore Por cierto.\n\u00bfPor qu\u00e9 tanta insistencia en quitarte la vida, al punto de hacer un pacto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1184923785146843139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201271596868153346"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201271717714419712"], "in_reply_to_user_id": "1068487042156376064", "created_at": "2019-12-01T22:47:50.000Z"}, {"id": "1201271473408761861", "text": "@prushoto abusadas, e que uma chegou a se matar depois de fugir de uma situa\u00e7\u00e3o dessas.\nta.\nS\u00d3 QUE A\u00cd.\no mlk cochichou com os amigos\n\"Pera, ela fugiu do estuprador e ainda assim se matou?? Como assim? Nem aconteceu nada!! Tem mulher com psicol\u00f3gico muito fraco mesmo.\"\nS\u00f3 que todo mundo++", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "886399931837296640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201271210614644745"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "prushoto", "id": "1103757176567447552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201271473408761861"], "in_reply_to_user_id": "886399931837296640", "created_at": "2019-12-01T22:46:52.000Z"}, {"id": "1201271286271492096", "text": "@CykaBlyatuR Es el reto final, el reto suicida(??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "986691071076913153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201270683721969665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201271286271492096"], "in_reply_to_user_id": "1090828839700348928", "created_at": "2019-12-01T22:46:07.000Z"}, {"id": "1201271245364498432", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "780645157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201271245364498432"], "created_at": "2019-12-01T22:45:58.000Z"}, {"id": "1201271155723771910", "text": "RT @veronicafoxley1: En Jap\u00f3n incluso comer en la calle es una falta de cultura c\u00edvica.Hablan despacio, en el metro casi no se les oye la v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "107446559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201094977243082752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "veronicafoxley1", "id": "157503032"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9878, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201271155723771910"], "created_at": "2019-12-01T22:45:36.000Z"}, {"id": "1201270914081529861", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1122540055896231936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201270914081529861"], "created_at": "2019-12-01T22:44:39.000Z"}, {"id": "1201270813011386368", "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1058733018817421312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201270813011386368"], "created_at": "2019-12-01T22:44:15.000Z"}, {"id": "1201270715867115521", "text": "@AlvaroMorteBR @MeuLifetime Uma s\u00e9rie bem complexa! N\u00e3o para o nosso entendimento, mas para os personagens. \u00d3scar n\u00e3o conseguia decidir o que fazer, e ent\u00e3o se matou. Todos acham q ele n\u00e3o prestava, mas ele prestava sim, ele era apenas um homem fraco, n\u00e3o sabia o que queria, ent\u00e3o se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "732017835694800896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201270060289069057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlvaroMorteBR", "id": "2159735402"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MeuLifetime", "id": "1944827472"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201270715867115521"], "in_reply_to_user_id": "2159735402", "created_at": "2019-12-01T22:43:51.000Z"}, {"id": "1201270477521588229", "text": "Agora eu entendo a Rihanna que matou um homem se eu pudesse eu matava era tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "753784833667719168", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201270477521588229"], "geo": {"place_id": "6f58cacd3741baa6"}, "created_at": "2019-12-01T22:42:55.000Z"}, {"id": "1201270211846033410", "text": "Se vcs n\u00e3o gostam de twice, bts e blackpink pe\u00e7o que n\u00e3o deseje nada dessas coisas pfv, vcs viram n\u00e9?Uma coreana se chamada Sulli se suicidou por causa dos hats e tem um menino o Jackson que est\u00e1 com depress\u00e3o ele quer se MATAR por causa dos hats( eu esqueci o nome da banda)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1200486076676296704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201270210478690304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7337, "type": "Organization", "normalized_text": "twice"}, {"start": 28, "end": 30, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9879, "type": "Organization", "normalized_text": "blackpink"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.6812, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201270211846033410"], "in_reply_to_user_id": "1200486076676296704", "created_at": "2019-12-01T22:41:51.000Z"}, {"id": "1201269700908462082", "text": "meus rem\u00e9dios al\u00e9m de me fazerem ver coisas aleatorias em momentos aleatorios, como meu gato no meu colo quando ele na real tava dormindo na sala, me deixam extremamente  hiperativo e com calor. nao estou me reconhecendo, porem \u00e9 legal n\u00e3o pensar em nada suicida por mais de 1 dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2159366810", "edit_history_tweet_ids": ["1201269700908462082"], "created_at": "2019-12-01T22:39:49.000Z"}, {"id": "1201269663101005824", "text": "RT @GuilhermeSchelb: @PauloMartins10 \u00c9 o mesmo que dizer: \u201cDrogas, usa quem quer!\u201d Suicidio, suicida quem quer! E por a\u00ed vai! Em uma socied\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1184164927289905152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201253691841531904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201269663101005824"], "created_at": "2019-12-01T22:39:40.000Z"}, {"id": "1201269419575525381", "text": "@slutforJojo \"beh giogio significa che lo prendi tutto e da tutte le parti, nuova missione suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1094625403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201268589841584130"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201269419575525381"], "in_reply_to_user_id": "849353193972781058", "created_at": "2019-12-01T22:38:42.000Z"}, {"id": "1201269208086204417", "text": "Por fim, lhe chutava as costelas por uma \u00fanica vez. \"Suicida, imundo\". Desaparecendo assim, do olhar j\u00e1 turvo do garoto, que desmaiava ao ch\u00e3o logo depois. Draco novamente possu\u00eda controle de sua mente, mas n\u00e3o se moveria para ajud\u00e1-lo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1179814301575593984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201269024849645568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201269208086204417"], "in_reply_to_user_id": "1179814301575593984", "created_at": "2019-12-01T22:37:52.000Z"}, {"id": "1201269158828224512", "text": "#pezziunici secondo me Lorenzo uccide Fabio per difendere Lapo e Valentina. Si pente per il gesto commesso e si suicida (mia interpretazione)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "90448696", "edit_history_tweet_ids": ["1201269158828224512"], "created_at": "2019-12-01T22:37:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "pezziunici"}]}}, {"id": "1201269122107105280", "text": "\u26a0\ufe0f\ud83d\udce2 \u00daLTIMA OFERTA NOCTURNA por hoy:\nEl Digibook de Escuadr\u00f3n Suicida (Versi\u00f3n Extendida) en Blu-ray por 10,49 euros\u203c\ufe0f, ya est\u00e1is tardando \ud83d\ude32\ud83d\ude4c\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/2FsH49PgX4 https://t.co/BhDTrrjjd9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "969978488773074944", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 67, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "de Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "Extendida"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.8501, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/2FsH49PgX4", "expanded_url": "https://amzn.to/2rNCSw5", "display_url": "amzn.to/2rNCSw5"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/BhDTrrjjd9", "expanded_url": "https://twitter.com/EScollector/status/1201269122107105280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BhDTrrjjd9", "media_key": "3_1201269115270389765"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201269122107105280"], "created_at": "2019-12-01T22:37:31.000Z"}, {"id": "1201269050237739010", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "840673501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201269050237739010"], "created_at": "2019-12-01T22:37:14.000Z"}, {"id": "1201268351630237696", "text": "se a rainha morreu antes de confessar que matou a diana........", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1475080237", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.5921, "type": "Other", "normalized_text": "rainha"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5149, "type": "Person", "normalized_text": "diana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201268351630237696"], "created_at": "2019-12-01T22:34:28.000Z"}, {"id": "1201268255547174912", "text": "@avaaroc Como t\u00fa ni suicida piciosa \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "801159686", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201166985163419650"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201268255547174912"], "in_reply_to_user_id": "1029047457576087552", "created_at": "2019-12-01T22:34:05.000Z"}, {"id": "1201268249687662592", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2605218354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201268249687662592"], "created_at": "2019-12-01T22:34:03.000Z"}, {"id": "1201268196344500224", "text": "@imanoleg_ El error de hoy ha sido antol\u00f3gico. A \u00e9l se le pide que aguante la pepita, que espere al resto para jugar en corto, triangular, y no un cambio de juego de primeras, sin fuerza y suicida. Su problema es mental. \u00c9l ya se ha ido. Los mejor es que venga otro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "202252255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201259495420235776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "imanoleg_", "id": "120474679"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201268196344500224"], "in_reply_to_user_id": "120474679", "created_at": "2019-12-01T22:33:51.000Z"}, {"id": "1201267987669508097", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/Bz2IydPNBs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "320790882", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Bz2IydPNBs", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201267987669508097"], "created_at": "2019-12-01T22:33:01.000Z"}, {"id": "1201267540044980225", "text": "RT @Delsurgr: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera - Diario16 https://t.co/rnurravSmB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "311623230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201263884616814592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Delsurgr", "id": "207568866"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rnurravSmB", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201267540044980225"], "created_at": "2019-12-01T22:31:14.000Z"}, {"id": "1201267026116972545", "text": "@Germn93545840 @isabella_dmr @LudolfoAVCH AUGE. La depresi\u00f3n con riesgo suicida es derivada a psiquiatr\u00eda de urgencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "855464377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201265570584440832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "isabella_dmr", "id": "1164588248888422400"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "LudolfoAVCH", "id": "601548916"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201267026116972545"], "in_reply_to_user_id": "1152063170233561088", "created_at": "2019-12-01T22:29:12.000Z"}, {"id": "1201266796403331076", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1092940713657024512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201266796403331076"], "created_at": "2019-12-01T22:28:17.000Z"}, {"id": "1201266220474998785", "text": "Bueno hoy fue mi 16382 vez que veo la pel\u00edcula \"escuadr\u00f3n suicida\" y la sigo amando como el dia que fui al estreno. \ud83e\udd21\ud83d\udc79\ud83d\udc80\ud83d\udd2b\ud83d\udd2a\u26d3\ud83e\udd7a\ud83e\udd2f\ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\udda4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1551212484", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.8777, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201266220474998785"], "created_at": "2019-12-01T22:26:00.000Z"}, {"id": "1201266162497212422", "text": "Medo pq LP lan\u00e7ou um \u00e1lbum Sad assim e logo depois Chester se matou l\u00e1 n\u00e9 ;-;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1560532352", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "LP"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "Chester"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201266162497212422"], "created_at": "2019-12-01T22:25:46.000Z"}, {"id": "1201265991948414976", "text": "Estoy haciendo algo demasiado suicida,correr ra1nstorm en una raspberry pi @ProfeJuANTONIO https://t.co/kAMcp005jU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4150158343", "entities": {"mentions": [{"start": 75, "end": 90, "username": "ProfeJuAntonio", "id": "443702246"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.757, "type": "Other", "normalized_text": "ra1nstorm"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "raspberry"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/kAMcp005jU", "expanded_url": "https://twitter.com/FaikYJM/status/1201265991948414976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kAMcp005jU", "media_key": "3_1201265984587341828"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201265991948414976"], "created_at": "2019-12-01T22:25:05.000Z"}, {"id": "1201265862730231808", "text": "RT @GuilhermeSchelb: @PauloMartins10 \u00c9 o mesmo que dizer: \u201cDrogas, usa quem quer!\u201d Suicidio, suicida quem quer! E por a\u00ed vai! Em uma socied\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "135689007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201253691841531904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201265862730231808"], "created_at": "2019-12-01T22:24:34.000Z"}, {"id": "1201265684010983425", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "514793571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201265684010983425"], "created_at": "2019-12-01T22:23:52.000Z"}, {"id": "1201265665761513473", "text": "Gente e eu que chego e recebo a not\u00edcia que o meu vizinho se enforcou hoje.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1195482599856189440", "edit_history_tweet_ids": ["1201265665761513473"], "created_at": "2019-12-01T22:23:47.000Z"}, {"id": "1201265638104346624", "text": "Si, soy suicida tocar con ca\u00f1a nueva, afinada en los graves y alta en los agudos, ya fue gente.\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "513626118", "edit_history_tweet_ids": ["1201265638104346624"], "created_at": "2019-12-01T22:23:41.000Z"}, {"id": "1201265534152716288", "text": "@soyazul1926 A m\u00ed me gustar\u00eda m\u00e1s verlo de carrilero con defensa de 5, es bastante bueno en ataque pero con la l\u00ednea defensiva tan nefasta que tenemos es suicida t\u00e1cticamente hacerlo subir tanto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "742569763", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201180039255134211"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soyazul1926", "id": "247373722"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201265534152716288"], "in_reply_to_user_id": "247373722", "created_at": "2019-12-01T22:23:16.000Z"}, {"id": "1201265010804219909", "text": "@SraPatalogica @RitaLobo @belagil, se conseguir assistir at\u00e9 o fim v\u00e1 atr\u00e1s dessa mulher e mande intern\u00e1-la, antes que ela cometa mais outros crimes nutricionais na cozinha!!! Meu f\u00edgado quase se suicidou s\u00f3 de ver!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "54021906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201162296585834496"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SraPatalogica", "id": "1562945019757023232"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "RitaLobo", "id": "109241247"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "belagil", "id": "768174684"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201265010804219909"], "in_reply_to_user_id": "55262261", "created_at": "2019-12-01T22:21:11.000Z"}, {"id": "1201264948925435904", "text": "RT @_reasilvia_: *leyendo acertijos*\n\n\"El se\u00f1or Jos\u00e9 apaga la luz y se va a dormir. A la ma\u00f1ana siguiente, se levanta, lee las noticias y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1706778282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201261870965051392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264948925435904"], "created_at": "2019-12-01T22:20:56.000Z"}, {"id": "1201264943225425920", "text": "@MijaelGLP @Hcoya Exacto Doofy asi como no perdona al cobarde suicida ni a los apristones como tu viejo https://t.co/S2Gw0CUkFK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "795123439392751620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201258660527329283"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 17, "username": "Hcoya", "id": "23714448"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7135, "type": "Other", "normalized_text": "Doofy"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/S2Gw0CUkFK", "expanded_url": "https://twitter.com/Andras1002/status/1201264943225425920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S2Gw0CUkFK", "media_key": "16_1201264931569643520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264943225425920"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-12-01T22:20:55.000Z"}, {"id": "1201264905921400834", "text": "@AnnyaKohler Eu havia dito isso uns tempos atr\u00e1s. Essa sucess\u00e3o de erro deixa os pilotos emocionalmente inst\u00e1veis na pista, por isso acontece o que acontece. S\u00f3 lembrar como deixaram Charles loc\u00e3o em M\u00f4naco. Ele fez uma corrida suicida aquele dia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65661145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201230731084734465"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnnyaKohler", "id": "1185005942758395904"}], "annotations": [{"start": 183, "end": 195, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Charles loc\u00e3o"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.6034, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00f4naco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264905921400834"], "in_reply_to_user_id": "1185005942758395904", "created_at": "2019-12-01T22:20:46.000Z"}, {"id": "1201264823889256448", "text": "eu fiquei o dia todo deitada, lendo e vendo esquadr\u00e3o suicida\n\ngrande dia\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "769963080386277376", "edit_history_tweet_ids": ["1201264823889256448"], "created_at": "2019-12-01T22:20:27.000Z"}, {"id": "1201264712870174723", "text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda, el protagonista de El \u00e1ngel de Sodoma, se suicida avent\u00e1ndose a las v\u00edas del tren de Par\u00eds. Oh, Mon Dieu!! (at @ClunyMexico in Mexico City, Distrito Federal) https://t.co/uQaOuMYKzf https://t.co/v2FDNIWdTr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "180236262", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 135, "username": "clunymexico", "id": "1183834910"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda"}, {"start": 34, "end": 48, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "\u00e1ngel de Sodoma"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9005, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "Mon Dieu"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.9013, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico City"}, {"start": 152, "end": 167, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Distrito Federal"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/uQaOuMYKzf", "expanded_url": "https://www.swarmapp.com/c/iprzvaEhv5K", "display_url": "swarmapp.com/c/iprzvaEhv5K"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/v2FDNIWdTr", "expanded_url": "https://twitter.com/eroerny/status/1201264712870174723/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v2FDNIWdTr", "media_key": "3_1201264711473516549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264712870174723"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-99.18938574, 19.34646636]}, "place_id": "90a5d505052f7bae"}, "created_at": "2019-12-01T22:20:00.000Z"}, {"id": "1201264703890055168", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab\u3068\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306e\u524d\u54e8\u6226\u306b\u201c\u71b1\u91cf\u201d\u3092\u611f\u3058\u3089\u308c\u306a\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nTwitter\u3067\u76ee\u306b\u3057\u305f\u524d\u54e8\u6226\u306b\u7dca\u5f35\u611f\u3092\u611f\u3058\u306a\u3044\u3068\u3044\u3046\u3064\u3076\u3084\u304d\u3002\n\u306a\u305c\u3001\u7dca\u5f35\u611f\u3092\u611f\u3058\u306a\u3044\u306e\u304b\u8003\u3048\u3066\u307f\u307e\u3057\u305f\u3002\n\nhttps://t.co/jRFOgxDQ43\n\n#njwk14 #\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab #\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.697, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6363, "type": "Product", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/jRFOgxDQ43", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13052", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13052", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13052"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 138, "tag": "njwk14"}, {"start": 139, "end": 147, "tag": "\u30aa\u30ab\u30c0\u30ab\u30ba\u30c1\u30ab"}, {"start": 148, "end": 153, "tag": "\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264703890055168"], "created_at": "2019-12-01T22:19:58.000Z"}, {"id": "1201264574135185413", "text": "@senclasse Kkkkkkkkk sim mas pra ganhar s de sup e mais facil com assistencias se tudo isso doq tu matou fosse assist o s tinha vindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1061417812005138434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201264078699794432"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "senclasse", "id": "841863976807989249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264574135185413"], "in_reply_to_user_id": "841863976807989249", "created_at": "2019-12-01T22:19:27.000Z"}, {"id": "1201264443453255680", "text": "RT @HannahMajem: Tanta plata deprime...\n\nEl hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/pmRT2XpKvM v\u00eda @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "379908947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201263596384202752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HannahMajem", "id": "252372772"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8682, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/pmRT2XpKvM", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264443453255680"], "created_at": "2019-12-01T22:18:56.000Z"}, {"id": "1201264362083753984", "text": "@HannahMajem @elpais_inter El hijo mayor de\nFidel Castro se suicida en La Habana&lt;--o tal vez \"lo auto suicidan\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "139227066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201263596384202752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HannahMajem", "id": "252372772"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.776, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264362083753984"], "in_reply_to_user_id": "252372772", "created_at": "2019-12-01T22:18:36.000Z"}, {"id": "1201264176401993728", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "909164003498262530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264176401993728"], "created_at": "2019-12-01T22:17:52.000Z"}, {"id": "1201264129006280705", "text": "El wacho suicida https://t.co/kOSaibVMFV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "622521624", "edit_history_tweet_ids": ["1201264129006280705"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/kOSaibVMFV", "expanded_url": "https://t.co/kOSaibVMFV", "display_url": "t.co/kOSaibVMFV"}]}, "created_at": "2019-12-01T22:17:41.000Z"}, {"id": "1201264102443753473", "text": "RT @HannahMajem: Tanta plata deprime...\n\nEl hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/pmRT2XpKvM v\u00eda @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "63778641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201263596384202752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HannahMajem", "id": "252372772"}, {"start": 123, "end": 136, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.8682, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/pmRT2XpKvM", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264102443753473"], "created_at": "2019-12-01T22:17:35.000Z"}, {"id": "1201264045086707724", "text": "RT @Delsurgr: Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera - Diario16 https://t.co/rnurravSmB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "283073740", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201263884616814592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Delsurgr", "id": "207568866"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 51, "end": 63, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8454, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rnurravSmB", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264045086707724"], "created_at": "2019-12-01T22:17:21.000Z"}, {"id": "1201263884616814592", "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera - Diario16 https://t.co/rnurravSmB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "207568866", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rnurravSmB", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201263884616814592"], "created_at": "2019-12-01T22:16:43.000Z"}, {"id": "1201263688763744259", "text": "@SayoriSnake @lauticoncancer @RinKaga16390696 @Coffee_CaNSo @Brandon_el_XD @KeklaMink ni soy suicida \ud83d\ude21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3418821809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201263525655719938"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SayoriSnake", "id": "1433921084"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "Coffee_CaNSo", "id": "1251257974904979457"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "Brandon_el_XD", "id": "1021596214100471808"}, {"start": 75, "end": 85, "username": "KeklaMink", "id": "896198093095526400"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201263688763744259"], "in_reply_to_user_id": "1433921084", "created_at": "2019-12-01T22:15:56.000Z"}, {"id": "1201263626537119751", "text": "@Diegoiarch @aleleroyrios @patricionavia Me vas a decir que un abuelo que no le alcanza para vivir se suicida y la justificaci\u00f3n es solamente no impuso suficiente. Y eso no ocurre bajo un contexto social complejo como este, ha ocurrido por a\u00f1os.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1154450479142887425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201260216257581057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Diegoiarch", "id": "126363185"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "aleleroyrios", "id": "2174125627"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "patricionavia", "id": "11061482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201263626537119751"], "in_reply_to_user_id": "126363185", "created_at": "2019-12-01T22:15:41.000Z"}, {"id": "1201263619423518720", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "185235306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201263619423518720"], "created_at": "2019-12-01T22:15:39.000Z"}, {"id": "1201263596384202752", "text": "Tanta plata deprime...\n\nEl hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/pmRT2XpKvM v\u00eda @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "252372772", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 119, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7535, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pmRT2XpKvM", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201263596384202752"], "created_at": "2019-12-01T22:15:34.000Z"}, {"id": "1201263290472697856", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3430608261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201263290472697856"], "created_at": "2019-12-01T22:14:21.000Z"}, {"id": "1201263237557313543", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "186406072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201263237557313543"], "created_at": "2019-12-01T22:14:08.000Z"}, {"id": "1201263118434938881", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "603014410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201263118434938881"], "created_at": "2019-12-01T22:13:40.000Z"}, {"id": "1201262746756636672", "text": "RT @HistoriaFotBog: La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69126012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201131837592154114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "HistoriaFotBog", "id": "1025714615739723776"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 71, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "Piedra del suicida"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201262746756636672"], "created_at": "2019-12-01T22:12:11.000Z"}, {"id": "1201262710308122625", "text": "RT @Referencianerd: CCXP2019: Por que choras SDCC? Os estantes da Warner prontinhos pra fazer a alegria da galera. James Gun deixou no ar q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1193386143653548033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201262413183672325"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Referencianerd", "id": "930071123143921666"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5494, "type": "Organization", "normalized_text": "SDCC"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201262710308122625"], "created_at": "2019-12-01T22:12:03.000Z"}, {"id": "1201262692641787906", "text": "@gmoret Depende de qui\u00e9n la hiciera. Recuerdo Escuadr\u00f3n Suicida y me entran sudores fr\u00edos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15965971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201261211138056199"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gmoret", "id": "23210298"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8481, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201262692641787906"], "in_reply_to_user_id": "23210298", "created_at": "2019-12-01T22:11:58.000Z"}, {"id": "1201262637708955650", "text": "RT @Referencianerd: CCXP2019: Por que choras SDCC? Os estantes da Warner prontinhos pra fazer a alegria da galera. James Gun deixou no ar q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2279249857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201262413183672325"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Referencianerd", "id": "930071123143921666"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5494, "type": "Organization", "normalized_text": "SDCC"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201262637708955650"], "created_at": "2019-12-01T22:11:45.000Z"}, {"id": "1201262610634723329", "text": "C'\u00e8 gente e non parlo solo di idol (che in questo caso sono una parte di persone molto colpita) che si suicida a causa degli insulti e delle minacce e beh ad una certa li capisco eccome", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1115676838460661760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201262609166733315"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201262610634723329"], "in_reply_to_user_id": "1115676838460661760", "created_at": "2019-12-01T22:11:39.000Z"}, {"id": "1201262579856920577", "text": "RT @festevez50: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/Y64tO8BbpC", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1187940379418595329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201164388008386561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "festevez50", "id": "946945728819159040"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7062, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Y64tO8BbpC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201262579856920577"], "created_at": "2019-12-01T22:11:32.000Z"}, {"id": "1201262562068881408", "text": "RT @Referencianerd: CCXP2019: Por que choras SDCC? Os estantes da Warner prontinhos pra fazer a alegria da galera. James Gun deixou no ar q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1194050638944059392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201262413183672325"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Referencianerd", "id": "930071123143921666"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.5494, "type": "Organization", "normalized_text": "SDCC"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201262562068881408"], "created_at": "2019-12-01T22:11:27.000Z"}, {"id": "1201262413183672325", "text": "CCXP2019: Por que choras SDCC? Os estantes da Warner prontinhos pra fazer a alegria da galera. James Gun deixou no ar que novidades de Esquadr\u00e3o Suicida podem rolar no evento.\n#CCXP2019 #warnernaccxp https://t.co/2OfPhLGXf7", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930071123143921666", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7648, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4689, "type": "Organization", "normalized_text": "SDCC"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9358, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 187, "end": 198, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "warnernaccxp"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/2OfPhLGXf7", "expanded_url": "https://twitter.com/Referencianerd/status/1201262413183672325/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OfPhLGXf7", "media_key": "3_1201262138620293122"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 185, "tag": "CCXP2019"}, {"start": 186, "end": 199, "tag": "warnernaccxp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201262413183672325"], "created_at": "2019-12-01T22:10:52.000Z"}, {"id": "1201262323991764994", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "708022380522770432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201262323991764994"], "created_at": "2019-12-01T22:10:31.000Z"}, {"id": "1201262239006806017", "text": "a frase \"curiosidade matou o gato\" \u00e9 MUITO real porque gato \u00e9 muito fofoqueiro\ntu bota um saco no ch\u00e3o o gato j\u00e1 t\u00e1 l\u00e1 cheirando\ne se fosse coca\u00edna?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2559442638", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 146, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201262239006806017"], "created_at": "2019-12-01T22:10:10.000Z"}, {"id": "1201261958047162371", "text": "Echa un vistazo a BLU-RAY + COPIA DIGITAL *** Escuadr\u00f3n suicida (2016) - Will Smith, Jared Leto, https://t.co/r6jQmyBcBr @eBay", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4655307375", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 126, "username": "eBay", "id": "19709040"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5621, "type": "Organization", "normalized_text": "BLU"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.2681, "type": "Person", "normalized_text": "RAY"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.7327, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/r6jQmyBcBr", "expanded_url": "https://www.ebay.es/ulk/itm/174107927211", "display_url": "ebay.es/ulk/itm/174107\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201261958047162371"], "created_at": "2019-12-01T22:09:03.000Z"}, {"id": "1201261870965051392", "text": "*leyendo acertijos*\n\n\"El se\u00f1or Jos\u00e9 apaga la luz y se va a dormir. A la ma\u00f1ana siguiente, se levanta, lee las noticias y se suicida. \u00bfPor que lo hace?\"\nMoni: habr\u00e1 visto el precio de la luz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "598255953", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Moni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201261870965051392"], "created_at": "2019-12-01T22:08:43.000Z"}, {"id": "1201261668820537345", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2650974389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201261668820537345"], "created_at": "2019-12-01T22:07:54.000Z"}, {"id": "1201261571214913536", "text": "Uma FIC em que o Richie \u00e9 pai solteiro e tem uma filha de 2 anos. Ele encontra Eddie um dia e ele pergunta rindo \"ela n\u00e3o conseguiu te aguentar?\" e o Richie responde \"acho q sim, pela primeira vez algu\u00e9m se matou pra fugir das minhas piadas\". Ele n\u00e3o ri, Eddie s\u00f3 consegue piscar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "914638578663256064", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7749, "type": "Person", "normalized_text": "Richie"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "Richie"}, {"start": 255, "end": 259, "probability": 0.6538, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201261571214913536"], "created_at": "2019-12-01T22:07:31.000Z"}, {"id": "1201261437903155200", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "857268840090259456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201261437903155200"], "created_at": "2019-12-01T22:06:59.000Z"}, {"id": "1201261400590635008", "text": "Compartiendo el tweet de Gabo\n\n\u201cEstos son los resultados de una Tesis titulada \"Prevalencia de sintomas de Depresi\u00f3n,ansiedad e ideaci\u00f3n Suicida en estudiantes de Medicina\"\nRealizada en estudiantes de Medicina Usac este a\u00f1o\u201d https://t.co/wQKxVgynov", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "101845017", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4348, "type": "Other", "normalized_text": "Gabo"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.3204, "type": "Organization", "normalized_text": "Usac"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/wQKxVgynov", "expanded_url": "https://twitter.com/UnsaidFragments/status/1201261400590635008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wQKxVgynov", "media_key": "3_1201261396148858882"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201261400590635008"], "created_at": "2019-12-01T22:06:50.000Z"}, {"id": "1201261384316674049", "text": "Cheguei na igreja e recebi a not\u00edcia que Willi se suicidou. Isso acabou comigo agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1935733483", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.6627, "type": "Other", "normalized_text": "Willi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201261384316674049"], "created_at": "2019-12-01T22:06:47.000Z"}, {"id": "1201261317748854785", "text": "''a modinha da depress\u00e3o acabou?''\n\nacabou porque a metade se matou e a outra metade n\u00e3o fala mais p ngm que tem Depress\u00e3o por causa de idiotas como vc !\n\nmais empatia pelos outros babaca!\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1170509297953968128", "edit_history_tweet_ids": ["1201261317748854785"], "created_at": "2019-12-01T22:06:31.000Z"}, {"id": "1201261191873617921", "text": "@HeyNanana_ Matou tubar\u00e3o em A Praia, matou Urso em O Regresso e se afundou no mar em Titanic.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "20534950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200803050472050689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heynanana_", "id": "1340892824473018369"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "A Praia"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "O Regresso"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9421, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201261191873617921"], "in_reply_to_user_id": "4261523008", "created_at": "2019-12-01T22:06:01.000Z"}, {"id": "1201260978714877955", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2258695822", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201260978714877955"], "created_at": "2019-12-01T22:05:10.000Z"}, {"id": "1201260767552692224", "text": "@GuilhermeBoulos Est\u00e1 corret\u00edssimo a PM!!!! Quer prote\u00e7\u00e3o n\u00e3o se mete em bailes funks..... O que precisa ser apurado com urg\u00eancia e quem matou Celso Daniel / Eduardo Campos / Teori / e quem mandou esfaquear o Bolsonaro....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1200870682084724743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201254301605203968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4051, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201260767552692224"], "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "created_at": "2019-12-01T22:04:19.000Z"}, {"id": "1201260698749280256", "text": "RT @SebiTurtora: Tremendo hilo para tomar conciencia: se suicida desde una habitaci\u00f3n del Htal. Durand cuando su novia le confes\u00f3 que le co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "919749640446267393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200983838698213376"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SebiTurtora", "id": "199149623"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.3913, "type": "Place", "normalized_text": "Htal"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "Durand"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201260698749280256"], "created_at": "2019-12-01T22:04:03.000Z"}, {"id": "1201260689496641536", "text": "Dae minha m\u00e3e falou \"sai da\u00ed que vc vai cair, vc vai virar o GUGU OAKAOAOAOAKOAKWOWK\" tipo ela se matou de rir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "900164372361863168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201260687625986048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201260689496641536"], "in_reply_to_user_id": "900164372361863168", "created_at": "2019-12-01T22:04:01.000Z"}, {"id": "1201260666016931840", "text": "@GuilhermeBoulos Eles mesmos se mataram. A Pol\u00edcia n\u00e3o matou ningu\u00e9m, rapaz.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1726526706", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201207025507688448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201260666016931840"], "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "created_at": "2019-12-01T22:03:55.000Z"}, {"id": "1201260643850080257", "text": "@bonibd @farmagemma @SachikoAyukawa @Mortadelillo Da la impresi\u00f3n de que la conversaci\u00f3n entera est\u00e1 sacada de contexto. Me recuerda conversaciones habituales en la facultad de psicolog\u00eda (hace casi 20 a\u00f1os). Era normal. \nHoy en d\u00eda es casi suicida intentar discutir de ciertos temas fuera del entorno acad\u00e9mico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "62268885", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201204857778118656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bonibd", "id": "44888397"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "farmagemma", "id": "147716827"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "SachikoAyukawa", "id": "1688629800"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "Mortadelillo", "id": "1390456789"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201260643850080257"], "in_reply_to_user_id": "44888397", "created_at": "2019-12-01T22:03:50.000Z"}, {"id": "1201260601907040257", "text": "RT @GuilhermeSchelb: @PauloMartins10 \u00c9 o mesmo que dizer: \u201cDrogas, usa quem quer!\u201d Suicidio, suicida quem quer! E por a\u00ed vai! Em uma socied\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2612642400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201253691841531904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuilhermeSchelb", "id": "1178651779"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201260601907040257"], "created_at": "2019-12-01T22:03:40.000Z"}, {"id": "1201260492372824064", "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2562518441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201260492372824064"], "created_at": "2019-12-01T22:03:14.000Z"}, {"id": "1201260472244359168", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "713856132565979136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201260472244359168"], "created_at": "2019-12-01T22:03:09.000Z"}, {"id": "1201260250294358016", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2716554676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201260250294358016"], "created_at": "2019-12-01T22:02:16.000Z"}, {"id": "1201260145390628864", "text": "En mi mejilla una l\u00e1grima suicida que quiso quedarse atr\u00e1s \ud83d\udca7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1667415842", "edit_history_tweet_ids": ["1201260145390628864"], "created_at": "2019-12-01T22:01:51.000Z"}, {"id": "1201260013412585472", "text": "Quis o destino que o pior ano da hist\u00f3ria do Fla fora do campo (trag\u00e9dia que matou 10 adolescentes), se tornasse o melhor ano da base dentro do campo. Sub 15, Sub 17 e sub 20 levaram quase tudo este ano!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65811322", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201260013412585472"], "created_at": "2019-12-01T22:01:20.000Z"}, {"id": "1201259963064242176", "text": "@gleisi Est\u00e1 corret\u00edssimo a PM!!!! Quer prote\u00e7\u00e3o n\u00e3o se mete em bailes funks..... O que precisa ser apurado com urg\u00eancia e quem matou Celso Daniel / Eduardo Campos / Teori / e quem mandou esfaquear o Bolsonaro....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1200870682084724743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201253219021795328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 145, "probability": 0.405, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 149, "end": 162, "probability": 0.8567, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201259963064242176"], "in_reply_to_user_id": "31139434", "created_at": "2019-12-01T22:01:08.000Z"}, {"id": "1201259735070248960", "text": "Uccise la fidanzata, suicida dopo condanna in Appello https://t.co/w6pKPKuRLG https://t.co/pFUezOm8Q3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "25676606", "edit_history_tweet_ids": ["1201259735070248960"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/w6pKPKuRLG", "expanded_url": "https://tinyurl.com/w9xcgls", "display_url": "tinyurl.com/w9xcgls"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pFUezOm8Q3", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1201259735070248960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFUezOm8Q3", "media_key": "3_1201259731849039873"}]}, "created_at": "2019-12-01T22:00:13.000Z"}, {"id": "1201259668984733697", "text": "RT @clubultra: Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro apren\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "72159556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200642589906485249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "clubultra", "id": "138667884"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201259668984733697"], "created_at": "2019-12-01T21:59:58.000Z"}, {"id": "1201259472972369922", "text": "Yo creo que si le doy mi cerebro a otra persona ahora mismo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1159122396789563392", "edit_history_tweet_ids": ["1201259472972369922"], "created_at": "2019-12-01T21:59:11.000Z"}, {"id": "1201259424641409024", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "379956141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201259424641409024"], "created_at": "2019-12-01T21:58:59.000Z"}, {"id": "1201259379212857353", "text": "RT @Josu_ke: Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los rom\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "266174893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201257697380913153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Josu_ke", "id": "392860199"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4762, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201259379212857353"], "created_at": "2019-12-01T21:58:48.000Z"}, {"id": "1201259262678310912", "text": "@salesmycon Ah se assou junto matou as bact\u00e9rias \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "34289930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201215635797266433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201259262678310912"], "in_reply_to_user_id": "1079206397286453248", "created_at": "2019-12-01T21:58:21.000Z"}, {"id": "1201259235696422912", "text": "RT @zampajuegos: Y otro estreno..poniendonos en la piel de unos pilotos de aviones en plena guerra, en la que nos han derribado en un ataqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244234135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201248093116731394"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "zampajuegos", "id": "960158522842509312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201259235696422912"], "created_at": "2019-12-01T21:58:14.000Z"}, {"id": "1201259230868725760", "text": "RT @GloriaAlvarez85: El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "177411184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200626543522992128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GloriaAlvarez85", "id": "145741832"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.7505, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201259230868725760"], "created_at": "2019-12-01T21:58:13.000Z"}, {"id": "1201259031949697024", "text": "T\u00edpico caso del marcador suicida https://t.co/UFUlEawAMO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898639892", "edit_history_tweet_ids": ["1201259031949697024"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/UFUlEawAMO", "expanded_url": "https://twitter.com/Bedocca/status/1201259031949697024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UFUlEawAMO", "media_key": "3_1201258939486277632"}]}, "created_at": "2019-12-01T21:57:26.000Z"}, {"id": "1201258957676929026", "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "957218699114631169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201258957676929026"], "created_at": "2019-12-01T21:57:08.000Z"}, {"id": "1201258782057218048", "text": "@CapitaJanMoixo \"No os dejamos ver el futbol\" La Revoluci\u00f3n ha llegado!!!\nP.D....cuando puedas hay que ver La vida de Brian.\n\"(escuadr\u00f3n suicida)..as\u00ed aprender\u00e1n estos romanos\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "301940608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200858300398604289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5409, "type": "Other", "normalized_text": "Revoluci\u00f3n"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.6793, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201258782057218048"], "in_reply_to_user_id": "3315195297", "created_at": "2019-12-01T21:56:26.000Z"}, {"id": "1201258742798594048", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "954830402241384448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201258742798594048"], "created_at": "2019-12-01T21:56:17.000Z"}, {"id": "1201258545867563014", "text": "e se os home chega foi Deus que matou eu s\u00f3 apertei o gatilho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3541081515", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.8531, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201258545867563014"], "created_at": "2019-12-01T21:55:30.000Z"}, {"id": "1201258483888336897", "text": "feto suicida https://t.co/j8R8Dbjpie", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2285346848", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "feto"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/j8R8Dbjpie", "expanded_url": "https://t.co/j8R8Dbjpie", "display_url": "t.co/j8R8Dbjpie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201258483888336897"], "created_at": "2019-12-01T21:55:15.000Z"}, {"id": "1201258428146036736", "text": "RT @CCivicaCatalana: Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1155446348117880832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201200505114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CCivicaCatalana", "id": "318541441"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201258428146036736"], "created_at": "2019-12-01T21:55:02.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "MeliSciar", "name": "Wise Girl (Taylor's version)", "id": "74494737", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 898, "tweet_count": 58894, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "dudelulowski", "name": "LULO \ud83c\udf3b", "id": "71048752", "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 837, "tweet_count": 61059, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269864, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matiaasza", "name": "Nara", "id": "947839739171889152", "public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 1723, "tweet_count": 7465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ichbin_lucas", "name": "Lucas Nemes", "id": "810630473491824640", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 116, "tweet_count": 2767, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "stedile_mst", "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile", "id": "1048283702697086979", "public_metrics": {"followers_count": 78758, "following_count": 1, "tweet_count": 4169, "listed_count": 227}}, {"verified": false, "username": "mariovictoretc", "name": "M\u00e1rio", "id": "1150088170882703360", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 708, "tweet_count": 56962, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lllendro", "name": "Pudim de bituca", "id": "286203452", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 664, "tweet_count": 23461, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaMatutando", "name": "Matutando", "id": "1007013977098989568", "location": "Republica da Opera Bufa ", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 468, "tweet_count": 41891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zebarraqueira", "name": "jurubeba", "id": "28427970", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 2787, "tweet_count": 35777, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "monica_pass", "name": "M\u00f4nica Passos - PT Sempre\ud83d\udea9", "id": "1653301812", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 4022, "tweet_count": 60041, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "MaxChar13", "name": "Max\ud83d\udea9", "id": "1055327436802531328", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 4980, "tweet_count": 79734, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CalsetaRub", "name": "El Tom\u00e1s", "id": "355236264", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 297, "tweet_count": 20148, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "gspiaui", "name": "piau\u00ed", "id": "2915863337", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 656, "tweet_count": 31044, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Remy_Hope", "name": "RemySaruMi //Inactive//", "id": "1194207480", "location": "Urugay", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 728, "tweet_count": 39028, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mvfav0188", "name": "Marcus Vin\u00edcius", "id": "935185673522483201", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 4974, "tweet_count": 68401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Prof_Romando", "name": "Romando Bottari", "id": "140277377", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1175, "tweet_count": 80783, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "elquelasoporta", "name": "solo mago", "id": "1159332089331953665", "location": "Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 184, "tweet_count": 5560, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "crying_chris4", "name": "chris weillschmidt", "id": "703237933457764352", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 95, "tweet_count": 875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "julianoximenes", "name": "Juliano Ximenes", "id": "64935752", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 4398, "tweet_count": 102830, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "rhegyspereira", "name": "R\u00e9gis Pereira", "id": "61082291", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 374, "tweet_count": 4599, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "BrunoTo57698756", "name": "Torres", "id": "1104478599191674881", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 1213, "tweet_count": 2154, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThyagoGuida", "name": "Guida", "id": "177971672", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 216, "tweet_count": 508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pwgSDfan", "name": "Melchor Hernandez Jr \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "617667542", "location": "Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 4988, "tweet_count": 168915, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "roylucier", "name": "Roy Lucier", "id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "public_metrics": {"followers_count": 7228, "following_count": 449, "tweet_count": 19153, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "jomarlov", "name": "LOV", "id": "62891971", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 349, "tweet_count": 316675, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "edinando_", "name": "Edi 13\u2b50", "id": "1705917458", "location": "Gotham ", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 456, "tweet_count": 7582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pitagora", "name": "SxNxGx", "id": "10468442", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1625, "tweet_count": 55905, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "smoliveira1959", "name": "Shirley Oliveira", "id": "1360519280", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 894, "tweet_count": 86663, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "luis__pedrosa", "name": "luis antonio pedrosa", "id": "162185286", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds -MA", "public_metrics": {"followers_count": 13284, "following_count": 12278, "tweet_count": 43755, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "No_T_Calientes", "name": "ALAN", "id": "926189171097702400", "location": "ZARAG\u00d3N, ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1767, "tweet_count": 62275, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CCivicaCatalana", "name": "Convivencia Civica Catalana", "id": "318541441", "location": "Catalu\u00f1a (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 75398, "following_count": 22829, "tweet_count": 37492, "listed_count": 337}}, {"verified": false, "username": "Noticiamento", "name": "Extra!", "id": "1063836903634595840", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 451, "tweet_count": 18712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ThalitaCoelho", "name": "Thalita Coelho", "id": "46907257", "location": "Bel\u00e9m/Par\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 2169, "tweet_count": 18614, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "robsonhcosta", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5031, "tweet_count": 502651, "listed_count": 94}}, {"verified": false, "username": "jukegallavich", "name": "Bia", "id": "2892099183", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1181, "tweet_count": 49673, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "_jjkgguk", "name": "\ud83c\udfc0 : \ud835\uddfai\ud835\uddfai\u25dd \u2665\ufe0e !", "id": "1178288777548255232", "location": "00 \u2013 \ud835\uddbb\ud835\uddba\ud835\uddc7\ud835\uddc0\ud835\uddcd\ud835\uddba\ud835\uddc7 #\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\ude06 ! \u2709\ufe0f is my safe haven, they save me from all the troubles in my life and are my entire universe, my reason to keep living.", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 463, "tweet_count": 40756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexandrecauhi", "name": "alexandre cauhi", "id": "578298521", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 743, "tweet_count": 5075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "delavelino", "name": "Delduque Avelino", "id": "110283865", "location": "Duque de Caxias - RJ - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 2496, "tweet_count": 172108, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "jxc_pro", "name": "login_Pro #yoapoyoaKittySanders", "id": "1200976974803611649", "location": "Buenos Aires ~Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "public_metrics": {"followers_count": 4347, "following_count": 4472, "tweet_count": 15931, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "GloriaAlvarez85", "name": "Gloria \u00c1lvarez", "id": "145741832", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 389247, "following_count": 1128, "tweet_count": 62773, "listed_count": 1564}}, {"verified": false, "username": "Calud_", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc4e \ud83e\uddec", "id": "288609566", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 485, "tweet_count": 43842, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Gabgo96", "name": "Gabriel Gomez", "id": "293027969", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 484, "tweet_count": 20302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vinimakeart", "name": "Vini \u2022 Commissions Open \u2b50", "id": "814336868867260416", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 2075, "tweet_count": 26198, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "leoandroidcpord", "name": "Leo \ud83d\udea9", "id": "3100910063", "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 4996, "tweet_count": 35485, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "evelyamand", "name": "\ud83e\udd74", "id": "1130978482610147332", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 78, "tweet_count": 2581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedro_jesus123", "name": "\ud835\ude45\ud835\ude40\ud835\ude4e\ud835\ude50\ud835\ude4e_piercing", "id": "916553504780668928", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 808, "tweet_count": 7700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sternane", "name": "Sme \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "494828979", "location": " Sternenberg", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 264, "tweet_count": 6569, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JulioAMata", "name": "Julio Mata", "id": "2404176205", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 116, "tweet_count": 12437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Thebotoftruth1", "name": "Lucas", "id": "1158950958170288131", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 83, "tweet_count": 35693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kaileybieber2", "name": "Keley santos", "id": "4740612142", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 124, "tweet_count": 8786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ByJhoon", "name": "By_jhoon", "id": "1196226449608511490", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 55, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IagoValerio", "name": "iagooo", "id": "1104366043315798022", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15647, "following_count": 2236, "tweet_count": 1762, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "dunkaperra", "name": "Lady Dayana\ud83c\udf0a", "id": "3573163815", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 6927, "following_count": 3275, "tweet_count": 143640, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "festevez50", "name": "Francisco E. Estevez Carrizo. Ucrania vencer\u00e1.", "id": "946945728819159040", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 4716, "tweet_count": 42818, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GracaMGalvao1", "name": "Gra\u00e7a Galv\u00e3o", "id": "1109140780508241920", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1652, "tweet_count": 112227, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarcianoBrito13", "name": "Marciano Brito Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "296044994", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8075, "following_count": 8880, "tweet_count": 408469, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "NicoleGAndrade", "name": ".", "id": "981368667710640128", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 231, "tweet_count": 6519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Alceujunior", "name": "Alceu junior", "id": "946198596428419072", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 502, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fatalspears", "name": "phaulo \ud83c\udf39\ud83d\ude80", "id": "886070030298996736", "location": "folklore", "public_metrics": {"followers_count": 14230, "following_count": 13116, "tweet_count": 138835, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Sofi_Veltri", "name": "sof", "id": "2259637981", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 408, "tweet_count": 7800, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "analiagimenez_", "name": "amrga", "id": "355816513", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 548, "tweet_count": 14484, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "zicaline_", "name": "Aline Antunes #Vote13", "id": "1171061422916362240", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 715, "tweet_count": 9588, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Jonas_lanas", "name": "\ub514\uc5d0\uace0\uc640 \uc870\ub098\uc2a4", "id": "1395958038", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 341, "tweet_count": 14368, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sindyfeitosaa", "name": "sindy feitosa \ud83c\udf3c", "id": "3048369665", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 438, "tweet_count": 2746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jimbo56220121", "name": "Jimbo", "id": "1129941004478504960", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 240, "tweet_count": 17346, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "HistoriaFotBog", "name": "Historia Fotogr\u00e1fica de Bogot\u00e1 y Colombia", "id": "1025714615739723776", "public_metrics": {"followers_count": 77369, "following_count": 57, "tweet_count": 3815, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "username": "TaiellenG", "name": "b\u00ea", "id": "947847169020776448", "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 178, "tweet_count": 9835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jgdc539", "name": "AnonsKarupano", "id": "168965635", "location": "Globetroter", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 4475, "tweet_count": 102173, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "cimanewsdigital", "name": "Cima360", "id": "1108352956670328833", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 14458, "following_count": 670, "tweet_count": 26038, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "WagnerVieirade6", "name": "Wagner Carvalho", "id": "1038518919810703360", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 4996, "tweet_count": 56979, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Montse2004", "name": "Montse", "id": "586522832", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1324, "tweet_count": 289166, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Mejor_con_Vox", "name": "Juan Salgado i.", "id": "1174721480850104320", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13553, "following_count": 11499, "tweet_count": 129172, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "peagacouto", "name": "el baixo", "id": "1082095011066531840", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 272, "tweet_count": 17991, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fernanda_saboia", "name": "Fernanda Saboia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "83914459", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1469, "tweet_count": 31668, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "frulanis", "name": "Monica Fortes\ud83d\udc0a\ud83d\ude37\ud83d\udea9", "id": "39837411", "public_metrics": {"followers_count": 33789, "following_count": 11966, "tweet_count": 606588, "listed_count": 99}}, {"verified": false, "username": "GreeCourvoisie", "name": "Grettis \u2728", "id": "2282749766", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 346, "tweet_count": 8299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agimediata", "name": "Imediata", "id": "136040782", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 433, "tweet_count": 154730, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Eli237809", "name": "Eli\ud83c\udf39Estou com Lula13", "id": "1103465583516024833", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 261, "tweet_count": 9465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "netogabiru", "name": "NETOGABIRU CALON ARTH /|\\ - ando com a sorte", "id": "29269245", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 515, "tweet_count": 191403, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "JHF_Oficial", "name": "JHF", "id": "1857330818", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10844, "following_count": 1099, "tweet_count": 106813, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "jogadora1997", "name": "N A T H Y \ud83c\udff4\ud83d\udea9 \u26bd \ud83e\udd81 \ud83c\udf43 \ud83d\ude4f", "id": "1139676081282322434", "location": "brota que \u00e9 sucesso \ud83c\udf43\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 155, "tweet_count": 2021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FrancotiradoraC", "name": "Capitana de inc\u00f3gnito \ud83c\udff9", "id": "1684494620", "location": "Fangirleando por ah\u00ed (Galiza,ESP)", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 662, "tweet_count": 201846, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "Josu_ke", "name": "\u5bff \u4e09\u4e95", "id": "392860199", "location": "Manga", "public_metrics": {"followers_count": 32093, "following_count": 473, "tweet_count": 93635, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "username": "MilagreAli", "name": "Bestinha Vitoriosa", "id": "1081062062510485504", "location": "Krypton", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 718, "tweet_count": 9945, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ackaiser_", "name": "\u0618Kaiser gf\ud80c\udd88", "id": "1088629990386778112", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 891, "tweet_count": 16147, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanielRamirez_C", "name": "DR", "id": "199352631", "location": "Santa Marta Colmbia", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 327, "tweet_count": 5789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NapoTheGuy", "name": "NAPO", "id": "883041298915184642", "location": "Artica y a veces antartica", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 1413, "tweet_count": 178478, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "eternademocrata", "name": "Carmi10", "id": "1855062163", "public_metrics": {"followers_count": 1845, "following_count": 1687, "tweet_count": 33063, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "liamxxrexha", "name": "Mari VEO A LOUIS HOY", "id": "586208748", "public_metrics": {"followers_count": 5314, "following_count": 5727, "tweet_count": 91119, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "LudMLima", "name": "\ud83d\udea9Lu M Lima\ud83c\udff4", "id": "2836818154", "location": "Fundo do Po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 881, "tweet_count": 23530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marciofunayama", "name": "MARCIO FUNAYAMA", "id": "589948507", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 108, "tweet_count": 2842, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ArnaldoJRibeiro", "name": "Arnaldo Ribeiro", "id": "145031906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401000, "following_count": 344, "tweet_count": 145073, "listed_count": 1104}}, {"verified": false, "username": "mirelafetter", "name": "\"La Bestialidad Imperialista!\"", "id": "101003921", "location": "Porto Alegre RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 2187, "tweet_count": 95104, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "A_Giovanini", "name": "Alexandre Giovanini", "id": "58182495", "location": "-23.54046,-46.163968", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 317, "tweet_count": 4159, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LiciaCarmen", "name": "Carmen L\u00edcia Santos", "id": "405852392", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 833, "tweet_count": 27334, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "CapitalMX_", "name": "CapitalCDMX", "id": "1380764066", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 31848, "following_count": 3055, "tweet_count": 294280, "listed_count": 222}}, {"verified": false, "username": "menegotti7", "name": "menegucci", "id": "880582132325896192", "location": "ZL - 493", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 537, "tweet_count": 5637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Maathesampaio", "name": "Matheus Sampaio", "id": "263465948", "location": "Porto Alegre - RS", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 363, "tweet_count": 27801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Guilunz", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\udea3", "id": "1064999226474721280", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 344, "tweet_count": 8634, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "drc_s2000", "name": "R\u00e3 gel \u1da0\u1da0\u1d9c \u00b9\u2079\u2070\u00b2", "id": "1129385580507353089", "location": "Rio Parana\u00edba, Minas", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 184, "tweet_count": 11024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "filipeduarte88", "name": "Filipe Duarte", "id": "65289157", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17778, "following_count": 1486, "tweet_count": 59816, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "Marianamartinas", "name": "Adriana Mart\u00ednez", "id": "977362855866478592", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 1020, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cleonic52956281", "name": "Cleonice Silva", "id": "1139593444224118784", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 231, "tweet_count": 13153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cukianaa", "name": "Olga.", "id": "1931400181", "location": "En alg\u00fan lugar de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1276, "tweet_count": 115035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ELZORROBOLIVAR", "name": "DIEGO DE LA VEGA", "id": "144377829", "location": "en la LIBERTAD", "public_metrics": {"followers_count": 5034, "following_count": 5178, "tweet_count": 120859, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "tricolor0003", "name": "Fabio", "id": "223318207", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 511, "tweet_count": 42225, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "RenatoBaras", "name": "Renato Barasnev\u00edcius", "id": "63216113", "location": "Sorocaba", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 172, "tweet_count": 2053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlesandroSous10", "name": "Alesandro Sousa", "id": "1179476522522103810", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 97, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabrielvilella_", "name": "G\u2206briel", "id": "983576800461840384", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 327, "tweet_count": 21687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rihanoliveira1", "name": "R|h4n.O|iveir4", "id": "1040063767172853760", "location": "Ipatinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 145, "tweet_count": 356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Luisantonia", "name": "Luisa Antonia Serrano G\u00f3mez", "id": "78570989", "location": " \ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc0c\ud83e\udd8b\ud83d\udc1d\ud83c\udf3b\ud83c\udf35\ud83e\udd89\ud83e\udd87\ud83d\udca6\ud83d\udcab \ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 4012, "following_count": 3989, "tweet_count": 231669, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "Freddyhidalgo51", "name": "Freddy", "id": "138064076", "location": "Planeta Tierra ", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2985, "tweet_count": 122015, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "DalilaSayegh", "name": "Dalila Sayegh", "id": "572705851", "location": "Del infinito y m\u00e1s all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 9129, "following_count": 8181, "tweet_count": 57735, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Javierfernanza", "name": "Javier Fern\u00e1ndez", "id": "995420936982720517", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 753, "tweet_count": 8032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jaluengolatorre", "name": "Jos\u00e9 Antonio Luengo", "id": "2213832768", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3200, "tweet_count": 8760, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "username": "akula1414", "name": "Akula", "id": "1538869759", "location": "Albacete, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 4350, "tweet_count": 78078, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "marcoparsm", "name": "Marco Antonio Parinango Ayquipa", "id": "2743513223", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 175, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nsfwmarcela", "name": "\ud83c\udfb4", "id": "1171571245655232512", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 246, "tweet_count": 7803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Robertotaless", "name": "roberto", "id": "2934386710", "location": "Buritama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 257, "tweet_count": 17954, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "patriciayorkyy", "name": "l\u0e04 \u0e96i\u00f1\u0e04 \u0ed3i\u0e04\u0e96\u0e04 \u0e2f\u0ed0rk\u0e2f\u0e2f", "id": "371485673", "public_metrics": {"followers_count": 8457, "following_count": 8502, "tweet_count": 360419, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Gloriaicairo", "name": "Gloria C", "id": "214545266", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 4651, "tweet_count": 177470, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "ditelou", "name": "Louiz", "id": "266841098", "location": "Floripa -SC-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 2312, "tweet_count": 96689, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "giioonm", "name": "Gio", "id": "1127919856286932993", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 309, "tweet_count": 5762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_mariious_", "name": "mari", "id": "1022960392560103424", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 346, "tweet_count": 8204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BrunoEloi2", "name": "Bruno Eloi - #ecommerce business", "id": "2526093187", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1585, "tweet_count": 134463, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "AnaPirexs", "name": "Atena", "id": "1008078223220072448", "location": "Connecticut, USA", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 438, "tweet_count": 9775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndreLulaSempre", "name": "Andre", "id": "1193274459660148738", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2799, "tweet_count": 23580, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Maria_cpr1", "name": "maria", "id": "845365393493544961", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 469, "tweet_count": 4053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rtzin7", "name": ".", "id": "1007624471933587457", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 694, "tweet_count": 15106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tolstupiniquim", "name": "Guerra e Paz", "id": "57774770", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1415, "tweet_count": 30713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TRT00372659", "name": "TRT-Paris France\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1200927254794117125", "location": "Paris, France", "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 2387, "tweet_count": 54624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "douglasmiguel86", "name": "Douglas", "id": "850102512057298944", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 384, "tweet_count": 45172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NovoLauropro", "name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z", "id": "2326184845", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 6068, "following_count": 3156, "tweet_count": 452590, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "IsaLujn", "name": "Est\u00e9fany Luj\u00e1n Quispe", "id": "856891693", "location": "Per\u00fa/ Lima", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 2916, "tweet_count": 15968, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "harundeh", "name": "EZ\u2077", "id": "301377325", "location": "08/05/2014", "public_metrics": {"followers_count": 4525, "following_count": 3488, "tweet_count": 61673, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "PRESS_BUREAU", "name": "PRESS", "id": "265093394", "location": "ANGOLA", "public_metrics": {"followers_count": 7293, "following_count": 7165, "tweet_count": 58651, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "MariaCidada1", "name": "Leila Maria LULA", "id": "3205955609", "public_metrics": {"followers_count": 6284, "following_count": 4623, "tweet_count": 446581, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "Titio_luh", "name": "Luan \ud83c\udf1a", "id": "788888716068651008", "location": "Miguel Pereira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1249, "tweet_count": 19744, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "anisionogueira", "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA", "id": "211489456", "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 15181, "following_count": 10013, "tweet_count": 650175, "listed_count": 126}}, {"verified": false, "username": "BrunaBolfe", "name": "Bolfe", "id": "333733648", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 399, "tweet_count": 26156, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pmalazartes62", "name": "Malazartes", "id": "1299914006", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 814, "tweet_count": 27036, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lianterra", "name": "lian", "id": "1242769238", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 2446, "tweet_count": 6260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gm_noticias", "name": "GM Noticias", "id": "1001935425580265472", "location": "Piedras Negras", "public_metrics": {"followers_count": 1609, "following_count": 287, "tweet_count": 43477, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "overkilliz", "name": "LZ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3404006453", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 283, "tweet_count": 41601, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MilaBelitardo", "name": "Emilia Andrade Belitardo", "id": "2825577350", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 867, "tweet_count": 194981, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "oswal_lee", "name": "\"Por un mundo sin Populismo\"", "id": "2380756945", "location": "NO Narco-Populistas Korruptos", "public_metrics": {"followers_count": 10586, "following_count": 10640, "tweet_count": 7943, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "SantoroLeandro", "name": "Leandro Santoro", "id": "290789612", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 382156, "following_count": 793, "tweet_count": 19379, "listed_count": 576}}, {"verified": false, "username": "Jorion70", "name": "Jorion70 de Tabarnia", "id": "900616497776791553", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 4707, "tweet_count": 26700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "santosm8a", "name": "Santos Ochoa", "id": "317256455", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 739, "tweet_count": 132870, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "HannahMajem", "name": "H A N N A H", "id": "252372772", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 33959, "following_count": 25745, "tweet_count": 139463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nicolausoares", "name": "Nicolau", "id": "84157104", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 2019, "tweet_count": 42205, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "traplev", "name": "traplev", "id": "2249631302", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1345, "tweet_count": 161900, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "MComunistaE", "name": "Another LiXien \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "1065301280955006976", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 4910, "tweet_count": 33887, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MariaJo06401024", "name": "Sandra LULA e HADDAD 13\ud83d\udea9", "id": "1055588810967445505", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2452, "tweet_count": 89454, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "tovaga", "name": "2\u20e32\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Magal-Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "67865633", "location": "Brasilia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28513, "following_count": 30849, "tweet_count": 1142422, "listed_count": 183}}, {"verified": false, "username": "grajasbar", "name": "Excelent\u00edssimo PITU", "id": "1656290641", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 4012, "tweet_count": 266442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DIANA_VAL", "name": "Dianita Bananeater (Ella/She/her) \ud83c\udf39\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udf3e\ud83c\udf3d", "id": "101319424", "location": "Exeter, England", "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 2452, "tweet_count": 85941, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "moradaamarilla", "name": "Gloria Lopera", "id": "571974376", "location": "Irgendwo", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 2242, "tweet_count": 48209, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "alanbnogueira", "name": "Alan B Nogueira", "id": "17837894", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 928, "tweet_count": 28864, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AnaLuizaL10", "name": "Ana Luiza \ud83c\udf39 Ciro 2022", "id": "867357130579378176", "location": "Betelgeuse, \u00d3rion", "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 3114, "tweet_count": 12815, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "1313_Monica", "name": "EscarLate \u00c9 #Lula13 ou Fome", "id": "759060135763410944", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 18494, "following_count": 4151, "tweet_count": 119043, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "belufurlanetto", "name": "bel furla \ud83d\udc9a", "id": "194837787", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 612, "tweet_count": 21261, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Luchho97", "name": "Luciano Campregher", "id": "734260057773314048", "location": "C\u00f3rdoba,  por ahora", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 221, "tweet_count": 2939, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "parox40", "name": "Saldanha", "id": "17654280", "location": "Am\u00e9rica do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 21298, "following_count": 1250, "tweet_count": 68275, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "carl_sato", "name": "Carlos Sato", "id": "2906267175", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 669, "tweet_count": 73639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ramosdiad40", "name": "Ana Paula", "id": "762780577888083970", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 329, "tweet_count": 7989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jacksontome", "name": "Jackson LULA Tome", "id": "206649425", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4689, "following_count": 5004, "tweet_count": 119510, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "LoteMarcio", "name": "MarcioLote @marciolopeste\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1125153857963745280", "public_metrics": {"followers_count": 11309, "following_count": 10765, "tweet_count": 109238, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "diditrue", "name": "Didi Ribeiro", "id": "2772969497", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 2717, "tweet_count": 100099, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MujicaDaSilva", "name": "Mujica da Silva", "id": "702628718339084288", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5439, "following_count": 851, "tweet_count": 48109, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "claudiocalente", "name": "Claudio", "id": "164271643", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1019, "tweet_count": 337385, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Antonio81786228", "name": "Antonio Marques", "id": "981229268129730560", "location": "A\u00e7ail\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 2307, "tweet_count": 14955, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MarciaRgo2", "name": "Marcia R\u00eago \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1027242644047634434", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5680, "following_count": 6247, "tweet_count": 14169, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "UnidadPAvanzar", "name": "Unidad para Avanzar - UPA \ud83d\udcaa\ud83c\udfff", "id": "885091933261094914", "location": "En la Madre Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 2032, "tweet_count": 100934, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "yadlr", "name": "Yaribay", "id": "81355382", "location": "venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1430, "tweet_count": 31107, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Angelco21888021", "name": "angelco \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "1000064806064476161", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 3981, "tweet_count": 43998, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "strodrx", "name": "cobain", "id": "1041121325161504768", "location": "Nirvana", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 439, "tweet_count": 24801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MAPradaM", "name": "ANTONIO", "id": "314836245", "location": "Tenjo, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 176, "tweet_count": 45973, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rmse64", "name": "rmse", "id": "369724481", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2763, "following_count": 2885, "tweet_count": 13484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hendless_", "name": "Rubens", "id": "33902002", "location": "Beag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 382, "tweet_count": 29005, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AgnettaKaty", "name": "Amendoas \u2b50", "id": "1128751738490642439", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 234, "tweet_count": 10165, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_vitoriaev", "name": "VIT\u00d3RIA \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "819044004666949632", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 763, "tweet_count": 3852, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stwrtdalla", "name": "myllena dalla", "id": "167546324", "location": "s\u00e3o paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 87092, "following_count": 422, "tweet_count": 57750, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "martins_alex10", "name": "Martins", "id": "931931214344327168", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 495, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "omareber1", "name": "Omar eberto Cruz", "id": "2448591096", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 4973, "tweet_count": 191587, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "sualcon5", "name": "Su 5", "id": "742508387687108608", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 574, "tweet_count": 86109, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Delsurgr", "name": "Luis Miguel R. G.", "id": "207568866", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 33362, "following_count": 35885, "tweet_count": 113533, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "username": "camiodelamor", "name": "INDIA DE MONOAMBIENTE", "id": "4798343914", "location": "Enelfalo de Tumarido", "public_metrics": {"followers_count": 15081, "following_count": 584, "tweet_count": 99088, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "_Chucara", "name": "Ch\u00facara", "id": "725000294183124997", "location": "Cero", "public_metrics": {"followers_count": 9585, "following_count": 242, "tweet_count": 61530, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "LuciaBejar5", "name": "Lucia Bejar \ud83d\udc99", "id": "1007023102977593345", "location": "Ciudad del Libertador General ", "public_metrics": {"followers_count": 8812, "following_count": 8806, "tweet_count": 149231, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "floresm_franc", "name": "Francisco FM", "id": "117521097", "location": "Sapporo, Japan", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 313, "tweet_count": 3211, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "KLeituga", "name": "KatiaLeituga", "id": "1094183087246901249", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1157, "tweet_count": 7377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DelchuHumoller", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc87\ud835\udc8a \ud83e\udd8b", "id": "317252368", "location": " \ud83d\udccdEsperanza", "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 1453, "tweet_count": 46295, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Kha_Antunes", "name": "Karen \ud83e\udd8b", "id": "1578903433", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 253, "tweet_count": 53046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrobatista021", "name": "PH", "id": "3989669608", "location": "Campo grande rj", "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 1649, "tweet_count": 17343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Danielly_lopess", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "id": "1169320699959422979", "public_metrics": {"followers_count": 9748, "following_count": 3012, "tweet_count": 10866, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "morgansfleur", "name": "dorothy \u26a2\ufe0e", "id": "3401802275", "location": "\u2800\u2800\u2800\u2800 \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 3223, "tweet_count": 21606, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "IbisE2", "name": "Ibex E.", "id": "947651340951580673", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 767, "tweet_count": 76818, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kenymatali", "name": "Isabel Salazar", "id": "848534444", "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico,", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 974, "tweet_count": 81315, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "makeithct", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u309b\ud835\udd6fakho.", "id": "1187479769018814464", "location": "\u2800\ud81a\udcc2  \u0447oon's hubb\u0447 \u293b m\u0131\u00eb's d\u03b1d.", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 7, "tweet_count": 5932, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "santiclon", "name": "Spooky Jakue", "id": "556902239", "location": "Con dos mapaches", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1594, "tweet_count": 53937, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SkaRc98", "name": "Ricardo Castro", "id": "965704898800160770", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 109, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "betty_ear", "name": "Betty", "id": "1083327895748202496", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 123, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edusalas34", "name": "Eduardo Salas", "id": "1959292530", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 600, "tweet_count": 23729, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Petnapet", "name": "Israel Pablo", "id": "179452429", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 922, "tweet_count": 16389, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "natfn_", "name": "Carequinha \ud83c\udf7a\u2764", "id": "3382627341", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 64, "tweet_count": 428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "universopsiii", "name": "Universo da Psicologia", "id": "1144289014805123073", "public_metrics": {"followers_count": 17042, "following_count": 20, "tweet_count": 1182, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "RaulAlcmun", "name": "raul alcantara", "id": "1432084152", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132542, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "sergiotej", "name": "Sergio Tejada", "id": "80070602", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 90273, "following_count": 787, "tweet_count": 12226, "listed_count": 295}}, {"verified": false, "username": "xMcardoso1204x", "name": "M_cardoso", "id": "1133503371900522496", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 55, "tweet_count": 1514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SraCLaus", "name": "+52", "id": "69889155", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 74, "tweet_count": 217761, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "username": "petriz_laura", "name": "Petriz", "id": "2798454549", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 364, "tweet_count": 44354, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "castroogustavoo", "name": "gu", "id": "979497249184145408", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 684, "tweet_count": 5682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eurafarf", "name": "Rafaela", "id": "1018591012959158273", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 167, "tweet_count": 7325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FerBaleiro", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94 \u02e2\u1d49\u1d56\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "221181854", "location": "Vinhedo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 592, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_celylp_", "name": "\ud83c\udf35 Cely \u24c5 \ud83d\udc37 (\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Abel \ud83d\udc9a )", "id": "122055293", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 265, "tweet_count": 5764, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "illshowjb", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd1e", "id": "229154800", "public_metrics": {"followers_count": 5193, "following_count": 2986, "tweet_count": 99979, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "m_cavalcante3", "name": "Manoel Cavalcante", "id": "389860349", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 16, "tweet_count": 13697, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "momentoronaldo_", "name": "ronaldofenomeno", "id": "1125432673873346560", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 124, "tweet_count": 15664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clritschel", "name": "clara", "id": "742873361919954945", "location": "Valinhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 341, "tweet_count": 20034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milare_pf", "name": "Milar\u00e9", "id": "3305267668", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 492, "tweet_count": 44888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CeballosMiqueas", "name": "Miqueas Ceballos", "id": "1199665504845225992", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 83, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gajate_agustin", "name": "Agustin Gajate", "id": "1090613653903163393", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 196, "tweet_count": 1122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alexsandraponce", "name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16777, "following_count": 17570, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}}, {"verified": false, "username": "zumalta", "name": "zumalta", "id": "198360106", "location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 12341, "following_count": 12526, "tweet_count": 53138, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "GlaucioCosta10", "name": "Glaucio Costa", "id": "771433337810456577", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AndrepXavier", "name": "Andr\u00e9 \ud83c\udd59", "id": "2954073712", "public_metrics": {"followers_count": 15372, "following_count": 5752, "tweet_count": 85908, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "username": "telmorte", "name": "#justi\u00e7aporMarianaFerrer", "id": "932042477472796672", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 189, "tweet_count": 8326, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SchrodingerTiwy", "name": "Gato de Schr\u00f6dinger", "id": "987006732286283776", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 92, "tweet_count": 5405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "8592Coder", "name": "Croaky Coder 8592", "id": "1089197127744606208", "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1230, "tweet_count": 53903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clubultra", "name": "DALI... NO personas babeantes (chairos)", "id": "138667884", "public_metrics": {"followers_count": 7173, "following_count": 6765, "tweet_count": 13252, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "shirley_rh", "name": "Shirley Rossi", "id": "1182048297546113024", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 31, "tweet_count": 951, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GuilhermeSchelb", "name": "Guilherme Schelb", "id": "1178651779", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 13866, "following_count": 152, "tweet_count": 3576, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "hellooSami", "name": "sam", "id": "271019719", "location": "no cora\u00e7\u00e3o do kaysar \ud83d\udc26", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 994, "tweet_count": 87267, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "guccihyungx", "name": "\ud835\ude75\ud835\ude9b\ud835\ude8a \ud83e\udd8b\ud83d\udc95", "id": "2345512114", "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 9454, "following_count": 6306, "tweet_count": 430152, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "j_gufo", "name": "gufo", "id": "707586648", "location": "Catania", "public_metrics": {"followers_count": 29488, "following_count": 1329, "tweet_count": 57027, "listed_count": 185}}, {"verified": false, "username": "clmatut", "name": "ita", "id": "762835535278727169", "location": "nolose", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 193, "tweet_count": 33327, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "dekuliberty", "name": "\u7eff\u738b \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc9b\ud83d\udc0d", "id": "2309319739", "location": "Conchal\u00ed, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 363, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TrolesiRodrigo", "name": "Trolesi \ud83c\udf7b\ud83d\udd7a\ud83c\udffb", "id": "1078554397729280001", "location": "Marlborough, MA", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 445, "tweet_count": 5473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elguarrabas", "name": "Guarrab\u00e1sote\u2620\ufe0f", "id": "973710993191854082", "location": "libre en lugar de jebus ", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 105, "tweet_count": 9538, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HenriqueARFerna", "name": "Henrique A Reis Fernandes", "id": "1601555486", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 759, "tweet_count": 7765, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ebryanlimacrf", "name": "Bryan Lima\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "108053740", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1403, "tweet_count": 21795, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PauloPe20648576", "name": "Paulo Pereira", "id": "2281467163", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 0, "tweet_count": 463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Referencianerd", "name": "Refer\u00eancia Nerd", "id": "930071123143921666", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 50, "tweet_count": 1777, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ECHEVERRIAGE", "name": "GERARDO ECHEVERRIA", "id": "1621868886", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 1098, "tweet_count": 64687, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "kenacats", "name": "Ke\u0438\u0430 \ud83c\udf40\u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "3023354907", "public_metrics": {"followers_count": 7306, "following_count": 4505, "tweet_count": 28287, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "queen_ofvelaris", "name": "\u534c \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc33 \u2764\ufe0e 5SOS5", "id": "924107417444605953", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 10781, "following_count": 7703, "tweet_count": 34523, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "heisenbela_", "name": "isabe\u24c1\ufe0ea", "id": "1143452522", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 301, "tweet_count": 188059, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Roberto99815575", "name": "Roberto Robles", "id": "1193515342498152448", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 230, "tweet_count": 7343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nott_Nokk", "name": "Ayleen.", "id": "1372930039", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 133, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PaulaAlmache", "name": "Maria Paula Iz. \ud83e\uddf8", "id": "1109101501308456961", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 84, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MisterNauta", "name": "Jos\u00e9 Silva #Vacinado - Vote 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "15449967", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 3287, "tweet_count": 61142, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "ManuelelMarino3", "name": "Manuel\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1066359808662667264", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 914, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "garotamoxie", "name": "bibi \ud83e\ude78", "id": "1104939822924394496", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 71, "tweet_count": 632, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "spiderdw", "name": "gi\u00f8 \ud83c\udf34", "id": "1104793792920592388", "location": "hotel san diego ", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 620, "tweet_count": 3093, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_bellacostta", "name": "isinha", "id": "1164168452988428288", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 201, "tweet_count": 4542, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LARAFERI", "name": "Laraferi", "id": "223289526", "location": "\u00a1VENEZUELA LIBRE!", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 314, "tweet_count": 15590, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Louromagalhaes", "name": "Blog Louro Magalh\u00e3es", "id": "206380479", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 4592, "tweet_count": 114901, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "antojackie", "name": "Antonella Italiano", "id": "744923485772853248", "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 9385, "following_count": 3643, "tweet_count": 125051, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "username": "chlebnikov012", "name": "Jack (in the Box)", "id": "833392084048629760", "location": "Shiloh Town", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 306, "tweet_count": 14485, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hgsampaio", "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc14Henrique Sampaio \ud83d\udda4\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u27951\ufe0f\u20e3", "id": "54013670", "location": "BH, MG", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 434, "tweet_count": 42567, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "GiveMeBangtan", "name": "mavi \u2077", "id": "3027588794", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1209, "tweet_count": 64797, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "beatriz_rankel", "name": "Rankel \ud83c\udff9 BBB23", "id": "1139864736814784513", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 232, "tweet_count": 9111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HenriqueAlvesZO", "name": "Henrique", "id": "1143003005492572162", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 228, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sanashome", "name": "beki", "id": "467625084", "location": "a/ela-a. marina \u2661. ", "public_metrics": {"followers_count": 10985, "following_count": 8261, "tweet_count": 76090, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "CarliTrabucco", "name": "Carla \ud83d\udc51", "id": "127566247", "location": "Buscando el bienestar.", "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 1757, "tweet_count": 162616, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "leokeller101", "name": "leonardo\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "id": "974681368448905217", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1611, "tweet_count": 7706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarioTricolor05", "name": "M\u00e1rio", "id": "708749666570137600", "location": "Por a\u00ed!", "public_metrics": {"followers_count": 8094, "following_count": 8227, "tweet_count": 15764, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "diegol10", "name": "Diego Luz", "id": "51604887", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 178, "tweet_count": 105262, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Furlaki", "name": "David Alejo", "id": "407277917", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 185, "tweet_count": 16647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "IurkingcaIamity", "name": "\ud835\udc18\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28 /hiatus", "id": "1184923785146843139", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 53, "tweet_count": 40768, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "balladees", "name": "\u200d\u200d \u200d\u200d\u25dc \ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd94 \u25de", "id": "1068487042156376064", "location": "\u2800\u2800take  a  little  bite  of  my  eager  neck\uff0clet  the  burning  keep  me  in  check\uff0eoverflowing\uff0ccan't  deny  the  lust  i  feel  around  you\uff0e", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 159, "tweet_count": 8478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "amrillojohnny", "name": "keep walking", "id": "2207723748", "location": "Malvin Norte, Montevideo.", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1165, "tweet_count": 21809, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "JuanchoE21", "name": "Juan Carlos", "id": "308183242", "location": "Ex Banda Oriental", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1026, "tweet_count": 22578, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "E__d__d", "name": "Edd", "id": "758272070", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 4997, "tweet_count": 83944, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "ciprivno", "name": "moonara", "id": "1133864913938669570", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 651, "tweet_count": 12354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sopelisv", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8a is listening \ud83d\udc05", "id": "700478062102708224", "location": "KTH1 | 4000:1", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 844, "tweet_count": 75341, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "fabiobachellor", "name": "Fabion", "id": "905976744745857024", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 653, "tweet_count": 1329, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann", "id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 985242, "following_count": 829, "tweet_count": 18996, "listed_count": 2030}}, {"verified": false, "username": "DianaRita23", "name": "Diana", "id": "1538862493", "location": "Espinho, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 609, "tweet_count": 20611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Yllescass", "name": "AY", "id": "318542617", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 936, "tweet_count": 45645, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marrribel", "name": "m", "id": "233337612", "location": "tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 94, "tweet_count": 76084, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Imaxsct", "name": "Max \ud83d\udd74", "id": "886399931837296640", "location": "\ud83c\udfae\ud83c\udfb8", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 503, "tweet_count": 6507, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "KetchupBun", "name": "\ud83c\udf53\ud83c\udf45Ketchup\ud83c\udf36\ud83c\udf44", "id": "986691071076913153", "location": "Match with @Chxcapic", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 157, "tweet_count": 16698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "uejdguduzoyfiy0", "name": "\ua9c1\u263e\u2606Russlan Rusiel", "id": "1090828839700348928", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 314, "tweet_count": 37027, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "RubenRo72958121", "name": "Ruben R", "id": "780645157", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 480, "tweet_count": 130636, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "cleverov", "name": "Oscar Vidal \ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "107446559", "location": "Pichilemu, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 164, "tweet_count": 4626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "veronicafoxley1", "name": "Ver\u00f3nica Foxley", "id": "157503032", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 11464, "following_count": 1063, "tweet_count": 40369, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "Th3Witcharraco", "name": "Mar\u00eda Garrido", "id": "1122540055896231936", "location": "La Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1658, "tweet_count": 6330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulogo28866294", "name": "paulo godoy", "id": "1058733018817421312", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 398, "tweet_count": 29023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816331, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}}, {"verified": false, "username": "juuujujuba", "name": "Marquina da Murillo \u2764", "id": "732017835694800896", "location": "Chicago", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 287, "tweet_count": 53440, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AlvaroMorteBR", "name": "\u00c1lvaro Morte Brasil", "id": "2159735402", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 65, "tweet_count": 3221, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "marciojunios", "name": "M\u00e1rcio J\u00fanio", "id": "753784833667719168", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 723, "tweet_count": 27155, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Jisso31056789", "name": "Jisso", "id": "1200486076676296704", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 4, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_neod_", "name": "Augusto D.", "id": "2159366810", "location": "amo meus gato e a minha irma", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 23, "tweet_count": 3593, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Isabell79042946", "name": "Isabelle Rocha", "id": "1184164927289905152", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 551, "tweet_count": 137640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "itsadecadance", "name": "\ud83e\udd40k i r u \ud83e\udd8b is an artflop", "id": "1094625403", "location": "d e m a ", "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 2996, "tweet_count": 109128, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "KOSDR94", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc0e.", "id": "1179814301575593984", "location": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7interpretative\u00a1TW", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 244, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "angym90", "name": "Angela", "id": "90448696", "location": "Puglia, Italia", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 201, "tweet_count": 532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EScollector", "name": "Estacion del Coleccionista", "id": "969978488773074944", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 659, "tweet_count": 3695, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "maidoru_", "name": "Maidoru \u2b50", "id": "840673501", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1343, "tweet_count": 72758, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "guccixkji", "name": "\ud835\udcb6\ud835\udcf5\ud835\udcbe \ud83c\udf51", "id": "1475080237", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 1380, "tweet_count": 44835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "damelispulgar", "name": "M", "id": "801159686", "public_metrics": {"followers_count": 6184, "following_count": 1311, "tweet_count": 162435, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "username": "avalrox", "name": "Ava\u2728", "id": "1029047457576087552", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 667, "tweet_count": 38153, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "anhere1122", "name": "Antonia Herrera", "id": "2605218354", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 745, "tweet_count": 97098, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "fer_ayg", "name": "Fernando Barrena", "id": "202252255", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 260, "tweet_count": 5466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "imanoleg_", "name": "Imanol Echegaray G.", "id": "120474679", "location": "Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 491, "tweet_count": 62670, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "Felipe_D_Reino", "name": "Felipe D. Reino", "id": "320790882", "location": "A Coru\u00f1a, Galicia, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 3880, "tweet_count": 32645, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "MeigaSr", "name": "INMA S.R.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "311623230", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5539, "following_count": 2293, "tweet_count": 215858, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "jimenapw", "name": "Jime \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83e\udd8a\ud83c\udf39", "id": "855464377", "public_metrics": {"followers_count": 14279, "following_count": 14295, "tweet_count": 117561, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "RuydeBarrosPin1", "name": "Ruy de Barros Pinheiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1092940713657024512", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 528, "tweet_count": 25259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luceroo_VA", "name": "Lu.", "id": "1551212484", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 659, "tweet_count": 29601, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eusoubruno_", "name": "B \u042f U N O", "id": "1560532352", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 719, "tweet_count": 49322, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "tupu31", "name": "NoName31", "id": "4150158343", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 233, "tweet_count": 3096, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Jairovpm", "name": "Jairo Moraes", "id": "135689007", "location": "Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 1977, "tweet_count": 166194, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fredylan21", "name": "Fredy Lanche", "id": "514793571", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 931, "tweet_count": 43327, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nu_souz", "name": "Manu Souza", "id": "1195482599856189440", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 286, "tweet_count": 2892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luchii2728", "name": "LU", "id": "513626118", "location": "CaBj", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 312, "tweet_count": 15524, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CsarAlf", "name": "C\u00e9sar Alfredo", "id": "742569763", "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 704, "tweet_count": 14057, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "soyazul1926", "name": "Soyazul", "id": "247373722", "location": "En el m\u00edo.", "public_metrics": {"followers_count": 3512, "following_count": 423, "tweet_count": 46710, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Safa13inho69", "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "id": "54021906", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31159, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Monica300399", "name": "Madness.", "id": "1706778282", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1077, "tweet_count": 26514, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "rea_silvia_", "name": "\ud83e\udec0Sil", "id": "598255953", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 288, "tweet_count": 24725, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Andras1002", "name": "Emilio Dorati", "id": "795123439392751620", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JooaoCaarlos", "name": "Jo\u00e3o Carlos Baker", "id": "65661145", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 446, "tweet_count": 35281, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AnnyaKohler", "name": "Annya \u2661\ud83d\udd70\ufe0f", "id": "1185005942758395904", "location": "Sweeter Place", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 583, "tweet_count": 27895, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "oldlisa", "name": "lisa || MIGREI", "id": "769963080386277376", "location": "\u03b7\u0131x & s\u03b1\u0142\u0454\u043c ", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 815, "tweet_count": 21455, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eroerny", "name": "Ernesto Res\u00e9ndiz Oiki\u00f3n", "id": "180236262", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3774, "following_count": 778, "tweet_count": 42943, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "Cloudspears10", "name": "I Have to go", "id": "1061417812005138434", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 1217, "tweet_count": 21567, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "senclasse", "name": "rhaenyra queen", "id": "841863976807989249", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 475, "tweet_count": 24761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mruizal", "name": "Mauricio Ruiz", "id": "379908947", "public_metrics": {"followers_count": 6032, "following_count": 5679, "tweet_count": 253988, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "___qbz", "name": "an\u00f3nimo veneziano", "id": "139227066", "location": "masacrelandia, tierra sin ley", "public_metrics": {"followers_count": 5506, "following_count": 4672, "tweet_count": 76441, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "IchiVison", "name": "Ichi Vis\u00f3n", "id": "909164003498262530", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 860, "tweet_count": 162558, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shinkaikyoin", "name": "B!ancosmica \u03be\ud83c\udf52", "id": "622521624", "location": "R\u1d00\u1d04\u1d04\u1d0f\u1d0f\u0274 C\u026a\u1d1b\u028f", "public_metrics": {"followers_count": 3998, "following_count": 933, "tweet_count": 406061, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "46__writer", "name": ".", "id": "63778641", "public_metrics": {"followers_count": 4711, "following_count": 98, "tweet_count": 390084, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "juanlulacala", "name": "juanlu", "id": "283073740", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 3449, "tweet_count": 167073, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "crustmadman", "name": "dude", "id": "3418821809", "location": "Santa Destroy, California", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 221, "tweet_count": 10135, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SayoriSnake", "name": "Sayori", "id": "1433921084", "location": "Detras de ti", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 392, "tweet_count": 73970, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "r3vfrancesa", "name": "r3vfrancesa", "id": "1154450479142887425", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 406, "tweet_count": 2041, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Diegoiarch", "name": "Diego A.", "id": "126363185", "location": "CJC - SCL ", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 78, "tweet_count": 3787, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elimavyl", "name": "Ely M\u00e1vil", "id": "185235306", "public_metrics": {"followers_count": 10803, "following_count": 1532, "tweet_count": 49310, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "username": "Alersu53", "name": "alersu", "id": "3430608261", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 101, "tweet_count": 5033, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arganthonios", "name": "argantonio", "id": "186406072", "location": "Granada, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 189, "tweet_count": 58792, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "borjapertega", "name": "Borja D. Ace", "id": "603014410", "location": "Lugo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 252, "tweet_count": 74121, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "aguac", "name": "Carolina Rodriguez", "id": "69126012", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 878, "tweet_count": 8551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DamianAlGhul3", "name": "Damian Al Ghul", "id": "1193386143653548033", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 70, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "srtagalicia", "name": "Galicia Spooky It-Girl", "id": "15965971", "location": "The Net", "public_metrics": {"followers_count": 22695, "following_count": 1356, "tweet_count": 181519, "listed_count": 232}}, {"verified": false, "username": "gmoret", "name": "Gerard", "id": "23210298", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 146, "tweet_count": 47476, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "cheetahww84", "name": "...", "id": "2279249857", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 148, "tweet_count": 3955, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Elepea20021", "name": "Elepea@2002", "id": "1115676838460661760", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 75, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "milostris", "name": "milostris", "id": "1187940379418595329", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 621, "tweet_count": 13489, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LanaWin90250181", "name": "Lana Winters", "id": "1194050638944059392", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 55, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DanielOrozcoXD1", "name": "Daniel Dandy Duelist \u03a8\ud83c\udf40", "id": "708022380522770432", "location": "Chile~Arica Bizarre City \ud83d\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 2710, "tweet_count": 182398, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "amissbane", "name": "idio ticy", "id": "2559442638", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 476, "tweet_count": 25618, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Antoliniki", "name": "Beowulf77", "id": "4655307375", "location": "Tierra de conquistadores", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 722, "tweet_count": 13338, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "chimpilo48", "name": "Guillermo Venegas", "id": "2650974389", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1331, "tweet_count": 94891, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "wodav", "name": "sa ratbat wodav", "id": "914638578663256064", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 846, "tweet_count": 36532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hungry_gator", "name": "HungryGator", "id": "857268840090259456", "location": "en un pueblo fantasma", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1020, "tweet_count": 16638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "UnsaidFragments", "name": "\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude68 \ud835\ude45\u00e4\ud835\ude5c\ud835\ude5a\ud835\ude67", "id": "101845017", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 408, "tweet_count": 54431, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OlhaEdu", "name": "EDU\u2206RD\u00d8 \u2020", "id": "1935733483", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 540, "tweet_count": 24360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AninhaSantoss4", "name": "seu talism\u00e3\ud83e\udd2f\ud83d\ude1d", "id": "1170509297953968128", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 183, "tweet_count": 527, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marcel33", "name": "Virmond", "id": "20534950", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 434, "tweet_count": 3588, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "mindspock", "name": "Nana \ud83e\udea9", "id": "4261523008", "location": "cefet/rj ", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 1732, "tweet_count": 24829, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "casble", "name": "Casble", "id": "2258695822", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 4866, "tweet_count": 61228, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Paulo88554834", "name": "Paulo", "id": "1200870682084724743", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 132, "tweet_count": 791, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "GuilhermeBoulos", "name": "Guilherme Boulos", "id": "762402774260875265", "public_metrics": {"followers_count": 1912811, "following_count": 1538, "tweet_count": 15643, "listed_count": 2229}}, {"verified": false, "username": "GracielaN18", "name": "Graciela N", "id": "919749640446267393", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 225, "tweet_count": 178031, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SebiTurtora", "name": "Sebasti\u00e1n  Turtora", "id": "199149623", "location": "Ciudad Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 16850, "following_count": 5455, "tweet_count": 15664, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "Abilenefiufiu", "name": "Abi \u262d\ud83e\uddc9", "id": "900164372361863168", "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 590, "tweet_count": 26671, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "battanoli89", "name": "Raphael Battanoli", "id": "1726526706", "location": "Parauapebas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 342, "tweet_count": 1594, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "A_Berzosa", "name": "Almudena Berzosa \ud83e\uddc0", "id": "62268885", "location": "Dubai, United Arab Emirates", "public_metrics": {"followers_count": 9412, "following_count": 3125, "tweet_count": 32632, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "bonibd", "name": "/boni", "id": "44888397", "location": "79.514661, 77.025146", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 238, "tweet_count": 11153, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Eveliny20", "name": "Eveliny Nobre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2612642400", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 654, "tweet_count": 3015, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarmenMGCores", "name": "CarmenM@", "id": "2562518441", "location": "Catalunha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 175, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aulapc_es", "name": "Eduardo L\u00f3pez", "id": "712312848", "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 2990, "tweet_count": 64439, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "IvelisseRos1", "name": "MBR", "id": "713856132565979136", "location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 436, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jafspar", "name": "Jos\u00e9 Antonio Fern\u00e1nd", "id": "2716554676", "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 2627, "tweet_count": 95616, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "RacingQueen15", "name": "N\u2728", "id": "1667415842", "location": "Galifornia", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 394, "tweet_count": 5067, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hebertiandrade", "name": "Heberti", "id": "65811322", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 276, "tweet_count": 5840, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Adnkronos", "name": "Adnkronos", "id": "25676606", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 601136, "following_count": 142, "tweet_count": 348401, "listed_count": 4228}}, {"verified": false, "username": "tapachilanga", "name": "Susana Navarro", "id": "72159556", "location": "THE WORLD", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 223, "tweet_count": 11938, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ForneRuiz", "name": "carlos forne ruiz", "id": "1159122396789563392", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 343, "tweet_count": 908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JotaCzl", "name": "Jota", "id": "379956141", "location": "De por aqu\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 79, "tweet_count": 53125, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "AlexVirgil", "name": "JesterTrotamundos", "id": "266174893", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 872, "tweet_count": 13594, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "angrydoce", "name": "Angrydoce", "id": "34289930", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 559, "tweet_count": 41416, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "myconns", "name": "Mycon", "id": "1079206397286453248", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 1133, "tweet_count": 11967, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricardokaiser", "name": "Kaiser Kantidubi", "id": "244234135", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1115, "tweet_count": 2436, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "zampajuegos", "name": "Zampajuegos", "id": "960158522842509312", "location": "Benidorm, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 210, "tweet_count": 436, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "helenripley7", "name": "Andrea V. Rodriguez", "id": "177411184", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 3097, "tweet_count": 96139, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jerocampero", "name": "Jjjj", "id": "898639892", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 574, "tweet_count": 2616, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "jclinaza", "name": "Juan Carlos Linaza", "id": "957218699114631169", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 1375, "tweet_count": 85670, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "soydariodiaz", "name": "dARIO", "id": "301940608", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 675, "tweet_count": 17179, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "PepitaJ39978396", "name": "Pepita Jimenez", "id": "954830402241384448", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 925, "tweet_count": 43821, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "coe_dominique", "name": "pilantra", "id": "3541081515", "location": "Mendes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 0, "tweet_count": 24539, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "meftmeth", "name": "nati \ud83d\udc2c", "id": "2285346848", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 1584, "tweet_count": 99271, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "Calope01799313", "name": "Cal\u00edope", "id": "1155446348117880832", "public_metrics": {"followers_count": 15691, "following_count": 4983, "tweet_count": 207951, "listed_count": 18}}], "tweets": [{"id": "1201267067409829888", "text": "Que fue la cosa m\u00e1s 0 bromatolog\u00eda que hicieron? Yo hice una sopa y mientras la com\u00eda vi que ten\u00eda gorgojos y segu\u00ed comiendo la parte sin bichos \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 621, "reply_count": 1254, "like_count": 11186, "quote_count": 2300}, "lang": "es", "author_id": "71048752", "edit_history_tweet_ids": ["1201267067409829888"], "created_at": "2019-12-01T22:29:21.000Z"}, {"id": "1201222369274204160", "text": "Digan lo q digan los dinosaurios de Fuerza Muladar y fujitrolls, Keiko se encuentra en el ocaso de su vida pol\u00edtica. Ni un sismo de magnitud 7.7 mover\u00eda masas para vitorear y relanzarla a una candidatura de algo. La misma vomitiva consigna q el cobarde suicida: declararse", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201222369274204160"], "created_at": "2019-12-01T19:31:45.000Z"}, {"id": "1201297690224742403", "text": "broncos conseguindo virar o jogo com fg faltando 3 segundos pra acabar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "947839739171889152", "edit_history_tweet_ids": ["1201297690224742403"], "created_at": "2019-12-02T00:31:03.000Z"}, {"id": "1201284622857965573", "text": "Indigna\u00e7\u00e3o. A PM liberada por D\u00f3ria matou 513 paulistas em 2019. O corregedor-geral da pol\u00edcia disse que 80% foi excesso, ou seja, poderiam ser evitadas. Hoje foram mais 9 jovens em Parais\u00f3polis. A vida de pobres e negros vale pouco. A Casa-Grande n\u00e3o se importa. At\u00e9 quando?", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 64, "like_count": 1795, "quote_count": 26}, "lang": "pt", "author_id": "1048283702697086979", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.5219, "type": "Place", "normalized_text": "Casa-Grande"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284622857965573"], "created_at": "2019-12-01T23:39:07.000Z"}, {"id": "1201297700186198021", "text": "@mariovictoretc @Palmeiras Mano, voc\u00ea t\u00e1 comparando um cara que espancou a mulher gr\u00e1vida (s\u00f3brio) com algu\u00e9m que dirigiu bebado. Olha a diferen\u00e7a......", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "286203452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201297473869889536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariovictoretc", "id": "1150088170882703360"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "Palmeiras", "id": "46104914"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201297700186198021"], "in_reply_to_user_id": "1150088170882703360", "created_at": "2019-12-02T00:31:05.000Z"}, {"id": "1201246045205934085", "text": "@jorgewski12 @g1 Cara, l\u00e1 tinha cidad\u00e3os de bem. E foram mortos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "177971672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201175442327257091"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jorgewski12", "id": "183764682"}, {"start": 13, "end": 16, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201246045205934085"], "in_reply_to_user_id": "183764682", "created_at": "2019-12-01T21:05:49.000Z"}, {"id": "1201283431843291136", "text": "I often hear that if a promoter contacts Super Delfin about working in the U.S., he says he won't because he is afraid of flying. Well, he must have flown here in the past, because he visited his friends Piloto Suicida and Sergio Garcia at the Griffith Observatory on 9/4/93 https://t.co/JoDgH7bjSS", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "2699254159", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.4895, "type": "Other", "normalized_text": "Super Delfin"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.8661, "type": "Place", "normalized_text": "U.S."}, {"start": 204, "end": 217, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 223, "end": 235, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Garcia"}, {"start": 244, "end": 263, "probability": 0.8578, "type": "Place", "normalized_text": "Griffith Observatory"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JoDgH7bjSS", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1201283431843291136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JoDgH7bjSS", "media_key": "3_1201283414193606656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201283431843291136"], "created_at": "2019-12-01T23:34:23.000Z"}, {"id": "1201200505114025985", "text": "Hist\u00f3rico socialista y ex-ministro saca los colores a S\u00e1nchez por bajarse los pantalones ante los separatistas para conseguir su poltrona:\n\n\"Est\u00e1 llevando un camino absolutamente suicida. Y el problema es que se suicida \u00e9l, suicida a su partido y a su pa\u00eds\"https://t.co/yQuX886Oji https://t.co/OF2OUfXHZC", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 13, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "318541441", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/yQuX886Oji", "expanded_url": "https://www.larazon.es/espana/20191201/uog4o4l42bdvbh2adrowu2oub4.html", "display_url": "larazon.es/espana/2019120\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.larazon.es/espana/20191201/uog4o4l42bdvbh2adrowu2oub4.html"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/OF2OUfXHZC", "expanded_url": "https://twitter.com/CCivicaCatalana/status/1201200505114025985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OF2OUfXHZC", "media_key": "3_1201200497039958019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201200505114025985"], "created_at": "2019-12-01T18:04:52.000Z"}, {"id": "1201294413298913280", "text": "ELE TA SIMPLESMENTE ACUSANDO A ANNELISE DEPOIS DE TUDO QUE ELA PASSOU P AJUDAR ELE VTNC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2892099183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201294411923120128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "ANNELISE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201294413298913280"], "in_reply_to_user_id": "2892099183", "created_at": "2019-12-02T00:18:01.000Z"}, {"id": "1200626543522992128", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/sEqU0RObpI", "public_metrics": {"retweet_count": 2786, "reply_count": 964, "like_count": 4514, "quote_count": 406}, "lang": "es", "author_id": "145741832", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6503, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/sEqU0RObpI", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200626543522992128"], "created_at": "2019-11-30T04:04:09.000Z"}, {"id": "1201244834150961152", "text": "Estos son los resultados de una Tesis titulada \"Prevalencia de sintomas de Depresi\u00f3n,ansiedad e ideaci\u00f3n Suicida en estudiantes de Medicina\"\nRealizada en estudiantes de Medicina Usac este a\u00f1o https://t.co/p8fX3zi0SV", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "293027969", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "Tesis"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.3209, "type": "Organization", "normalized_text": "Usac"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/p8fX3zi0SV", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabgo96/status/1201244834150961152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p8fX3zi0SV", "media_key": "3_1201244830304808961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201244834150961152"], "created_at": "2019-12-01T21:01:01.000Z"}, {"id": "1130995429640998912", "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura", "public_metrics": {"retweet_count": 2918, "reply_count": 17, "like_count": 4933, "quote_count": 248}, "lang": "pt", "author_id": "1104366043315798022", "edit_history_tweet_ids": ["1130995429640998912"], "created_at": "2019-05-22T00:34:57.000Z"}, {"id": "1201164388008386561", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | EL PA\u00cdS https://t.co/Y64tO8BbpC", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "946945728819159040", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6065, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Y64tO8BbpC", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201164388008386561"], "created_at": "2019-12-01T15:41:21.000Z"}, {"id": "1201131837592154114", "text": "La foto para el Recuerdo desde la Piedra del suicida, Salto del Tequendama a mediados de los 40. https://t.co/sgpvUKjccf", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 1, "like_count": 247, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1025714615739723776", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.459, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}, {"start": 54, "end": 73, "probability": 0.4697, "type": "Other", "normalized_text": "Salto del Tequendama"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/sgpvUKjccf", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaFotBog/status/1201131837592154114/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgpvUKjccf", "media_key": "3_1201131831791378432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201131837592154114"], "created_at": "2019-12-01T13:32:00.000Z"}, {"id": "1200804168434368514", "text": "#30Nov | El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana | Internacional | V\u00eda: EL PA\u00cdS https://t.co/cfIuziuwRv", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108352956670328833", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.6725, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/cfIuziuwRv", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "30Nov"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200804168434368514"], "created_at": "2019-11-30T15:49:58.000Z"}, {"id": "1201184051199184896", "text": "Un ex-ministro de uno de los gobiernos de Zapatero carga contra Pedro S\u00e1nchez.\n\nC\u00e9sar Antonio Molina: Sanchinflas \u201clleva un camino absolutamente suicida. Y el problema es que se suicida \u00e9l, suicida a su partido y a su pa\u00eds\u201c.\n\nNo caer\u00e1 la primera breva... \ud83e\udd23https://t.co/nGDuW2pHKs", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1174721480850104320", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8362, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 80, "end": 99, "probability": 0.8293, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Antonio Molina"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchinflas"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/nGDuW2pHKs", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/12/un-ex-ministro-de-uno-de-los-gobiernos-de-zapatero-carga-contra-pedro-sanchez/", "display_url": "eldiestro.es/2019/12/un-ex-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiestro.es/2019/12/un-ex-ministro-de-uno-de-los-gobiernos-de-zapatero-carga-contra-pedro-sanchez/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201184051199184896"], "created_at": "2019-12-01T16:59:29.000Z"}, {"id": "1201272507782840320", "text": "A t\u00e1tica nossa e suicida. O contra ataque do galo \u00e9 um Deus nos acuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1857330818", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201272507782840320"], "created_at": "2019-12-01T22:50:59.000Z"}, {"id": "1201257697380913153", "text": "Portada del primer tomo de Kleopatra Und Eisernes Kreuz \n\nUn manga donde Cleopatra se suicida para no ser atrapada por los romanos. Despierta muchos a\u00f1os despu\u00e9s en 1942 donde se encuentra a su Egipto sumido en la Segunda Guerra Mundial, y decide protegerlo\n\nDe Manabe Jouji https://t.co/9lQn62Bpag", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 147, "quote_count": 9}, "lang": "es", "author_id": "392860199", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4563, "type": "Person", "normalized_text": "Kleopatra"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.3178, "type": "Other", "normalized_text": "Eisernes Kreuz"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8384, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 214, "end": 235, "probability": 0.8318, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 262, "end": 273, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Manabe Jouji"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201234150432428033"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201257629634433024"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/9lQn62Bpag", "expanded_url": "https://twitter.com/Josu_ke/status/1201257697380913153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lQn62Bpag", "media_key": "3_1201257683367665669"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201257697380913153"], "created_at": "2019-12-01T21:52:08.000Z"}, {"id": "1201286159575474178", "text": "Diniz t\u00e1 se enforcando https://t.co/EbCFeYTLob", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 60, "like_count": 223, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "145031906", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201285298854023168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7624, "type": "Person", "normalized_text": "Diniz"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/EbCFeYTLob", "expanded_url": "https://twitter.com/fellucena/status/1201285298854023168", "display_url": "twitter.com/fellucena/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201286159575474178"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-12-01T23:45:13.000Z"}, {"id": "1201287579137716224", "text": "@SoGuilhermemsm @vylourenco Doze homens e um pau pequeno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1129385580507353089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201287227390791680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "soguilhermemsm", "id": "1256944788416364548"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201287579137716224"], "in_reply_to_user_id": "1064999226474721280", "created_at": "2019-12-01T23:50:52.000Z"}, {"id": "1201271604191416321", "text": "Gr\u00eamio levou mais perigo que o S.Paulo neste 1\u00baT, mas ainda falta algo. Time tem muita velocidade na frente, mas pouca gente capacitada pra municiar estes atacantes. Eu colocaria Patrick ou Darlan - adiantando Maicon, que \u00e9 o \u00fanico armador do meio-campo, para a fun\u00e7\u00e3o de 10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "65289157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201264093799292931"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9823, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "S.Paulo"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Darlan"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201271604191416321"], "in_reply_to_user_id": "65289157", "created_at": "2019-12-01T22:47:23.000Z"}, {"id": "1201230135145488384", "text": "#Ent\u00e9rateCDMX @Vhlobo advierte que es un error recortar presupuesto al @C5_CDMX  https://t.co/fvi3JGYVeN", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1380764066", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 21, "username": "vhlobo", "id": "271204991"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "C5_CDMX", "id": "195951901"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fvi3JGYVeN", "expanded_url": "http://capital-cdmx.org/nota-Advierten-error-suicida-en-el-recorte-presupuestal-al-C5-de-la-CDMX-201911224", "display_url": "capital-cdmx.org/nota-Advierten\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Ent\u00e9rateCDMX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201230135145488384"], "created_at": "2019-12-01T20:02:36.000Z"}, {"id": "1201036135847354368", "text": "Me parece #suicida dejar a la #Monarquia bajo las garras de @ahorapodemos, republicanos y con ganas de poner la #guillotina en la Plaza Mayor.\nAcaso los #Constitucionalistas no pueden proteger a la @CasaReal con un \u00f3rgano independiente y apol\u00edtico \u00bf https://t.co/BmVgUCfcRT https://t.co/x1Y71q4Edp", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "144377829", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201033570204225537"}], "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 207, "username": "CasaReal", "id": "2497155462"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5418, "type": "Place", "normalized_text": "Monarquia"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.7516, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Mayor"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/BmVgUCfcRT", "expanded_url": "https://twitter.com/ELZORROBOLIVAR/status/1201036135847354368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmVgUCfcRT", "media_key": "16_1201036122341687296"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/x1Y71q4Edp", "expanded_url": "https://twitter.com/ELZORROBOLIVAR/status/1201033570204225537", "display_url": "twitter.com/ELZORROBOLIVAR\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "suicida"}, {"start": 30, "end": 40, "tag": "Monarquia"}, {"start": 112, "end": 123, "tag": "guillotina"}, {"start": 153, "end": 173, "tag": "Constitucionalistas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201036135847354368"], "created_at": "2019-12-01T07:11:43.000Z"}, {"id": "1201288433345400833", "text": "@fabiocbaugusto Ele pode ter boas ideias mas n\u00e3o consegue fazer os jogadores por em pr\u00e1tica, acho que ele precisa de mais rodagem e estudos. Se empolgaram com ele depois do Red Bull", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "63216113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201286559238103042"}], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.59, "type": "Other", "normalized_text": "Red Bull"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201288433345400833"], "in_reply_to_user_id": "223318207", "created_at": "2019-12-01T23:54:16.000Z"}, {"id": "1200944380967866368", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "1040063767172853760", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200944380967866368"], "created_at": "2019-12-01T01:07:07.000Z"}, {"id": "1200325066350899201", "text": "Ideaci\u00f3n suicida y distr\u00e9s emocional en adolescentes v\u00edctimas de cyberbullying https://t.co/08bPSBACNr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2213832768", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5573, "type": "Other", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/08bPSBACNr", "expanded_url": "http://www.infocop.es/view_article.asp?id=8387&cat=50", "display_url": "infocop.es/view_article.a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200325066350899201"], "created_at": "2019-11-29T08:06:11.000Z"}, {"id": "1201274759402729472", "text": "@__Resilience_ As\u00ed quiere que aparezca su hermano, dejando esos decretos, no sea irresponsable. Usted dice que ten\u00eda tendencia suicida, no pesqu\u00e9 en r\u00edo revuelto, sea seria. Respete el dolor de sus padres. Descarada e inhumana.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "214545266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199494002900447232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201274759402729472"], "in_reply_to_user_id": "1372930039", "created_at": "2019-12-01T22:59:55.000Z"}, {"id": "1201287473214689286", "text": "@DoudanGiovanna clb assassina, para de inventar dcp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022960392560103424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201287253064069121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3205, "type": "Other", "normalized_text": "assassina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201287473214689286"], "in_reply_to_user_id": "1127919856286932993", "created_at": "2019-12-01T23:50:27.000Z"}, {"id": "1201284525843763200", "text": "giovanna MATOU o meu passarinho...\n\n@DoudanGiovanna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022960392560103424", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "giovanna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201284525843763200"], "created_at": "2019-12-01T23:38:44.000Z"}, {"id": "1201285831568351232", "text": "@Maria_cpr1 n tem como", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1007624471933587457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201285689968676864"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Maria_cpr1", "id": "845365393493544961"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201285831568351232"], "in_reply_to_user_id": "845365393493544961", "created_at": "2019-12-01T23:43:55.000Z"}, {"id": "1197217600587075585", "text": "La derecha cree q el equilibrio fiscal se consigue solo bajando el gasto social. Fundamentalistas del libre mercado, predican la seguridad jur\u00eddica para todo tipo de contrato, con excepci\u00f3n del contrato social. No entienden q la paz y el orden se alcanza solo con justicia social.", "public_metrics": {"retweet_count": 967, "reply_count": 132, "like_count": 3038, "quote_count": 30}, "lang": "es", "author_id": "290789612", "edit_history_tweet_ids": ["1197217600587075585"], "created_at": "2019-11-20T18:18:13.000Z"}, {"id": "1201263596384202752", "text": "Tanta plata deprime...\n\nEl hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/pmRT2XpKvM v\u00eda @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "252372772", "entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 119, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7535, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pmRT2XpKvM", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201263596384202752"], "created_at": "2019-12-01T22:15:34.000Z"}, {"id": "1201155120282656768", "text": "@leandroruschel Isso suicida....\nSem palavras...nunca pensei q existisse isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1656290641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201132300781658114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201155120282656768"], "in_reply_to_user_id": "174818242", "created_at": "2019-12-01T15:04:31.000Z"}, {"id": "1201281480690937862", "text": "@DIANA_VAL Ponga a hacer un arrocito con huevo. Y si le queda rato m\u00e1s tarde, haga unas lentejas que pueda congelar en porciones y le sirvan para almorzar varios d\u00edas. Sin mis lentejas con arroz, aguacate y vino blanco de sobremesa, no podr\u00eda sobrevivir a esta tesis.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "571974376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201196267893854210"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DIANA_VAL", "id": "101319424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201281480690937862"], "in_reply_to_user_id": "101319424", "created_at": "2019-12-01T23:26:38.000Z"}, {"id": "1201251866069352449", "text": "@MarceloBackes12 Com todo respeito, @MarceloBackes12 que sigo e admiro,  mas a Marta... Ah a \"MARTA\" n\u00e3o d\u00e1 nem para o est\u00f4mago e intestino mais sadio. Claramente ela \u00e9 oportunista e, visivelmente ajudou a aprofundar a crise no nosso Pa\u00eds. Qualquer outra, sim ...\n#MartaNao", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1027242644047634434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201163276022943744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7283, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.6348, "type": "Other", "normalized_text": "MartaNao"}], "hashtags": [{"start": 264, "end": 273, "tag": "MartaNao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201251866069352449"], "in_reply_to_user_id": "1082939283298811904", "created_at": "2019-12-01T21:28:57.000Z"}, {"id": "1201282208197206017", "text": "@darkjota @MONYRODRIGUEZOF @TransMilenio Que esta pasando con los jovenes que han desaparecido? pregunto.   Sera bajos sus ordenes @AlvaroUribeVel y la falta de desiciones y calzones suya @IvanDuque, sus familias los esperan, creen que no es suficiente con estar volteando a su favor la muerte de Dilan?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "369724481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201206271942238209"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "darkjota", "id": "29015400"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MONYRODRIGUEZOF", "id": "218592577"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "TransMilenio", "id": "62442788"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 188, "end": 198, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 297, "end": 301, "probability": 0.6402, "type": "Person", "normalized_text": "Dilan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201282208197206017"], "in_reply_to_user_id": "29015400", "created_at": "2019-12-01T23:29:31.000Z"}, {"id": "1201282902878834688", "text": "@hendless_ @RorivalRoots @g1 Primeiro q nem bomba tinham tacado, se um ali gritasse q era filho de general, todos iam pra casa, sou a favor de n\u00e3o existirem baile funk, mas n\u00e3o existirem nenhum baile msm...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128751738490642439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201281806932332544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "hendless_", "id": "33902002"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "RorivalRoots", "id": "72526397"}, {"start": 25, "end": 28, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201282902878834688"], "in_reply_to_user_id": "33902002", "created_at": "2019-12-01T23:32:17.000Z"}, {"id": "1201234472387203073", "text": "sapatoes do meu brasil f\u00e3s de the L word uma pergunta s\u00e9ria: \n\nquem matou Jenny Schecter? ou voc\u00eas acham que ela se suicidou?", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 51, "like_count": 441, "quote_count": 27}, "lang": "pt", "author_id": "167546324", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5585, "type": "Other", "normalized_text": "L word"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny Schecter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201234472387203073"], "created_at": "2019-12-01T20:19:50.000Z"}, {"id": "1201263884616814592", "text": "Casado emprende el camino suicida de Albert Rivera - Diario16 https://t.co/rnurravSmB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "207568866", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "Diario16"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rnurravSmB", "expanded_url": "https://diario16.com/casado-emprende-el-camino-suicida-de-albert-rivera/", "display_url": "diario16.com/casado-emprend\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201263884616814592"], "created_at": "2019-12-01T22:16:43.000Z"}, {"id": "1201282214123704323", "text": "@camiodelamor Ajjaajajaja pa que quer\u00edas la velocidad si no te la ibas a bancar negry?  \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "725000294183124997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201281922103750656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "camiodelamor", "id": "4798343914"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "negry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201282214123704323"], "in_reply_to_user_id": "4798343914", "created_at": "2019-12-01T23:29:33.000Z"}, {"id": "1201133495290138624", "text": "@leandroruschel Essas pessoas precisam de acompanhamento psiqui\u00e1trico. Essa pr\u00e1tica \u00e9 no fundo, tend\u00eancia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1094183087246901249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201132300781658114"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201133495290138624"], "in_reply_to_user_id": "174818242", "created_at": "2019-12-01T13:38:35.000Z"}, {"id": "1200900455947231239", "text": "Se um dia a velocidade me mata, saiba que eu se fui feliz \ud83d\ude07\ud83c\udfcd https://t.co/kyvrq7FRGO", "public_metrics": {"retweet_count": 2113, "reply_count": 476, "like_count": 15107, "quote_count": 2048}, "lang": "pt", "author_id": "1169320699959422979", "edit_history_tweet_ids": ["1200900455947231239"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/kyvrq7FRGO", "expanded_url": "https://twitter.com/Danielly_lopess/status/1200900455947231239/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kyvrq7FRGO", "media_key": "7_1200899820120150017"}]}, "created_at": "2019-11-30T22:12:35.000Z"}, {"id": "1200899749513252865", "text": "@AlertaQuilicura @Carabdechile @CBQuilicura Amigo @AlertaQuilicura con todo el respeto k me merece considero k no es necesario indicar la causa del fallecimiento (solo como sugerencia)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1083327895748202496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1200888421000056833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlertaQuilicura", "id": "786554081728950272"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "CBQuilicura", "id": "1557020894"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "AlertaQuilicura", "id": "786554081728950272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200899749513252865"], "in_reply_to_user_id": "786554081728950272", "created_at": "2019-11-30T22:09:46.000Z"}, {"id": "1201203154542563329", "text": "@edusalas34 @FonsiLoaiza @BeatrizTalegon Sin duda. En cualquier caso, lo que nos da de comer a d\u00eda de hoy hay que tratar de seguir potenci\u00e1ndolo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "179452429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201133903563698176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "edusalas34", "id": "1959292530"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "FonsiLoaiza", "id": "94324983"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201203154542563329"], "in_reply_to_user_id": "1959292530", "created_at": "2019-12-01T18:15:23.000Z"}, {"id": "1199784468980129792", "text": "Tive c\u00e2ncer e nunca pensei na morte, uma amiga minha que tinha a vida aparentemente perfeita se matou. As dores da alma s\u00e3o mais fortes que as do corpo.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1144289014805123073", "edit_history_tweet_ids": ["1199784468980129792"], "created_at": "2019-11-27T20:18:02.000Z"}, {"id": "1201200667026763776", "text": "\u201cEl reino de la impunidad\u201d est\u00e1 desde hoy en la Feria del Libro Ricardo Palma (Parque Kennedy), en el stand de @LibreriasCrisol \ud83d\ude03 \ud83d\udcda https://t.co/cHaIIlmCmO", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 78, "like_count": 1023, "quote_count": 16}, "lang": "es", "author_id": "80070602", "entities": {"mentions": [{"start": 111, "end": 127, "username": "LibreriasCrisol", "id": "145271288"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Palma"}, {"start": 79, "end": 92, "probability": 0.4404, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Kennedy"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/cHaIIlmCmO", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiotej/status/1201200667026763776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHaIIlmCmO", "media_key": "3_1201200660215152640"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201200667026763776"], "created_at": "2019-12-01T18:05:30.000Z"}, {"id": "1201277816542621698", "text": "El hijo mayor de Fidel Castro se suicida en La Habana https://t.co/EX3z4u0SQB v\u00eda @elpais_inter", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "69889155", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 95, "username": "elpais_inter", "id": "381583235"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7446, "type": "Place", "normalized_text": "La Habana"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/EX3z4u0SQB", "expanded_url": "https://elpais.com/internacional/2018/02/02/america/1517534814_625255.html?ssm=TW_CC", "display_url": "elpais.com/internacional/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201277816542621698"], "created_at": "2019-12-01T23:12:04.000Z"}, {"id": "1201271837419810817", "text": "quem gosta do povo da sala (??????) https://t.co/NlvdZ65hQ4", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "979497249184145408", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200577366826897408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201271837419810817"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/NlvdZ65hQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/jjuuhh_machado/status/1200577366826897408", "display_url": "twitter.com/jjuuhh_machado\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "53eb04e93d7d3333"}, "created_at": "2019-12-01T22:48:19.000Z"}, {"id": "1201276864892985344", "text": "@guilhermec1914 Foi o Prass, pq ele estaria nessa lista com certeza. Ou ele t\u00e1 falando dos que jogam regularmente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "122055293", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201275473512280064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guilhermec1914", "id": "3084449434"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "Prass"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201276864892985344"], "in_reply_to_user_id": "3084449434", "created_at": "2019-12-01T23:08:17.000Z"}, {"id": "1201272358943838214", "text": "La galer\u00eda de fotos se invent\u00f3 para pegarte un tiro al ver los lindos momentos que ya no se pueden revivir", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 1, "like_count": 94, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1090613653903163393", "edit_history_tweet_ids": ["1201272358943838214"], "created_at": "2019-12-01T22:50:23.000Z"}, {"id": "1200963257151971330", "text": "Na minha vis\u00e3o, a atitude do Diego Hip\u00f3lito, al\u00e9m de lament\u00e1vel, mostra uma nesga de intento suicida. Como algu\u00e9m pode admirar aquele que quer exterminar voc\u00ea?", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "198360106", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Hip\u00f3lito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200963257151971330"], "created_at": "2019-12-01T02:22:07.000Z"}, {"id": "1201257132244525058", "text": "Estou vendo uma lista de t\u00e9cnicos que o Jesus derrubou, na verdade o Odair do Inter caiu depois do resultado contra o CSA.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2954073712", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.849, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.9223, "type": "Organization", "normalized_text": "CSA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201257132244525058"], "created_at": "2019-12-01T21:49:53.000Z"}, {"id": "1201260436135567360", "text": "@telmorte Poh, ele enfrentou um fucking pain puta\u00e7o. O naruto s\u00f3 derrotou pq a raposa apelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "987006732286283776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201240633391886338"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "telmorte", "id": "932042477472796672"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201260436135567360"], "in_reply_to_user_id": "932042477472796672", "created_at": "2019-12-01T22:03:00.000Z"}, {"id": "1200642589906485249", "text": "Se suicida en la Habana el hijo mayor de Fidel Castro, el era ingeniero nuclear.\n\nPregunta seria: Los hijos de nuestro aprendiz de dictador que son ?  Me lo pregunt\u00f3 el amigo de un primo \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 313, "reply_count": 178, "like_count": 859, "quote_count": 30}, "lang": "es", "author_id": "138667884", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200642589906485249"], "created_at": "2019-11-30T05:07:54.000Z"}, {"id": "1201253691841531904", "text": "@PauloMartins10 \u00c9 o mesmo que dizer: \u201cDrogas, usa quem quer!\u201d Suicidio, suicida quem quer! E por a\u00ed vai! Em uma sociedade global e midi\u00e1tica, as for\u00e7as econ\u00f4micas e publicit\u00e1rias podem induzir o indiv\u00edduo a muitos comportamentos n\u00e3o naturais.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 22, "like_count": 72, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "1178651779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201243587608010760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201253691841531904"], "in_reply_to_user_id": "36714942", "created_at": "2019-12-01T21:36:13.000Z"}, {"id": "1200570824606068741", "text": "Volevo avvertirvi che su Amazon Prime da oggi trasmettono il docufilm su Chiara Ferragni, pur di evitarlo ho visto un bellissimo film d'autore sul dadaismo dei contadini cecoslovacchi, doppiato in russo e sottotitolato in serbo di regista ugherese morto suicida a 14 anni.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 10, "like_count": 155, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "707586648", "edit_history_tweet_ids": ["1200570824606068741"], "created_at": "2019-11-30T00:22:44.000Z"}, {"id": "1201254966179987456", "text": "@claumatut Cualquier cosa rid\u00edcula da la vuelta al mundo. Jajajajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2309319739", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201254579104604165"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201254966179987456"], "in_reply_to_user_id": "762835535278727169", "created_at": "2019-12-01T21:41:16.000Z"}, {"id": "1201230296705880065", "text": "@HenriqueARFerna @netobygu @silviacalmeida @andrizek Amigo, sinto muito, mas n\u00e3o h\u00e1 como se respeitar um clube que disputou s\u00e9rie C. Ab\u00e7s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "108053740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201212580242608129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HenriqueARFerna", "id": "1601555486"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "netobygu", "id": "266611612"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "silviacalmeida", "id": "186961916"}, {"start": 43, "end": 52, "username": "andrizek", "id": "139183350"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8026, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie C"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201230296705880065"], "in_reply_to_user_id": "1601555486", "created_at": "2019-12-01T20:03:15.000Z"}, {"id": "1201262413183672325", "text": "CCXP2019: Por que choras SDCC? Os estantes da Warner prontinhos pra fazer a alegria da galera. James Gun deixou no ar que novidades de Esquadr\u00e3o Suicida podem rolar no evento.\n#CCXP2019 #warnernaccxp https://t.co/2OfPhLGXf7", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930071123143921666", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7648, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4689, "type": "Organization", "normalized_text": "SDCC"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9358, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "James Gun"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.5741, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.6787, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}, {"start": 187, "end": 198, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "warnernaccxp"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/2OfPhLGXf7", "expanded_url": "https://twitter.com/Referencianerd/status/1201262413183672325/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2OfPhLGXf7", "media_key": "3_1201262138620293122"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 185, "tag": "CCXP2019"}, {"start": 186, "end": 199, "tag": "warnernaccxp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201262413183672325"], "created_at": "2019-12-01T22:10:52.000Z"}, {"id": "1200934880298852353", "text": "Para que se lo muestren a boric jacksson vallejo kariola sharpcito, y a todos los comunistas q no vivieron la UP DEL BORRACHO SUICIDA! https://t.co/CA4BSGtZvO", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3023354907", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 65, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "boric jacksson vallejo kariola sharpcito"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/CA4BSGtZvO", "expanded_url": "https://twitter.com/kenacats/status/1200934880298852353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CA4BSGtZvO", "media_key": "3_1200934848845795329"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200934880298852353"], "created_at": "2019-12-01T00:29:22.000Z"}, {"id": "1199494002900447232", "text": "Hoy dej\u00e9 estos carteles en la 19 con 4ta porque no pod\u00eda quedarme m\u00e1s tiempo, pero tengo mi alma y mi fuerza all\u00e1, con todos los que resisten para cambiar el pa\u00eds. #ElParoSigue https://t.co/JyFVRUDtNU", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1372930039", "entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 175, "probability": 0.7466, "type": "Other", "normalized_text": "ElParoSigue"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JyFVRUDtNU", "expanded_url": "https://twitter.com/__Resilience_/status/1199494002900447232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JyFVRUDtNU", "media_key": "3_1199493993266057217"}], "hashtags": [{"start": 164, "end": 176, "tag": "ElParoSigue"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1199494002900447232"], "created_at": "2019-11-27T01:03:50.000Z"}, {"id": "1201178581122113541", "text": "oque t\u00e1 me doendo demais em rela\u00e7\u00e3o ao show de ontem \u00e9 lembrar que a galera que ia no dia 30, querendo ou n\u00e3o eram os maiores f\u00e3s, pq foi quem se matou pra comprar ingresso antes de abrir show extra", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1104793792920592388", "edit_history_tweet_ids": ["1201178581122113541"], "created_at": "2019-12-01T16:37:45.000Z"}, {"id": "1201270807093284866", "text": "@antojackie @axlrose Nick Drake  \u00e8 questo. Troppo complesso e timido \u00e8 stato sfortunato. https://t.co/fOCK6bZC1A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "833392084048629760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201251382881378304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "antojackie", "id": "744923485772853248"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "axlrose", "id": "95956928"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/fOCK6bZC1A", "expanded_url": "https://twitter.com/chlebnikov012/status/1201270807093284866/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fOCK6bZC1A", "media_key": "3_1201270803234459649"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201270807093284866"], "in_reply_to_user_id": "744923485772853248", "created_at": "2019-12-01T22:44:13.000Z"}, {"id": "1201273535118946309", "text": "trilha sonora de coringa \u00e9 fant\u00e1stica \ud83e\udd24\ud83e\udd24\ud83e\udd24", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3027588794", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6888, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201273535118946309"], "created_at": "2019-12-01T22:55:04.000Z"}, {"id": "1201272574057107456", "text": "@rankel_bia Meu Deus kkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1143003005492572162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201263466885079041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201272574057107456"], "in_reply_to_user_id": "1139864736814784513", "created_at": "2019-12-01T22:51:14.000Z"}, {"id": "1201273108000395264", "text": "to no final da parte 2 agora\n\no discurso do neville eu fico sempre \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 dai o harry levantando eu j\u00e1 fico KSJSBDBDHSJSK toda vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "467625084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201273103608930304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6323, "type": "Person", "normalized_text": "neville"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.7147, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201273108000395264"], "in_reply_to_user_id": "467625084", "created_at": "2019-12-01T22:53:22.000Z"}, {"id": "1201267769691529218", "text": "Com 30 minutos do primeiro tempo, Daniel Alves j\u00e1 errou uns 20 passes!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "708749666570137600", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Alves"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201267769691529218"], "created_at": "2019-12-01T22:32:09.000Z"}, {"id": "1201199997204783104", "text": "@amrillojohnny @GustavoZubia @twopuntozero Poco importa de donde vengan, no debe permitirse y punto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "308183242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201149308436963328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "amrillojohnny", "id": "2207723748"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "GustavoZubia", "id": "828260126"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "twopuntozero", "id": "1059518709579087872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201199997204783104"], "in_reply_to_user_id": "2207723748", "created_at": "2019-12-01T18:02:51.000Z"}, {"id": "1201271455054385152", "text": "@d_sciprian0 que wea se creen los culiaos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "700478062102708224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201271222484508678"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201271455054385152"], "in_reply_to_user_id": "1133864913938669570", "created_at": "2019-12-01T22:46:48.000Z"}, {"id": "1201253219021795328", "text": "Caso precisa ser apurado com urg\u00eancia. \u00c9 sobre essa abordagem violenta, entranhada no estado que estamos falando. S\u00e3o muitas vidas pra justificar uma a\u00e7\u00e3o de persegui\u00e7\u00e3o a criminoso. https://t.co/bXQdxUXkt3", "public_metrics": {"retweet_count": 418, "reply_count": 183, "like_count": 1434, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "author_id": "31139434", "edit_history_tweet_ids": ["1201253219021795328"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/bXQdxUXkt3", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/12/pm-encurralou-multidao-em-vielas-onde-houve-pisoteamento-indicam-relatos-e-videos.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T21:34:20.000Z"}, {"id": "1201194955701661696", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 a los ebrios les dan ganas de ir al mar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "233337612", "edit_history_tweet_ids": ["1201194955701661696"], "created_at": "2019-12-01T17:42:49.000Z"}, {"id": "1201271210614644745", "text": "@prushoto O debate ate que tava indo bem, tinha um mlk que so falava merda(coisas como \"ah homens estupram pq agt nao se controla, pq homens estao prontos pro sexo 24 horas, foi comprovado pela ciencia!!) mas ate que ia bem...\nO professor falou que mulheres da familia dele ja foram+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "886399931837296640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201270821626486794"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "prushoto", "id": "1103757176567447552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201271210614644745"], "in_reply_to_user_id": "886399931837296640", "created_at": "2019-12-01T22:45:49.000Z"}, {"id": "1201094977243082752", "text": "En Jap\u00f3n incluso comer en la calle es una falta de cultura c\u00edvica.Hablan despacio, en el metro casi no se les oye la voz porque es un espacio de descanso.Son bien de otro planeta.Yo tambi\u00e9n amo ese pa\u00eds y sus maravillas pero ojo:el lado B dice  est\u00e1 lleno de gente sola y suicida. https://t.co/XFpvHe27hx", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "157503032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201093864968339461"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/XFpvHe27hx", "expanded_url": "https://twitter.com/xitorrescautivo/status/1201093864968339461", "display_url": "twitter.com/xitorrescautiv\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201094977243082752"], "created_at": "2019-12-01T11:05:32.000Z"}, {"id": "1197485280405667846", "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. .", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "lang": "pt", "author_id": "2892290499", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z"}, {"id": "1201270060289069057", "text": "@juuujujuba @MeuLifetime Eai, o que est\u00e1 achando da s\u00e9rie?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2159735402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201268657114025985"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juuujujuba", "id": "732017835694800896"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MeuLifetime", "id": "1944827472"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201270060289069057"], "in_reply_to_user_id": "732017835694800896", "created_at": "2019-12-01T22:41:15.000Z"}, {"id": "1201270210478690304", "text": "Gente n\u00e3o aguento mais de verdade, tem uma menina do meu zap q fica mandando um monte de bosta falando que a Jisso \u00e9 feia que o pessoal do bts deveria c matar...Cara uma pessoa dessa n\u00e3o sei oq deve estar fazendo AINDA na terra pq desejar a morte de pessoas \u00e9 rid\u00edculo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1200486076676296704", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Jisso"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.9467, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201270210478690304"], "created_at": "2019-12-01T22:41:51.000Z"}, {"id": "1201269024849645568", "text": "\"N\u00e3o haver\u00e1 pr\u00f3xima, se n\u00e3o sabes se comportar\". Draco dedilhava com as garras afiadas o rosto do rapaz, chegando novamente at\u00e9 seu pesco\u00e7o. Apertava contra a pele sens\u00edvel, fazendo um corte n\u00e3o profundo na horizontal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1179814301575593984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201268866011283461"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3723, "type": "Person", "normalized_text": "Draco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201269024849645568"], "in_reply_to_user_id": "1179814301575593984", "created_at": "2019-12-01T22:37:08.000Z"}, {"id": "1201166985163419650", "text": "Dios que bellaaaa https://t.co/bBG1tlcVnG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1029047457576087552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1201137413600534528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1201166985163419650"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/bBG1tlcVnG", "expanded_url": "https://twitter.com/damelispulgar/status/1201137413600534528", "display_url": "twitter.com/damelispulgar/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-01T15:51:40.000Z"}, {"id": "1201259495420235776", "text": "Abandono, de manera definitiva, el barco de Lemar. Lo he intentado.", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 71, "like_count": 909, "quote_count": 19}, "lang": "es", "author_id": "120474679", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7884, "type": "Place", "normalized_text": "Lemar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201259495420235776"], "created_at": "2019-12-01T21:59:16.000Z"}, {"id": "1201180039255134211", "text": "Lo mismo que no daba un duro por Juanjo Nieto en los primeros partidos, y me parec\u00eda un pufo, tengo que decir que me la envaino y que adem\u00e1s no tengo ni pu\u00f1etera idea de f\u00fatbol. \n\nP.d. este tweet va a encantar a mis hatters.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 13, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "247373722", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Juanjo Nieto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201180039255134211"], "created_at": "2019-12-01T16:43:32.000Z"}, {"id": "1201261870965051392", "text": "*leyendo acertijos*\n\n\"El se\u00f1or Jos\u00e9 apaga la luz y se va a dormir. A la ma\u00f1ana siguiente, se levanta, lee las noticias y se suicida. \u00bfPor que lo hace?\"\nMoni: habr\u00e1 visto el precio de la luz", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "598255953", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9"}, {"start": 152, "end": 155, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Moni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201261870965051392"], "created_at": "2019-12-01T22:08:43.000Z"}, {"id": "1201230731084734465", "text": "@JooaoCaarlos Siiiim, eu sinceramente acho q eles at\u00e9 se d\u00e3o bem, a Ferrari que n\u00e3o ajuda hahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1185005942758395904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201167645288087552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JooaoCaarlos", "id": "65661145"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201230731084734465"], "in_reply_to_user_id": "65661145", "created_at": "2019-12-01T20:04:58.000Z"}, {"id": "1201264078699794432", "text": "@GabrielSpears22 meu adc era o sapinho mas ele disse q era p eu matar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "841863976807989249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201263768141008897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7225, "type": "Person", "normalized_text": "sapinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201264078699794432"], "in_reply_to_user_id": "1061417812005138434", "created_at": "2019-12-01T22:17:29.000Z"}, {"id": "1201263525655719938", "text": "@lauticoncancer practica su tiro con arco. (pal uhc)\n\n@CrusadeKun le ruega a @RinKaga16390696 que lo mate. Se niega, manteniendovivo a CrusadeKun \n\n@Coffee_CaNSo asusta a @Brandon_el_XD .\n\n@KeklaMink descubre un r\u00edo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1433921084", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201261798202044418"}], "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Coffee_CaNSo", "id": "1251257974904979457"}, {"start": 171, "end": 185, "username": "Brandon_el_XD", "id": "1021596214100471808"}, {"start": 189, "end": 199, "username": "KeklaMink", "id": "896198093095526400"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 144, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "CrusadeKun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201263525655719938"], "in_reply_to_user_id": "1433921084", "created_at": "2019-12-01T22:15:17.000Z"}, {"id": "1201260216257581057", "text": "@r3vfrancesa @aleleroyrios @patricionavia Es totalmente ignorante pensar que las soluciones se componen en base a buenas intenciones. Los numeros son lo mas importante cuando hablas de aumentar el bienestar de todos porque hablas de administrar. Hay abusos pero el problema est\u00e1 en nuestros politicos y en nuestra sociedad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126363185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201208401868525568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "r3vfrancesa", "id": "1154450479142887425"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "aleleroyrios", "id": "2174125627"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "patricionavia", "id": "11061482"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201260216257581057"], "in_reply_to_user_id": "1154450479142887425", "created_at": "2019-12-01T22:02:08.000Z"}, {"id": "1201262609166733315", "text": "Ora parlo con quelle che persone che come hobby hanno quello di rovinare la vita delle persone\nRaga basta, basta e basta\nMi sono veramente rotta le scatole di voi che pur di ricevere attenzioni vi inventate minacce e insulti tanto perch\u00e9 non avete niente da fare", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1115676838460661760", "edit_history_tweet_ids": ["1201262609166733315"], "created_at": "2019-12-01T22:11:39.000Z"}, {"id": "1201254301605203968", "text": "V\u00eddeo ABSURDO sobre a a\u00e7\u00e3o da PM de S\u00e3o Paulo em Parais\u00f3polis que levou \u00e0 morte de 9 pessoas pisoteadas. Os respons\u00e1veis tem que ser punidos! https://t.co/Cs5b4SgzTf", "public_metrics": {"retweet_count": 2201, "reply_count": 654, "like_count": 9319, "quote_count": 431}, "lang": "pt", "author_id": "762402774260875265", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.858, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Cs5b4SgzTf", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeBoulos/status/1201254301605203968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cs5b4SgzTf", "media_key": "7_1201253594072260609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201254301605203968"], "created_at": "2019-12-01T21:38:38.000Z"}, {"id": "1200983838698213376", "text": "Tremendo hilo para tomar conciencia: se suicida desde una habitaci\u00f3n del Htal. Durand cuando su novia le confes\u00f3 que le contagi\u00f3 HIV porque hab\u00eda tenido un amante durante a\u00f1os.\n\nFalta de campa\u00f1as, de controles, de informaci\u00f3n. El SIDA parece olvidado de los grandes medios https://t.co/pcQDH4dA5R", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "199149623", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1200964292163637250"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.429, "type": "Place", "normalized_text": "Htal"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5148, "type": "Person", "normalized_text": "Durand"}, {"start": 129, "end": 131, "probability": 0.826, "type": "Other", "normalized_text": "HIV"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/pcQDH4dA5R", "expanded_url": "https://twitter.com/flojadepapeles/status/1200964292163637250", "display_url": "twitter.com/flojadepapeles\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1200983838698213376"], "created_at": "2019-12-01T03:43:55.000Z"}, {"id": "1201260687625986048", "text": "Hoje num churrasco o filho da amiga da minha m\u00e3e tava em cima de um neg\u00f3cio de madeira tipo uma casinha pra por o lixo que tem na montanha onde nois tava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "900164372361863168", "edit_history_tweet_ids": ["1201260687625986048"], "created_at": "2019-12-01T22:04:00.000Z"}, {"id": "1201207025507688448", "text": "A a\u00e7\u00e3o da PM para \"dispersar\" um baile funk em Parais\u00f3polis deixou 9 mortos. Os relatos e v\u00eddeos s\u00e3o estarrecedores. Ainda h\u00e1 imagens de um espancamento covarde ap\u00f3s a a\u00e7\u00e3o. Quando quem deveria proteger leva o terror h\u00e1 algo muito errado. Solidariedade \u00e0s v\u00edtimas e familiares.", "public_metrics": {"retweet_count": 1824, "reply_count": 202, "like_count": 8773, "quote_count": 80}, "lang": "pt", "author_id": "762402774260875265", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201207025507688448"], "created_at": "2019-12-01T18:30:46.000Z"}, {"id": "1201204857778118656", "text": "@farmagemma @SachikoAyukawa @Mortadelillo dir\u00eda que no lo arregla demasiado.\n\nEste es el programa (el fragmento comienza alrededor del minuto 3), as\u00ed no hay cortes: https://t.co/OQ2hyD8650 https://t.co/9OhSo5lTdN", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "44888397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201171321138352129"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "farmagemma", "id": "147716827"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "SachikoAyukawa", "id": "1688629800"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Mortadelillo", "id": "1390456789"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/OQ2hyD8650", "expanded_url": "http://www.rtve.es/alacarta/videos/a-punto-con-la-2/punto-la2-apuntoparavivir-20jul/3667486/", "display_url": "rtve.es/alacarta/video\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/9OhSo5lTdN", "expanded_url": "https://twitter.com/bonibd/status/1201204857778118656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9OhSo5lTdN", "media_key": "7_1201202583932678150"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201204857778118656"], "in_reply_to_user_id": "147716827", "created_at": "2019-12-01T18:22:10.000Z"}, {"id": "1201209006242639873", "text": "\u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones capitalistas nos convierte en animales irracionales... es insostenible, criminal, asesino y suicida...  \u00a1Nos exterminamos...\nV\u00eddeo para reflexionar... https://t.co/OduGo9SQYa", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "712312848", "edit_history_tweet_ids": ["1201209006242639873"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/OduGo9SQYa", "expanded_url": "https://twitter.com/aulapc_es/status/1201209006242639873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OduGo9SQYa", "media_key": "7_1201208863049035776"}]}, "created_at": "2019-12-01T18:38:39.000Z"}, {"id": "1201215635797266433", "text": "O almo\u00e7o foi na faixa,  pelo motivo q tinha uma mosca assada junto com a parmegiana.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079206397286453248", "edit_history_tweet_ids": ["1201215635797266433"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-12-01T19:04:59.000Z"}, {"id": "1201248093116731394", "text": "Y otro estreno..poniendonos en la piel de unos pilotos de aviones en plena guerra, en la que nos han derribado en un ataque \u201csuicida\u201d y hemos perdido \u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\ud83d\udca5\ud83d\udca5. Nos ha gustado mucho este #1942USSYorktown de @Loopingames \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/qRS7JVrTcT", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "960158522842509312", "entities": {"mentions": [{"start": 204, "end": 216, "username": "Loopingames", "id": "2253665828"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/qRS7JVrTcT", "expanded_url": "https://twitter.com/zampajuegos/status/1201248093116731394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRS7JVrTcT", "media_key": "3_1201248083344076802"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 200, "tag": "1942USSYorktown"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1201248093116731394"], "created_at": "2019-12-01T21:13:58.000Z"}], "places": [{"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Torres, Brasil", "id": "fdbae822e33b8c42"}, {"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Volta Redonda, Brasil", "id": "814cfc71b843ff40"}, {"full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "5187201f64c8b889"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Eau Claire, WI", "id": "6f58cacd3741baa6"}, {"full_name": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n, Distrito Federal", "id": "90a5d505052f7bae"}]}, "errors": [{"value": "2159894706", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2159894706].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2159894706", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201296102907101184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201296102907101184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201296102907101184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1528447602", "value": "1528447602", "detail": "User has been suspended: [1528447602].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201293308825350144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201293308825350144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201293308825350144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142381388479512576", "value": "1142381388479512576", "detail": "User has been suspended: [1142381388479512576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201269945264459782", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201269945264459782", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201269945264459782].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "160011592", "value": "160011592", "detail": "User has been suspended: [160011592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201285343481348101", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201285343481348101", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201285343481348101].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201136191317299200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201136191317299200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201136191317299200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201257061834727424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201257061834727424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201257061834727424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "889834749308674048", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [889834749308674048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889834749308674048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201281450210942978", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201281450210942978].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201281450210942978", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "770766962473394176", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [770766962473394176].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "770766962473394176", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201279756718759937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201279756718759937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201279756718759937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201275903243890690", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201275903243890690", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201275903243890690].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "988415746916077568", "value": "988415746916077568", "detail": "User has been suspended: [988415746916077568].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1200985094057533441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1200985094057533441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1200985094057533441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1197617733325774848", "value": "1197617733325774848", "detail": "User has been suspended: [1197617733325774848].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201275052244787200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201275052244787200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201275052244787200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "110753955", "value": "110753955", "detail": "User has been suspended: [110753955].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201273392294432769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201273392294432769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201273392294432769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1201272456197095425", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201272456197095425", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201272456197095425].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1201271596868153346", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201271596868153346", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201271596868153346].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1201270683721969665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201270683721969665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201270683721969665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "849353193972781058", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [849353193972781058].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "849353193972781058", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201268589841584130", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201268589841584130].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201268589841584130", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1152063170233561088", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152063170233561088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152063170233561088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201265570584440832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201265570584440832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201265570584440832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "55262261", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [55262261].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "55262261", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201162296585834496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201162296585834496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201162296585834496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1201258660527329283", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1201258660527329283].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1201258660527329283", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1201261211138056199", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1201261211138056199", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1201261211138056199].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1200803050472050689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200803050472050689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200803050472050689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3315195297", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3315195297].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3315195297", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1200858300398604289", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1200858300398604289].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1200858300398604289", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1201298414920753153", "oldest_id": "1201258428146036736", "result_count": 327, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6veoimu9shnajvynh2013hxxer99"}}