{"data": [{"id": "1175799898748456960", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000817258380263425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799898748456960"], "created_at": "2019-09-22T15:51:55.000Z"}, {"id": "1175799889915252741", "text": "@gatita__suicida lo \u00fanico que he visto de ella es esa canci\u00f3n lo de hablar r\u00e1pido y lo de s\u00e1lvame as\u00ed que ni idea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1841763697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175797951282712577"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799889915252741"], "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "created_at": "2019-09-22T15:51:53.000Z"}, {"id": "1175799873268002816", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3524643322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799873268002816"], "created_at": "2019-09-22T15:51:49.000Z"}, {"id": "1175799853173104640", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3806879902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799853173104640"], "created_at": "2019-09-22T15:51:44.000Z"}, {"id": "1175799845648576518", "text": "@purgefck Na vdd o @satangotohell se matou ;-; cabei de descobrir agr. Poha to mo triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153081723183403008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175798471208689664"}], "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "satangotohell", "id": "1150966102001954816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799845648576518"], "in_reply_to_user_id": "820021083508244480", "created_at": "2019-09-22T15:51:43.000Z"}, {"id": "1175799845455638530", "text": "Igual ed entendible, quien querr\u00eda tener una suicida en su vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1171768877598019585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175799025657876486"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175799845455638530"], "in_reply_to_user_id": "1171768877598019585", "created_at": "2019-09-22T15:51:43.000Z"}, {"id": "1175799782163525633", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2377261499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799782163525633"], "created_at": "2019-09-22T15:51:28.000Z"}, {"id": "1175799780708093955", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128089506475847680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799780708093955"], "created_at": "2019-09-22T15:51:27.000Z"}, {"id": "1175799741885624322", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "736935223565406208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799741885624322"], "created_at": "2019-09-22T15:51:18.000Z"}, {"id": "1175799725649551361", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "910318467844329473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799725649551361"], "created_at": "2019-09-22T15:51:14.000Z"}, {"id": "1175799723594256385", "text": "Boa pra quem quase se matou sem querer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1168331393346260992", "edit_history_tweet_ids": ["1175799723594256385"], "created_at": "2019-09-22T15:51:14.000Z"}, {"id": "1175799690199293952", "text": "Sem contar que foi ele quem tirou a pr\u00f3pria vida... Foi uma escolha dele n\u00e9 ainda por cima. Eu preferia que ele tivesse sido julgado e condenado, al\u00e9m de passar pela psiquiatria. Enfim \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/sKFUauZkMA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "129567381", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175799295460761601"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175799690199293952"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/sKFUauZkMA", "expanded_url": "https://twitter.com/katiemcperfect/status/1175799295460761601", "display_url": "twitter.com/katiemcperfect\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:51:06.000Z"}, {"id": "1175799675846299649", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1136288982445232132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799675846299649"], "created_at": "2019-09-22T15:51:02.000Z"}, {"id": "1175799669726810114", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1002380729920229377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799669726810114"], "created_at": "2019-09-22T15:51:01.000Z"}, {"id": "1175799638747754496", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1156677577681059843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799638747754496"], "created_at": "2019-09-22T15:50:53.000Z"}, {"id": "1175799628928815106", "text": "N\u00e3o adianta debater, \u00e9 um total desperd\u00edcio de tempo, o N\u00d3IA SEMPRE vai defender o traficante, e culpar quem combate o crime, se por acaso descobrirem q o tiro q matou aquela menina no RJ ter sido disparado por um bandido, todo mundo a\u00ed q t\u00e1 metendo o pau na pol\u00edcia n fala + nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "751800795662848000", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 186, "probability": 0.9382, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799628928815106"], "created_at": "2019-09-22T15:50:51.000Z"}, {"id": "1175799613879652352", "text": "@dhearantes @QuebrandoOTabu A diferen\u00e7a \u00e9 que um policial, que deveria nos proteger, foi quem matou uma crian\u00e7a de 8 anos. N\u00e3o foi um bandido (ou foi?) que fez isso, de quem a gente j\u00e1 espera o pior. Se voc\u00ea n\u00e3o consegue ver essa diferen\u00e7a, me desculpa, mas voc\u00ea virou um chaveirinho de pol\u00edtico!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "889501790462509058", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175611494517608448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799613879652352"], "in_reply_to_user_id": "220421349", "created_at": "2019-09-22T15:50:47.000Z"}, {"id": "1175799589171027968", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1344098076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799589171027968"], "created_at": "2019-09-22T15:50:42.000Z"}, {"id": "1175799531327373313", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063796679395209216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799531327373313"], "created_at": "2019-09-22T15:50:28.000Z"}, {"id": "1175799523047804928", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1972194542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799523047804928"], "created_at": "2019-09-22T15:50:26.000Z"}, {"id": "1175799491452112897", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1075169921263374336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799491452112897"], "created_at": "2019-09-22T15:50:18.000Z"}, {"id": "1175799412645347334", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "573136881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799412645347334"], "created_at": "2019-09-22T15:49:59.000Z"}, {"id": "1175799407729659904", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "776930759705755648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799407729659904"], "created_at": "2019-09-22T15:49:58.000Z"}, {"id": "1175799404772638725", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3124002035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799404772638725"], "created_at": "2019-09-22T15:49:58.000Z"}, {"id": "1175799391464169473", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1173260638237450243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799391464169473"], "created_at": "2019-09-22T15:49:54.000Z"}, {"id": "1175799378424074241", "text": "@DoloresCaball18 \ud83e\udd14 yo diria que el amor suicida acrecenta su deseo y egoismo al nivel de obligar al otro a someterse mediante un chantaje emocional, provocando un sentimiento de culpa; en otras palabras: si encuentran un amor suicida, HUYAN!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2788584828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175775549630877698"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DoloresCaball18", "id": "1093715490697109505"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 239, "probability": 0.7403, "type": "Person", "normalized_text": "HUYAN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799378424074241"], "in_reply_to_user_id": "1093715490697109505", "created_at": "2019-09-22T15:49:51.000Z"}, {"id": "1175799335117893632", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4198026821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799335117893632"], "created_at": "2019-09-22T15:49:41.000Z"}, {"id": "1175799335033946114", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2958746721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799335033946114"], "created_at": "2019-09-22T15:49:41.000Z"}, {"id": "1175799334690066434", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "744926945410977792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799334690066434"], "created_at": "2019-09-22T15:49:41.000Z"}, {"id": "1175799327463227392", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "818637857510268928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799327463227392"], "created_at": "2019-09-22T15:49:39.000Z"}, {"id": "1175799316541247488", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2720190196", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799316541247488"], "created_at": "2019-09-22T15:49:37.000Z"}, {"id": "1175799311306764294", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2473178653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799311306764294"], "created_at": "2019-09-22T15:49:35.000Z"}, {"id": "1175799291975229440", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "809222827366903808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799291975229440"], "created_at": "2019-09-22T15:49:31.000Z"}, {"id": "1175799289286680576", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128461497934524416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799289286680576"], "created_at": "2019-09-22T15:49:30.000Z"}, {"id": "1175799242876706816", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "196124725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799242876706816"], "created_at": "2019-09-22T15:49:19.000Z"}, {"id": "1175799232206397440", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1017766400528699392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799232206397440"], "created_at": "2019-09-22T15:49:16.000Z"}, {"id": "1175799226846105600", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4914848297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799226846105600"], "created_at": "2019-09-22T15:49:15.000Z"}, {"id": "1175799225260658693", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3108220457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799225260658693"], "created_at": "2019-09-22T15:49:15.000Z"}, {"id": "1175799198341619712", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1318443008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799198341619712"], "created_at": "2019-09-22T15:49:08.000Z"}, {"id": "1175799188229107712", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "978498063684788224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799188229107712"], "created_at": "2019-09-22T15:49:06.000Z"}, {"id": "1175799169530941441", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1096841599135432704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799169530941441"], "created_at": "2019-09-22T15:49:01.000Z"}, {"id": "1175799167433601024", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "817487890536136704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799167433601024"], "created_at": "2019-09-22T15:49:01.000Z"}, {"id": "1175799165789638656", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871078734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799165789638656"], "created_at": "2019-09-22T15:49:01.000Z"}, {"id": "1175799162698379266", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1166519165181747200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799162698379266"], "created_at": "2019-09-22T15:49:00.000Z"}, {"id": "1175799135208914944", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "741450734705729536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799135208914944"], "created_at": "2019-09-22T15:48:53.000Z"}, {"id": "1175799129437548545", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55585134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799129437548545"], "created_at": "2019-09-22T15:48:52.000Z"}, {"id": "1175799123083239424", "text": "@wilsonwitzel Voc\u00ea n\u00e3o quer salvar o planeta, voc\u00ea quer matar pobre.\nVoc\u00ea matou uma crian\u00e7a, seu assassino! Voc\u00ea n\u00e3o tem limites?\n\nComo comp\u00f4s @MauricioRicardo: Me diga, vossa excel\u00eancia, como o senhor consegue dormir; como se dobra a consci\u00eancia pra se sujar de sangue e n\u00e3o sentir?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "974353709118476288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175788670407888896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "MauricioRicardo", "id": "40240813"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799123083239424"], "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "created_at": "2019-09-22T15:48:50.000Z"}, {"id": "1175799122726674433", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "514567660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799122726674433"], "created_at": "2019-09-22T15:48:50.000Z"}, {"id": "1175799111372693504", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58298807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799111372693504"], "created_at": "2019-09-22T15:48:48.000Z"}, {"id": "1175799091856588805", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "75609056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799091856588805"], "created_at": "2019-09-22T15:48:43.000Z"}, {"id": "1175799072445390851", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1103435809162649600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799072445390851"], "created_at": "2019-09-22T15:48:38.000Z"}, {"id": "1175799070369226752", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2865332214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799070369226752"], "created_at": "2019-09-22T15:48:38.000Z"}, {"id": "1175799056788008960", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "715894299376947200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799056788008960"], "created_at": "2019-09-22T15:48:35.000Z"}, {"id": "1175799051087994880", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3355941208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799051087994880"], "created_at": "2019-09-22T15:48:33.000Z"}, {"id": "1175799048193941506", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "788511867320803328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799048193941506"], "created_at": "2019-09-22T15:48:33.000Z"}, {"id": "1175799032158900224", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1398313057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799032158900224"], "created_at": "2019-09-22T15:48:29.000Z"}, {"id": "1175799022919004161", "text": "@Anto_Giovinazzi @alfaromeoracing Tattica suicida Dell @alfaromeoracing. Fortuna che ci sono state le #safetycar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "741122702", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175798201930194944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Anto_Giovinazzi", "id": "971608718"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 112, "tag": "safetycar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175799022919004161"], "in_reply_to_user_id": "971608718", "created_at": "2019-09-22T15:48:27.000Z"}, {"id": "1175798967826862081", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "416481965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798967826862081"], "created_at": "2019-09-22T15:48:13.000Z"}, {"id": "1175798946754637824", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "710249923762061314", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798946754637824"], "created_at": "2019-09-22T15:48:08.000Z"}, {"id": "1175798931990687745", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "870368426426077185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798931990687745"], "created_at": "2019-09-22T15:48:05.000Z"}, {"id": "1175798904409022464", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1063545614489845761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798904409022464"], "created_at": "2019-09-22T15:47:58.000Z"}, {"id": "1175798878236532739", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2973837329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798878236532739"], "created_at": "2019-09-22T15:47:52.000Z"}, {"id": "1175798851946602498", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1587278989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798851946602498"], "created_at": "2019-09-22T15:47:46.000Z"}, {"id": "1175798822548770818", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022554579966283776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798822548770818"], "created_at": "2019-09-22T15:47:39.000Z"}, {"id": "1175798804534243329", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "154340092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798804534243329"], "created_at": "2019-09-22T15:47:34.000Z"}, {"id": "1175798789984149504", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2862271685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798789984149504"], "created_at": "2019-09-22T15:47:31.000Z"}, {"id": "1175798748007583745", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "970182218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798748007583745"], "created_at": "2019-09-22T15:47:21.000Z"}, {"id": "1175798727400968193", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1173147422018736130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798727400968193"], "created_at": "2019-09-22T15:47:16.000Z"}, {"id": "1175798714830610432", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "709149099849883648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798714830610432"], "created_at": "2019-09-22T15:47:13.000Z"}, {"id": "1175798689316724736", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "224282340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798689316724736"], "created_at": "2019-09-22T15:47:07.000Z"}, {"id": "1175798682010181632", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "327479315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798682010181632"], "created_at": "2019-09-22T15:47:05.000Z"}, {"id": "1175798676914081793", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "29534564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798676914081793"], "created_at": "2019-09-22T15:47:04.000Z"}, {"id": "1175798645595287561", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "965741931622993920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798645595287561"], "created_at": "2019-09-22T15:46:57.000Z"}, {"id": "1175798588988952576", "text": "incr\u00edvel. Em PARIS, A MULHER ERA BRASILEIRA E A PORRA DO PA\u00cdS DELA SE COLOCOU O NOME DELA NUMA RUA FOI MT!!!! NEM CAPAZES DE PRENDER QUEM A MATOU FORAM, Q VERGONHA MANO! https://t.co/PsPzUrGDZH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2799355678", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175513003036483584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7762, "type": "Place", "normalized_text": "PARIS"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/PsPzUrGDZH", "expanded_url": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1175513003036483584", "display_url": "twitter.com/taliriapetrone\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798588988952576"], "created_at": "2019-09-22T15:46:43.000Z"}, {"id": "1175798588221341698", "text": "@KmySlva @lolapires @wilsonwitzel O comunismo ao qual vc serve, pois sabe bem que se foi um policial foi acidente, este tal comunismo matou por querer mesmo sem disfar\u00e7ar inten\u00e7\u00e3o, quantas crian\u00e7as? https://t.co/g2V40YLuqL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056199133214793734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175781265942949888"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "lolapires", "id": "66399337"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/g2V40YLuqL", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcio39368375/status/1175798588221341698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g2V40YLuqL", "media_key": "3_1175798576145940481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798588221341698"], "in_reply_to_user_id": "999412857241468928", "created_at": "2019-09-22T15:46:43.000Z"}, {"id": "1175798498790277120", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1027380655255117826", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798498790277120"], "created_at": "2019-09-22T15:46:22.000Z"}, {"id": "1175798487767801858", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1081852925662642176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798487767801858"], "created_at": "2019-09-22T15:46:19.000Z"}, {"id": "1175798473419120640", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "44960800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798473419120640"], "created_at": "2019-09-22T15:46:15.000Z"}, {"id": "1175798440241971201", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52499387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798440241971201"], "created_at": "2019-09-22T15:46:08.000Z"}, {"id": "1175798437847154689", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "364011525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798437847154689"], "created_at": "2019-09-22T15:46:07.000Z"}, {"id": "1175798400882827265", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "145034863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798400882827265"], "created_at": "2019-09-22T15:45:58.000Z"}, {"id": "1175798367303229440", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26693841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798367303229440"], "created_at": "2019-09-22T15:45:50.000Z"}, {"id": "1175798308046090244", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "82140845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798308046090244"], "created_at": "2019-09-22T15:45:36.000Z"}, {"id": "1175798306716471296", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "994365758825213952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798306716471296"], "created_at": "2019-09-22T15:45:36.000Z"}, {"id": "1175798262202294273", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "894704503282429957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798262202294273"], "created_at": "2019-09-22T15:45:25.000Z"}, {"id": "1175798220359909376", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "28181574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798220359909376"], "created_at": "2019-09-22T15:45:15.000Z"}, {"id": "1175798211480641537", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62105736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798211480641537"], "created_at": "2019-09-22T15:45:13.000Z"}, {"id": "1175798168837152768", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175798168837152768"], "created_at": "2019-09-22T15:45:03.000Z"}, {"id": "1175797999127191552", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1095074230423703555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175797999127191552"], "created_at": "2019-09-22T15:44:22.000Z"}, {"id": "1175797854952185857", "text": "vi um post aqui no twitter sobre um menino que se matou depois de enforcar e esquartejar o pr\u00f3prio gato e uma pessoa nos coment\u00e1rios \"ainda bem n\u00e9\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1125464352075714560", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8952, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175797854952185857"], "created_at": "2019-09-22T15:43:48.000Z"}, {"id": "1175797667722670081", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83507317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175797667722670081"], "created_at": "2019-09-22T15:43:03.000Z"}, {"id": "1175797564614090752", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4873076723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175797564614090752"], "created_at": "2019-09-22T15:42:39.000Z"}, {"id": "1175797540811419648", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157800322049466368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175797540811419648"], "created_at": "2019-09-22T15:42:33.000Z"}, {"id": "1175797429129613312", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "372070046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175797429129613312"], "created_at": "2019-09-22T15:42:07.000Z"}, {"id": "1175797408099385344", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1259978400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175797408099385344"], "created_at": "2019-09-22T15:42:02.000Z"}, {"id": "1175797390789480449", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "82450692", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175797390789480449"], "created_at": "2019-09-22T15:41:57.000Z"}, {"id": "1175797286426816513", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "519999264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175797286426816513"], "created_at": "2019-09-22T15:41:32.000Z"}, {"id": "1175797204306616320", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "189604741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175797204306616320"], "created_at": "2019-09-22T15:41:13.000Z"}, {"id": "1175797166499123200", "text": "@governofoderal @veramagalhaes Ent\u00e3o a suposta indigna\u00e7\u00e3o seletiva de uma jornalista com a morte de crian\u00e7as \u00e9 mais relevante pra se citar do que o sil\u00eancio do respons\u00e1vel pela pol\u00edtica de seguran\u00e7a que matou uma crian\u00e7a?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "89592359", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175796099329794049"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GovernoFoderal", "id": "1496629581113085953"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175797166499123200"], "in_reply_to_user_id": "591511916", "created_at": "2019-09-22T15:41:04.000Z"}, {"id": "1175796917219057665", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2695877959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796917219057665"], "created_at": "2019-09-22T15:40:04.000Z"}, {"id": "1175796839683121175", "text": "Ent\u00e3o, toda essa indigna\u00e7\u00e3o pra cima da pol\u00edcia ANTES de se saber de onde partiu a bala que matou a menina?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "28231959", "edit_history_tweet_ids": ["1175796839683121175"], "created_at": "2019-09-22T15:39:46.000Z"}, {"id": "1175796805579280385", "text": "RT @TioBlurryfake: necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "988550782734733312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175540707148349443"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TioBlurryfake", "id": "320525156"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796805579280385"], "created_at": "2019-09-22T15:39:38.000Z"}, {"id": "1175796772419121154", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1175390274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796772419121154"], "created_at": "2019-09-22T15:39:30.000Z"}, {"id": "1175796759139930112", "text": "gente lembram daquele menino que enforcou e esquartejou o gato? ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 66, "like_count": 149, "quote_count": 48}, "lang": "pt", "author_id": "756397568024801280", "edit_history_tweet_ids": ["1175796759139930112"], "created_at": "2019-09-22T15:39:27.000Z"}, {"id": "1175796637320404992", "text": "RT @rubeni1103: The Weeknd me pone horny y suicida al mismo tiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1112463235301568512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175608480918642688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubeni1103", "id": "1082523195117314049"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796637320404992"], "created_at": "2019-09-22T15:38:58.000Z"}, {"id": "1175796541656879105", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26898129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796541656879105"], "created_at": "2019-09-22T15:38:35.000Z"}, {"id": "1175796520525996033", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3325428911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796520525996033"], "created_at": "2019-09-22T15:38:30.000Z"}, {"id": "1175796409666347008", "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3987053181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796409666347008"], "created_at": "2019-09-22T15:38:03.000Z"}, {"id": "1175796389021962240", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112270616747487234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796389021962240"], "created_at": "2019-09-22T15:37:59.000Z"}, {"id": "1175796388136935426", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "989995165426253824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796388136935426"], "created_at": "2019-09-22T15:37:58.000Z"}, {"id": "1175796355895320578", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "924339086172807168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796355895320578"], "created_at": "2019-09-22T15:37:51.000Z"}, {"id": "1175796324119302144", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "40014983", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796324119302144"], "created_at": "2019-09-22T15:37:43.000Z"}, {"id": "1175796285355581443", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2627503306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796285355581443"], "created_at": "2019-09-22T15:37:34.000Z"}, {"id": "1175796276585279488", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107804730720432131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796276585279488"], "created_at": "2019-09-22T15:37:32.000Z"}, {"id": "1175796245438353409", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049304645741555712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796245438353409"], "created_at": "2019-09-22T15:37:24.000Z"}, {"id": "1175796241726410753", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2567469795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796241726410753"], "created_at": "2019-09-22T15:37:23.000Z"}, {"id": "1175796204392910850", "text": "@Cluzcar Este es un sinverguenza de porqueria que deberia estar fuera del apestoso congreso por inmoral y tienen la ostra de proponer candidatos ligados al suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "280670412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175562908698370048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796204392910850"], "in_reply_to_user_id": "282155394", "created_at": "2019-09-22T15:37:15.000Z"}, {"id": "1175796160826609665", "text": "Eu converso com ele h\u00e1 meses, ele tinha 14 anos, e o gustavo peep, me disse uma vez que ele se matou. Dps da hist\u00f3ria de diversos fakes, eu comecei a duvidar que ele fosse um, eu pedi foto e ele mandou 1, porem na foto ele tinha 2 pintas e acho isso um aspecto importante + https://t.co/WJ2SDUpjnO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153047849170587648", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo peep"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/WJ2SDUpjnO", "expanded_url": "https://twitter.com/povocass/status/1158867549536292876", "display_url": "twitter.com/povocass/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796160826609665"], "created_at": "2019-09-22T15:37:04.000Z"}, {"id": "1175796131051257856", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "339238600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796131051257856"], "created_at": "2019-09-22T15:36:57.000Z"}, {"id": "1175796094644756483", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2925138850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796094644756483"], "created_at": "2019-09-22T15:36:48.000Z"}, {"id": "1175796005679357953", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "178447597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796005679357953"], "created_at": "2019-09-22T15:36:27.000Z"}, {"id": "1175796004089675777", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "309072522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175796004089675777"], "created_at": "2019-09-22T15:36:27.000Z"}, {"id": "1175795992433741824", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "726984146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795992433741824"], "created_at": "2019-09-22T15:36:24.000Z"}, {"id": "1175795959374241796", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55585134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795959374241796"], "created_at": "2019-09-22T15:36:16.000Z"}, {"id": "1175795942794125313", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2836377093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795942794125313"], "created_at": "2019-09-22T15:36:12.000Z"}, {"id": "1175795937761005577", "text": "\u00bfQui\u00e9n se apunta?\nLucha Libre Sunday -\nDomingo de Lucha Libre en Florentine Gardens en El Monte.\nBlue Demon, Dr Wagner, Piloto Suicida, Acero Dorado, Hijo del Impostor, Shamu Jr., Legacy, Sin Limite, Super Nacho,\u2026 https://t.co/d3qo64vy6R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "15721747", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.5979, "type": "Other", "normalized_text": "Libre"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Florentine Gardens"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.4676, "type": "Place", "normalized_text": "El Monte"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Demon"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "Wagner"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.7344, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 136, "end": 147, "probability": 0.5829, "type": "Other", "normalized_text": "Acero Dorado"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.3822, "type": "Person", "normalized_text": "Shamu Jr"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "Legacy"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.6549, "type": "Other", "normalized_text": "Sin Limite"}, {"start": 200, "end": 210, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Super Nacho"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/d3qo64vy6R", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2t_VEhhGpZ/?igshid=3x5obwprl0hr", "display_url": "instagram.com/p/B2t_VEhhGpZ/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B2t_VEhhGpZ/?igshid=3x5obwprl0hr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795937761005577"], "created_at": "2019-09-22T15:36:11.000Z"}, {"id": "1175795905766801409", "text": "RT @Propanprul: Vaya, un puntito al Trampes...el escuadr\u00f3n suicida rojiblanco debe estar cortocircuitando...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2742245514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175523879877533696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Propanprul", "id": "229474268"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Trampes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795905766801409"], "created_at": "2019-09-22T15:36:03.000Z"}, {"id": "1175795883654430722", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "818147577933819905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795883654430722"], "created_at": "2019-09-22T15:35:58.000Z"}, {"id": "1175795862385123329", "text": "Se suicida joven por amor en Villa\u00a0Vasquez https://t.co/Ide186WrXZ https://t.co/5GCFzcPaxf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1100384524171661313", "edit_history_tweet_ids": ["1175795862385123329"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Ide186WrXZ", "expanded_url": "https://www.montecristinews.com/se-suicida-joven-por-amor-en-villa-vasquez-2/", "display_url": "montecristinews.com/se-suicida-jov\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/5GCFzcPaxf", "expanded_url": "https://twitter.com/joseveras21/status/1175795862385123329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5GCFzcPaxf", "media_key": "3_1175795860946464770"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:35:53.000Z"}, {"id": "1175795684408254464", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3362582052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795684408254464"], "created_at": "2019-09-22T15:35:11.000Z"}, {"id": "1175795680549511169", "text": "@peru21noticias @malditaternura Sigues en modo apriston. Esperando la resurrecci\u00f3n de los chanchos. Siempre confundido y waripolero.\" Prefiero a Carla q a mi trabajo\". Ella te mantendr\u00e1 con el dinero de Odebretck q recibi\u00f3 el suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4926314151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175757731208278016"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 149, "probability": 0.579, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.6914, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretck"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795680549511169"], "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-09-22T15:35:10.000Z"}, {"id": "1175795517089095680", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "892991405626445824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795517089095680"], "created_at": "2019-09-22T15:34:31.000Z"}, {"id": "1175795431214845954", "text": "Para os doentes \"cidad\u00e3os de bem\" do Rio, n\u00e3o importa se a pol\u00edcia matou 100 crian\u00e7as, o que importa  \u00e9 se morreu algum bandido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114975580494213125", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9067, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795431214845954"], "created_at": "2019-09-22T15:34:10.000Z"}, {"id": "1175795421127618560", "text": "@PacitaGuerra ...NO TE OLVIDES QUE LOS B\u00daFALOS APRISTAS TEN\u00cdAN AL COMANDO RODRIGO FRANCO CON EL HOMOSEXUAL DE MANTILLA QUE SE INMOL\u00d3 POR EL COBARDE SUICIDA RATAL\u00c1N...!", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175760906187411456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "RODRIGO FRANCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795421127618560"], "in_reply_to_user_id": "2691099212", "created_at": "2019-09-22T15:34:08.000Z"}, {"id": "1175795254412357641", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "615248206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795254412357641"], "created_at": "2019-09-22T15:33:28.000Z"}, {"id": "1175795219679330305", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "340416898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795219679330305"], "created_at": "2019-09-22T15:33:20.000Z"}, {"id": "1175795210657390593", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "966684507251363840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795210657390593"], "created_at": "2019-09-22T15:33:18.000Z"}, {"id": "1175795183885213696", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1172942973023264768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795183885213696"], "created_at": "2019-09-22T15:33:11.000Z"}, {"id": "1175795074250215424", "text": "@zqlj_____ @bluefacebaby110 @GuillotShai @dragos_el @f7gure @siara27231087 @jordanvdeiro @JxshhJ @Valentin_Delbos @BinksAkame @nezha_elm @so_mkb La panth\u00e8re tomba en d\u00e9pression et se suicida quelques jours plus tard", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "author_id": "1128642056975470593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175793994682511360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "GuillotShai", "id": "1123730100682465281"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "dragos_el", "id": "1359177898117263362"}, {"start": 52, "end": 59, "username": "f7gure", "id": "1110576195186446336"}, {"start": 75, "end": 88, "username": "jordanvdeiro", "id": "4921789210"}, {"start": 137, "end": 144, "username": "so_mkb", "id": "2309828010"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795074250215424"], "in_reply_to_user_id": "747846256618315776", "created_at": "2019-09-22T15:32:45.000Z"}, {"id": "1175795070299254785", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "956589266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795070299254785"], "created_at": "2019-09-22T15:32:44.000Z"}, {"id": "1175795048329490433", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4726429757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795048329490433"], "created_at": "2019-09-22T15:32:39.000Z"}, {"id": "1175795041207496704", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "144601597", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795041207496704"], "created_at": "2019-09-22T15:32:37.000Z"}, {"id": "1175795038984593408", "text": "@felipeneto Cad\u00ea voc\u00ea???? Quando um negro estuprou uma crian\u00e7a de 4 anos ???\nCad\u00ea voc\u00ea???? Quando um casal de l\u00e9sbicas, arrancou o p\u00eanis do pr\u00f3prio filho e o fez se passar por menina ??? E depois o matou, aonde voc\u00ea estava ???\nSeu merda !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1065782687456215041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175598064280776704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175795038984593408"], "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-09-22T15:32:37.000Z"}, {"id": "1175794939273318401", "text": "mi LP de the endless river warped in the sun y pues quien se suicida conmigo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "982084923375824896", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 43, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "the endless river warped in the sun"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794939273318401"], "created_at": "2019-09-22T15:32:13.000Z"}, {"id": "1175794935393636352", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "192436651", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794935393636352"], "created_at": "2019-09-22T15:32:12.000Z"}, {"id": "1175794908982075393", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "175194444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794908982075393"], "created_at": "2019-09-22T15:32:06.000Z"}, {"id": "1175794867022303233", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4767828695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794867022303233"], "created_at": "2019-09-22T15:31:56.000Z"}, {"id": "1175794737032388609", "text": "@AvilomeS Comunismo se diz pra igualar a todos (o que \u00e9 bobagem, est\u00e1 errado) e n\u00e3o pra matar crian\u00e7a (muito mais errado ainda). Vc sabe qtas crian\u00e7as o comunismo matou? Pare de ser massa de manobra de palha\u00e7o e v\u00e1 estudar. https://t.co/GetvfOxPSa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1056199133214793734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175717633141956609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175794737032388609"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/GetvfOxPSa", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcio39368375/status/1175794737032388609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GetvfOxPSa", "media_key": "3_1175794729457528835"}]}, "in_reply_to_user_id": "1086717363410608129", "created_at": "2019-09-22T15:31:25.000Z"}, {"id": "1175794694011392000", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1613510767", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794694011392000"], "created_at": "2019-09-22T15:31:14.000Z"}, {"id": "1175794675187376128", "text": "@Ciganoo0 @juishot_ @vittorrbarros Obviamente porque tinha alguma coisa errada (estresse, nutri\u00e7\u00e3o inadequada, falta de prote\u00edna) ou eles j\u00e1 tinham se tornado adultos e ela matou.  hamsters n\u00e3o podem viver juntos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1124553124411318272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175765361456758784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175794675187376128"], "in_reply_to_user_id": "1037960563", "created_at": "2019-09-22T15:31:10.000Z"}, {"id": "1175794625795280896", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "369521249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794625795280896"], "created_at": "2019-09-22T15:30:58.000Z"}, {"id": "1175794613078175745", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "824368387237314560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794613078175745"], "created_at": "2019-09-22T15:30:55.000Z"}, {"id": "1175794609689116677", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53930876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794609689116677"], "created_at": "2019-09-22T15:30:54.000Z"}, {"id": "1175794605620699142", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "849762035206422528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794605620699142"], "created_at": "2019-09-22T15:30:53.000Z"}, {"id": "1175794574679257089", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "362111684", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794574679257089"], "created_at": "2019-09-22T15:30:46.000Z"}, {"id": "1175794566328410112", "text": "J\u00e1 imaginaram se a per\u00edcia apontar que a bala que matou a pequena \u00c1gatha partiu da arma dos bandidos? Qual ser\u00e1 a rea\u00e7\u00e3o dos que j\u00e1 apontaram um culpado?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2497407850", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.3024, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794566328410112"], "created_at": "2019-09-22T15:30:44.000Z"}, {"id": "1175794495100739585", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3346031345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794495100739585"], "created_at": "2019-09-22T15:30:27.000Z"}, {"id": "1175794473667825664", "text": "RT @JCabrera66: Apenas llegan a Kino las primeras olas de la tormenta, y el mar ya nos empez\u00f3 a vomitar una fracci\u00f3n de la basura que le ec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "942504439", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175430098456997889"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JCabrera66", "id": "187350389"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4051, "type": "Place", "normalized_text": "Kino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794473667825664"], "created_at": "2019-09-22T15:30:22.000Z"}, {"id": "1175794468789899265", "text": "Se o policial ganha mal, vive e mora mal, n\u00e3o tem educa\u00e7\u00e3o nem sa\u00fade, trabalha em condi\u00e7\u00f5es perigosas, sofre ass\u00e9dio moral de superiores, morre de tiro ou se suicida, foda-se! Essa gente n\u00e3o se importa e s\u00f3 se lembra do policial pra us\u00e1-lo de bode expiat\u00f3rio na defesa da guerra +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "758833035483549697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175794466634027008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175794468789899265"], "in_reply_to_user_id": "758833035483549697", "created_at": "2019-09-22T15:30:21.000Z"}, {"id": "1175794454172786689", "text": "RT @SAMGEMINI13: O MC Rea\u00e7a espancou a amante e quase mata ela e se matou . E os minions desejando que ele v\u00e1 pro c\u00e9u.  \nDeus respondendo o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "265716865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1135299826193768448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SAMGEMINI13", "id": "348200051"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.6021, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794454172786689"], "created_at": "2019-09-22T15:30:17.000Z"}, {"id": "1175794435373842432", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3288471129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794435373842432"], "created_at": "2019-09-22T15:30:13.000Z"}, {"id": "1175794432421060614", "text": "Nunca deixe um suicida sozinho.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "276228976", "edit_history_tweet_ids": ["1175794432421060614"], "created_at": "2019-09-22T15:30:12.000Z"}, {"id": "1175794420245045248", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "292048396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794420245045248"], "created_at": "2019-09-22T15:30:09.000Z"}, {"id": "1175794364297220108", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "816364078310359040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794364297220108"], "created_at": "2019-09-22T15:29:56.000Z"}, {"id": "1175794312464031744", "text": "@loverebvodka @satangotohell como vc sabe q ele se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1153047849170587648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175793032051998727"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "loverebvodka", "id": "1149495341336547329"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "satangotohell", "id": "1150966102001954816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794312464031744"], "in_reply_to_user_id": "1114411953118695425", "created_at": "2019-09-22T15:29:43.000Z"}, {"id": "1175794252246396928", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2811052697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794252246396928"], "created_at": "2019-09-22T15:29:29.000Z"}, {"id": "1175794238417772544", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2330981971", "edit_history_tweet_ids": ["1175794238417772544"], "created_at": "2019-09-22T15:29:26.000Z"}, {"id": "1175794184051154944", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1286728554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794184051154944"], "created_at": "2019-09-22T15:29:13.000Z"}, {"id": "1175794174161031175", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "62423342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794174161031175"], "created_at": "2019-09-22T15:29:10.000Z"}, {"id": "1175794068984483840", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "211217489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175794068984483840"], "created_at": "2019-09-22T15:28:45.000Z"}, {"id": "1175794024621445122", "text": "Cuando mi mam\u00e1 era joven le pas\u00f3 lo mismo, pas\u00f3 uno en bici para robarle la mochila de la facu y ella se termin\u00f3 quedando con la mochila y la bici del choro.\nYa sabr\u00e1n a qui\u00e9n sal\u00ed suicida .. https://t.co/PICk85dAiD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1206655788", "edit_history_tweet_ids": ["1175794024621445122"], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/PICk85dAiD", "expanded_url": "https://twitter.com/selception/status/1175393050912333826", "display_url": "twitter.com/selception/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:28:35.000Z"}, {"id": "1175793963116257280", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "113108814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793963116257280"], "created_at": "2019-09-22T15:28:20.000Z"}, {"id": "1175793943159681024", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "743924562878930944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793943159681024"], "created_at": "2019-09-22T15:28:15.000Z"}, {"id": "1175793887991992323", "text": "atrapado, c\u00f3mo el f\u00e9nix suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "759934183422717952", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4194, "type": "Organization", "normalized_text": "f\u00e9nix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793887991992323"], "created_at": "2019-09-22T15:28:02.000Z"}, {"id": "1175793879704096775", "text": "Pero hay gente que lo tiene todo y se suicida. https://t.co/6e4fAG7ODz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "972896880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175548773021487104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175793879704096775"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/6e4fAG7ODz", "expanded_url": "https://twitter.com/pablohvargas_/status/1175548773021487104", "display_url": "twitter.com/pablohvargas_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:28:00.000Z"}, {"id": "1175793876738727943", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "198853100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793876738727943"], "created_at": "2019-09-22T15:28:00.000Z"}, {"id": "1175793853577814016", "text": "RT @lgodan: Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2nci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "456753628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650016159031296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lgodan", "id": "2767963021"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793853577814016"], "created_at": "2019-09-22T15:27:54.000Z"}, {"id": "1175793788851314689", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093694656913784835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793788851314689"], "created_at": "2019-09-22T15:27:39.000Z"}, {"id": "1175793733641678857", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1034597167871270912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793733641678857"], "created_at": "2019-09-22T15:27:25.000Z"}, {"id": "1175793691908349953", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1139292277350813698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793691908349953"], "created_at": "2019-09-22T15:27:15.000Z"}, {"id": "1175793666004267011", "text": "RT @moisesnazareno: MC Rea\u00e7a - Ei Bolsonaro, vai tomar no cu!. Lamentar a morte de um agressor suicida sim, mas de uma crian\u00e7a inocente n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1033223518975156230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175762030479007744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "moisesnazareno", "id": "17822103"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793666004267011"], "created_at": "2019-09-22T15:27:09.000Z"}, {"id": "1175793658592759810", "text": "Cansado del abuso de sus padres, se suicida https://t.co/dYt2YQwrOi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "126741060", "edit_history_tweet_ids": ["1175793658592759810"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/dYt2YQwrOi", "expanded_url": "http://www.msn.com/es-us/noticias/crimenes/ni%C3%B1o-de-8-a%C3%B1os-se-arroja-de-un-noveno-piso-cansado-por-el-maltrato-de-sus-padres/ar-AAHBz09?ocid=ob-tw-esus-683", "display_url": "msn.com/es-us/noticias\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:27:08.000Z"}, {"id": "1175793551071961091", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "164088786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793551071961091"], "created_at": "2019-09-22T15:26:42.000Z"}, {"id": "1175793500304134145", "text": "Oigan a ustedes no les dan ganas de parar todo y dejar de existir? No sentir nada por 1 minuto al menos? No estoy suicida ni nada, lo prometo \ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "68064640", "edit_history_tweet_ids": ["1175793500304134145"], "created_at": "2019-09-22T15:26:30.000Z"}, {"id": "1175793460621860866", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "55856035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793460621860866"], "created_at": "2019-09-22T15:26:20.000Z"}, {"id": "1175793383891230723", "text": "@joanatreptow Se muitos famosos  parassem de ver a violencia no Rio  com seus bin\u00f3culos em seus  apartamentos de luxo na zona sul  e parassem de  consumir coca\u00edna e fumar maconha estimulando o com\u00e9rcio de drogas ,talvez ajudariam o Estado a cometer menos erros  como o que matou essa menina!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "297681302", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175772808967835648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joanatreptow", "id": "2568000512"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.8326, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793383891230723"], "in_reply_to_user_id": "2568000512", "created_at": "2019-09-22T15:26:02.000Z"}, {"id": "1175793193075523586", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "702975473756872706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793193075523586"], "created_at": "2019-09-22T15:25:17.000Z"}, {"id": "1175793170937974785", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "236085853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793170937974785"], "created_at": "2019-09-22T15:25:11.000Z"}, {"id": "1175792977068744714", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3776398066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792977068744714"], "created_at": "2019-09-22T15:24:25.000Z"}, {"id": "1175792947654266881", "text": "@mrKABRlELinHELL Cara, tem at\u00e9 parente de policial, que foi criando junto feito irm\u00e3o, xingando a pol\u00edcia. E, detalhe: esse policial que foi criado feito irm\u00e3o se matou ano retrasado por depress\u00e3o. Nem assim eles se comparecem pelo cara.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "929497380927533057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175792133598564352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175792947654266881"], "in_reply_to_user_id": "1046211381324845061", "created_at": "2019-09-22T15:24:18.000Z"}, {"id": "1175792866418970624", "text": "@EdmarBonoro @Allexis_1 Quando se tem a certeza que foi um bandido que matou uma crian\u00e7a, nossa imprensa e certos \u00f3rg\u00e3os se fingem de mortos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4352285777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175586173286256640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "EdmarBonoro", "id": "1106439844304162816"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Allexis_1", "id": "54582359"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792866418970624"], "in_reply_to_user_id": "1106439844304162816", "created_at": "2019-09-22T15:23:59.000Z"}, {"id": "1175792855526383616", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1012860347747913734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792855526383616"], "created_at": "2019-09-22T15:23:56.000Z"}, {"id": "1175792832675753989", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "301426383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792832675753989"], "created_at": "2019-09-22T15:23:51.000Z"}, {"id": "1175792770763689984", "text": "Vida de negros, favelados e/ou pobres n\u00e3o tem a mesma import\u00e2ncia a de um rico. Se Agatha fosse uma crian\u00e7a branca com boas condi\u00e7\u00f5es financeiras certamente ganharia nota de pesar do Bolsonaro, igual ao Mc que se suicidou ap\u00f3s supostamente espancar uma mulher.#AgathaPresentes https://t.co/0we3OCKcGu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "965723668864290816", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 203, "end": 204, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "Mc"}, {"start": 261, "end": 275, "probability": 0.7494, "type": "Other", "normalized_text": "AgathaPresentes"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0we3OCKcGu", "expanded_url": "https://twitter.com/insatisfeito_/status/1175792770763689984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0we3OCKcGu", "media_key": "3_1175792763067162624"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 276, "tag": "AgathaPresentes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792770763689984"], "created_at": "2019-09-22T15:23:36.000Z"}, {"id": "1175792768024829952", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "248270865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792768024829952"], "created_at": "2019-09-22T15:23:35.000Z"}, {"id": "1175792713356251137", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "26677260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792713356251137"], "created_at": "2019-09-22T15:23:22.000Z"}, {"id": "1175792678438486016", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "756314149655834624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792678438486016"], "created_at": "2019-09-22T15:23:14.000Z"}, {"id": "1175792627746254849", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "240757555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792627746254849"], "created_at": "2019-09-22T15:23:02.000Z"}, {"id": "1175792616862035968", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "155673699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792616862035968"], "created_at": "2019-09-22T15:22:59.000Z"}, {"id": "1175792568019365889", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "848900078869917696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792568019365889"], "created_at": "2019-09-22T15:22:48.000Z"}, {"id": "1175792562315190272", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2971994494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792562315190272"], "created_at": "2019-09-22T15:22:46.000Z"}, {"id": "1175792554782187521", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "845416118152056833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792554782187521"], "created_at": "2019-09-22T15:22:44.000Z"}, {"id": "1175792547182125061", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "318138388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792547182125061"], "created_at": "2019-09-22T15:22:43.000Z"}, {"id": "1175792485181902849", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2475409488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792485181902849"], "created_at": "2019-09-22T15:22:28.000Z"}, {"id": "1175792464332034048", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "242873540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792464332034048"], "created_at": "2019-09-22T15:22:23.000Z"}, {"id": "1175792433835270146", "text": "@itamarzaoo Senta em uma roda de policial, pergunta l\u00e1 como eles agem. Ja ouvi pol\u00edcial dizendo que depois de 00, se pegam gente na rua n tem muita cv, ja ouvi pol\u00edcial dizendo que matou por prazer, mas realmente a pol\u00edcia \u00e9 a melhor coisa que se existe no Brasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2862901442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175791761026949120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "itamarzaoo", "id": "3047983365"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 262, "probability": 0.943, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792433835270146"], "in_reply_to_user_id": "2862901442", "created_at": "2019-09-22T15:22:16.000Z"}, {"id": "1175792395117572097", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "195920907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792395117572097"], "created_at": "2019-09-22T15:22:06.000Z"}, {"id": "1175792334048567299", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "782895013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792334048567299"], "created_at": "2019-09-22T15:21:52.000Z"}, {"id": "1175792278679498752", "text": "Suicida https://t.co/btqgkemw1a https://t.co/VMpqTmgBUO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "78848145", "edit_history_tweet_ids": ["1175792278679498752"], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/btqgkemw1a", "expanded_url": "https://ift.tt/32PtOEq", "display_url": "ift.tt/32PtOEq"}, {"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/VMpqTmgBUO", "expanded_url": "https://twitter.com/juanfotoman/status/1175792278679498752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VMpqTmgBUO", "media_key": "3_1175792277798772741"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:21:39.000Z"}, {"id": "1175792250606899200", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "83719809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792250606899200"], "created_at": "2019-09-22T15:21:32.000Z"}, {"id": "1175792196370481153", "text": "me dedicaron varias canciones y ayer me reclamaron q yo no le dedique ninguna...bueno aver q te parece la m\u00fasica suicida q escucho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "116481258", "edit_history_tweet_ids": ["1175792196370481153"], "created_at": "2019-09-22T15:21:19.000Z"}, {"id": "1175792151298498562", "text": "@SandroNascimm Traduzindo v\u00e3o fazer o que matou o v\u00eddeo show e o que fazem em todos os programas da casa se alto bajular bab\u00e1 ovo e principalmente usar e apusar do ego e da arrog\u00e2ncia de artistas que s\u00e3o da emissora e s\u00f3 v\u00e3o l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "176500736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175753227662450689"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SandroNascimm", "id": "52555064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792151298498562"], "in_reply_to_user_id": "52555064", "created_at": "2019-09-22T15:21:08.000Z"}, {"id": "1175792130595463168", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "573890798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792130595463168"], "created_at": "2019-09-22T15:21:03.000Z"}, {"id": "1175792046487085057", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "930444075974742016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792046487085057"], "created_at": "2019-09-22T15:20:43.000Z"}, {"id": "1175792017642840064", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "326822389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792017642840064"], "created_at": "2019-09-22T15:20:36.000Z"}, {"id": "1175792009459712012", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3374102145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175792009459712012"], "created_at": "2019-09-22T15:20:34.000Z"}, {"id": "1175791973275439104", "text": "Miraaa la suicida dijo ** jaja todav\u00eda me estoy riendo. \ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1132095033308536833", "edit_history_tweet_ids": ["1175791973275439104"], "created_at": "2019-09-22T15:20:26.000Z"}, {"id": "1175791960264708102", "text": "RT @gebrim17: Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157392530947883008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175559646259474433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791960264708102"], "created_at": "2019-09-22T15:20:23.000Z"}, {"id": "1175791892614864896", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "710963899357601792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791892614864896"], "created_at": "2019-09-22T15:20:07.000Z"}, {"id": "1175791772460560384", "text": "La mossa suicida del M5S: \u201cSi allo Ius Culturae, Conte \u00e8 d\u2019accordo\u201d. \nVanno a schiantarsi come il PD\nhttps://t.co/hKoLnQbJ3m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "808963884170231808", "edit_history_tweet_ids": ["1175791772460560384"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/hKoLnQbJ3m", "expanded_url": "https://www.rassegneitalia.info/la-mossa-suicida-del-m5s-si-allo-ius-culturae-conte-e-daccordo-vanno-a-schiantarsi-come-il-pd/", "display_url": "rassegneitalia.info/la-mossa-suici\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:19:38.000Z"}, {"id": "1175791772204785664", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138000125706588161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791772204785664"], "created_at": "2019-09-22T15:19:38.000Z"}, {"id": "1175791751585550336", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "759697230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791751585550336"], "created_at": "2019-09-22T15:19:33.000Z"}, {"id": "1175791715153862656", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1053839721699401729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791715153862656"], "created_at": "2019-09-22T15:19:24.000Z"}, {"id": "1175791668974501895", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118353630804021249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791668974501895"], "created_at": "2019-09-22T15:19:13.000Z"}, {"id": "1175791657226297344", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "15169506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791657226297344"], "created_at": "2019-09-22T15:19:10.000Z"}, {"id": "1175791570261557249", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "954806285387685888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791570261557249"], "created_at": "2019-09-22T15:18:50.000Z"}, {"id": "1175791538691104770", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1551080094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791538691104770"], "created_at": "2019-09-22T15:18:42.000Z"}, {"id": "1175791506424303618", "text": "@marcioliv3ira @jairbolsonaro A pericia retirou os fragmentos da bala para analise. E se a bala que matou a menina veio do fuzil dos marginais, ja pensou nisso, seu pateta?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1106999316860846080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175784817490845696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marcioliv3ira", "id": "2327280986"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791506424303618"], "in_reply_to_user_id": "2327280986", "created_at": "2019-09-22T15:18:34.000Z"}, {"id": "1175791461482344452", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1157377163244576768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791461482344452"], "created_at": "2019-09-22T15:18:24.000Z"}, {"id": "1175791395669495809", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "358323130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791395669495809"], "created_at": "2019-09-22T15:18:08.000Z"}, {"id": "1175791331907686402", "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2207666611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175790605844275214"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.5344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4529, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.4808, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 130, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791331907686402"], "created_at": "2019-09-22T15:17:53.000Z"}, {"id": "1175791284910530560", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044758521408114688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791284910530560"], "created_at": "2019-09-22T15:17:42.000Z"}, {"id": "1175791262991097856", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "519765044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791262991097856"], "created_at": "2019-09-22T15:17:36.000Z"}, {"id": "1175791146141921283", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2626595468", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791146141921283"], "created_at": "2019-09-22T15:17:09.000Z"}, {"id": "1175791114437177344", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "27359702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791114437177344"], "created_at": "2019-09-22T15:17:01.000Z"}, {"id": "1175791015673913344", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "180493266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791015673913344"], "created_at": "2019-09-22T15:16:37.000Z"}, {"id": "1175790997260951552", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "132534929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790997260951552"], "created_at": "2019-09-22T15:16:33.000Z"}, {"id": "1175790946128203780", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1168244423110643712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790946128203780"], "created_at": "2019-09-22T15:16:21.000Z"}, {"id": "1175790873801568257", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "64168996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790873801568257"], "created_at": "2019-09-22T15:16:04.000Z"}, {"id": "1175790743744602113", "text": "@LuSapori @JosiasFonsek @RenovaMidia Para vc entender: ngm sileciou pela morte dessa \"inoscente\". H\u00e1 diversas mortes praticadas por pais, infelizmente. Semana passada um hetero jogou o carro debaixo do caminh\u00e3o e matou o filho por nao aceitar o fim do relacionamento. E Vcs nao se manifestaram, pq n era casal gay. So", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "95128420", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175756592828096515"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LuSapori", "id": "620380580"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "JosiasFonsek", "id": "2364039352"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790743744602113"], "in_reply_to_user_id": "620380580", "created_at": "2019-09-22T15:15:33.000Z"}, {"id": "1175790743463571456", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "816507802541846528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790743463571456"], "created_at": "2019-09-22T15:15:33.000Z"}, {"id": "1175790676501569542", "text": "@Cezarmenezes6 @cariocadelegado @eyeofperegrine O que matou essa crianca, e as outras dezenas de crian\u00e7as  INOCENTES foi a impericia. N\u00e3o se atira em local movimentado. O policial deveria perseguir o suspeito at\u00e9 um ponto onde n\u00e3o colocaria a vida de inocentes em risco. Esse \u00e9 o protocolo no mundo todo, menos no Brasil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "100118303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175789488045527040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Cezarmenezes6", "id": "767330988103987200"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "eyeofperegrine", "id": "317751862"}], "annotations": [{"start": 314, "end": 319, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790676501569542"], "in_reply_to_user_id": "767330988103987200", "created_at": "2019-09-22T15:15:17.000Z"}, {"id": "1175790673955606528", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59561368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790673955606528"], "created_at": "2019-09-22T15:15:16.000Z"}, {"id": "1175790627520483328", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2316047217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790627520483328"], "created_at": "2019-09-22T15:15:05.000Z"}, {"id": "1175790605844275214", "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://t.co/hFbEnJlHad", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 142, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "948683648", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hFbEnJlHad", "expanded_url": "http://bit.ly/30lZrUl", "display_url": "bit.ly/30lZrUl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790605844275214"], "created_at": "2019-09-22T15:15:00.000Z"}, {"id": "1175790469915316224", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14938305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790469915316224"], "created_at": "2019-09-22T15:14:27.000Z"}, {"id": "1175790469772656640", "text": "Este deberia ser el video de campa\u00f1a. Votar esto de nuevo es suicida.... https://t.co/8MUMcEed6r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1009202265733914624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175252501605552129"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175790469772656640"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/8MUMcEed6r", "expanded_url": "https://twitter.com/Silviahache/status/1175252501605552129", "display_url": "twitter.com/Silviahache/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:14:27.000Z"}, {"id": "1175790433454239744", "text": "@fangirlpad @itimalialouis exato, agora criei uma teoria de que talvez o beb\u00ea fosse do niall mas a gemma n\u00e3o queria ent\u00e3o abortou o nen\u00e9m e ele ficou com raiva e matou ela, ningu\u00e9m nunca iria desconfiar dele e ela mesma pode ter aberto a porta pra ele por ser um conhecido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3473613443", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175789933686116352"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fangirlpad", "id": "767127955327811584"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "itimalialouis", "id": "703925119685664769"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "niall"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "gemma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790433454239744"], "in_reply_to_user_id": "767127955327811584", "created_at": "2019-09-22T15:14:19.000Z"}, {"id": "1175790383009325056", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1046944366173007873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790383009325056"], "created_at": "2019-09-22T15:14:07.000Z"}, {"id": "1175790327791312896", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58037044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790327791312896"], "created_at": "2019-09-22T15:13:53.000Z"}, {"id": "1175790319927009280", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1161809053619761153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790319927009280"], "created_at": "2019-09-22T15:13:52.000Z"}, {"id": "1175790305062334465", "text": "RT @CamuValoy: https://t.co/Tecv8PgmwU https://t.co/3Awo0RhdCU", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "1588877606", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175517847793164288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CamuValoy", "id": "97331975"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/Tecv8PgmwU", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/3Awo0RhdCU", "expanded_url": "https://twitter.com/CamuValoy/status/1175517847793164288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Awo0RhdCU", "media_key": "3_1175517829984083968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790305062334465"], "created_at": "2019-09-22T15:13:48.000Z"}, {"id": "1175790300931010561", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "201941435", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790300931010561"], "created_at": "2019-09-22T15:13:47.000Z"}, {"id": "1175790288360620032", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "363748109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790288360620032"], "created_at": "2019-09-22T15:13:44.000Z"}, {"id": "1175790247961083904", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "973342618976481286", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790247961083904"], "created_at": "2019-09-22T15:13:34.000Z"}, {"id": "1175790246405050368", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "91782808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790246405050368"], "created_at": "2019-09-22T15:13:34.000Z"}, {"id": "1175790228054978560", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "297693876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790228054978560"], "created_at": "2019-09-22T15:13:30.000Z"}, {"id": "1175790186531295234", "text": "Minha sina. Gana suicida. Morte divina. Doce tangerina!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "917764351", "edit_history_tweet_ids": ["1175790186531295234"], "created_at": "2019-09-22T15:13:20.000Z"}, {"id": "1175790139660017664", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "134953830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790139660017664"], "created_at": "2019-09-22T15:13:09.000Z"}, {"id": "1175790079798853632", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2931233495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790079798853632"], "created_at": "2019-09-22T15:12:54.000Z"}, {"id": "1175790045111947264", "text": "@josenet56859753 @felipeneto @eumarioalberto Anjo, se a popula\u00e7\u00e3o que estava l\u00e1, mora l\u00e1, nasceu l\u00e1 est\u00e1 dizendo, vc quer o que?\n\nOu na sua ilus\u00e3o a pol\u00edcia iria dizer que matou por engano? Vc que conv\u00e9m defender, claro, o lado da pol\u00edcia pq n\u00e3o sabe a realidade desse povo que mora na favela. Vc \u00e9 p\u00e9ssimo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "71095083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175692909351505921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "josenet56859753", "id": "1011408884068732928"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790045111947264"], "in_reply_to_user_id": "1011408884068732928", "created_at": "2019-09-22T15:12:46.000Z"}, {"id": "1175789980121219072", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100971355456065541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789980121219072"], "created_at": "2019-09-22T15:12:31.000Z"}, {"id": "1175789915558359040", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "924538968947023873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789915558359040"], "created_at": "2019-09-22T15:12:15.000Z"}, {"id": "1175789906385354756", "text": "@FabioPorchat O tr\u00e1fico de drogas matou essa crian\u00e7a e  um policial, pai de fam\u00edlia que levou um tiro de fuzil na cabe\u00e7a. At\u00e9 quando vcs v\u00e3o ficar do lado dos bandidos? @RodrigoMaia e aliados, em vez de aumentarem o fundo eleitoral para se beneficiarem porque n\u00e3o aprovaram o Projeto Anti Crime", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1107295448761581570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175580104489148417"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}, {"start": 169, "end": 181, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 284, "end": 293, "probability": 0.5956, "type": "Other", "normalized_text": "Anti Crime"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789906385354756"], "in_reply_to_user_id": "33804533", "created_at": "2019-09-22T15:12:13.000Z"}, {"id": "1175789858394124290", "text": "@RafaOkami @Familia_do_Bem @FrancineGalbier @jairbolsonaro o MC se matou depois de achar q tinha matado a amante GR\u00c1VIDA... ele espancou a mulher at\u00e9 depois dela ca\u00edda e inconsciente... desfigurou o rosto da mo\u00e7a... ligou para o pai pra pedir ajuda pra limpar o q fez e o pai falou q tava ligando pra policia... ai ele se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158914779811127296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175765361427386370"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "Familia_do_Bem", "id": "998238524745928709"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "francinegalbier", "id": "1020878462545014785"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 62, "probability": 0.3643, "type": "Person", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789858394124290"], "in_reply_to_user_id": "4277652561", "created_at": "2019-09-22T15:12:02.000Z"}, {"id": "1175789714143662081", "text": "@Momoladadojimin thiago ricelly se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "author_id": "1020107366673584128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175610624115535872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789714143662081"], "in_reply_to_user_id": "963979520863866880", "created_at": "2019-09-22T15:11:27.000Z"}, {"id": "1175789712914735104", "text": "Nunca deixe um suicida sozinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "276228976", "edit_history_tweet_ids": ["1175789712914735104"], "created_at": "2019-09-22T15:11:27.000Z"}, {"id": "1175789631075471362", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100575027471310848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789631075471362"], "created_at": "2019-09-22T15:11:07.000Z"}, {"id": "1175789616408027136", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000361409698521088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789616408027136"], "created_at": "2019-09-22T15:11:04.000Z"}, {"id": "1175789546488893440", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "44708539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789546488893440"], "created_at": "2019-09-22T15:10:47.000Z"}, {"id": "1175789437164408832", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "275828516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789437164408832"], "created_at": "2019-09-22T15:10:21.000Z"}, {"id": "1175789261674766341", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "43429563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789261674766341"], "created_at": "2019-09-22T15:09:39.000Z"}, {"id": "1175789241583976449", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3026492666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789241583976449"], "created_at": "2019-09-22T15:09:34.000Z"}, {"id": "1175789188354121735", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "882470951677554688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789188354121735"], "created_at": "2019-09-22T15:09:22.000Z"}, {"id": "1175789115461263360", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1135642483793092608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789115461263360"], "created_at": "2019-09-22T15:09:04.000Z"}, {"id": "1175789109500993536", "text": "@fernandeznorona Si a esas vamos ah\u00ed cabe un sicario tambi\u00e9n, un suicida con una bomba atada al pecho...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "129971396", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175169033202626561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789109500993536"], "in_reply_to_user_id": "43115590", "created_at": "2019-09-22T15:09:03.000Z"}, {"id": "1175788946434842625", "text": "@artfirme17 @dhearantes @QuebrandoOTabu UM FDP Q ATIRA NUMA CRIAN\u00c7A DE 8ANOS N\u00c3O \u00c9 HER\u00d3I PRA MIM\nUM FDP Q MATOU MEU TIO N\u00c3O \u00c9 HER\u00d3I PRA MIM \nO FDP Q MATOU MEU IRM\u00c3O Q TINHA FEITO 18 E 2DIAS ANTES DE SER MORTO IA SE ALISTAR NO EXERCITO\nELES N\u00c3O S\u00c3O HER\u00d3IS PRA MIM E NUNCA V\u00c3O SER.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "913063908365291520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175636805435174912"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "artfirme17", "id": "955312918941372416"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788946434842625"], "in_reply_to_user_id": "955312918941372416", "created_at": "2019-09-22T15:08:24.000Z"}, {"id": "1175788821427957761", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3092412299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788821427957761"], "created_at": "2019-09-22T15:07:54.000Z"}, {"id": "1175788783649902593", "text": "@DanielPMERJ @jairbolsonaro @SF_Moro @wilsonwitzel A culpa \u00e9 sim de quem prega a viol\u00eancia de forma gratuita. Ao se provar que foi a PM que matou, vai ficar n\u00edtido que o papel desta pol\u00edcia \u00e9 matar: pretos, pobres e favelados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38475022", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175572122162388992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788783649902593"], "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "created_at": "2019-09-22T15:07:45.000Z"}, {"id": "1175788738502365184", "text": "@o_ollarves @VanessaVenezia Mijos. Britney sufre de problemas mentales, m\u00e1s adicciones etc. Jlo no. Luego se preguntan porque la gente se suicida tanto, sino la pueden ver mal porque ya las critican.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "156142802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175512333260664833"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "o_ollarves", "id": "65638364"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "VanessaVenezia", "id": "104613340"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Britney"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "Jlo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788738502365184"], "in_reply_to_user_id": "65638364", "created_at": "2019-09-22T15:07:35.000Z"}, {"id": "1175788678230237184", "text": "@FrancineGalbier @jeanwyllys_real @jairbolsonaro n\u00e9... e relembrando que o cara se suicidou depois de achar que tinha matado a amante gravida... um verme mis\u00f3gino que se matou pra n\u00e3o ser preso merece as condol\u00eancias do Bolsonaro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158914779811127296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175515102096887809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "francinegalbier", "id": "1020878462545014785"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 228, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788678230237184"], "in_reply_to_user_id": "1020878462545014785", "created_at": "2019-09-22T15:07:20.000Z"}, {"id": "1175788660320559104", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "275828516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788660320559104"], "created_at": "2019-09-22T15:07:16.000Z"}, {"id": "1175788539897925638", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "194666252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788539897925638"], "created_at": "2019-09-22T15:06:47.000Z"}, {"id": "1175788523707932672", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1700144946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788523707932672"], "created_at": "2019-09-22T15:06:43.000Z"}, {"id": "1175788426668453889", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3808149676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788426668453889"], "created_at": "2019-09-22T15:06:20.000Z"}, {"id": "1175788367495225344", "text": "RT @Sen_Cristovam: Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85401019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174298072756740096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Sen_Cristovam", "id": "20242549"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788367495225344"], "created_at": "2019-09-22T15:06:06.000Z"}, {"id": "1175788342169997312", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117025415875518464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788342169997312"], "created_at": "2019-09-22T15:06:00.000Z"}, {"id": "1175788331805884416", "text": "MINHA SINAAAA GANA SUICIDA MORTE DIVINA DOCE TANGERINAAAAAAAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2990924207", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788331805884416"], "created_at": "2019-09-22T15:05:58.000Z"}, {"id": "1175788303574065153", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "786172434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788303574065153"], "created_at": "2019-09-22T15:05:51.000Z"}, {"id": "1175788269277253632", "text": "Toma no cu o rakin se matou pra conseguir a vaga pra essa merda de empresa ferrar com tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "811252377449889792", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4756, "type": "Person", "normalized_text": "rakin"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788269277253632"], "created_at": "2019-09-22T15:05:43.000Z"}, {"id": "1175788222208720897", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "33648941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788222208720897"], "created_at": "2019-09-22T15:05:31.000Z"}, {"id": "1175788174678867968", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "840595090036948994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788174678867968"], "created_at": "2019-09-22T15:05:20.000Z"}, {"id": "1175788076519624705", "text": "acabou de vir uma crian\u00e7a aqui falar que um amigo de sala do meu irm\u00e3o se suicidou no banheiro eu to em choque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804357392800550912", "edit_history_tweet_ids": ["1175788076519624705"], "created_at": "2019-09-22T15:04:57.000Z"}, {"id": "1175788062636433409", "text": "@Dra_Guaripete El check in lo hacen puntual 4 horas antes (esa fue otra traves\u00eda suicida venezolana de bajar a La Guaira a la1 am \ud83d\ude33)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "784547854136315905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175787599899832320"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dra_Guaripete", "id": "86612381"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 119, "probability": 0.6074, "type": "Place", "normalized_text": "La Guaira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788062636433409"], "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "in_reply_to_user_id": "86612381", "created_at": "2019-09-22T15:04:53.000Z"}, {"id": "1175788058911920128", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "820615971752779776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788058911920128"], "created_at": "2019-09-22T15:04:52.000Z"}, {"id": "1175788043682365442", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133224670990360582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788043682365442"], "created_at": "2019-09-22T15:04:49.000Z"}, {"id": "1175788016964685825", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2550342095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788016964685825"], "created_at": "2019-09-22T15:04:42.000Z"}, {"id": "1175788015274397697", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "35237291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788015274397697"], "created_at": "2019-09-22T15:04:42.000Z"}, {"id": "1175788007351152642", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1028365568330612736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788007351152642"], "created_at": "2019-09-22T15:04:40.000Z"}, {"id": "1175787975269134336", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1539142382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787975269134336"], "created_at": "2019-09-22T15:04:33.000Z"}, {"id": "1175787748902473729", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4705900053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787748902473729"], "created_at": "2019-09-22T15:03:39.000Z"}, {"id": "1175787738295091201", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1101889788456644611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787738295091201"], "created_at": "2019-09-22T15:03:36.000Z"}, {"id": "1175787734989975552", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "517780429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787734989975552"], "created_at": "2019-09-22T15:03:35.000Z"}, {"id": "1175787675179212800", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4168072145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787675179212800"], "created_at": "2019-09-22T15:03:21.000Z"}, {"id": "1175787654111289345", "text": "@gustavo_srcc Un amigo m\u00edo me dec\u00eda .... el q blanquea en este pa\u00eds es un suicida..... yo lo cuestionaba.... la clav\u00f3 en un \u00e1ngulo!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "979604727498461184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175770599337205760"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavo_srcc", "id": "485820421"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787654111289345"], "in_reply_to_user_id": "485820421", "created_at": "2019-09-22T15:03:16.000Z"}, {"id": "1175787640232251401", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53086230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787640232251401"], "created_at": "2019-09-22T15:03:13.000Z"}, {"id": "1175787628563718148", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "85129905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787628563718148"], "created_at": "2019-09-22T15:03:10.000Z"}, {"id": "1175787616597368834", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "890004770223779841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787616597368834"], "created_at": "2019-09-22T15:03:07.000Z"}, {"id": "1175787558195720192", "text": "@malditaternura @elcomercio_peru Oficialista ? Sigue con tus chismes de far\u00e1ndula oye, que ese papel te cae mejor. Y ya deja el papel de viuda del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "837530077017448448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175782937406705670"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787558195720192"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "created_at": "2019-09-22T15:02:53.000Z"}, {"id": "1175787555364769793", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "358117154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787555364769793"], "created_at": "2019-09-22T15:02:52.000Z"}, {"id": "1175787398845915136", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "881559230146371584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787398845915136"], "created_at": "2019-09-22T15:02:15.000Z"}, {"id": "1175787373717667841", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "12023042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787373717667841"], "created_at": "2019-09-22T15:02:09.000Z"}, {"id": "1175787339681017858", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1146244419798130695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787339681017858"], "created_at": "2019-09-22T15:02:01.000Z"}, {"id": "1175787275847909376", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "808813106306646016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787275847909376"], "created_at": "2019-09-22T15:01:46.000Z"}, {"id": "1175787193622622209", "text": "Soy medio suicida. Despu\u00e9s de tomar vodka puro, vino y fernet me levanto y desayuno un vaso de coca. Re normal JAJAJAJA\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "770304076936544258", "edit_history_tweet_ids": ["1175787193622622209"], "created_at": "2019-09-22T15:01:26.000Z"}, {"id": "1175787174454841344", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1123553250110791681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787174454841344"], "created_at": "2019-09-22T15:01:22.000Z"}, {"id": "1175787166099750914", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "114750588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787166099750914"], "created_at": "2019-09-22T15:01:20.000Z"}, {"id": "1175787154737422336", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1660488409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787154737422336"], "created_at": "2019-09-22T15:01:17.000Z"}, {"id": "1175787149834240001", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "912460921435561985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787149834240001"], "created_at": "2019-09-22T15:01:16.000Z"}, {"id": "1175787122311204864", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "391699243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787122311204864"], "created_at": "2019-09-22T15:01:09.000Z"}, {"id": "1175787080250732545", "text": "@___ndre Que cortina de fuma\u00e7a? Homenagear um cara que se suicidou depois de espancar uma mulher?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "171498377", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175772363499155460"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175787080250732545"], "in_reply_to_user_id": "967358708304023552", "created_at": "2019-09-22T15:00:59.000Z"}, {"id": "1175787068145971200", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "37699194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787068145971200"], "created_at": "2019-09-22T15:00:56.000Z"}, {"id": "1175787027620597760", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1100659034334654464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787027620597760"], "created_at": "2019-09-22T15:00:47.000Z"}, {"id": "1175786926181376001", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "345913472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786926181376001"], "created_at": "2019-09-22T15:00:22.000Z"}, {"id": "1175786854953693186", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "125172942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786854953693186"], "created_at": "2019-09-22T15:00:05.000Z"}, {"id": "1175786703853957121", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "808068692068143104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786703853957121"], "created_at": "2019-09-22T14:59:29.000Z"}, {"id": "1175786692692905984", "text": "RT @caue_nascim: A diferen\u00e7a \u00e9 q as duas t\u00e3o presas enquanto quem matou a menina hj provavelmente nem se quer vai ser demitido da corpora\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044263114043269120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175496639081000960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caue_nascim", "id": "718994449158811648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786692692905984"], "created_at": "2019-09-22T14:59:27.000Z"}, {"id": "1175786673826914305", "text": "o pimenta quase pulou pra fora do aqu\u00e1rio, tenho um peixe suicida af", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "772807431638413312", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.633, "type": "Organization", "normalized_text": "pimenta"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7539, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786673826914305"], "created_at": "2019-09-22T14:59:22.000Z"}, {"id": "1175786576502243331", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "94410434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786576502243331"], "created_at": "2019-09-22T14:58:59.000Z"}, {"id": "1175786558881959936", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "941494567966248965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786558881959936"], "created_at": "2019-09-22T14:58:55.000Z"}, {"id": "1175786544856293376", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "996148087461699592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786544856293376"], "created_at": "2019-09-22T14:58:52.000Z"}, {"id": "1175786534865428480", "text": "ah mas porque fulano desistiu, ah mas porque fulano se matou, ah vamos apoiar o setembro amarelo!\nfalando as pessoas que na primeira oportunidade t\u00e3o acabando com o seu psicol\u00f3gico, falando a pessoa que s\u00f3 vive te xingando e te jogando pra baixo! ah me poupe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "902002297064095744", "edit_history_tweet_ids": ["1175786534865428480"], "created_at": "2019-09-22T14:58:49.000Z"}, {"id": "1175786469144895489", "text": "Yo quisiera ser civilizado como los animales (Roberto Carlos)...juego suicida, pero amigos https://t.co/3yJ2tBfwFE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "807331851778084864", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175291523933470721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Carlos"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3yJ2tBfwFE", "expanded_url": "https://twitter.com/Smokin_hopper/status/1175291523933470721", "display_url": "twitter.com/Smokin_hopper/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786469144895489"], "created_at": "2019-09-22T14:58:33.000Z"}, {"id": "1175786416175046657", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079384774534447109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786416175046657"], "created_at": "2019-09-22T14:58:21.000Z"}, {"id": "1175786370838728711", "text": "@ademirquintino @SantosFC Penso parecido.. ainda precisamos do sampa, mas est\u00e1 na hora de mudar umas pe\u00e7as, lan\u00e7ar um garoto de centroavante, parar com esquema suicida no segundo tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "757723064759091200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175741729493962752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ademirquintino", "id": "53347651"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5898, "type": "Organization", "normalized_text": "sampa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786370838728711"], "in_reply_to_user_id": "53347651", "created_at": "2019-09-22T14:58:10.000Z"}, {"id": "1175786343223439360", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3192862599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786343223439360"], "created_at": "2019-09-22T14:58:03.000Z"}, {"id": "1175786304472322048", "text": "\"virou suicida agr? homem bomba? vai colocar um monte de bomba no corpo e vai se explodir?\" isso por acaso \u00e9 coisa que se fala pra uma pessoa que acabou de tentar se matar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1452905149", "edit_history_tweet_ids": ["1175786304472322048"], "created_at": "2019-09-22T14:57:54.000Z"}, {"id": "1175786148360331264", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "717496468316225536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786148360331264"], "created_at": "2019-09-22T14:57:17.000Z"}, {"id": "1175786025874087936", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "197409337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175786025874087936"], "created_at": "2019-09-22T14:56:48.000Z"}, {"id": "1175785994504867841", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2248880264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785994504867841"], "created_at": "2019-09-22T14:56:40.000Z"}, {"id": "1175785980789436416", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "815332740891607042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785980789436416"], "created_at": "2019-09-22T14:56:37.000Z"}, {"id": "1175785926074798080", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59964944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785926074798080"], "created_at": "2019-09-22T14:56:24.000Z"}, {"id": "1175785914741776384", "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1158872793347440640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785914741776384"], "created_at": "2019-09-22T14:56:21.000Z"}, {"id": "1175785909687640064", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2792721306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785909687640064"], "created_at": "2019-09-22T14:56:20.000Z"}, {"id": "1175785875327737856", "text": "@ereynaabogado Idl periodismo de calidad\nYa le. Rezo al. Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3242517605", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175785222903873547"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785875327737856"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-09-22T14:56:12.000Z"}, {"id": "1175785846701735936", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1235796846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785846701735936"], "created_at": "2019-09-22T14:56:05.000Z"}, {"id": "1175785839340740608", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2685965694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785839340740608"], "created_at": "2019-09-22T14:56:03.000Z"}, {"id": "1175785821888270338", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "255192380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785821888270338"], "created_at": "2019-09-22T14:55:59.000Z"}, {"id": "1175785794419777536", "text": "T\u00f4 com o cora\u00e7\u00e3o partido com essa not\u00edcia da menina q se matou em S\u00e3o Jo\u00e3o \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3203612829", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785794419777536"], "created_at": "2019-09-22T14:55:53.000Z"}, {"id": "1175785749905641472", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "171498377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785749905641472"], "created_at": "2019-09-22T14:55:42.000Z"}, {"id": "1175785693190246403", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53446817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785693190246403"], "created_at": "2019-09-22T14:55:28.000Z"}, {"id": "1175785661825241090", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "486028165", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785661825241090"], "created_at": "2019-09-22T14:55:21.000Z"}, {"id": "1175785639603838977", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "883765746316308481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785639603838977"], "created_at": "2019-09-22T14:55:16.000Z"}, {"id": "1175785627637493760", "text": "RT @lgodan: Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2nci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "171498377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650016159031296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lgodan", "id": "2767963021"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785627637493760"], "created_at": "2019-09-22T14:55:13.000Z"}, {"id": "1175785627163516930", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1012469182359842816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785627163516930"], "created_at": "2019-09-22T14:55:13.000Z"}, {"id": "1175785582133485573", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3259181434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785582133485573"], "created_at": "2019-09-22T14:55:02.000Z"}, {"id": "1175785524352770055", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "399092326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785524352770055"], "created_at": "2019-09-22T14:54:48.000Z"}, {"id": "1175785467209535493", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1035947281198067713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785467209535493"], "created_at": "2019-09-22T14:54:35.000Z"}, {"id": "1175785442425352193", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "935034935290851328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785442425352193"], "created_at": "2019-09-22T14:54:29.000Z"}, {"id": "1175785434024222721", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1041080686596300805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785434024222721"], "created_at": "2019-09-22T14:54:27.000Z"}, {"id": "1175785414449410048", "text": "@freyja_16 Per\u00f2 con una strategia suicida. Ancora.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "488698242", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175776341989429254"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "freyja_16", "id": "2216680570"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785414449410048"], "in_reply_to_user_id": "2216680570", "created_at": "2019-09-22T14:54:22.000Z"}, {"id": "1175785398951436288", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "959093698041663494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785398951436288"], "created_at": "2019-09-22T14:54:18.000Z"}, {"id": "1175785383357026306", "text": "@luwcvas Kakakakak ela me mata e se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3413716635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175704925751455744"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luwcvas", "id": "2826944518"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785383357026306"], "in_reply_to_user_id": "2826944518", "created_at": "2019-09-22T14:54:15.000Z"}, {"id": "1175785303958798336", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1138201691977867264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785303958798336"], "created_at": "2019-09-22T14:53:56.000Z"}, {"id": "1175785268235948040", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1569604446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785268235948040"], "created_at": "2019-09-22T14:53:47.000Z"}, {"id": "1175785027415740416", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "422217921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785027415740416"], "created_at": "2019-09-22T14:52:50.000Z"}, {"id": "1175785027055042561", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "103477496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785027055042561"], "created_at": "2019-09-22T14:52:50.000Z"}, {"id": "1175785024400056322", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1170149469742129153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785024400056322"], "created_at": "2019-09-22T14:52:49.000Z"}, {"id": "1175785016326074369", "text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Se suicida estudiante de medicina en La Romana https://t.co/CQJdylj09t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2304871790", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.7639, "type": "Place", "normalized_text": "La Romana"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/CQJdylj09t", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/09/se-suicida-estudiante-de-medicina-en-la.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/09/se-sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785016326074369"], "created_at": "2019-09-22T14:52:47.000Z"}, {"id": "1175785005714481158", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "58914349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785005714481158"], "created_at": "2019-09-22T14:52:45.000Z"}, {"id": "1175784943756226564", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079762078817288193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784943756226564"], "created_at": "2019-09-22T14:52:30.000Z"}, {"id": "1175784872121647104", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1046790799776776192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784872121647104"], "created_at": "2019-09-22T14:52:13.000Z"}, {"id": "1175784871006035968", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3351884818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784871006035968"], "created_at": "2019-09-22T14:52:12.000Z"}, {"id": "1175784839246688258", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1159228021666131973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784839246688258"], "created_at": "2019-09-22T14:52:05.000Z"}, {"id": "1175784826558910466", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "216711237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784826558910466"], "created_at": "2019-09-22T14:52:02.000Z"}, {"id": "1175784781801578496", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "132097851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784781801578496"], "created_at": "2019-09-22T14:51:51.000Z"}, {"id": "1175784742505058305", "text": "RT @pablocast13: Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2741964154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175723000450166784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablocast13", "id": "1726382402"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.54, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784742505058305"], "created_at": "2019-09-22T14:51:42.000Z"}, {"id": "1175784669289373696", "text": "RT @fargosi: Ah. Bueno...\nDisolv\u00e1mosla y que reine el delito...\nUn tweet suicida. https://t.co/5EyJAK5YNs", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1108060645625393158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175387602461048832"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5EyJAK5YNs", "expanded_url": "https://twitter.com/RestaurARG/status/1175386694331379712", "display_url": "twitter.com/RestaurARG/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784669289373696"], "created_at": "2019-09-22T14:51:24.000Z"}, {"id": "1175784666311352321", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "207108274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784666311352321"], "created_at": "2019-09-22T14:51:24.000Z"}, {"id": "1175784583763304453", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "152687840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784583763304453"], "created_at": "2019-09-22T14:51:04.000Z"}, {"id": "1175784540629032963", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "844424893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784540629032963"], "created_at": "2019-09-22T14:50:54.000Z"}, {"id": "1175784529522581504", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1148935721937506304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784529522581504"], "created_at": "2019-09-22T14:50:51.000Z"}, {"id": "1175784484089880576", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "43559871", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784484089880576"], "created_at": "2019-09-22T14:50:40.000Z"}, {"id": "1175784459653828610", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "891556981827391488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784459653828610"], "created_at": "2019-09-22T14:50:34.000Z"}, {"id": "1175784397024501762", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "877727977773170688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784397024501762"], "created_at": "2019-09-22T14:50:19.000Z"}, {"id": "1175784314694332416", "text": "\u00bfBatman de Robert Pattinson participar\u00e1 en Escuadr\u00f3n Suicida 2? James Gunn, responde en redes https://t.co/VkQtjilSuF https://t.co/uwb9r16JCc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "244218738", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 11, "end": 26, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}, {"start": 43, "end": 61, "probability": 0.8482, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/VkQtjilSuF", "expanded_url": "http://bit.ly/34Xi6cB", "display_url": "bit.ly/34Xi6cB"}, {"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/uwb9r16JCc", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1175784314694332416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uwb9r16JCc", "media_key": "3_1175783382682177537"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784314694332416"], "created_at": "2019-09-22T14:50:00.000Z"}, {"id": "1175784260634124289", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "700487777268281344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784260634124289"], "created_at": "2019-09-22T14:49:47.000Z"}, {"id": "1175784250307690498", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "178329181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784250307690498"], "created_at": "2019-09-22T14:49:44.000Z"}, {"id": "1175784221492822017", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1060292375967350785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784221492822017"], "created_at": "2019-09-22T14:49:38.000Z"}, {"id": "1175784138999250945", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022522581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784138999250945"], "created_at": "2019-09-22T14:49:18.000Z"}, {"id": "1175784133731266560", "text": "RT @Rafaelakr: Mais um estudante de medicina que se suicida\nputa merda cara\nessas coisas me abalam", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "194743121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175556630081167360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rafaelakr", "id": "789893896692170752"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784133731266560"], "created_at": "2019-09-22T14:49:17.000Z"}, {"id": "1175784120808595456", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037730894226841601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784120808595456"], "created_at": "2019-09-22T14:49:14.000Z"}, {"id": "1175784110255685632", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2966929743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784110255685632"], "created_at": "2019-09-22T14:49:11.000Z"}, {"id": "1175784027355267072", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2966929743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784027355267072"], "created_at": "2019-09-22T14:48:51.000Z"}, {"id": "1175784018631172097", "text": "Ma Giovinazzi dove poteva arrivare con una strategia non suicida ?#SkyMotori", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "165435267", "edit_history_tweet_ids": ["1175784018631172097"], "created_at": "2019-09-22T14:48:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 76, "tag": "SkyMotori"}]}}, {"id": "1175784000067198976", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "945400703857676289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784000067198976"], "created_at": "2019-09-22T14:48:45.000Z"}, {"id": "1175783964096831488", "text": "RT @lgodan: Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2nci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "945400703857676289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650016159031296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lgodan", "id": "2767963021"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783964096831488"], "created_at": "2019-09-22T14:48:36.000Z"}, {"id": "1175783944752685058", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "224101957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783944752685058"], "created_at": "2019-09-22T14:48:32.000Z"}, {"id": "1175783932450758656", "text": "RT @Clauwild1: Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1000863413990502401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175700110438801408"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783932450758656"], "created_at": "2019-09-22T14:48:29.000Z"}, {"id": "1175783904428646402", "text": "RT @jojoletthy: \u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1402876963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175783740930494464"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jojoletthy", "id": "802220015739080704"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7418, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783904428646402"], "created_at": "2019-09-22T14:48:22.000Z"}, {"id": "1175783854650679296", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "214921026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783854650679296"], "created_at": "2019-09-22T14:48:10.000Z"}, {"id": "1175783839689519107", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "945400703857676289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783839689519107"], "created_at": "2019-09-22T14:48:07.000Z"}, {"id": "1175783818436984832", "text": "\"Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do... https://t.co/efG5PJmffK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52495721", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/efG5PJmffK", "expanded_url": "https://www.facebook.com/paulo.sisinno/posts/10218082281681355", "display_url": "facebook.com/paulo.sisinno/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783818436984832"], "created_at": "2019-09-22T14:48:01.000Z"}, {"id": "1175783747322548225", "text": "RT @lgodan: Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2nci\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2966929743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175650016159031296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "lgodan", "id": "2767963021"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5229, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783747322548225"], "created_at": "2019-09-22T14:47:45.000Z"}, {"id": "1175783740930494464", "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "802220015739080704", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z"}, {"id": "1175783633443049475", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "358998477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783633443049475"], "created_at": "2019-09-22T14:47:17.000Z"}, {"id": "1175783551004028929", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "844424893", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783551004028929"], "created_at": "2019-09-22T14:46:58.000Z"}, {"id": "1175783506829594627", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52495721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783506829594627"], "created_at": "2019-09-22T14:46:47.000Z"}, {"id": "1175783497035898881", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "486577498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783497035898881"], "created_at": "2019-09-22T14:46:45.000Z"}, {"id": "1175783466069372929", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "53157739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783466069372929"], "created_at": "2019-09-22T14:46:37.000Z"}, {"id": "1175783414697476098", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1149869887273263109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783414697476098"], "created_at": "2019-09-22T14:46:25.000Z"}, {"id": "1175783326042525700", "text": "RT @yasmpn: eu acabei de ouvir duas mulheres conversando no metro sobre um menino de 13 anos que se matou por ser gay e por medo da fam\u00edlia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1005244560463843328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175523787665825793"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "yasmpn", "id": "849777771362516998"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783326042525700"], "created_at": "2019-09-22T14:46:04.000Z"}, {"id": "1175783280404307981", "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "45976713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783280404307981"], "created_at": "2019-09-22T14:45:53.000Z"}, {"id": "1175783246384308224", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "52495721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783246384308224"], "created_at": "2019-09-22T14:45:45.000Z"}, {"id": "1175783142122303494", "text": "@Zul_Mor Habr\u00e1 alg\u00fan suicida que querr\u00e1 comer gratis, \u00fanico los de m\u00e9dio oriente \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "887120966962352134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175756280629276677"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175783142122303494"], "in_reply_to_user_id": "2952904421", "created_at": "2019-09-22T14:45:20.000Z"}, {"id": "1175783133670756352", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1187257446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783133670756352"], "created_at": "2019-09-22T14:45:18.000Z"}, {"id": "1175783128901853184", "text": "RT @aguantelabanda: SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1355641399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175756778178568192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783128901853184"], "created_at": "2019-09-22T14:45:17.000Z"}, {"id": "1175783127064743936", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "610518275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783127064743936"], "created_at": "2019-09-22T14:45:17.000Z"}, {"id": "1175783122736156674", "text": "@LuciaGlobato @dotravez @sanchezcastejon @CiudadanosCs @Albert_Rivera S\u00ed, yo tambi\u00e9n pienso que es un poco eso. Lo que no entiendo yo es esa estrategia suicida de intentar suplantar al PP cambiando de principios por tercera vez. As\u00ed, a la larga la gente no te toma en serio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2786246528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175782541275607040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LuciaGlobato", "id": "207912802"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "dotravez", "id": "3437641437"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 186, "probability": 0.9428, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783122736156674"], "in_reply_to_user_id": "207912802", "created_at": "2019-09-22T14:45:16.000Z"}, {"id": "1175783082198220800", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091093495144763392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783082198220800"], "created_at": "2019-09-22T14:45:06.000Z"}, {"id": "1175783053085614081", "text": "Credo vada molto lodato #Giovinazzi oggi: a punti, nonostante una strategia suicida della squadra, aplausi. Quanto conter\u00e0 questo per la sua riconferma? \n#SkyMotori #SingaporeGP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "482611925", "edit_history_tweet_ids": ["1175783053085614081"], "created_at": "2019-09-22T14:44:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 35, "tag": "Giovinazzi"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "SkyMotori"}, {"start": 165, "end": 177, "tag": "SingaporeGP"}]}}, {"id": "1175783049000361984", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "38942233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783049000361984"], "created_at": "2019-09-22T14:44:58.000Z"}, {"id": "1175783028796399618", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "48136984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783028796399618"], "created_at": "2019-09-22T14:44:53.000Z"}, {"id": "1175782865927172096", "text": "AG no pudo demostrar que era un perseguido pol\u00edtico; el presidente Tabar\u00e9 V\u00e1zquez fue clar\u00edsimo al dar a conocer la ACERTADA decisi\u00f3n del gobierno uruguayo.\n\nEn consecuencia, Uruguay no ten\u00eda, ni siquiera voluntariamente, por qu\u00e9 buscar un 3er estado para proteger al suicida \ud83d\udc4a https://t.co/PepoO3l9CE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "868538023524397056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175616505507135489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.3966, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Tabar\u00e9 V\u00e1zquez"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.9091, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PepoO3l9CE", "expanded_url": "https://twitter.com/vrpt7/status/1175616505507135489", "display_url": "twitter.com/vrpt7/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782865927172096"], "created_at": "2019-09-22T14:44:14.000Z"}, {"id": "1175782853877141505", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "135579128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782853877141505"], "created_at": "2019-09-22T14:44:12.000Z"}, {"id": "1175782839180288003", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1187257446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782839180288003"], "created_at": "2019-09-22T14:44:08.000Z"}, {"id": "1175782745248882689", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "915176991137165313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782745248882689"], "created_at": "2019-09-22T14:43:46.000Z"}, {"id": "1175782720766709760", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "542712431", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782720766709760"], "created_at": "2019-09-22T14:43:40.000Z"}, {"id": "1175782716224221185", "text": "Porchat \u00e9 um hip\u00f3crita, quem matou a menina foi a galera do p\u00f3 e da erva. N\u00e3o vi ele se pronunciar sobre o menino morto pelo casal de l\u00e9sbicas. https://t.co/lnMyoy8Hla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1059072127960276992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175615730886356992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "Porchat"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/lnMyoy8Hla", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1175615730886356992", "display_url": "twitter.com/conexaopolitic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782716224221185"], "created_at": "2019-09-22T14:43:39.000Z"}, {"id": "1175782691662417926", "text": "@zuluagajorge Jorge, el asunto aqu\u00ed es que hay mucha religi\u00f3n de por medio, para el Cristianismo es pecado, de alg\u00fan modo la psicolog\u00eda reedit\u00f3 esto de manera \"laica\", el suicida ya no es pecador, sino enfermo mental y tambi\u00e9n se le condena. Necesario otras visiones de estos hechos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "156328025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175765148952408064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zuluagajorge", "id": "47125300"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6311, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782691662417926"], "in_reply_to_user_id": "47125300", "created_at": "2019-09-22T14:43:33.000Z"}, {"id": "1175782674780368898", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "87929750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782674780368898"], "created_at": "2019-09-22T14:43:29.000Z"}, {"id": "1175782659659894784", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69666046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782659659894784"], "created_at": "2019-09-22T14:43:25.000Z"}, {"id": "1175782657445236736", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "271010944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782657445236736"], "created_at": "2019-09-22T14:43:25.000Z"}, {"id": "1175782640756109322", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "135579128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782640756109322"], "created_at": "2019-09-22T14:43:21.000Z"}, {"id": "1175782551841124352", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1117496734849085441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782551841124352"], "created_at": "2019-09-22T14:42:59.000Z"}, {"id": "1175782527178629121", "text": "RT @namseoklovely: como se esquecer do dia em que o jk matou o fandom com esse v\u00eddeo?  https://t.co/ml2Ow6PmRy", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "818131331859279873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175782109006487552"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "namseoklovely", "id": "1252010078686806019"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.8011, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/ml2Ow6PmRy", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1125743078029922304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ml2Ow6PmRy", "media_key": "7_1125742991342071809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782527178629121"], "created_at": "2019-09-22T14:42:54.000Z"}, {"id": "1175782480751841282", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778944433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782480751841282"], "created_at": "2019-09-22T14:42:43.000Z"}, {"id": "1175782466944196608", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778944433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782466944196608"], "created_at": "2019-09-22T14:42:39.000Z"}, {"id": "1175782452494786560", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "778944433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782452494786560"], "created_at": "2019-09-22T14:42:36.000Z"}, {"id": "1175782409310220293", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2575344263", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782409310220293"], "created_at": "2019-09-22T14:42:26.000Z"}, {"id": "1175782404696543233", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "36812185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782404696543233"], "created_at": "2019-09-22T14:42:24.000Z"}, {"id": "1175782385633386496", "text": "@jornalextra Agora eu s\u00f3 gostaria que a pol\u00edcia civil , subissem a fazendinha e pedisse as armas dos traficantes para fazerem um confronto bal\u00edstico para saber de onde partiu este tiro !! Que matou este anjo \nAgora eu pergunto se for constatado que n\u00e3o partiu da pol\u00edcia oque vai acontecer?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1045649929425817600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175767377746833410"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782385633386496"], "in_reply_to_user_id": "24802340", "created_at": "2019-09-22T14:42:20.000Z"}, {"id": "1175782352385171457", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "105876968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782352385171457"], "created_at": "2019-09-22T14:42:12.000Z"}, {"id": "1175782327173156866", "text": "RT @sezavalar1310: @carlo_navea @luisfranco_2014 @Latina_Noticias No hay duda que el suicida cobarde de Alan solo nos dej\u00f3 huevadas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174863631399436288"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sezavalar1310", "id": "2711949184"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "luisfranco_2014", "id": "2978455996"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.8027, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782327173156866"], "created_at": "2019-09-22T14:42:06.000Z"}, {"id": "1175782304293302278", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1975187095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782304293302278"], "created_at": "2019-09-22T14:42:00.000Z"}, {"id": "1175782272248758276", "text": "@leandroruschel A justi\u00e7a segue a lei. Se soltou pq a lei assim determinou . Que se mude a lei ent\u00e3o. O estado matou uma brasileira de 8 anos ,patriota de meia tigela .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141288778360918016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175766962737168384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782272248758276"], "in_reply_to_user_id": "174818242", "created_at": "2019-09-22T14:41:53.000Z"}, {"id": "1175782225318690816", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "936217946506125312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782225318690816"], "created_at": "2019-09-22T14:41:42.000Z"}, {"id": "1175782205479632896", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "20792737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782205479632896"], "created_at": "2019-09-22T14:41:37.000Z"}, {"id": "1175782117093064704", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1014849564711546880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782117093064704"], "created_at": "2019-09-22T14:41:16.000Z"}, {"id": "1175782115285381120", "text": "Mano o Eduardo me matou de susto agora de uma formw subo p ver se ele chegou e a assombra\u00e7\u00e3o t\u00e1 na porta da minha casa todo silencioso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1066838556797218816", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.5325, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782115285381120"], "created_at": "2019-09-22T14:41:15.000Z"}, {"id": "1175782109006487552", "text": "como se esquecer do dia em que o jk matou o fandom com esse v\u00eddeo?  https://t.co/ml2Ow6PmRy", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1086836413893697536", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ml2Ow6PmRy", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1125743078029922304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ml2Ow6PmRy", "media_key": "7_1125742991342071809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782109006487552"], "created_at": "2019-09-22T14:41:14.000Z"}, {"id": "1175782054102994944", "text": "@nasarreale @ErikaOSanoja Ve t\u00fa tienes en tu perfil la imagen de una de las peores lacra que pari\u00f3 la humanidad #ElCheGuevara Un hombre que fue enviado a que lo asesinaran, su mismo camarada #FidelCastro, primero lo env\u00eda a \u00c1frica luego a Bolivia en una misi\u00f3n suicida. Despu\u00e9s culp\u00f3 a la CIA .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "760493068189593600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175730854246723585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nasarreale", "id": "3335919472"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "ElCheGuevara"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.9174, "type": "Person", "normalized_text": "FidelCastro"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 289, "end": 291, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 125, "tag": "ElCheGuevara"}, {"start": 191, "end": 203, "tag": "FidelCastro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782054102994944"], "in_reply_to_user_id": "3335919472", "created_at": "2019-09-22T14:41:01.000Z"}, {"id": "1175782039292981250", "text": "Bate palma e faz dancinha \nN\u00e3o \u00e9 assim que se comemora tiro para matar ?\nErrou o alvo, matou inocente.\nBate panela. Bate palma.\nDefende o indefens\u00e1vel...\nV\u00e3o aceitar tiro a torto direito at\u00e9 quando? https://t.co/Ubqf6TooJx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "41859169", "edit_history_tweet_ids": ["1175782039292981250"], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/Ubqf6TooJx", "expanded_url": "https://twitter.com/MrciaMiranda80/status/1175556987310006274", "display_url": "twitter.com/MrciaMiranda80\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "87dba8639bbe2f22"}, "created_at": "2019-09-22T14:40:57.000Z"}, {"id": "1175782037325791233", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1049089975625637888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782037325791233"], "created_at": "2019-09-22T14:40:57.000Z"}, {"id": "1175782016333340673", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "339155249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782016333340673"], "created_at": "2019-09-22T14:40:52.000Z"}, {"id": "1175782008234094593", "text": "@manuela_ccosta n\u00e3o me surpreende se foi vc que matou kkkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "914621376715206656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175773621417123846"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "manuela_ccosta", "id": "912721092200026112"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782008234094593"], "in_reply_to_user_id": "912721092200026112", "created_at": "2019-09-22T14:40:50.000Z"}, {"id": "1175781937694355456", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "82343571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781937694355456"], "created_at": "2019-09-22T14:40:33.000Z"}, {"id": "1175781897638686721", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2933842961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781897638686721"], "created_at": "2019-09-22T14:40:24.000Z"}, {"id": "1175781807847104514", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3003958624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781807847104514"], "created_at": "2019-09-22T14:40:02.000Z"}, {"id": "1175781721205293058", "text": "@Digss_ Sem contar no maus tratos que as atrizes sofrem, Mia Khalifa fez um monte de filmes pra ganhar apenas 12k, August Ames foi uma atriz que se suicidou por causa de porn\u00f4 tbm... Enfim \u00e9 horr\u00edvel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1091465060705280001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175780935045918720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Digss_", "id": "1503146112806531079"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Mia Khalifa"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "August Ames"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781721205293058"], "in_reply_to_user_id": "754388406566813696", "created_at": "2019-09-22T14:39:41.000Z"}, {"id": "1175781696706424832", "text": "RT @conradohubner: Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "715364459099856896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175752218944950277"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "conradohubner", "id": "4690224271"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3r"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781696706424832"], "created_at": "2019-09-22T14:39:36.000Z"}, {"id": "1175781652938788865", "text": "Sobre Elite:Polo no va ir nunca preso porque es una persona con problemas psicol\u00f3gicos: est\u00e1 medicado, es suicida y tiene alucinaciones. Si al final de la serie un juez lo sentencia ser\u00eda totalmente ficticio porque en la vida real Pool puede alegar demencia y encima es menor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1944265405", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8582, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Polo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781652938788865"], "created_at": "2019-09-22T14:39:25.000Z"}, {"id": "1175781556146855937", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "812097468351578118", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781556146855937"], "created_at": "2019-09-22T14:39:02.000Z"}, {"id": "1175781511032987654", "text": "RT @saulomf: \u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "370405990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583670058573829"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "saulomf", "id": "194132842"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781511032987654"], "created_at": "2019-09-22T14:38:51.000Z"}, {"id": "1175781480812990466", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1045076179680731137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781480812990466"], "created_at": "2019-09-22T14:38:44.000Z"}, {"id": "1175781449519292416", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "201024802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781449519292416"], "created_at": "2019-09-22T14:38:37.000Z"}, {"id": "1175781436818956295", "text": "Hahahaha peixe suicida https://t.co/3IeZbogaRT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "380577084", "edit_history_tweet_ids": ["1175781436818956295"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/3IeZbogaRT", "expanded_url": "https://www.gif-vif.com/Ready-to-go", "display_url": "gif-vif.com/Ready-to-go"}]}, "created_at": "2019-09-22T14:38:34.000Z"}, {"id": "1175781425108389889", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3863093475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781425108389889"], "created_at": "2019-09-22T14:38:31.000Z"}, {"id": "1175781382590742528", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "729139084640329728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781382590742528"], "created_at": "2019-09-22T14:38:21.000Z"}, {"id": "1175781345014013952", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "901604639992410112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781345014013952"], "created_at": "2019-09-22T14:38:12.000Z"}, {"id": "1175781263980027904", "text": "RT @Iconoclasta_M: @isentoes2 a naum ser que seja de pm, neh. pm pode morrer \u00e0 vontade, que eles naum t\u00e3o nem a\u00ed. hip\u00f3critas! quem matou a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "214582214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175745988570435584"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iconoclasta_M", "id": "1041386795198545921"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781263980027904"], "created_at": "2019-09-22T14:37:52.000Z"}, {"id": "1175781255230742532", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1022238064322719744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781255230742532"], "created_at": "2019-09-22T14:37:50.000Z"}, {"id": "1175781213879058432", "text": "RT @harmagedom: Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "749708577569402880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175753066022412289"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "harmagedom", "id": "9822902"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781213879058432"], "created_at": "2019-09-22T14:37:41.000Z"}, {"id": "1175781201149403137", "text": "@davidtestaldice @ernestoam21 Que chevere es retuitear y retuitear y hacerse el muertito esperando que tus socios fujiapristas te sienten en el TC mientras estas muy orondo en la USMP, la cueva del ladron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1080114538031312896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174058950897152000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidtestaldice", "id": "198497534"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ernestoam21", "id": "289417173"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 145, "probability": 0.3483, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.7028, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781201149403137"], "in_reply_to_user_id": "198497534", "created_at": "2019-09-22T14:37:37.000Z"}, {"id": "1175781182602129409", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "31513510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781182602129409"], "created_at": "2019-09-22T14:37:33.000Z"}, {"id": "1175781160057806848", "text": "RT @MarcJMor: @cariocadelegado @FabioPorchat \"Guerra ao tr\u00e1fico nunca funcionou...\" Bom de piada ele. \u00c9 poss\u00edvel toler\u00e2ncia ZERO com o tr\u00e1f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1031326699282227201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175718370441867269"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MarcJMor", "id": "2940692560"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781160057806848"], "created_at": "2019-09-22T14:37:28.000Z"}, {"id": "1175781039060529158", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "51627357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175781039060529158"], "created_at": "2019-09-22T14:36:59.000Z"}, {"id": "1175780991748706304", "text": "RT @polochumbo21: quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "319923274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175604659999952896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6213, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.4582, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.9315, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175780991748706304"], "created_at": "2019-09-22T14:36:48.000Z"}, {"id": "1175780953849024516", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "703750530531762176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175780953849024516"], "created_at": "2019-09-22T14:36:39.000Z"}, {"id": "1175780922924384256", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "31513510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175780922924384256"], "created_at": "2019-09-22T14:36:31.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "cabodeaudio", "name": "Lium", "id": "1000817258380263425", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 892, "tweet_count": 18354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "harmagedom", "name": "harmagedom", "id": "9822902", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 22, "tweet_count": 42409, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "pantsurin", "name": "mewko", "id": "1841763697", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83240, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "seesaw_mh", "name": "helena\u2077", "id": "3524643322", "location": "Parahyba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 538, "tweet_count": 16143, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "leandraleal", "name": "Leandra Leal", "id": "155526308", "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}}, {"verified": false, "username": "RitaLongo61", "name": "Rita Longo", "id": "3806879902", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 303, "tweet_count": 196867, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "polochumbo21", "name": "Marx do Sert\u00e3o", "id": "555046551", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20848, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlexPxlaris", "name": "Alex \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u2600\ufe0f", "id": "1153081723183403008", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 3777, "tweet_count": 53201, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "hehetwoo", "name": ".", "id": "1171768877598019585", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 642, "tweet_count": 38644, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "lvnvrds", "name": "Stephanie \ud83c\udf35\ud83c\udf4a", "id": "2377261499", "location": "21 yo", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 374, "tweet_count": 49325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brbsvctr", "name": "Victor", "id": "1128089506475847680", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 191, "tweet_count": 5887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "greysoph", "name": "Julia", "id": "736935223565406208", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1034, "tweet_count": 128854, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RaysnerLima", "name": "Raysner Lima", "id": "910318467844329473", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 163, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zangado_06", "name": "pingo fodasi", "id": "1168331393346260992", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 449, "tweet_count": 1258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "QuaaseGay", "name": "Ash", "id": "129567381", "location": "National City", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 275, "tweet_count": 141296, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "katiemcperfect", "name": "jss (Jess)", "id": "411174932", "location": "poiolandia", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 655, "tweet_count": 53181, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "anna83052847", "name": "annacardoso", "id": "1136288982445232132", "location": "MA", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 43, "tweet_count": 458, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}}, {"verified": false, "username": "juIialf", "name": "j\u00falia.", "id": "1002380729920229377", "location": "minas gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 324, "tweet_count": 32898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CadOQueiroz2", "name": "Quem patrocina o Queiroz?", "id": "1156677577681059843", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 563, "tweet_count": 2455, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jojoletthy", "name": "Milicianos ocupam o Planalto", "id": "802220015739080704", "location": "N\u00e1rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 28753, "following_count": 23528, "tweet_count": 49109, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "ro1989_", "name": "ex usu\u00e1rio de mullets", "id": "751800795662848000", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 245, "tweet_count": 13646, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucasmendesrp13", "name": "Lucas Mendes", "id": "889501790462509058", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 559, "tweet_count": 4538, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "__stefz", "name": "Stef", "id": "1344098076", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1592, "tweet_count": 48063, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "laffurr", "name": "Laura * siga a esquerda e seja feliz* \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1063796679395209216", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 4430, "following_count": 4397, "tweet_count": 63061, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "jlucassantos_", "name": "JLucas", "id": "1972194542", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 156, "tweet_count": 7884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brunohferreira_", "name": "Bruno Ferreira", "id": "1075169921263374336", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 442, "tweet_count": 4179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dark_Anaa", "name": "Ana\ud83e\udd89\ud83d\udc95\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "573136881", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 335, "tweet_count": 6433, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luiz_hnrqe", "name": "Rockeiro, satanista, abortista", "id": "776930759705755648", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 1186, "tweet_count": 3560, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nico_Skyr", "name": "Jaboquers", "id": "3124002035", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 741, "tweet_count": 2692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Viniciu00669973", "name": "Vinicius Bispo", "id": "1173260638237450243", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 679, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClauOso1", "name": "CC-Indignada", "id": "2788584828", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 369, "tweet_count": 50197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CINAJ_", "name": "rabisco indigente", "id": "4198026821", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 201, "tweet_count": 5375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brunaramiro100", "name": "Bruleonil #ForaBolsonaro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2958746721", "location": "Franco da Rocha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 1917, "tweet_count": 205185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "raissamarquez", "name": "raissa", "id": "744926945410977792", "location": "goi\u00e2nia, goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 367, "tweet_count": 5069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lahlxngdon", "name": "laurett", "id": "818637857510268928", "location": "watching b99", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 362, "tweet_count": 18575, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sferlux", "name": "luc4s\u2122", "id": "2720190196", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 648, "tweet_count": 100335, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Gilsontrii", "name": "Gilson Ferreira \u1d9c\u1d49\u1d9c", "id": "2473178653", "location": "Minas Gerais, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 265, "tweet_count": 3636, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "chipcronem", "name": "pedro", "id": "809222827366903808", "location": "Middle of Somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1015, "tweet_count": 42810, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "camimrds", "name": ",", "id": "1128461497934524416", "location": "no cora\u00e7\u00e3o de marciu", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 235, "tweet_count": 3500, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bluiz2010", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bLuiz Correia Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "id": "196124725", "location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "public_metrics": {"followers_count": 10095, "following_count": 10553, "tweet_count": 211946, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Clauwild1", "name": "Claudia Wild", "id": "894281995689349120", "public_metrics": {"followers_count": 256981, "following_count": 3038, "tweet_count": 21239, "listed_count": 432}}, {"verified": false, "username": "diskevandre", "name": "laurel hell", "id": "1017766400528699392", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 603, "tweet_count": 51795, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Pudin_Belge", "name": "Anna", "id": "4914848297", "location": "Bruxelles, Belgique ", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 326, "tweet_count": 36635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "julimaccedo", "name": "deusa louca e feiticeira\u1d47\u1da0\u02b3", "id": "3108220457", "location": "Polo industrial de Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 599, "tweet_count": 23910, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luizgilsonjr", "name": "Luiz Gilson J\u00fanior \u270a\ud83c\udffd #Antifascista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "id": "1318443008", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2456, "tweet_count": 337457, "listed_count": 238}}, {"verified": false, "username": "Tartarugo1996", "name": "Tartarugo", "id": "978498063684788224", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 934, "tweet_count": 13729, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leo_silva_0", "name": "Leo \ud83d\ude37", "id": "1096841599135432704", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 113, "tweet_count": 83815, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SereiaTristeza", "name": "SereiaTristeza", "id": "817487890536136704", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 245, "tweet_count": 10108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "koosouls", "name": "yas", "id": "871078734", "location": "JMJK", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 591, "tweet_count": 35047, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CWinievisck", "name": "CWinievisck", "id": "1166519165181747200", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 234, "tweet_count": 14766, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "laryssa7557", "name": "Laryssa\u2077 \ud83d\udc9c", "id": "741450734705729536", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 142, "tweet_count": 30959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marfresil", "name": "Mark", "id": "55585134", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 717, "tweet_count": 22865, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "davibessa7_", "name": "Clive Bixby do PCB vota 13", "id": "974353709118476288", "location": "Construindo o Mundo Novo", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 930, "tweet_count": 22670, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "wilsonwitzel", "name": "Wilson Witzel", "id": "971110539169591298", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 227451, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}}, {"verified": false, "username": "SherlocklHolmes", "name": "lela", "id": "514567660", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1227, "tweet_count": 32443, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "cadecacau", "name": "ana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "58298807", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 610, "tweet_count": 32389, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "debsponjas", "name": "debs", "id": "75609056", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 451, "tweet_count": 77297, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "xenomorphzoid", "name": "xeno TEMOS LIVES AGORA", "id": "1103435809162649600", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 542, "tweet_count": 31927, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "andregregorioo", "name": "gregorio", "id": "2865332214", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 544, "tweet_count": 16624, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rlsrafals", "name": "rafalulasilva \ud83d\udea9", "id": "715894299376947200", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2336, "tweet_count": 144264, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "dessagrizon", "name": "Andressa", "id": "3355941208", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 482, "tweet_count": 1797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HenriquesCastr", "name": "Henrique de Castro", "id": "788511867320803328", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 602, "tweet_count": 6797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabiswho", "name": "Gabriella Ferreira", "id": "1398313057", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 1603, "tweet_count": 263540, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "Kokessj2", "name": "Jorge G. Montenegro", "id": "741122702", "location": "Rocca Priora, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 355, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Anto_Giovinazzi", "name": "Antonio Giovinazzi", "id": "971608718", "location": "Monaco", "public_metrics": {"followers_count": 330208, "following_count": 379, "tweet_count": 2669, "listed_count": 4401}}, {"verified": false, "username": "vinicraphael", "name": "vini \ud83c\udf35 deselegante", "id": "416481965", "location": "SanraCity", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 341, "tweet_count": 14132, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "morrninstar", "name": "gm", "id": "710249923762061314", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 845, "tweet_count": 20575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "agentberlinger", "name": "out of kerols's system |\ud83e\uddec", "id": "870368426426077185", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 661, "tweet_count": 31277, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "dudavolochen_", "name": "Eduarda \u2728", "id": "1063545614489845761", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 486, "tweet_count": 18054, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thegabrieI", "name": "gabriel \u611b", "id": "2973837329", "location": "UFF \u2022 Computa\u00e7\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 288, "tweet_count": 23238, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "analtraseg", "name": "ANALTRASEG", "id": "1587278989", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2092, "following_count": 202, "tweet_count": 17698, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "asepresidencia", "name": "Sindicato U.N.P.", "id": "1641726319", "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "maddutorres_", "name": "MD", "id": "1022554579966283776", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 395, "tweet_count": 12925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ma_Olivv", "name": "Stream RED (Taylor's Version)", "id": "154340092", "location": "Brasiiiiiiiiiiillll", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 370, "tweet_count": 9531, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "urformidabIe", "name": "cami (3-3)", "id": "2862271685", "location": "in my depressed era", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 1343, "tweet_count": 242144, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "LHJunqueira", "name": "Lu\u00eds Henrique \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "970182218", "location": "Uberaba", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1181, "tweet_count": 1012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "harleencomics", "name": "wednesday addams fencing", "id": "1173147422018736130", "location": "gotham", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 316, "tweet_count": 10174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dcc_brasil", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "lucas_castro66", "name": "Cidad\u00e3o de bem", "id": "709149099849883648", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 173, "tweet_count": 890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ssilasfernandes", "name": "Silas Fernandes", "id": "224282340", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 587, "tweet_count": 10768, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Rainhayamatos", "name": "La\u00eds \u29d7", "id": "327479315", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1228, "tweet_count": 36291, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Cica_Bellesa", "name": "ci\u00e7a", "id": "29534564", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1346, "tweet_count": 24375, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Larissa38181557", "name": "Larissa", "id": "965741931622993920", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 390, "tweet_count": 92660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "snt_dressa", "name": "She is...\ud83c\udf19", "id": "2799355678", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 2351, "tweet_count": 33370, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "taliriapetrone", "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "id": "103704608", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307603, "following_count": 1473, "tweet_count": 21316, "listed_count": 891}}, {"verified": false, "username": "Marciofranca70", "name": "MarcioGFerreira", "id": "1056199133214793734", "location": "Franca SP", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1286, "tweet_count": 11091, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "crfkemy", "name": "Silva Souza \ud83d\udc95", "id": "999412857241468928", "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 660, "tweet_count": 6318, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JJM46361989", "name": "JJM", "id": "1027380655255117826", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 67, "tweet_count": 53055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saulomf", "name": "Saulo Medina Ferrer", "id": "194132842", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 85, "tweet_count": 10297, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "buscacionet", "name": "buscacio", "id": "1081852925662642176", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 1936, "tweet_count": 8832, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fe_Miranda", "name": "Fernanda Miranda", "id": "44960800", "location": "RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 871, "tweet_count": 19412, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "nilmoretto", "name": "Nil Moretto", "id": "52499387", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1773439, "following_count": 2588, "tweet_count": 90754, "listed_count": 1014}}, {"verified": false, "username": "Stefannynasc", "name": "St\u00e9fanny Nascimento", "id": "364011525", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 244, "tweet_count": 8107, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Analtrasegmeta1", "name": "Analtraseg Meta", "id": "145034863", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 551, "tweet_count": 5957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mafal", "name": "acreaninha \ud83e\udd90 (Lula 13 \ud83e\udd91)", "id": "26693841", "location": "Brasil, Aquiry", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 398, "tweet_count": 5933, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "prrseabra", "name": "Paulo R R Seabra \ud83c\udfb9 \ud83d\udce1\ud83d\udcf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "82140845", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 662, "tweet_count": 60375, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "anndradehenriqu", "name": "Henrique Andrade", "id": "994365758825213952", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 148, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ValmirJosBarbo2", "name": "Simpl\u00e3o", "id": "894704503282429957", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 909, "tweet_count": 32159, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "veronicacris", "name": "Veronica Cristina", "id": "28181574", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 979, "tweet_count": 363477, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "deejayume", "name": "Yume", "id": "62105736", "location": "ZL, SP - BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 594, "tweet_count": 71893, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "username": "SoturnoSamurai", "name": "Soturno Samurai", "id": "1095074230423703555", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 547, "tweet_count": 66267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "capdarkness2", "name": "mell13 \ud83c\udf1f", "id": "1125464352075714560", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 184, "tweet_count": 10688, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Dulcigoms", "name": "Gum Elmlark \ud83d\udc80", "id": "83507317", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 422, "tweet_count": 31441, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "username": "Forbes_Mexico", "name": "Forbes M\u00e9xico", "id": "948683648", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 735895, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}}, {"verified": false, "username": "helleng54", "name": "Helena 13 \ud83d\udea9", "id": "4873076723", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 4824, "tweet_count": 55870, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Yaxmin_16", "name": "\ud835\udc4c\ud835\udc4e", "id": "1157800322049466368", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 166, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NATANIELLLL", "name": "NATANIEL REIS", "id": "372070046", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 195, "tweet_count": 13076, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SINDO56027912", "name": "SINDO MAURIZ", "id": "1259978400", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5116, "following_count": 5210, "tweet_count": 380287, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "pablocast13", "name": "Pablo CG", "id": "1726382402", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2020", "public_metrics": {"followers_count": 84612, "following_count": 7541, "tweet_count": 16519, "listed_count": 161}}, {"verified": false, "username": "aninhaaortiz", "name": "Ana Luiza Ortiz", "id": "82450692", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 708, "tweet_count": 58016, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "NoeMzon", "name": "Noe Monzon", "id": "519999264", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 198, "tweet_count": 6145, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Marcus_Nasc", "name": "Marcus Nascimento", "id": "189604741", "location": "Aracaju - Sergipe", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 154, "tweet_count": 89150, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "brunoventura1", "name": "Elei\u00e7\u00f5es amalucadas", "id": "89592359", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 2639, "tweet_count": 33802, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Ma7xeus", "name": "ET bilu \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "2695877959", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 540, "tweet_count": 15916, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SeLmUs", "name": "Selmo", "id": "28231959", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 323, "tweet_count": 19265, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "perlit_t", "name": ":))", "id": "988550782734733312", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 185, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TioBlurryfake", "name": "Blurryfake \u03a8", "id": "320525156", "location": "||-//", "public_metrics": {"followers_count": 26696, "following_count": 47, "tweet_count": 11610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xandaodalapa", "name": "alexandre gobbis", "id": "1175390274", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 795, "tweet_count": 360572, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "username": "hcrryscline", "name": "dani", "id": "756397568024801280", "location": "aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 2907, "following_count": 1500, "tweet_count": 4449, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "YaelArcee", "name": "Yael Arce", "id": "1112463235301568512", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 194, "tweet_count": 419, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rubeni1103", "name": "ilomilo", "id": "1082523195117314049", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 406, "tweet_count": 3110, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ivamcabral", "name": "I\u1d20\u1d00\u1d0d C\u1d00\u0299\u0280\u1d00\u029f", "id": "26898129", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 27066, "following_count": 1480, "tweet_count": 65338, "listed_count": 313}}, {"verified": false, "username": "petttala", "name": "p\u00e9tala", "id": "3325428911", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 254, "tweet_count": 46953, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mirlebenavides1", "name": "Mirlene Benavides", "id": "3987053181", "location": "Cartagena, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 118, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MissLlano", "name": "Desconocida", "id": "92108582", "location": "En la mente de uds.", "public_metrics": {"followers_count": 21968, "following_count": 1469, "tweet_count": 66683, "listed_count": 65}}, {"verified": false, "username": "IngridFigueira6", "name": "Ingrid Figueira", "id": "1112270616747487234", "public_metrics": {"followers_count": 4007, "following_count": 4985, "tweet_count": 94324, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "OziasAzevedo", "name": "ozias cerqueira azevedo", "id": "989995165426253824", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 834, "tweet_count": 54795, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lilzzyz", "name": "l\u00edlian \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "924339086172807168", "location": "Par\u00e1, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1136, "tweet_count": 174894, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "sandim51", "name": "Marcelo Sandim\ud83d\udea9", "id": "40014983", "location": "Liberdade, MG", "public_metrics": {"followers_count": 6198, "following_count": 6826, "tweet_count": 52391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lumaplease", "name": "Luma", "id": "2627503306", "location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 488, "tweet_count": 81751, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "edizinea", "name": "she's a killer queen \ud83d\udc8b", "id": "1107804730720432131", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 146, "tweet_count": 1577, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vikshv", "name": "Vic", "id": "1049304645741555712", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 1157, "tweet_count": 4446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marywithcookies", "name": "mary", "id": "2567469795", "location": "\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a/\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a |\ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\ude8e/\ud835\ude91\ud835\ude8e\ud835\ude9b", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1332, "tweet_count": 111240, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "carlomagno111", "name": "carlomagno111", "id": "280670412", "location": "CALLAO", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 183, "tweet_count": 6797, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7017, "following_count": 967, "tweet_count": 206834, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "povocass", "name": "miss grafology", "id": "1153047849170587648", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 230, "tweet_count": 4008, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Bybywc", "name": "Byaaa", "id": "339238600", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 269, "tweet_count": 84919, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mazzylisboa", "name": "m", "id": "2925138850", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 192, "tweet_count": 12850, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "a86ribeiro", "name": "Ad\u00e9lia", "id": "178447597", "location": "S\u00e3o Vicente - SP / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 605, "tweet_count": 47868, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "V_CD_TV", "name": "Vanne Crossdresser\ud83c\udf08", "id": "309072522", "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6555, "following_count": 6344, "tweet_count": 363143, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "username": "aguantelabanda", "name": "jorge", "id": "67619109", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "julianap09", "name": "Juliana \ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf722\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "726984146", "public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 1801, "tweet_count": 72348, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "VelindaDe", "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2836377093", "location": "Terra Redonda", "public_metrics": {"followers_count": 6655, "following_count": 718, "tweet_count": 547797, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "charrito23", "name": "charrito23", "id": "15721747", "location": "Anywhere & Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1260, "tweet_count": 25690, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "gaspi19761", "name": "Gaspi", "id": "2742245514", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 2568, "tweet_count": 28726, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "Propanprul", "name": "Propanprul", "id": "229474268", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6787, "following_count": 1751, "tweet_count": 126582, "listed_count": 97}}, {"verified": false, "username": "_bovnce", "name": "bounce", "id": "818147577933819905", "location": "Beco do Cemit\u00e9rio Velho", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 852, "tweet_count": 29300, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "joseveras21", "name": "Jose Veras", "id": "1100384524171661313", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 0, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaRevistaP", "name": "LaRevistaP", "id": "3362582052", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 6528, "following_count": 4320, "tweet_count": 52523, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "username": "ohornaf", "name": "ohornaf", "id": "4926314151", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 50, "tweet_count": 9530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "id": "832686254873468929", "public_metrics": {"followers_count": 726951, "following_count": 378, "tweet_count": 384252, "listed_count": 961}}, {"verified": false, "username": "SalvemOPlaneta_", "name": "comuNaftalinaaaa", "id": "892991405626445824", "location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 162, "tweet_count": 8287, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gado41685768", "name": "Gado", "id": "1114975580494213125", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 107, "tweet_count": 311, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "poetote3", "name": "@Poetote3", "id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "RicardDri", "name": "RICARDO", "id": "615248206", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1852, "tweet_count": 57290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Preminoslol", "name": "Preminos", "id": "340416898", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 769, "tweet_count": 27279, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nenes_luis", "name": "Luis nenes", "id": "966684507251363840", "location": "Nova Zel\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 146, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "marcogomes", "name": "marcogomes vota 13", "id": "1629241", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}}, {"verified": false, "username": "Jayane60186716", "name": "Jayane", "id": "1172942973023264768", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 224, "tweet_count": 296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Imrane____", "name": "Imrane \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udf0a", "id": "1128642056975470593", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 306, "tweet_count": 19267, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lucasdoquinto", "name": "Lucas", "id": "956589266", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 304, "tweet_count": 57533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Young_Nxtch", "name": "voc\u00ea", "id": "4726429757", "location": "Fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 303, "tweet_count": 37722, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ponte_vila", "name": "baianor \uea00", "id": "144601597", "location": "BH - BA", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 249, "tweet_count": 88336, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GorpoO", "name": "O Gorpo", "id": "1065782687456215041", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 616, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "felipeneto", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 15245483, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}}, {"verified": false, "username": "unmarsalado", "name": "Lilith", "id": "982084923375824896", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 229, "tweet_count": 2298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bleonardo86", "name": "13Leonardo", "id": "192436651", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 618, "tweet_count": 171308, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eugebeni", "name": "buonumore", "id": "175194444", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 294, "tweet_count": 50572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AgustD_Sama", "name": "\u0438\u03b1\u043d \u1d56\u02b3\u1d52\u1d52\u1da0 (HIATU)", "id": "4767828695", "location": "SHE/HER \u2022 ONLY ARMY\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 313, "tweet_count": 96408, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Nickacs2", "name": "n c k k", "id": "1613510767", "location": "Joa\u00e7aba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 837, "tweet_count": 22331, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "an_asantos", "name": "ana", "id": "1124553124411318272", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 23, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Caicuoo0", "name": "Del Baratino", "id": "1037960563", "location": "westeros", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 658, "tweet_count": 79209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zabumbista", "name": "Jos\u00e9 Lula da Silva", "id": "369521249", "location": "perto de S\u00e3o Paulo (cidade)", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 195, "tweet_count": 117607, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "conradohubner", "name": "Conrado Hubner", "id": "4690224271", "public_metrics": {"followers_count": 114664, "following_count": 2341, "tweet_count": 3797, "listed_count": 434}}, {"verified": false, "username": "gabriel_algo", "name": "Gabriel Ferreira \u262d", "id": "824368387237314560", "location": "Macei\u00f3, Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 454, "tweet_count": 30604, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "regiarav", "name": "Ravena", "id": "53930876", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 503, "tweet_count": 3757, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JuJuApril19", "name": "\ud835\udc3d\ud835\udc62\ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc3f\ud835\udc52\ud835\udc52_", "id": "849762035206422528", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 633, "tweet_count": 16969, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MariaRitadossan", "name": "Maria Rita dos santo", "id": "362111684", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2548, "tweet_count": 25127, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Galovox1", "name": "Tarso", "id": "2497407850", "location": "\"Especialistas desde 1500\".", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 916, "tweet_count": 50695, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ItsUnicorn91", "name": "moicano do Vidal \u2b50\ufe0f", "id": "3346031345", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1238, "tweet_count": 47603, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "V1CT0RL0P32", "name": "V\u00cdCTOR L\u00d3PEZ", "id": "942504439", "location": "Hermosillo, Son. M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1043, "tweet_count": 29464, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "JCabrera66", "name": "J. Joaqu\u00edn Cabrera", "id": "187350389", "location": "Hermosillo, SON, MX", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 3239, "tweet_count": 8901, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "felipeaur", "name": "sacerdote Felipe", "id": "758833035483549697", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 135, "tweet_count": 3484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "matheus_veig4", "name": "MATHEUS", "id": "265716865", "location": "Mag\u00e9, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 459, "tweet_count": 94403, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "SAMGEMINI13", "name": "Sandro Balieiroh", "id": "348200051", "location": "RAIN CITY", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 730, "tweet_count": 15436, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ReginaLuciaFS", "name": "Regina Lucia Santos", "id": "3288471129", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 156, "tweet_count": 4496, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "gugachacra", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}}, {"verified": false, "username": "prazerfalsinha", "name": "PETER PAN \ud83c\udf08", "id": "276228976", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 669, "tweet_count": 19201, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fergessle", "name": "fernanda \ud83e\udd8b", "id": "292048396", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 925, "tweet_count": 109731, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "ExitGarden", "name": "Garden, o caramelinho - pesquisador de esquerda \ud83d\udd2c", "id": "816364078310359040", "location": "Lugar Nenhum", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 1274, "tweet_count": 85473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fckngmilla", "name": "ca 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1114411953118695425", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 27, "tweet_count": 18973, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "jovensreacinhas", "name": "Jovens Reacion\u00e1rios", "id": "2811052697", "location": "BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 47504, "following_count": 239, "tweet_count": 16965, "listed_count": 113}}, {"verified": false, "username": "godoythayna", "name": "t", "id": "2330981971", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 85, "tweet_count": 8648, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "EdithMtzG", "name": "Edith Mart\u00ednez", "id": "1286728554", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 522, "tweet_count": 4934, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "RonyDeikson", "name": "Rony Deikson Santana", "id": "62423342", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3325, "following_count": 3990, "tweet_count": 25217, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "anaflovaz", "name": "Ana Flores", "id": "211217489", "location": "Hermosillo, Son.", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 109, "tweet_count": 1762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CandeCenturion_", "name": "Cande \u2661", "id": "1206655788", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 103, "tweet_count": 25432, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "bodebruno", "name": "Bruno Carneiro Le\u00e3o", "id": "113108814", "location": "Recife-PE", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 403, "tweet_count": 8922, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gustavoschool", "name": "errare humanum est", "id": "743924562878930944", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 193, "tweet_count": 19313, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "UnHermetico", "name": "Plut\u00f3n", "id": "759934183422717952", "location": "Asteroide 134.340", "public_metrics": {"followers_count": 4862, "following_count": 2332, "tweet_count": 72106, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "vanesahrl", "name": "Vanesa", "id": "972896880", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 929, "tweet_count": 48424, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "pablohvargas_", "name": "\ud80c\udd53", "id": "917869821861285891", "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6394, "following_count": 1204, "tweet_count": 9786, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "slashjose", "name": "Jos\u00e9 Ballesteros", "id": "198853100", "location": "el infierno", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 2673, "tweet_count": 35614, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "luisabecken", "name": "luisa becken", "id": "456753628", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 365, "tweet_count": 72745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "lgodan", "name": "J Godinho", "id": "2767963021", "public_metrics": {"followers_count": 11403, "following_count": 3648, "tweet_count": 137003, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "_ramirinha", "name": "Emily Ara\u00fajo", "id": "1093694656913784835", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 94, "tweet_count": 27742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CpGix", "name": "Gisele CP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a", "id": "1034597167871270912", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 677, "tweet_count": 30701, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "natalyreyes4021", "name": "natalyreyes402@hotmail.com", "id": "1139292277350813698", "location": "Pichincha, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 85, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nanxhealyy", "name": "Anelise", "id": "1033223518975156230", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 724, "tweet_count": 554, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "moisesnazareno", "name": "Mois\u00e9s Nazareno", "id": "17822103", "location": "Bacabal-MA", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 484, "tweet_count": 10960, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "msnlatino", "name": "MSN Latino", "id": "126741060", "location": "Bellevue, WA", "public_metrics": {"followers_count": 15077, "following_count": 593, "tweet_count": 259048, "listed_count": 140}}, {"verified": false, "username": "lucearaujo", "name": "Mona Good Vibes \ud83e\udd8b", "id": "164088786", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 813, "tweet_count": 271325, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marilyn_eg", "name": "Marilyn Gonzalez", "id": "68064640", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 139, "tweet_count": 9452, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "liviaaeks", "name": "L\u00edvia", "id": "55856035", "location": "Rio de Janeiro - RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 312, "tweet_count": 71538, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Luna10G", "name": "Luna", "id": "297681302", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 170, "tweet_count": 26229, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "joanatreptow", "name": "Joana Treptow", "id": "2568000512", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50424, "following_count": 805, "tweet_count": 7625, "listed_count": 175}}, {"verified": false, "username": "viiqsz", "name": "vitin$$", "id": "702975473756872706", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 2268, "tweet_count": 21700, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "indig3na", "name": "peitudas com lula", "id": "236085853", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 114, "tweet_count": 11808, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FernandoRS75", "name": "Fernando Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9", "id": "3776398066", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 3311, "tweet_count": 146280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lorenoualana", "name": "Loren Alana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u26aa\u26ab", "id": "929497380927533057", "location": "Crici\u00fama/Florian\u00f3polis SC ", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 520, "tweet_count": 2347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EIGABRlEL", "name": "\ud835\udc06abriel", "id": "1046211381324845061", "public_metrics": {"followers_count": 17722, "following_count": 324, "tweet_count": 137563, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "marsubarb", "name": "Suelibbz", "id": "4352285777", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 4330, "tweet_count": 39808, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "quarentenafudid", "name": "big girls cry pra caralho", "id": "1012860347747913734", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 228, "tweet_count": 12328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Jocenilda1", "name": "#FORABOLSONARO\ud83d\udea9", "id": "301426383", "location": "Em Algum Lugar na Terra\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 16830, "following_count": 16872, "tweet_count": 46864, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "insatisfeito_", "name": "Insatisfeito Debochado \ud83e\udd14\ud83d\ude05\ud83d\ude18", "id": "965723668864290816", "location": "Em um lugar t\u00e3o t\u00e3o distante ", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 3571, "tweet_count": 27110, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sistilho", "name": "lucas liliflora", "id": "248270865", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 594, "tweet_count": 30163, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "willcjc", "name": "Will Carvalho", "id": "26677260", "location": "Diadema, BR - T\u00f4 no Youtube:", "public_metrics": {"followers_count": 2887, "following_count": 1700, "tweet_count": 59184, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "seranight", "name": "Carol \u00b9\u2078\u2079\u2075", "id": "756314149655834624", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 4363, "tweet_count": 79212, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_marciorubens_", "name": "M\u00e1rcio Rubens \ud83c\udf0e", "id": "240757555", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 575, "tweet_count": 8211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tainaraxxx", "name": "TAINARA", "id": "155673699", "location": "Porto Alegre/RS", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 94, "tweet_count": 55116, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "julycareyss", "name": "jucareyx 13 \u2764\ufe0f", "id": "848900078869917696", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 282, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eunathipassos", "name": "Nath\u00e1lia", "id": "2971994494", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 93, "tweet_count": 11995, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xlariissa_m", "name": "\u2778\u2776 \ud835\udd4c\ud835\udd5e\ud835\udd52 \ud835\udd3e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd65\ud835\udd52 \u211a\ud835\udd66\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud83c\udd5b", "id": "845416118152056833", "location": "Ub\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 165, "tweet_count": 8391, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jessicagfraga", "name": "Jessica Fraga", "id": "318138388", "location": "RS/SP", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 551, "tweet_count": 101159, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "artemiobrenner", "name": "Artemio Brenner", "id": "2475409488", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 425, "tweet_count": 5264, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "farinhauh", "name": "Fara", "id": "242873540", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 328, "tweet_count": 1512, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JonatasEustaq", "name": "Jonatas Eustaquio", "id": "2862901442", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 86, "tweet_count": 914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "camyllahanna", "name": "Camus \ud83c\udf08\u20e4", "id": "195920907", "location": "BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 460, "tweet_count": 45416, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "peitudacessivel", "name": "Peituda acess\u00edvel \ud83d\udfe513\u2b50\ufe0f", "id": "782895013", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20388, "following_count": 1604, "tweet_count": 43130, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "juanfotoman", "name": "JUAN  PACELLI A.", "id": "78848145", "location": "VALENCIA, ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 304, "tweet_count": 1939, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "YordiMX", "name": "YordiMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "83719809", "location": "19.157406,-96.11641", "public_metrics": {"followers_count": 7497, "following_count": 8248, "tweet_count": 1186478, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "username": "holdenelpecho", "name": "firu", "id": "116481258", "location": "baires, donde est\u00e1 el agite", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1259, "tweet_count": 5887, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "mirandaeverton", "name": "Everton miranda", "id": "176500736", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1449, "tweet_count": 342033, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "username": "SandroNascimm", "name": "Sandro Nascimento", "id": "52555064", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5393, "following_count": 1710, "tweet_count": 29617, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "NcolasNunes", "name": "N\u00edcolas Nunes", "id": "573890798", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 547, "tweet_count": 112117, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jDion669", "name": "jay.j", "id": "930444075974742016", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2977, "tweet_count": 5464, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jeanmachado001", "name": "Jean Machado", "id": "326822389", "location": "Canela/RS ", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 475, "tweet_count": 16456, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ibvbassi", "name": "Ideli 100% BRASILEIRA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "3374102145", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2049, "tweet_count": 87199, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AnyFernand3z", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udd02 \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\u00e1\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udd03 \ud83d\udc9a", "id": "1132095033308536833", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 581, "tweet_count": 1978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "isarlano", "name": "Jos\u00e9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1157392530947883008", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 3036, "tweet_count": 44513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gebrim_H", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "112699057", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67623, "following_count": 56253, "tweet_count": 32163, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "username": "rosaseixa", "name": "Rosania", "id": "710963899357601792", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 304, "tweet_count": 6056, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Giovanni6230331", "name": "J. Cornelius", "id": "808963884170231808", "location": "Belgium", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 434, "tweet_count": 13543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SbrnSlvSincera", "name": "Futura Defensora \u2728", "id": "1138000125706588161", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 410, "tweet_count": 7979, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LoveLioOne", "name": "Milene", "id": "759697230", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 235, "tweet_count": 19341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Semprevermelhos", "name": "Robson Silva", "id": "1053839721699401729", "location": "Feira de Santana, Bahia Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 658, "tweet_count": 48008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sil72240317", "name": "Sil Pocay\ud83c\udf0e\u2650\ud83d\udc7d\ud83d\udda4\ud83e\udd18\ud83c\udf08\ud83d\udea9", "id": "1118353630804021249", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1288, "tweet_count": 15319, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "trabalhosujo", "name": "Alexandre Matias", "id": "15169506", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29882, "following_count": 4042, "tweet_count": 142712, "listed_count": 859}}, {"verified": false, "username": "carlacprbarros", "name": "Carla Barros", "id": "954806285387685888", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 380, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jantonionader", "name": "jose antonio nader", "id": "1551080094", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1403, "tweet_count": 11255, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClaudiaFortun14", "name": "Claudia", "id": "1106999316860846080", "location": "Fort Lauderdale, Florida", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1082, "tweet_count": 27339, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcioliv3ira", "name": "Marcio Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2327280986", "location": "S\u00e3o Paulo-SP", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 486, "tweet_count": 19880, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "M47415698", "name": "Marg\u00f4", "id": "1157377163244576768", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 713, "tweet_count": 23269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KellenMilene", "name": "KMilene", "id": "358323130", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1397, "tweet_count": 1316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MujeresActiva19", "name": "RED DE MUJERES ACTIVAS POR EL BIEN COMUN", "id": "2207666611", "location": "Ajalpan, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 4034, "tweet_count": 62519, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "pablloejoao", "name": "pabllo e joao gui", "id": "1044758521408114688", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 121, "tweet_count": 18447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "feminiriot", "name": "s a b s \ud83d\udc32", "id": "519765044", "location": "IFCH - Unicamp", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 289, "tweet_count": 36003, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "maracfmy", "name": "Mara de C. Font\u00e3o", "id": "2626595468", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 2063, "tweet_count": 44384, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "mfedrizzi", "name": "Marcelo Fedrizzi", "id": "27359702", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1817, "tweet_count": 37156, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "username": "karinypin", "name": "a biridin do pai", "id": "180493266", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 278, "tweet_count": 26701, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "windchild_", "name": "BAdaBIm badabum", "id": "132534929", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 317, "tweet_count": 9532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "senhorluisinho", "name": "neigro bi-sexy-uau Lu\u00eds", "id": "1168244423110643712", "location": "Limeira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 877, "tweet_count": 16159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anisiascosta", "name": "An\u00edsia Costa", "id": "64168996", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 111, "tweet_count": 5056, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RMdeOliveira87", "name": "Rafael", "id": "95128420", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 566, "tweet_count": 7874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Porra_reh", "name": "Renatinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "816507802541846528", "location": "Porto Alegre, Rubem Berta", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 998, "tweet_count": 96703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luizmoura123", "name": "Kak\u00e1, humano de humanas\ud83d\udc19", "id": "100118303", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 269, "tweet_count": 30601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cezarmenezes6", "name": "Cezar menezes", "id": "767330988103987200", "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 66, "tweet_count": 759, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "wallacegraciano", "name": "Wallace Graciano", "id": "59561368", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 877, "tweet_count": 41346, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "VanessaMonforte", "name": "cai\u00e7ara de esquerda \ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83e\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf08\ud83e\udde0\ud83c\udfd6\ufe0f", "id": "2316047217", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 643, "tweet_count": 6121, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gutoalves", "name": "Guto Alves", "id": "14938305", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 616, "tweet_count": 8527, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rodripres", "name": "Rodrigo Sebasti\u00e1n", "id": "1009202265733914624", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 174, "tweet_count": 2016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Silviahache", "name": "Hache.", "id": "314094237", "location": "En cualquier lugar.", "public_metrics": {"followers_count": 20239, "following_count": 726, "tweet_count": 134755, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "Sweetlicor", "name": "out of vicky's system #SDOL", "id": "3473613443", "location": "Grove street, LS", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1179, "tweet_count": 9662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fangirlpad", "name": "Milly \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b", "id": "767127955327811584", "location": "Emerald City", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1440, "tweet_count": 28477, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Maria_Irritada", "name": "Maria irritada\ud83e\udde8\ud83d\udca31\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udf1f", "id": "1046944366173007873", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5152, "following_count": 5244, "tweet_count": 92489, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "JulianaBiage", "name": "Juliana Biage", "id": "58037044", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 281, "tweet_count": 19473, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "igor_ux", "name": "Igor\u274c", "id": "1161809053619761153", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 566, "tweet_count": 19407, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MairaClaramente", "name": "mystey hyde wahaha", "id": "1588877606", "location": "Lies", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 283, "tweet_count": 22712, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CamuValoy", "name": "\ud83c\udf83 Camu Spooky Valoy \ud83c\udf83", "id": "97331975", "location": "Currently en Espa\u00f1ita", "public_metrics": {"followers_count": 20785, "following_count": 678, "tweet_count": 79351, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "username": "amiguel1954", "name": "Miguel Figueiredo\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "201941435", "location": "Salvador, BA", "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 5000, "tweet_count": 5427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thiago50felipe", "name": "Thiago Felipe", "id": "363748109", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 34, "tweet_count": 10804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_gomagalhaes", "name": "Go", "id": "973342618976481286", "location": "S\u00e3o Jose dos Campos", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 665, "tweet_count": 14551, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "stefano_arrais", "name": "Bar\u00e3o de Ratanab\u00e1 \u2b50Lula 2022\u2b50", "id": "91782808", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 397, "tweet_count": 37202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcelamoraisol", "name": "Marcelinha", "id": "297693876", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 853, "tweet_count": 16552, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "segaluj", "name": "zero o\u2019clock \u25e1\u0308", "id": "917764351", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 137, "tweet_count": 37955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ANAMARCIANOG", "name": "AMN \ud83d\udea9\u2640\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc37", "id": "134953830", "location": "Curitiba, Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 964, "tweet_count": 115135, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reideuberlandia", "name": "reideuberlandia", "id": "2931233495", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 584, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "naopisque", "name": "Pareada na coronavac", "id": "71095083", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 766, "tweet_count": 7150, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "josenet56859753", "name": "jose neto", "id": "1011408884068732928", "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1941, "tweet_count": 16020, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sojagato", "name": "Rinite Sinusite Bronquite", "id": "1100971355456065541", "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 1632, "tweet_count": 78012, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "psychkrla", "name": "lore", "id": "924538968947023873", "public_metrics": {"followers_count": 7135, "following_count": 2935, "tweet_count": 88050, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "MariaGr06892336", "name": "Gra\u00e7a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1107295448761581570", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3032, "tweet_count": 38714, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "FabioPorchat", "name": "Fabio Porchat", "id": "33804533", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9178712, "following_count": 1339, "tweet_count": 14381, "listed_count": 3282}}, {"verified": false, "username": "SimoneO15274470", "name": "Simone Oliveira", "id": "1158914779811127296", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 57, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SilverRafa", "name": "rafa the wolf", "id": "4277652561", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 246, "tweet_count": 24751, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "y2kholly", "name": "\ud83d\ude3c\ud83d\udea9", "id": "1020107366673584128", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 734, "tweet_count": 22965, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "alannys_xo", "name": "CHITTARO.", "id": "1100575027471310848", "location": "\u274c", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 55, "tweet_count": 5480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FlviaCa63145806", "name": "Fl\u00e1via Castro", "id": "1000361409698521088", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 417, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "anairamkim", "name": "RM day\ud83e\udd91", "id": "44708539", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 311, "tweet_count": 16348, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "hannahwoods2010", "name": "hannah \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "275828516", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1054, "tweet_count": 59755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jeaoviana", "name": "Je\u00e3o", "id": "43429563", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 262, "tweet_count": 236924, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "dorismac64", "name": "Doris Macedo\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udfc1\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfb2", "id": "3026492666", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1805, "tweet_count": 581599, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "username": "NeideLi56214350", "name": "Neide Lima ( Emilly Ara\u00fajo \u2764\ufe0f\ud83d\udc51\ud83c\udf3b)", "id": "882470951677554688", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 994, "tweet_count": 40102, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mariepaixg", "name": "Marie Paix", "id": "1135642483793092608", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 24, "tweet_count": 3437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dny619", "name": "Daniel Rubio", "id": "129971396", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 142, "tweet_count": 231, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fernandeznorona", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 441716, "following_count": 1106, "tweet_count": 153740, "listed_count": 2373}}, {"verified": false, "username": "kaya4e20", "name": ".", "id": "913063908365291520", "location": "Rio de Janeiro, zO", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1120, "tweet_count": 62392, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "artfirme17", "name": "Arthur \u2605\u5f61\u2069 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "955312918941372416", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 696, "tweet_count": 21502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "davidbsb1", "name": "jose david u brito MD MSc-VIVA O SUS!", "id": "3092412299", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1093, "tweet_count": 13532, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "chico_psol", "name": "Chico Alencar + Lula 13", "id": "110522807", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 278081, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}}, {"verified": false, "username": "RomualdoCartaxo", "name": "Romualdo Cartaxo", "id": "38475022", "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 222, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "danielPMERJ", "name": "", "id": "912492779669999616", "public_metrics": {"followers_count": 137439, "following_count": 432, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}, "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}}, {"verified": false, "username": "LaviviEs", "name": "LaViviEs", "id": "156142802", "location": "Venezolanisima ", "public_metrics": {"followers_count": 11304, "following_count": 2633, "tweet_count": 136981, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "username": "o_ollarves", "name": "Oliver Ollarves \u270d\ufe0f Redacci\u00f3n y Copywriting", "id": "65638364", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 6021, "following_count": 486, "tweet_count": 317735, "listed_count": 176}}, {"verified": false, "username": "francinegalbier", "name": "gal bier", "id": "1020878462545014785", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 341, "tweet_count": 4139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JustGxld", "name": "oclin do kurt cobain \u2625", "id": "194666252", "location": "Bra$il", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 676, "tweet_count": 13584, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Calopistola", "name": "cabe\u00e7a de f\u00f3sforo", "id": "1700144946", "location": "https://rislayne.medium.com/", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 345, "tweet_count": 51497, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "letxs_", "name": "let", "id": "3808149676", "location": "bxd ", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 172, "tweet_count": 14398, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "andreanaestreia", "name": "andrea br", "id": "85401019", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 346, "tweet_count": 1247, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Sen_Cristovam", "name": "Cristovam Buarque", "id": "20242549", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 732628, "following_count": 646, "tweet_count": 50924, "listed_count": 3989}}, {"verified": false, "username": "LaraFer86550422", "name": "Lara Ferreira", "id": "1117025415875518464", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 4491, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "badgalraffa", "name": "faf\u00e1 \ud83d\udc06", "id": "2990924207", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 300, "tweet_count": 56262, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Teofilo666", "name": "Teo666", "id": "786172434", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2026, "tweet_count": 9565, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "heejinweeb", "name": "nan.php", "id": "811252377449889792", "location": "sorrisa da heejin \u2022 sfc", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 221, "tweet_count": 66874, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "REnato5150", "name": "Renato 51/50", "id": "33648941", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 521, "tweet_count": 39958, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "oklucc", "name": "henrique 22 \u26aa\ufe0f", "id": "840595090036948994", "public_metrics": {"followers_count": 2032, "following_count": 1753, "tweet_count": 27658, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marce_lit4", "name": "picada de mutuca", "id": "804357392800550912", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 919, "tweet_count": 35750, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "resonarte_8a", "name": "Resonarte \ud83d\ude37\ud83d\udca6\ud83e\uddfc\ud83d\udc50\ud83d\udc89\u2194\ufe0f", "id": "784547854136315905", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1704, "tweet_count": 13754, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "Dra_Guaripete", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b#LibertadParaLosPresosPol\u00edticos", "id": "86612381", "location": "528491", "public_metrics": {"followers_count": 8488, "following_count": 2167, "tweet_count": 307238, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "username": "Fenixretornado", "name": "FENIX", "id": "820615971752779776", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 2337, "tweet_count": 63294, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "Santi_ABASCAL", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 716317, "following_count": 4011, "tweet_count": 36030, "listed_count": 2623}}, {"verified": false, "username": "bunepdro", "name": "Pedro Bune", "id": "1133224670990360582", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 329, "tweet_count": 16782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BaseLadyGaga", "name": "CHROMATICA \ud83d\udc97\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9e", "id": "2550342095", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 28, "tweet_count": 36934, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ladydumal", "name": "Cibs", "id": "35237291", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 590, "tweet_count": 16664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fabi0Luis", "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "1028365568330612736", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1006, "tweet_count": 139006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "swfs_4wsun", "name": ".tan #\ub9c8\ub9c8\ubb34 #\ub4dc\uce90 10.11", "id": "1539142382", "location": "WITH MAMAMOO FOR 8ERNITY", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 568, "tweet_count": 207129, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "StormBrunn", "name": "out of context Bruna", "id": "4705900053", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 463, "tweet_count": 7875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ArleteBoas", "name": "Dona Villas B\u00f4as.", "id": "1101889788456644611", "public_metrics": {"followers_count": 9474, "following_count": 9050, "tweet_count": 110861, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "_msillveira", "name": "Monique", "id": "517780429", "location": "Santo Andr\u00e9 - SP", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 1033, "tweet_count": 102146, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Mariyloppes", "name": "BITCH , I'm Back by Popular Demand", "id": "4168072145", "location": "Planeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 123, "tweet_count": 4168, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Gallar2Napoleon", "name": "Napoleon Gallardo \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "979604727498461184", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 548, "tweet_count": 27433, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "gustavo_srcc", "name": "\ud83e\udd89 \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83e\udd9d", "id": "485820421", "location": "BA del Sur", "public_metrics": {"followers_count": 19191, "following_count": 6511, "tweet_count": 317010, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "username": "leandroprch", "name": "Leandro Rocha", "id": "53086230", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 874, "tweet_count": 18338, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "xerekim", "name": "yushi \u2018 \u2070\u2076\u00b2\u2076", "id": "85129905", "location": "Nordeste", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 708, "tweet_count": 74311, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "asteroid001011_", "name": "pterotidio autisticus", "id": "890004770223779841", "location": "they/he/she", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 456, "tweet_count": 39348, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reyna_202", "name": "Leonor", "id": "837530077017448448", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "osociodamidia", "name": "O S\u00f3cio da M\u00eddia", "id": "358117154", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1528, "tweet_count": 7621, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "renatojvolpato", "name": "Renato \ud83d\udea9", "id": "881559230146371584", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 1911, "tweet_count": 9204, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "ggabrola", "name": "GG", "id": "12023042", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 88, "tweet_count": 11499, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "BahiaMama", "name": "MAMA DAS CASAS BAHIA", "id": "1146244419798130695", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 2400, "tweet_count": 19596, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AllGrassi", "name": "Birllll", "id": "808813106306646016", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 460, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Facu_QCordoba", "name": "QC", "id": "770304076936544258", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 431, "tweet_count": 1192, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "o_vi_dantas", "name": "vic_marrone \ud83c\udfee\ud83c\udff4", "id": "1123553250110791681", "location": "Mau\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 742, "tweet_count": 5687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sisigarcia", "name": "simone f.", "id": "114750588", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1143, "tweet_count": 7856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vdacruzz", "name": "g", "id": "1660488409", "location": "Boa Vista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 981, "tweet_count": 45443, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "YDrascith", "name": "Yagho Romanov", "id": "912460921435561985", "location": "Ce", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 4497, "tweet_count": 65852, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "GustavoG1980", "name": "Gustavo Garc\u00eda \ud83d\udc31", "id": "391699243", "location": "Santa Cruz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4150, "following_count": 4714, "tweet_count": 128396, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "FabianoCFX", "name": "Fabiano Figueiredo", "id": "171498377", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 5001, "tweet_count": 345797, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "jessicakunikata", "name": "jessykata", "id": "37699194", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 633, "tweet_count": 4157, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "Beto45694867", "name": "Beto", "id": "1100659034334654464", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 237, "tweet_count": 3684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Zuckinzip", "name": "Suckin", "id": "345913472", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 426, "tweet_count": 7304, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "SM_VIDA", "name": "sm_vida (Sammy ) \ud83c\udf35", "id": "125172942", "location": "Salvador a CapitaI do Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 4362, "following_count": 1552, "tweet_count": 62584, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "Samuelmonducci", "name": "samuel monducci", "id": "808068692068143104", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 518, "tweet_count": 28561, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "giorgrace", "name": "gi\u00f4", "id": "1044263114043269120", "location": "19y; ENFP; sangu\u00ednea; g\u00eameos", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1410, "tweet_count": 15716, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "caue_nascim", "name": "Cau\u00ea Nascimento", "id": "718994449158811648", "location": "043/013", "public_metrics": {"followers_count": 16664, "following_count": 14412, "tweet_count": 34976, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "Mandywtt", "name": "Amanda Sodr\u00e9", "id": "772807431638413312", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 107, "tweet_count": 3512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ADRIANE35", "name": "ADRI SOUZA 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "94410434", "location": "NITER\u00d3I", "public_metrics": {"followers_count": 4789, "following_count": 4701, "tweet_count": 40043, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "felipaugusto_", "name": "lips \u2605\u5f61", "id": "941494567966248965", "location": "021 em 051", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 841, "tweet_count": 43043, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "nathalia_borghi", "name": "you can call me nath", "id": "996148087461699592", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 482, "tweet_count": 30194, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "soaresdix20", "name": "Morena \ud83e\uddda\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "id": "902002297064095744", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 366, "tweet_count": 7598, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bas_arturo", "name": "Arturo Rodriguez B.", "id": "807331851778084864", "location": "norte", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 127, "tweet_count": 2662, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Smokin_hopper", "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83d\udc32 The Smokin GrassHopper \ud83d\udc09\ud83c\udf43\ud83c\udf42", "id": "104749221", "location": "Left Coast", "public_metrics": {"followers_count": 7839, "following_count": 7983, "tweet_count": 15738, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Jimmy8409", "name": "Jimmy", "id": "1079384774534447109", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 567, "tweet_count": 2623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "guaraci_campos", "name": "Guaraci F. Campos", "id": "757723064759091200", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 122, "tweet_count": 5090, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ademirquintino", "name": "ADEMIR QUINTINO", "id": "53347651", "location": "Cubat\u00e3o e Santos/SP", "public_metrics": {"followers_count": 118690, "following_count": 794, "tweet_count": 122184, "listed_count": 471}}, {"verified": false, "username": "APSJ1964", "name": "Antonio P S Junior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "3192862599", "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 4019, "tweet_count": 85758, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "zzzthiz", "name": "tifane", "id": "1452905149", "location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 2409, "tweet_count": 65579, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "FerrariMih", "name": "Mih Ferrari", "id": "717496468316225536", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 217, "tweet_count": 13984, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "adriano_c4", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Adriano Oliveira", "id": "197409337", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 735, "tweet_count": 127445, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "anabanana1902", "name": "Ana Banana", "id": "2248880264", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 302, "tweet_count": 60550, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Thaidesouz4", "name": "Thai", "id": "815332740891607042", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 257, "tweet_count": 3368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mar10vin", "name": "Marcos Cavalcante #LivrePraVotar", "id": "59964944", "location": "Natal", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 875, "tweet_count": 38811, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AtheneiaCosta", "name": "Atheneia Costa", "id": "1158872793347440640", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 274, "tweet_count": 8063, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "MottaTarcisio", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120512, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}}, {"verified": false, "username": "demetera2", "name": "Dem\u00e9ter", "id": "2792721306", "public_metrics": {"followers_count": 13658, "following_count": 13858, "tweet_count": 186963, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "marisella_minan", "name": "Gandhi", "id": "3242517605", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 889, "tweet_count": 10184, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "ereynaabogado", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "username": "eumateus75", "name": "mateus de souza sant", "id": "1235796846", "location": "Cuiab\u00e1  - mato grosso", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 549, "tweet_count": 219987, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "KaciqueLima", "name": "Pedro Lula\u00ae\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udde6", "id": "2685965694", "location": "Santar\u00e9m, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 796, "tweet_count": 29395, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "maglomopi", "name": "Gl\u00f3ria Pinto \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "255192380", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 775, "tweet_count": 22333, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "naatribeiro", "name": "nat \ud83e\udd8b", "id": "3203612829", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 469, "tweet_count": 76402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lucascregio", "name": "regio against the machine", "id": "53446817", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 583, "tweet_count": 17133, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "TinhoRizerio", "name": "Rita Riz\u00e9rio", "id": "486028165", "location": "Salvador Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 1551, "tweet_count": 29261, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Guilherme_7k", "name": "Guilherme \u262d", "id": "883765746316308481", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 356, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Mariademirai", "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX", "id": "1012469182359842816", "location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 4998, "tweet_count": 247088, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Pioja_mala", "name": "Andrea", "id": "3259181434", "location": "Ramos Mej\u00eda, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 3530, "tweet_count": 208813, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Rangel_Lucia", "name": "#EuAvisei", "id": "399092326", "location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 2132, "tweet_count": 484761, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "Analima_alef", "name": "Ana Lima", "id": "1035947281198067713", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1047, "tweet_count": 376144, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "macsanto787", "name": "Marco Santo", "id": "935034935290851328", "public_metrics": {"followers_count": 8913, "following_count": 6910, "tweet_count": 487792, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "Teresa_Crystyna", "name": "Teresa Cristina \ud83d\udc89", "id": "1041080686596300805", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7967, "following_count": 8183, "tweet_count": 58509, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JoeCool_____", "name": "Joe Cool", "id": "488698242", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1389, "tweet_count": 48668, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "freyja_16", "name": "S\u00e4r\u00e4", "id": "2216680570", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 2807, "tweet_count": 22004, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "oficialskinny6", "name": "\u00c9 o Skinny Grrr !!! \ud83d\udd0c\ud83d\udc79\ud83e\udd2c", "id": "959093698041663494", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 286, "tweet_count": 29905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "xuniorsanto", "name": "Paulixta Fake\ud83d\udccd", "id": "3413716635", "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 384, "tweet_count": 2534, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "luwcvas", "name": "luquinhas", "id": "2826944518", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds MA ", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 557, "tweet_count": 37123, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "thaina123lage", "name": "Thain\u00e1 Lage", "id": "1138201691977867264", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 154, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vn98DS", "name": "HAKARI\u26ab\ud83d\udd34", "id": "1569604446", "location": "Atlanta RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 916, "tweet_count": 21613, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "MariaNoblat", "name": "Maria Noblat \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udea9", "id": "422217921", "public_metrics": {"followers_count": 3582, "following_count": 4866, "tweet_count": 89961, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Elito", "name": "Elito", "id": "103477496", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6809, "following_count": 1000, "tweet_count": 415244, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "username": "Tatacrf1", "name": "Talita", "id": "1170149469742129153", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 136, "tweet_count": 2071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Ramon2448", "name": "Ramon Sanchez", "id": "2304871790", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "selviasunflower", "name": "Selvia Ribeiro", "id": "58914349", "location": "Itabira, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 471, "tweet_count": 3605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Janice98772347", "name": "Janice Soares", "id": "1079762078817288193", "location": "Camaragibe, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1148, "tweet_count": 3497, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LoulouRodrigue4", "name": "Loulou Apkes Schr\u00f6der", "id": "1046790799776776192", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2054, "following_count": 1808, "tweet_count": 34719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pcadv33", "name": "Dr. Thicido - Advogado\u2696\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "3351884818", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 4996, "tweet_count": 25234, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "EiNoronhaa", "name": "Ana est\u00e1 cansada \ud83d\ude34", "id": "1159228021666131973", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 383, "tweet_count": 931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "perviver", "name": "francisco pereira", "id": "216711237", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 4956, "tweet_count": 451656, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "RicardoCand2010", "name": "Ricardo Santos\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "132097851", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 131, "tweet_count": 38440, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "juanjonieto79", "name": "Juanjo #VALenT |W| MiVidaMiOxigeno", "id": "2741964154", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 2260, "tweet_count": 147251, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "mery_pipino", "name": "Mery Pipino", "id": "1108060645625393158", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1012, "tweet_count": 62806, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231194, "following_count": 1408, "tweet_count": 88667, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "username": "marciobpontes", "name": "M\u00e1rcio Pontes", "id": "207108274", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1045, "tweet_count": 3666, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "brubsdosanjos", "name": "bru", "id": "152687840", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 644, "tweet_count": 31294, "listed_count": 415}}, {"verified": false, "username": "LdiaAfonso", "name": "L\u00eddia Afonso", "id": "844424893", "location": "Lous\u00e3 Coimbra Portugal ", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1258, "tweet_count": 26980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maisinha2004", "name": "Ma\u00edsa Kerkhoven", "id": "1148935721937506304", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 929, "tweet_count": 6239, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lucianamarotti", "name": "Luciana Marotti", "id": "43559871", "location": " \ud83d\udccd Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 507, "tweet_count": 5291, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "DanielRujula", "name": "Daniel R\u00fajula Siles", "id": "891556981827391488", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 60, "tweet_count": 1676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rahnandez89", "name": "Rah vai tomar no cu seu merda falido(PAES,Dudu)", "id": "877727977773170688", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 928, "tweet_count": 214946, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "SinEmbargoMX", "name": "SinEmbargo", "id": "244218738", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675276, "following_count": 400, "tweet_count": 1199187, "listed_count": 6562}}, {"verified": false, "username": "StheffannyEste3", "name": "Stheffanny Estev\u00e3o", "id": "700487777268281344", "location": "Santa Rita, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1213, "tweet_count": 17704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarlonLULA", "name": "Marlon Lula #Lula13Presidente \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "id": "178329181", "location": "RN / PB / Matrix", "public_metrics": {"followers_count": 33564, "following_count": 33454, "tweet_count": 53081, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "figueiredo_didi", "name": "DidiFigueiredo\ud83d\udea9", "id": "1060292375967350785", "location": "Niteroi, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 776, "tweet_count": 7215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WanderUl", "name": "Ulixos", "id": "1022522581", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 297, "tweet_count": 14793, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "182bitch", "name": "Josie do cerrado", "id": "194743121", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 418, "tweet_count": 59329, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "8_maserati", "name": "elfo del puto infierno", "id": "155284560", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1668, "following_count": 984, "tweet_count": 31601, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RodriguesJoi", "name": "Joice Rodrigues", "id": "1037730894226841601", "location": "BR", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 1676, "tweet_count": 3472, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "manfreedobeatn1", "name": "manfreedo beatnick \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2966929743", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 5002, "tweet_count": 36457, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "StefanoG1957", "name": "Stefano Giacomelli", "id": "165435267", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 26, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucasGreccoS2", "name": "LuKs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39", "id": "945400703857676289", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 4323, "tweet_count": 53556, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "ccsilva90", "name": "Carlos C\u00e9sar Silva", "id": "224101957", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 822, "tweet_count": 4785, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Michael_santosp", "name": "Michael Santos", "id": "1000863413990502401", "location": "S\u00e3o Pedro Da Aldeia ", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1415, "tweet_count": 4691, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cubanodomundo", "name": "Charles Robinson Val", "id": "1402876963", "location": "Sesimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 4908, "tweet_count": 72646, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "danyestrela777", "name": "Danyelly Kuwabata \ud83c\udf93", "id": "214921026", "location": "Recife PE", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 2394, "tweet_count": 507914, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "paulosisinno", "name": "Paulo Sisinno", "id": "52495721", "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4999, "tweet_count": 280528, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "username": "Adm_TVSS", "name": "Thiago Ver\u00edssimo", "id": "358998477", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 516, "tweet_count": 5703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adrajimenez", "name": "adra jimenez", "id": "486577498", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2706, "tweet_count": 155857, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "keisariCisar", "name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9", "id": "53157739", "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 4963, "tweet_count": 184763, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "GoBorges1", "name": "Go Borges", "id": "1149869887273263109", "location": "ilha grande-pi", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 1280, "tweet_count": 16523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arrobafeliix", "name": "felix", "id": "1005244560463843328", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 945, "tweet_count": 11044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "yasmpn", "name": "ya$$$", "id": "849777771362516998", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 727, "tweet_count": 24854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VieiraSorayaJ", "name": "Sol \ud83c\udf1e", "id": "45976713", "location": "Brasil - Espirito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1106, "tweet_count": 20773, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "anistiabrasil", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "id": "274590714", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}}, {"verified": false, "username": "wachy40", "name": "darkman\uea00", "id": "887120966962352134", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 2202, "tweet_count": 26084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Zuly_Mor_", "name": "ZULY 1\ud83c\udf39", "id": "2952904421", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 10744, "following_count": 8635, "tweet_count": 80485, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "alboy54", "name": "#Anames#EuDefendoOSUS\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1187257446", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6285, "following_count": 6448, "tweet_count": 60779, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "NildaMenchaca", "name": "Nilda Menchaca", "id": "1355641399", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 2962, "tweet_count": 79959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VemInverno", "name": "Nosbor", "id": "610518275", "public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 3052, "tweet_count": 79276, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "NaoBerlin_", "name": "NaoBerlin", "id": "2786246528", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 262, "tweet_count": 40476, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "LuciaGlobato", "name": "Luc\u00eda G\u00f3mez-Lobato", "id": "207912802", "location": "Beijing", "public_metrics": {"followers_count": 2796, "following_count": 756, "tweet_count": 5666, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "Camrenfeelszz", "name": "mel messi", "id": "1091093495144763392", "location": "Boston\ud83c\udfc0\ud83d\udc9a/49ers\ud83c\udfc8\u2764\ufe0f/ECB\u26bd\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 367, "tweet_count": 13229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nerys__", "name": "Elisa_Rubertelli \ud83d\udcda", "id": "482611925", "location": "Librolandia", "public_metrics": {"followers_count": 4978, "following_count": 2453, "tweet_count": 91823, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "RCasara", "name": "Rubens R R Casara", "id": "38942233", "location": "Rio de Janeiro, Br\u00e9sil", "public_metrics": {"followers_count": 41968, "following_count": 2744, "tweet_count": 33652, "listed_count": 142}}, {"verified": false, "username": "brufs", "name": "Brun\u00edssima", "id": "48136984", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 923, "tweet_count": 40374, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "username": "JosMartnCasado1", "name": "Jos\u00e9 Mart\u00edn Casado M", "id": "868538023524397056", "location": "Jes\u00fas Mar\u00eda, Lima", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 236, "tweet_count": 5170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vrpt7", "name": "VICTOR RA\u00daL PAREDES TADEY (Tungsteno)", "id": "1544020158", "location": "Los Olivos - Lima", "public_metrics": {"followers_count": 6260, "following_count": 6339, "tweet_count": 21272, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "AnneChrisKMines", "name": "Maria Ines Coelho", "id": "135579128", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1893, "tweet_count": 51850, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "dvkrjj", "name": "Matheus \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "915176991137165313", "location": "Hogwarts, Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 5645, "following_count": 5550, "tweet_count": 72590, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "paulo_psmc", "name": "Paulo S\u00e9rgio de Melo Carvalho", "id": "542712431", "location": "Fortaleza-CE", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 1911, "tweet_count": 137079, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Marcoscapvix", "name": "Marcosvix", "id": "1059072127960276992", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 535, "tweet_count": 6380, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "conexaopolitica", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "id": "1523748277", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 700885, "following_count": 222, "tweet_count": 32276, "listed_count": 1184}}, {"verified": false, "username": "leofcolorado", "name": "SembrarEsperanza", "id": "156328025", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2086, "tweet_count": 80663, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "zuluagajorge", "name": "Jorge Zuluaga", "id": "47125300", "location": "Medell\u00edn - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 20516, "following_count": 2015, "tweet_count": 70064, "listed_count": 155}}, {"verified": false, "username": "allanzico", "name": "4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 no ES e 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 no BR", "id": "87929750", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 205, "tweet_count": 130156, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "sandrodellamea", "name": "Sandro Lima", "id": "69666046", "location": "S 29\u00b046' 0'' / W 51\u00b09' 0''", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 662, "tweet_count": 7198, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "marvelouscrvg", "name": "Marvel Junior", "id": "271010944", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1573, "tweet_count": 23906, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ftstelles", "name": "Francisco Telles", "id": "1117496734849085441", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 65, "tweet_count": 2156, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jeonszwrld", "name": "\ud835\ude29\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude26\ud835\ude3a\ud835\ude2d\ud835\ude36\ud835\ude37\u2077", "id": "818131331859279873", "location": "me + \ud835\uddf7\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf8\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8 =  \ua4b0a\uabedlw\uabedays\uabed fo\uabedre\uabedve\uabedr\ua4b1 we could stay alone together ! say you'll stay never be separate. you know you got me in your hands \u27b3\u2765", "public_metrics": {"followers_count": 10075, "following_count": 8760, "tweet_count": 42388, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "strwbryjin", "name": "\u0442\u043day\u30c3 \ud83d\udc33", "id": "1086836413893697536", "location": "\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 6215, "following_count": 6515, "tweet_count": 25446, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "AlexLouzao20", "name": "Alex", "id": "778944433", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1972, "tweet_count": 7504, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "username": "Meuprimo3", "name": "Panda\ud83d\udc3c", "id": "2575344263", "location": "Terrasen", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 128, "tweet_count": 24669, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "fernandomarxado", "name": "fernando machado \u2605 13", "id": "36812185", "public_metrics": {"followers_count": 7454, "following_count": 8200, "tweet_count": 63772, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "GeorgeAresludov", "name": "George", "id": "1045649929425817600", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 415, "tweet_count": 1078, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "jornalextra", "name": "Jornal Extra", "id": "24802340", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131972, "following_count": 635, "tweet_count": 234580, "listed_count": 2920}}, {"verified": false, "username": "BabiSantosSilva", "name": "\u2693\ufe0f Babs Santos \u2693\ufe0f", "id": "105876968", "location": "Curicica RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 232, "tweet_count": 13059, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sezavalar1310", "name": "Salvador Zavala", "id": "2711949184", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcosbdsMarcos", "name": "#ForaMarcosBraz", "id": "1975187095", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2534, "tweet_count": 32442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jota_ge67", "name": "Jo\u00e3o", "id": "1141288778360918016", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 869, "tweet_count": 18261, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leandroruschel", "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857725, "following_count": 528, "tweet_count": 669, "listed_count": 1435}}, {"verified": false, "username": "anacamilly__", "name": "Ana gatona \ud83d\ude0e", "id": "936217946506125312", "location": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 215, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rafaelofaria", "name": "mendigo de roma", "id": "20792737", "location": "Pindorama", "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 3471, "tweet_count": 53001, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "miroslarcoxinha", "name": "Reicardinho LULA", "id": "1014849564711546880", "location": "Bras\u00edlia de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 534, "tweet_count": 30804, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Shit_CA", "name": "\u2130\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcc7\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcb6\u2730\ud83c\udf5c", "id": "1066838556797218816", "location": "em casa ", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 321, "tweet_count": 10676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ConcavoVzla", "name": "El l\u00e1tigo de Ch\u00e1vez", "id": "760493068189593600", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 2129, "tweet_count": 9574, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nasarreale", "name": "Caragolero", "id": "3335919472", "location": "RIBAGOR\u00c7A", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 178, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "marcus_ricardo", "name": "Marcus", "id": "41859169", "location": "Sumar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 608, "tweet_count": 20788, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Eveline38985293", "name": "Evi", "id": "1049089975625637888", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 502, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Euert0n", "name": "\ud835\udd56\ud835\udd67\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd5f", "id": "339155249", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 854, "tweet_count": 69761, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "anadxmaso", "name": "a", "id": "914621376715206656", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 273, "tweet_count": 21158, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manuela_ccosta", "name": "Manuela", "id": "912721092200026112", "location": "Monte Si\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 359, "tweet_count": 6266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Naraniffa", "name": "NNG", "id": "82343571", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 205, "tweet_count": 4235, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "vihspfc", "name": "vi", "id": "2933842961", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 864, "tweet_count": 48959, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "liviapinhataro", "name": "\u2113\u03b9\u03bd\u03b9\u03b1 \ud83c\udf19", "id": "3003958624", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 197, "tweet_count": 4672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "shotdovn", "name": "leozin", "id": "1091465060705280001", "location": "011 | 612", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 752, "tweet_count": 125923, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "guada_garcia1", "name": "Guada la Lupe.", "id": "1944265405", "location": "Conurbano, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 572, "tweet_count": 43235, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "andy_balsan", "name": "Andy \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83d\udc89\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\udea9", "id": "812097468351578118", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 2997, "tweet_count": 33947, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "titibethgarcia", "name": "Xenia Garcia", "id": "370405990", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 535, "tweet_count": 13415, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "RocioCa37047626", "name": "Roc\u00edo Casas", "id": "1045076179680731137", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 207, "tweet_count": 6066, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danysoliver77", "name": "Dani Oliveira", "id": "201024802", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 238, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Valtao69", "name": "Santos D. Valter", "id": "380577084", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 87, "tweet_count": 10990, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "lanasouIs", "name": "Atenis", "id": "3863093475", "location": "ChloexHalle \ud83c\udf39 Lauren Jauregui", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 3060, "tweet_count": 32736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ashatan96", "name": "m.n", "id": "729139084640329728", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 575, "tweet_count": 5145, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "tellmesthhs", "name": "sophia \ud83e\udd91", "id": "901604639992410112", "location": "harry\u2019s house", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 335, "tweet_count": 36252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cristiane_Soad", "name": "Cristiane Bento\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "214582214", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 790, "tweet_count": 63586, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "Iconoclasta_M", "name": "Iconoclasta Maldito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1041386795198545921", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 388, "tweet_count": 13224, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "hpewat", "name": "s", "id": "1022238064322719744", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2218, "tweet_count": 262, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "7er_nanda", "name": "malvada", "id": "749708577569402880", "location": "Goi\u00e2nia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 268, "tweet_count": 8539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Gatoneg46606091", "name": "Gatonegro", "id": "1080114538031312896", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6514, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "davidtestaldice", "name": "David Testal", "id": "198497534", "location": "En ti.", "public_metrics": {"followers_count": 13384, "following_count": 535, "tweet_count": 26374, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "username": "pollyannamotta", "name": "Anna", "id": "31513510", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 69, "tweet_count": 17770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MorettiTf", "name": "VeraTFMoretti", "id": "1031326699282227201", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1139, "tweet_count": 12274, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarcJMor", "name": "M\u00e1rcio Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2940692560", "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 5804, "following_count": 6387, "tweet_count": 62923, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "regue129", "name": "chris", "id": "51627357", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 112, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mmmanys", "name": "May CALOURA UTFPR \ud83e\udd73", "id": "319923274", "location": "Ibaiti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 1635, "tweet_count": 34277, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "borocoxinho", "name": "jur\u00eddico rhaenyra targaryen", "id": "703750530531762176", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 828, "tweet_count": 26487, "listed_count": 4}}], "tweets": [{"id": "1175753066022412289", "text": "Quando MC Rea\u00e7a, um vagabundo espancador de mulher, se matou para fugir da Justi\u00e7a, Bolsonaro fez postagem de \"luto\". Agora Agatha, uma crian\u00e7a inocente, \u00e9 assassinada em mais uma a\u00e7\u00e3o desastrada da PM do governador sociopata do Rio, e Bolsonaro silencia, some, se omite. Covarde!", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 14, "like_count": 1585, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "9822902", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.462, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.7499, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 236, "end": 244, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175753066022412289"], "created_at": "2019-09-22T12:45:50.000Z"}, {"id": "1175426754753814529", "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "lang": "pt", "author_id": "155526308", "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"], "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z"}, {"id": "1175604659999952896", "text": "quando o MC REA\u00c7A se suicidou ap\u00f3s achar que havia matado a mulher de pancada que foi parar na UTI.\n\nPSL rendeu homenagens e lamento , ( pelo agressor )\n\nsobre a JOVEM na UTI : o mesmo tratamento dado a menina Aghata , total menosprezo https://t.co/J3DUwezUpf", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 150, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "555046551", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175602296081788928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.6331, "type": "Other", "normalized_text": "MC REA\u00c7A"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.5107, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.4281, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/J3DUwezUpf", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaLciaFigue1/status/1175602296081788928", "display_url": "twitter.com/MariaLciaFigue\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175604659999952896"], "created_at": "2019-09-22T02:56:07.000Z"}, {"id": "1175799025657876486", "text": "Cada vez confirmo mas que todos est\u00e1n mejor sin mi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1171768877598019585", "edit_history_tweet_ids": ["1175799025657876486"], "created_at": "2019-09-22T15:48:27.000Z"}, {"id": "1175799295460761601", "text": "Eu sou uma pessoa ruim por achar isso pouco? Morte pra mim pra esse tipo de pessoa \u00e9 pouco https://t.co/xKJIUBNxbv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "411174932", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175798309853810688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175799295460761601"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xKJIUBNxbv", "expanded_url": "https://twitter.com/QuaaseGay/status/1175798309853810688", "display_url": "twitter.com/QuaaseGay/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "created_at": "2019-09-22T15:49:31.000Z"}, {"id": "1175432710996840451", "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "lang": "pt", "author_id": "283230411", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"], "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z"}, {"id": "1175783740930494464", "text": "\u00c9 Jair, parece que a morte do MC Rea\u00e7a q se suicidou ap\u00f3s  espancar a mulher, sensibilizou  mais q a morte da menina \u00c1gatha de 8 anos, morta por uma bala perdida...\n\nApoiadores como Neymar, Danilo Gentili, Gl\u00f3ria Perez,  tamb\u00e9m causaram como\u00e7\u00e3o, mas QUEM \u00e9 Agatha, n\u00e3o \u00e9  mesmo??", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 24, "like_count": 1001, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "802220015739080704", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8412, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.3604, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Gentili"}, {"start": 206, "end": 217, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Gl\u00f3ria Perez"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.889, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175783740930494464"], "created_at": "2019-09-22T14:47:43.000Z"}, {"id": "1175700110438801408", "text": "Culpar a PM, sem nem saber de onde partiu o tiro que matou \u00c1gata, \u00e9 desonesto. O crime organizado usa fuzis como n\u00f3s usamos uma reles escova de dente. A responsabilidade da morte da menor, sob qualquer \u00e2ngulo que se olhe, \u00e9 da bandidagem que assola o pa\u00eds. Ela causou o epis\u00f3dio.", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 13, "like_count": 740, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "894281995689349120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175700099399389184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175700110438801408"], "in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "created_at": "2019-09-22T09:15:24.000Z"}, {"id": "1175788670407888896", "text": "Hoje \u00e9 celebrado o Dia Mundial Sem Carro, uma data para incentivar o uso do transporte p\u00fablico e de ve\u00edculos como a bicicleta. Eu apoio essa iniciativa por um mundo com menos polui\u00e7\u00e3o. https://t.co/bdafpdh0Rn", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 1268, "like_count": 1220, "quote_count": 80}, "lang": "pt", "author_id": "971110539169591298", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/bdafpdh0Rn", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1175788670407888896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bdafpdh0Rn", "media_key": "3_1175788664896536576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175788670407888896"], "created_at": "2019-09-22T15:07:18.000Z"}, {"id": "1175798201930194944", "text": "Sentimenti contrastanti al termine della gara. Ma anche se ad un certo punto in pochi ci avrebbero creduto, io da #SingaporeGP senza almeno un punto non sarei tornato a casa\ud83d\udcaa\ud83d\udd25\ud83d\udc99\n.\nMixed feelings, but I wouldn\u2019t have gone back from #SingaporeGP unless I scored one point\n#AG99\ud83d\udc1d https://t.co/bItQPzyDfT", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 127, "like_count": 1853, "quote_count": 15}, "lang": "it", "author_id": "971608718", "edit_history_tweet_ids": ["1175798201930194944"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/bItQPzyDfT", "expanded_url": "https://twitter.com/Anto_Giovinazzi/status/1175798201930194944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bItQPzyDfT", "media_key": "3_1175798195735224320"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/bItQPzyDfT", "expanded_url": "https://twitter.com/Anto_Giovinazzi/status/1175798201930194944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bItQPzyDfT", "media_key": "3_1175798195735146496"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/bItQPzyDfT", "expanded_url": "https://twitter.com/Anto_Giovinazzi/status/1175798201930194944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bItQPzyDfT", "media_key": "3_1175798195739340800"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "SingaporeGP"}, {"start": 230, "end": 242, "tag": "SingaporeGP"}, {"start": 269, "end": 274, "tag": "AG99"}]}, "created_at": "2019-09-22T15:45:11.000Z"}, {"id": "1175583753059667968", "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1641726319", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z"}, {"id": "1175446552413921287", "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"], "created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z"}, {"id": "1175513003036483584", "text": "Hoje foi inaugurado o Jardim Marielle Franco, em Paris.\n\nDesde seu brutal assassinato - mantando tamb\u00e9m Anderson Gomes - dizemos que Marielle virou semente. Hoje ela se tornou um jardim inteiro. O inverno persiste, mas a primavera chegar\u00e1. Por Mari e todas que vieram antes. \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"retweet_count": 259, "reply_count": 41, "like_count": 2500, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "103704608", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 104, "end": 117, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.7354, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.5751, "type": "Person", "normalized_text": "Mari"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175513003036483584"], "created_at": "2019-09-21T20:51:54.000Z"}, {"id": "1175583670058573829", "text": "\u201clos co\u00e1gulos sangu\u00edneos fatales, el comportamiento suicida, coeficientes intelectuales reducidos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad son solo algunos de los posibles efectos secundarios de los \u2018bloqueadores de la pubertad\u2019 https://t.co/W5FxnV13XR", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 66, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "194132842", "edit_history_tweet_ids": ["1175583670058573829"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/W5FxnV13XR", "expanded_url": "https://www.actuall.com/familia/denuncian-mas-de-6-000-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans/", "display_url": "actuall.com/familia/denunc\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:32:42.000Z"}, {"id": "1175790605844275214", "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. Forbes Life Latam tiene los detalles. #DeLaSemana https://t.co/hFbEnJlHad", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 142, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "948683648", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4619, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.9043, "type": "Other", "normalized_text": "Forbes Life"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.4, "type": "Place", "normalized_text": "Latam"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5297, "type": "Organization", "normalized_text": "DeLaSemana"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/hFbEnJlHad", "expanded_url": "http://bit.ly/30lZrUl", "display_url": "bit.ly/30lZrUl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 111, "tag": "DeLaSemana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175790605844275214"], "created_at": "2019-09-22T15:15:00.000Z"}, {"id": "1175723000450166784", "text": "Pas\u00f3 11 meses en la c\u00e1rcel. Casi se suicida. Solo se arrepiente de una cosa: de haber conocido a Raquel. Lleva sin ver a sus hijos 5 a\u00f1os.\n\nAhora rehace su vida. Pero mi pregunta es, \u00bfhasta d\u00f3nde estamos llegando? \u00bfqui\u00e9n le va a devolver a Jos\u00e9 Antonio todo el da\u00f1o sufrido?", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1726382402", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175722998927691776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}, {"start": 240, "end": 251, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Antonio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175723000450166784"], "in_reply_to_user_id": "1726382402", "created_at": "2019-09-22T10:46:21.000Z"}, {"id": "1175540707148349443", "text": "necesito su ayuda\nestoy buscando una canci\u00f3n donde tyler dice que somos una generaci\u00f3n mas suicida, por mas que trato de acordarme no puedo en donde fue que lo menciono, o si fue en una entrevista", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 327, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "320525156", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175540707148349443"], "created_at": "2019-09-21T22:41:59.000Z"}, {"id": "1175608480918642688", "text": "The Weeknd me pone horny y suicida al mismo tiempo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082523195117314049", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "The Weeknd"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175608480918642688"], "created_at": "2019-09-22T03:11:18.000Z"}, {"id": "1175081125913538562", "text": "Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy todos lo lamentan pero cu\u00e1ntos desprecian al pobre, cuantos le dicen campesino y provinciano como insulto a quien viene de fuera.\u00a1hip\u00f3critas!", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "92108582", "edit_history_tweet_ids": ["1175081125913538562"], "created_at": "2019-09-20T16:15:47.000Z"}, {"id": "1175562908698370048", "text": "\u00bfUn trabajador q siente q est\u00e1 vulnerado en sus derechos,se acerca a un congresista,pitea y YA? Zaaasss,aumento de sueldo, q nice. Maldito MULDER,q tal conciencia...desgraciados,c\u00f3mo nos ROBAN A MANOS LLENAS,NUNCA ENTENDER\u00c9 C\u00d3MO EXISTEN compatriotas q les mueven la cola a \u00e9stos. https://t.co/zE2wtasi96", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 9, "like_count": 128, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174920631655133185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175562908698370048"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zE2wtasi96", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelAntezana/status/1174920631655133185", "display_url": "twitter.com/MiguelAntezana\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T00:10:12.000Z"}, {"id": "1175756778178568192", "text": "SOCIEDAD DEVASTADA POR EL PJ QUE  CREO ZOMBIES DESCEREBRADOS CON SINDROME DE ESTOCOLMO GRAMSCIANO! LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI DEJA GANAR A ESTA MUGRE!!! https://t.co/90ZHwIwTPS", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 3, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "67619109", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "ZOMBIES"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/90ZHwIwTPS", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175756778178568192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/90ZHwIwTPS", "media_key": "3_1175756775636774912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175756778178568192"], "created_at": "2019-09-22T13:00:35.000Z"}, {"id": "1175523879877533696", "text": "Vaya, un puntito al Trampes...el escuadr\u00f3n suicida rojiblanco debe estar cortocircuitando...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "229474268", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5418, "type": "Person", "normalized_text": "Trampes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175523879877533696"], "created_at": "2019-09-21T21:35:07.000Z"}, {"id": "1175757731208278016", "text": "#Opini\u00f3n21\nBeto Ortiz (@malditaternura): La plaza vac\u00eda\nLee y comenta 'Pandemonio' https://t.co/U7Q9IekjMr https://t.co/aiKGIVq8Go", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 98, "like_count": 612, "quote_count": 31}, "lang": "es", "author_id": "832686254873468929", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 38, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Beto Ortiz"}, {"start": 56, "end": 58, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.4727, "type": "Other", "normalized_text": "Pandemonio"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/U7Q9IekjMr", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y59pxkwa", "display_url": "tinyurl.com/y59pxkwa"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/aiKGIVq8Go", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1175757731208278016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aiKGIVq8Go", "media_key": "3_1175757725910884356"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n21"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175757731208278016"], "created_at": "2019-09-22T13:04:22.000Z"}, {"id": "1175760906187411456", "text": "En los '90 se inici\u00f3 la pesadilla con Fujimori y Montesinos, y tambien era una org. criminal xq ten\u00edan su grupo de aniquilamiento llamado \"Colina\". Y lo mismo y sin ser gobierno la despiada Keiko tambien sigue los pasos de su padre. Como se llamar\u00e1 su grupo de aniquilamiento?", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 32, "like_count": 257, "quote_count": 4}, "lang": "es", "author_id": "2691099212", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.6623, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5288, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.464, "type": "Other", "normalized_text": "Colina"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175760906187411456"], "created_at": "2019-09-22T13:16:59.000Z"}, {"id": "1175460438085120000", "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "lang": "pt", "author_id": "1629241", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"], "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z"}, {"id": "1175765361456758784", "text": "@juishot_ @vittorrbarros Nem precisa tirar a rodinha nem nada. Quando ela quer ela mata no dente! A minha matava os filhotes arrancando a cabe\u00e7a e comendo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037960563", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175574101198589952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175765361456758784"], "in_reply_to_user_id": "50498266", "created_at": "2019-09-22T13:34:41.000Z"}, {"id": "1175752218944950277", "text": "Quem vai salvar a pol\u00edcia da pol\u00edtica?\nComo salvar a pol\u00edcia que mais morre e mais se suicida de Witzel, Bolsonaro e D\u00f3ria?\nQuem vai salvar \u00c1gatha, Kauan, Jenifer etc da pol\u00edcia que mais mata (porque est\u00e1 autorizada a matar)?\nhttps://t.co/5ADLgZTXuM", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 691, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "4690224271", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.8377, "type": "Person", "normalized_text": "Kauan"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jenifer"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/5ADLgZTXuM", "expanded_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html", "display_url": "brasil.elpais.com/brasil/2016/01\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2016/01/17/opinion/1453050835_346377.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175752218944950277"], "created_at": "2019-09-22T12:42:28.000Z"}, {"id": "1175430098456997889", "text": "Apenas llegan a Kino las primeras olas de la tormenta, y el mar ya nos empez\u00f3 a vomitar una fracci\u00f3n de la basura que le echamos en nuestra indolente, suicida y soberbia estupidez . Al cabo que a Marte podemos irnos a vivir. https://t.co/IitLVmxcxg", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "187350389", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5135, "type": "Place", "normalized_text": "Kino"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/IitLVmxcxg", "expanded_url": "https://twitter.com/JCabrera66/status/1175430098456997889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IitLVmxcxg", "media_key": "3_1175430088721985537"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175430098456997889"], "created_at": "2019-09-21T15:22:28.000Z"}, {"id": "1175794466634027008", "text": "Quando eles reclamam de falta de investimento na corpora\u00e7\u00e3o, referem-se, sempre, a mais armas e viaturas. \u00c9 isso o que eles querem: mais equipamento pra matar. Pra eles, investimento em seguran\u00e7a p\u00fablica \u00e9 isso. D\u00e3o a arma pro cara e pedem, em troca, que ele d\u00ea a vida +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "758833035483549697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175794461336592384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175794466634027008"], "in_reply_to_user_id": "758833035483549697", "created_at": "2019-09-22T15:30:20.000Z"}, {"id": "1135299826193768448", "text": "O MC Rea\u00e7a espancou a amante e quase mata ela e se matou . E os minions desejando que ele v\u00e1 pro c\u00e9u.  \nDeus respondendo os minions \ud83d\udc47 https://t.co/sdIkMStOuL", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 35, "like_count": 1587, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "author_id": "348200051", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.647, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/sdIkMStOuL", "expanded_url": "https://twitter.com/SAMGEMINI13/status/1135299826193768448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sdIkMStOuL", "media_key": "3_1135299822154584066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1135299826193768448"], "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "created_at": "2019-06-02T21:39:06.000Z"}, {"id": "1175071018773356552", "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "lang": "pt", "author_id": "45409867", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"], "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z"}, {"id": "1175793032051998727", "text": "@satangotohell te amo, me perdoa por n\u00e3o ter conseguido te ajudar, voc\u00ea merecia muito mais e eu vou sentir sua falta todos os dias.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114411953118695425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "satangotohell", "id": "1150966102001954816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175793032051998727"], "in_reply_to_user_id": "1150966102001954816", "created_at": "2019-09-22T15:24:38.000Z"}, {"id": "1175548773021487104", "text": "\"El dinero no da felicidad\"\n\nNetflix: JAJAJAJAJA\nSpotify: JAJAJAJA\nRopa nueva: JAJAJAJA\nTenis nuevos: JAJAJAJAJA\nCine: JAJAJAJAJA\nUBER: JAJAJAJAJA\nCerveza: JAJAJAJA\nCosas que no necesito: JAJAJA\nDealer: JAJAJAJA\nViajar: JAJAJAJAJAJAJAJAJ\nMiniso: JAJAJAJAJAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 2719, "reply_count": 35, "like_count": 9393, "quote_count": 199}, "lang": "es", "author_id": "917869821861285891", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Spotify"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175548773021487104"], "created_at": "2019-09-21T23:14:02.000Z"}, {"id": "1175650016159031296", "text": "Aquele que espancou a namorada gr\u00e1vida e depois se suicidou.\nMas claro a  menina \u00c1gatha \"n\u00e3o teria tantos talentos e import\u00e2ncia quanto o Mc Rea\u00e7a\" pra fazer o presidente lamentar. https://t.co/bHf9f2iwvE", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2767963021", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175561312216260609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.624, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8269, "type": "Person", "normalized_text": "Mc Rea\u00e7a"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/bHf9f2iwvE", "expanded_url": "https://twitter.com/augustodeAB/status/1175561312216260609", "display_url": "twitter.com/augustodeAB/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175650016159031296"], "created_at": "2019-09-22T05:56:21.000Z"}, {"id": "1175762030479007744", "text": "MC Rea\u00e7a - Ei Bolsonaro, vai tomar no cu!. Lamentar a morte de um agressor suicida sim, mas de uma crian\u00e7a inocente n\u00e3o. Vai te fuder para casa do caralho!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "17822103", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175762030479007744"], "created_at": "2019-09-22T13:21:27.000Z"}, {"id": "1175772808967835648", "text": "Nem o assassinato de uma crian\u00e7a freia os dedos de militantes. Ficar revoltado, cobrar posicionamento, \u00e9 lacra\u00e7\u00e3o, \u201cmimimi\u201d. \u00c9 fechar os olhos pra criminalidade. Ainda h\u00e1 quem tenha a desumanidade de teclar p/ defender ideologia pol\u00edtica. Como relativizam a morte de uma CRIAN\u00c7A?", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 70, "like_count": 800, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "2568000512", "edit_history_tweet_ids": ["1175772808967835648"], "created_at": "2019-09-22T14:04:17.000Z"}, {"id": "1175791761026949120", "text": "@itamarzaoo \u00c9 realmente, meu pai \u00e9 advogado cheio de influ\u00eancias no meio, meu av\u00f4 ex tenente da rotam... realmente n\u00e3o conhe\u00e7o, talvez o que eu escuto e ja vi de policiais n sao vdd... \u00e9 voc\u00ea esta certo com seu discurso de conservador cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2862901442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175790469441359873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "itamarzaoo", "id": "3047983365"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175791761026949120"], "in_reply_to_user_id": "3047983365", "created_at": "2019-09-22T15:19:35.000Z"}, {"id": "1175753227662450689", "text": "Coluna no ar!\nGlobo usar\u00e1 sua principal arma no \"Se Joga\" para bater \"A Hora da Venenosa\" - Coluna do Sandro - NaTelinha  https://t.co/gLMN7nzsBk", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "52555064", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 70, "end": 87, "probability": 0.7546, "type": "Other", "normalized_text": "A Hora da Venenosa"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.2602, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "NaTelinha"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/gLMN7nzsBk", "expanded_url": "http://bit.ly/30eXs95", "display_url": "bit.ly/30eXs95", "status": 200, "unwound_url": "https://natelinha.uol.com.br/colunas/coluna-do-sandro/2019/09/22/globo-usara-sua-principal-arma-no-se-joga-para-bater-a-hora-da-venenosa-134192.php"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175753227662450689"], "created_at": "2019-09-22T12:46:28.000Z"}, {"id": "1175559646259474433", "text": "Pergunto: Se o comunismo provocou holocaustos maiores e matou muito mais que o nazismo, vide holodomor - genoc\u00eddio contra a popula\u00e7\u00e3o da Ucr\u00e2nia empreendido pelo comunismo sovi\u00e9tico, que era liderado por Stalin - porque n\u00e3o \u00e9 criminalizado como \u00e9 o nazismo?", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 15, "like_count": 124, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "112699057", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7282, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 249, "end": 255, "probability": 0.7002, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175559646259474433"], "created_at": "2019-09-21T23:57:15.000Z"}, {"id": "1175784817490845696", "text": "@jairbolsonaro E \u00c1gatha, onde entra nesses feitos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 30, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2327280986", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175784468570890240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175784817490845696"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "created_at": "2019-09-22T14:52:00.000Z"}, {"id": "1175789488045527040", "text": "@luizmoura123 @cariocadelegado @eyeofperegrine Pobre sem farda e portando fuzil n\u00e9...\nMas acabar com o tr\u00e1fico \u00e9 f\u00e1cil, \u00e9 s\u00f3 todo imbecil que enche o c\u00fa de droga parar de usar,mas a quest\u00e3o \u00e9 que o energ\u00fameno do usu\u00e1rio tem que ficar na brisa todo dia e n\u00e3o se importa se isso mata uma crian\u00e7a  ou n\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "767330988103987200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175766758021652481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "luizmoura123", "id": "100118303"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "eyeofperegrine", "id": "317751862"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789488045527040"], "in_reply_to_user_id": "100118303", "created_at": "2019-09-22T15:10:33.000Z"}, {"id": "1175252501605552129", "text": "No s\u00e9 qui\u00e9n hizo el video, pero lo quiero mucho.\n#SeVan https://t.co/AYWeq9Glkr", "public_metrics": {"retweet_count": 1321, "reply_count": 78, "like_count": 2223, "quote_count": 136}, "lang": "es", "author_id": "314094237", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "SeVan"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/AYWeq9Glkr", "expanded_url": "https://twitter.com/Silviahache/status/1175252501605552129/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYWeq9Glkr", "media_key": "7_1175252364774772738"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 55, "tag": "SeVan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175252501605552129"], "created_at": "2019-09-21T03:36:46.000Z"}, {"id": "1175789933686116352", "text": "@Sweetlicor @itimalialouis Ele parece mto culpado pq tp ele praticamente n move um dedo p ajudar o H, \u00e9 quase como se ele estivesse tentando na vdd piorar as coisas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "767127955327811584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175776150792155136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Sweetlicor", "id": "3473613443"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "itimalialouis", "id": "703925119685664769"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 99, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "H"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175789933686116352"], "in_reply_to_user_id": "3473613443", "created_at": "2019-09-22T15:12:19.000Z"}, {"id": "1175517847793164288", "text": "https://t.co/Tecv8PgmwU https://t.co/3Awo0RhdCU", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "author_id": "97331975", "edit_history_tweet_ids": ["1175517847793164288"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Tecv8PgmwU", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/3Awo0RhdCU", "expanded_url": "https://twitter.com/CamuValoy/status/1175517847793164288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3Awo0RhdCU", "media_key": "3_1175517829984083968"}]}, "created_at": "2019-09-21T21:11:09.000Z"}, {"id": "1175580104489148417", "text": "Vamos discutir a descriminaliza\u00e7\u00e3o ent\u00e3o? Vamos discutir pol\u00edtica p\u00fablica? O que voc\u00ea sugere? Guerra as drogas? N\u00e3o tem funcionado. N\u00e3o sei se voc\u00ea chegou a ver que mataram uma menina de 8 anos. Mas a culpa \u00e9 da lacra\u00e7\u00e3o mesmo. https://t.co/Rqk8pTwHsM", "public_metrics": {"retweet_count": 3979, "reply_count": 2920, "like_count": 34668, "quote_count": 328}, "lang": "pt", "author_id": "33804533", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175513540461060098"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175580104489148417"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Rqk8pTwHsM", "expanded_url": "https://twitter.com/cariocadelegado/status/1175513540461060098", "display_url": "twitter.com/cariocadelegad\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T01:18:32.000Z"}, {"id": "1175169033202626561", "text": "Pondr\u00e9 un ejemplo que puede a generar a\u00fan m\u00e1s pol\u00e9mica. Un torero es un valiente, te guste o no la tarea que realiza, la compartas o no, porque se necesita mucho valor para plantarse frente a un toro.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 134, "like_count": 166, "quote_count": 14}, "lang": "es", "author_id": "43115590", "edit_history_tweet_ids": ["1175169033202626561"], "created_at": "2019-09-20T22:05:05.000Z"}, {"id": "1175636805435174912", "text": "@dhearantes @QuebrandoOTabu N\u00e3o tem, quando o pm morre nem \u00e9 noticiado, n\u00e3o tem indigna\u00e7\u00e3o, para a esquerda eles s\u00e3o vistos como os inimigos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 23, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "955312918941372416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175611494517608448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dhearantes", "id": "220421349"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.4027, "type": "Organization", "normalized_text": "pm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175636805435174912"], "in_reply_to_user_id": "220421349", "created_at": "2019-09-22T05:03:51.000Z"}, {"id": "1175458416384516097", "text": "A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a \u00faltima v\u00edtima, mas logo teremos uma pr\u00f3xima se a sanha genocida de Witzel n\u00e3o for parada. Meu mais profundo pesar a mais uma fam\u00edlia q sangra. #aculpa\u00e9dowitzel", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 14, "like_count": 861, "quote_count": 11}, "lang": "pt", "author_id": "110522807", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Witzel"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175458416384516097"], "created_at": "2019-09-21T17:15:00.000Z"}, {"id": "1175572122162388992", "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 44, "like_count": 1005, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "author_id": "912492779669999616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175572120304279552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175572122162388992"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "created_at": "2019-09-22T00:46:49.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}}, {"id": "1175512333260664833", "text": "@VanessaVenezia Exactamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "65638364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175510227900387329"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VanessaVenezia", "id": "104613340"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175512333260664833"], "in_reply_to_user_id": "104613340", "created_at": "2019-09-21T20:49:14.000Z"}, {"id": "1175515102096887809", "text": "o presidente @jairbolsonaro n\u00e3o se manifestou ainda sobre a execu\u00e7\u00e3o da menina Agatha, de 8 anos, e provavelmente nem vai \n\nse fosse um homem 100% h\u00e9tero e branco agressor de mulheres, como era o MC Rea\u00e7a, a\u00ed sim o bolsonaro estaria comovido de verdade https://t.co/RpUCxaxP2S", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 19, "like_count": 892, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "author_id": "1020878462545014785", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1135166537978011648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.719, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 196, "end": 197, "probability": 0.4463, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}, {"start": 215, "end": 223, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/RpUCxaxP2S", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1135166537978011648", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175515102096887809"], "created_at": "2019-09-21T21:00:15.000Z"}, {"id": "1174298072756740096", "text": "Nada mais suicida intelectualmente do que ouvir e ler apenas ideias com as quais concordamos", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 33, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "author_id": "20242549", "edit_history_tweet_ids": ["1174298072756740096"], "created_at": "2019-09-18T12:24:12.000Z"}, {"id": "1175787599899832320", "text": "@resonarte_8a Ah OKOK ya te capt\u00e9. Yo tambi\u00e9n salgo con Copa, me alivia que sigan dando un buen servicio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "86612381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175787296458776576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "resonarte_8a", "id": "784547854136315905"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "OKOK"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5098, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175787599899832320"], "in_reply_to_user_id": "784547854136315905", "created_at": "2019-09-22T15:03:03.000Z"}, {"id": "1162761917909413891", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6854, "quote_count": 275}, "lang": "es", "author_id": "260788584", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z"}, {"id": "1175770599337205760", "text": "Besitos. https://t.co/TsCGpFhQST", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "485820421", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175770473252216835"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175770599337205760"], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/TsCGpFhQST", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1175770473252216835", "display_url": "twitter.com/infobae/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-22T13:55:30.000Z"}, {"id": "1175496639081000960", "text": "A diferen\u00e7a \u00e9 q as duas t\u00e3o presas enquanto quem matou a menina hj provavelmente nem se quer vai ser demitido da corpora\u00e7\u00e3o, pensa antes de falar merda crl https://t.co/HwG0SMw8rz", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "718994449158811648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175492847530893318"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175496639081000960"], "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/HwG0SMw8rz", "expanded_url": "https://twitter.com/ayubrazil/status/1175492847530893318", "display_url": "twitter.com/ayubrazil/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-21T19:46:53.000Z"}, {"id": "1175291523933470721", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23 No. Don\u2019t eat him Reggie \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/aB7KDW5b9f", "public_metrics": {"retweet_count": 1656, "reply_count": 288, "like_count": 6741, "quote_count": 217}, "lang": "en", "author_id": "104749221", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "Reggie"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/aB7KDW5b9f", "expanded_url": "https://twitter.com/Smokin_hopper/status/1175291523933470721/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aB7KDW5b9f", "media_key": "7_1175291427468656650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175291523933470721"], "created_at": "2019-09-21T06:11:49.000Z"}, {"id": "1175741729493962752", "text": "Posso falar por mim apenas.\nEu \u00f1 estou pedindo a cabe\u00e7a dele.\nMas \u00f1 posso me abster e \u00f1 dizer q errou ontem, al\u00e9m de teimoso com suas convic\u00e7\u00f5es.\nO @Santosfc s\u00f3 est\u00e1 nesse patamar da tabela, gra\u00e7as ao trabalho do treinador.\nEntretanto, ele tem hist\u00f3rico de come\u00e7ar bem e \u00f1 manter. https://t.co/NxtErX1QpI", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 69, "like_count": 327, "quote_count": 13}, "lang": "pt", "author_id": "53347651", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175739671126523904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 157, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NxtErX1QpI", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasSLop/status/1175739671126523904", "display_url": "twitter.com/LucasSLop/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175741729493962752"], "geo": {"place_id": "c83a3bc35870a7a1"}, "created_at": "2019-09-22T12:00:47.000Z"}, {"id": "1175403272640913408", "text": "\u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, do futuro. A pol\u00edtica da morte de Witzel matou \u00c1gatha e se n\u00f3s n\u00e3o fizermos nada continuar\u00e1 assassinando. Tem que parar! #ACulpaEDoWitzel https://t.co/L3Ugw2ITD5", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 7, "like_count": 268, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "799260530", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.67, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/L3Ugw2ITD5", "expanded_url": "https://twitter.com/MottaTarcisio/status/1175403272640913408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L3Ugw2ITD5", "media_key": "3_1175403268274642945"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 256, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403272640913408"], "created_at": "2019-09-21T13:35:52.000Z"}, {"id": "1175785222903873547", "text": "Es que es asociada fundadora de IDL!! Dios los cr\u00eda y ellos se juntan!! https://t.co/up7qmgYC5m", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1237286593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175784773308100608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.3533, "type": "Person", "normalized_text": "IDL"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/up7qmgYC5m", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1175785222903873547/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/up7qmgYC5m", "media_key": "3_1175785215182155776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175785222903873547"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-09-22T14:53:36.000Z"}, {"id": "1175776341989429254", "text": "LA FERRARI DOMINA A SINGAPORE \nLA FERRARI DOMINA A SINGAPORE \n\n#SingaporeGP", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2216680570", "edit_history_tweet_ids": ["1175776341989429254"], "created_at": "2019-09-22T14:18:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 75, "tag": "SingaporeGP"}]}}, {"id": "1175704925751455744", "text": "@hiperativizouuu printei, vou mandar pra titia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2826944518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175626191128145920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "titia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175704925751455744"], "in_reply_to_user_id": "3413716635", "created_at": "2019-09-22T09:34:32.000Z"}, {"id": "1175387602461048832", "text": "Ah. Bueno...\nDisolv\u00e1mosla y que reine el delito...\nUn tweet suicida. https://t.co/5EyJAK5YNs", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "254599256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175386694331379712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175387602461048832"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5EyJAK5YNs", "expanded_url": "https://twitter.com/RestaurARG/status/1175386694331379712", "display_url": "twitter.com/RestaurARG/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-21T12:33:36.000Z"}, {"id": "1175556630081167360", "text": "Mais um estudante de medicina que se suicida\nputa merda cara\nessas coisas me abalam", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "155284560", "edit_history_tweet_ids": ["1175556630081167360"], "created_at": "2019-09-21T23:45:16.000Z"}, {"id": "1175523787665825793", "text": "eu acabei de ouvir duas mulheres conversando no metro sobre um menino de 13 anos que se matou por ser gay e por medo da fam\u00edlia n\u00e3o aceitar... esse mundo t\u00e1 bizarro.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "849777771362516998", "edit_history_tweet_ids": ["1175523787665825793"], "created_at": "2019-09-21T21:34:45.000Z"}, {"id": "1172258311170924544", "text": "\"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre quem matou e quem mandou matar a vereadora (...) O tempo passou e nos coloca em d\u00favida se o compromisso firmado pelo governador est\u00e1 sendo posto em pr\u00e1tica.\" https://t.co/DeGkp1Y3VI", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "274590714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172165733804990464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1172258311170924544"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DeGkp1Y3VI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1172165733804990464", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-12T21:18:55.000Z"}, {"id": "1175756280629276677", "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/SJmwfmSoFe", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "lang": "und", "author_id": "2952904421", "edit_history_tweet_ids": ["1175756280629276677"], "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/SJmwfmSoFe", "expanded_url": "https://twitter.com/Zul_Mor/status/1175756280629276677/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJmwfmSoFe", "media_key": "3_1175756240892432385"}]}, "created_at": "2019-09-22T12:58:36.000Z"}, {"id": "1175782541275607040", "text": "@dotravez @NaoBerlin_ @sanchezcastejon @CiudadanosCs @Albert_Rivera Tiene sentido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "207912802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175779427445329921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dotravez", "id": "3437641437"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "NaoBerlin_", "id": "2786246528"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Albert_Rivera", "id": "108994652"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782541275607040"], "in_reply_to_user_id": "3437641437", "created_at": "2019-09-22T14:42:57.000Z"}, {"id": "1175616505507135489", "text": "JCMejia S :\"Uruguay y el fallido Asilo. -\nDe acuerdo al Derecho Internacional, si el Estado asilante rechaza la solicitud de Asilo, debe obligatoriamente proteger al solicitante y buscar un 3er Estado a quien se lo debe entregar.\nUruguay incumpli\u00f3 terriblemente este principio\".", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 11, "like_count": 160, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "1544020158", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "JCMejia S"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9006, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.3403, "type": "Person", "normalized_text": "Asilo"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "Asilo"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.8376, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175616505507135489"], "created_at": "2019-09-22T03:43:11.000Z"}, {"id": "1175615730886356992", "text": "'Viol\u00eancia no Rio\u2019 leva F\u00e1bio Porchat a discutir com M\u00e1rvio Filho; entenda o caso https://t.co/Be1wJeohSJ", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 59, "like_count": 480, "quote_count": 12}, "lang": "pt", "author_id": "1523748277", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.736, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Porchat"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rvio Filho"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Be1wJeohSJ", "expanded_url": "https://conexaopolitica.com.br/ultimas/fabio-porchat-discute-com-marvio-filho-nas-redes-sociais-entenda-o-caso/", "display_url": "conexaopolitica.com.br/ultimas/fabio-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/fabio-porchat-discute-com-marvio-filho-nas-redes-sociais-entenda-o-caso/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175615730886356992"], "created_at": "2019-09-22T03:40:06.000Z"}, {"id": "1175765148952408064", "text": "F\u00e1cil condenar el suicidio cuando no se ha sufrido una depresi\u00f3n o una p\u00e9rdida catastr\u00f3fica, no se vive con una dolencia cr\u00f3nica insoportable o simplemente no existen motivaciones para vivir... Personalmente, espero el tiempo en el que sea un derecho morir dignamente \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "47125300", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175763552940040192"}], "edit_history_tweet_ids": ["1175765148952408064"], "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "in_reply_to_user_id": "47125300", "created_at": "2019-09-22T13:33:50.000Z"}, {"id": "1175782109006487552", "text": "como se esquecer do dia em que o jk matou o fandom com esse v\u00eddeo?  https://t.co/ml2Ow6PmRy", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1086836413893697536", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.8067, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ml2Ow6PmRy", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1125743078029922304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ml2Ow6PmRy", "media_key": "7_1125742991342071809"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175782109006487552"], "created_at": "2019-09-22T14:41:14.000Z"}, {"id": "1171282996047073280", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z"}, {"id": "1171281952990814208", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z"}, {"id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "lang": "es", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z"}, {"id": "1175767377746833410", "text": "Caso \u00c1gatha: proj\u00e9til encontrado em corpo vai permitir compara\u00e7\u00e3o com armas de PMs https://t.co/DV0kURA8v4", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 22, "like_count": 152, "quote_count": 5}, "lang": "pt", "author_id": "24802340", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "Caso \u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/DV0kURA8v4", "expanded_url": "https://glo.bo/2OfH5SL", "display_url": "glo.bo/2OfH5SL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175767377746833410"], "created_at": "2019-09-22T13:42:42.000Z"}, {"id": "1174863631399436288", "text": "@carlo_navea @luisfranco_2014 @Latina_Noticias No hay duda que el suicida cobarde de Alan solo nos dej\u00f3 huevadas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2711949184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174807790738726913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "luisfranco_2014", "id": "2978455996"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "Latina_Noticias", "id": "78201907"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8703, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1174863631399436288"], "in_reply_to_user_id": "385261048", "created_at": "2019-09-20T01:51:32.000Z"}, {"id": "1175730854246723585", "text": "@ConcavoVzla @ErikaOSanoja Supongo que lo de Sim\u00f3n Bol\u00edvar te lo has puesto de broma, no?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3335919472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175542660037316609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ConcavoVzla", "id": "760493068189593600"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ErikaOSanoja", "id": "72732893"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175730854246723585"], "in_reply_to_user_id": "760493068189593600", "created_at": "2019-09-22T11:17:34.000Z"}, {"id": "1175773621417123846", "text": "@anadxmaso Marina morreu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "912721092200026112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175735209578434563"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anadxmaso", "id": "914621376715206656"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": "Marina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175773621417123846"], "in_reply_to_user_id": "914621376715206656", "created_at": "2019-09-22T14:07:30.000Z"}, {"id": "1175745988570435584", "text": "@isentoes2 a naum ser que seja de pm, neh. pm pode morrer \u00e0 vontade, que eles naum t\u00e3o nem a\u00ed. hip\u00f3critas! quem matou a menina foi o tr\u00e1fico. se naum tivesse tr\u00e1fico, ela estaria viva. ponto final.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1041386795198545921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175745631794737153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175745988570435584"], "in_reply_to_user_id": "1041386795198545921", "created_at": "2019-09-22T12:17:42.000Z"}, {"id": "1174058950897152000", "text": "Quien no asume la responsabilidad de no haber llegado a un acuerdo en tu nombre cuando ese era su compromiso, ya no est\u00e1 legitimado para representarte. Quien escoge ser representado por alguien irresponsable, no s\u00f3lo es tambi\u00e9n irresponsable, sino que adem\u00e1s es imb\u00e9cil.", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 75, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "198497534", "edit_history_tweet_ids": ["1174058950897152000"], "created_at": "2019-09-17T20:34:01.000Z"}, {"id": "1175718370441867269", "text": "@cariocadelegado @FabioPorchat \"Guerra ao tr\u00e1fico nunca funcionou...\" Bom de piada ele. \u00c9 poss\u00edvel toler\u00e2ncia ZERO com o tr\u00e1fico no Rio, se os usu\u00e1rios n\u00e3o permitem, preferem lacrar a pol\u00edcia quando erra? Quantas meninas o tr\u00e1fico matou direta ou indiretamente? Rio est\u00e1 em guerra e os caras n\u00e3o se d\u00e3o conta.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2940692560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175592860961447937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cariocadelegado", "id": "279854727"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "FabioPorchat", "id": "33804533"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 134, "probability": 0.8615, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 262, "end": 264, "probability": 0.7675, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1175718370441867269"], "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "in_reply_to_user_id": "279854727", "created_at": "2019-09-22T10:27:57.000Z"}], "places": [{"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"full_name": "Sumar\u00e9, Brasil", "id": "87dba8639bbe2f22"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175797951282712577", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175797951282712577", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175797951282712577].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "820021083508244480", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [820021083508244480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "820021083508244480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175798471208689664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175798471208689664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175798471208689664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "220421349", "value": "220421349", "detail": "User has been suspended: [220421349].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175611494517608448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175611494517608448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175611494517608448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1093715490697109505", "value": "1093715490697109505", "detail": "User has been suspended: [1093715490697109505].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175775549630877698", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175775549630877698", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175775549630877698].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1175781265942949888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175781265942949888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175781265942949888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "591511916", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [591511916].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "591511916", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175796099329794049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175796099329794049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175796099329794049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "747846256618315776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [747846256618315776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747846256618315776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175793994682511360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175793994682511360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175793994682511360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175598064280776704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175598064280776704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175598064280776704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1086717363410608129", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1086717363410608129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086717363410608129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175717633141956609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175717633141956609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175717633141956609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175792133598564352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175792133598564352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175792133598564352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106439844304162816", "value": "1106439844304162816", "detail": "User has been suspended: [1106439844304162816].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175586173286256640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175586173286256640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175586173286256640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "620380580", "value": "620380580", "detail": "User has been suspended: [620380580].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175756592828096515", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175756592828096515", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175756592828096515].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175692909351505921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175692909351505921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175692909351505921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175765361427386370", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175765361427386370", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175765361427386370].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "963979520863866880", "value": "963979520863866880", "detail": "User has been suspended: [963979520863866880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175610624115535872", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175610624115535872", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175610624115535872].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175782937406705670", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175782937406705670].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175782937406705670", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "967358708304023552", "value": "967358708304023552", "detail": "User has been suspended: [967358708304023552].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175772363499155460", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175772363499155460].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175772363499155460", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175766962737168384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175766962737168384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175766962737168384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "754388406566813696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [754388406566813696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "754388406566813696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175780935045918720", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175780935045918720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175780935045918720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1175799898748456960", "oldest_id": "1175780922924384256", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gvhadnvssjpjyaqusp1zbluv1"}}