{"data": [{"author_id": "1115298985273712640", "edit_history_tweet_ids": ["1204156792512634881"], "id": "1204156792512634881", "created_at": "2019-12-09T21:52:06.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota baixa: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3366930441", "edit_history_tweet_ids": ["1204156790407122944"], "id": "1204156790407122944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204150467900661760"}], "created_at": "2019-12-09T21:52:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2nGkm50ocF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/2nGkm50ocF", "expanded_url": "https://twitter.com/hieroway/status/1204150467900661760", "display_url": "twitter.com/hieroway/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "874701674891411458", "in_reply_to_user_id": "1167934455559917568", "edit_history_tweet_ids": ["1204156789400461312"], "id": "1204156789400461312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204134547711053827"}], "created_at": "2019-12-09T21:52:05.000Z", "text": "@__nunesslari exatamente, olha onde que foi o tiro\nQUEM QUE SE SUICIDA ATIRANDO NO CORA\u00c7\u00c3O???", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "__nunesslari", "id": "1167934455559917568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1676270772", "edit_history_tweet_ids": ["1204156735008788480"], "id": "1204156735008788480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T21:51:52.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "624980762", "edit_history_tweet_ids": ["1204156621401808896"], "id": "1204156621401808896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204155859607130119"}], "created_at": "2019-12-09T21:51:25.000Z", "text": "RT @ecambiaghi: Siamo arrivati al punto che se la Juve non vince lo scudetto tutti gli anni la gente si suicida (ovviamente previa lamentel\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ecambiaghi", "id": "555148898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955960059212779521", "edit_history_tweet_ids": ["1204156589105729542"], "id": "1204156589105729542", "created_at": "2019-12-09T21:51:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2713\nnota vermelha: \u2713\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2713\nmatou aula: \u2713\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2713\ndiretoria: \u2713\nchorou na sala:  \u2713\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\n7 anos la e nunca fui aluna em destaque k https://t.co/Kdzei7ELIn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Kdzei7ELIn", "expanded_url": "https://twitter.com/exoindie/status/1204154538028150785", "display_url": "twitter.com/exoindie/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "238802938", "edit_history_tweet_ids": ["1204156555576381440"], "id": "1204156555576381440", "created_at": "2019-12-09T21:51:09.000Z", "text": "Meu pai falou sobre um sobrinho de uma amiga da ex cunhada dele, ele se suicidou e isso me deixou t\u00e3o p\u00e9ssima, eu fiquei t\u00e3o triste e eu nem conhecia ele", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70737453", "edit_history_tweet_ids": ["1204156519580876805"], "id": "1204156519580876805", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T21:51:01.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "474341474", "edit_history_tweet_ids": ["1204156507257999361"], "id": "1204156507257999361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}], "created_at": "2019-12-09T21:50:58.000Z", "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138264938261168129", "edit_history_tweet_ids": ["1204156436537905157"], "id": "1204156436537905157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T21:50:41.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "991160172088348672", "in_reply_to_user_id": "954924306944937984", "edit_history_tweet_ids": ["1204156416635940864"], "id": "1204156416635940864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204140774042017792"}], "created_at": "2019-12-09T21:50:36.000Z", "text": "@pedrinpf @wilixm_ @RapMais Ent\u00e3o todo mundo que anda de avi\u00e3o, cai e morre se suicidou?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pedrinpf", "id": "954924306944937984"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "wilixm_", "id": "1108556184481615872"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001948959097671680", "edit_history_tweet_ids": ["1204156388873789442"], "id": "1204156388873789442", "created_at": "2019-12-09T21:50:29.000Z", "text": "Esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o acaba logo pra eu poder ouvir twenty one pilots", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4839, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "twenty one pilots"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3374949184", "edit_history_tweet_ids": ["1204156376106360834"], "id": "1204156376106360834", "created_at": "2019-12-09T21:50:26.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nmds fiz nada basicamente https://t.co/hL75jaVkl2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/hL75jaVkl2", "expanded_url": "https://t.co/hL75jaVkl2", "display_url": "t.co/hL75jaVkl2"}]}}, {"author_id": "2764094633", "edit_history_tweet_ids": ["1204156351850721280"], "id": "1204156351850721280", "created_at": "2019-12-09T21:50:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023775938939633665", "edit_history_tweet_ids": ["1204156313376317446"], "id": "1204156313376317446", "created_at": "2019-12-09T21:50:11.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: n\u00e3o sei?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8dF9Z1LGNM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/8dF9Z1LGNM", "expanded_url": "https://t.co/8dF9Z1LGNM", "display_url": "t.co/8dF9Z1LGNM"}]}}, {"author_id": "42450198", "edit_history_tweet_ids": ["1204156227388882944"], "id": "1204156227388882944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052904203739136"}], "created_at": "2019-12-09T21:49:51.000Z", "text": "RT @OtiliaFontoura: @alefrota77 DEIXA DE SER FALSO MORALISTA FROTA. ISSO QUE TU ESCREVEU,  \u00c9  REPUGNANTE DEMAIS. QUEM FALANDO HEIN? FALA PR\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 31, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939294554", "in_reply_to_user_id": "54095033", "edit_history_tweet_ids": ["1204156142064197632"], "id": "1204156142064197632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699961571008514"}], "created_at": "2019-12-09T21:49:31.000Z", "text": "@yturbe_ @AlanGarciaPeru Jajaja envidia de un suicida jajajaj envidia de un suicida cobarde jajajaj envidia de un suicida cobarde ratero jajaja envidia de un suicida cobarde ratero mentiroso jajajaja envidia de un ratero suicida cobarde ratero mentiroso conchudo jajajaja un Nobel !!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 279, "probability": 0.7981, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "805552190", "edit_history_tweet_ids": ["1204156129581948931"], "id": "1204156129581948931", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T21:49:28.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90950587", "in_reply_to_user_id": "456816516", "edit_history_tweet_ids": ["1204155880935178240"], "id": "1204155880935178240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204129791131181059"}], "created_at": "2019-12-09T21:48:28.000Z", "text": "@mateusrockpf @PabloFolgiarini @Cesarcdias Sim, mas tem limite. O Renato est\u00e1 no grau DEBOCHE SUICIDA. Vc observa q fomos nas duas decis\u00f5es (Athletico e Flamengo fora), com ANDR\u00c9! Numa tomamos 5 e na outra escapamos de tomar 4. Zero chances de gol. O ANDR\u00c9!!!! Nem vou citar os outros. Ai fugiu do normal.", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9856, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 173, "end": 177, "probability": 0.6827, "type": "Person", "normalized_text": "ANDR\u00c9"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "ANDR\u00c9"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 42, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "555148898", "edit_history_tweet_ids": ["1204155859607130119"], "id": "1204155859607130119", "created_at": "2019-12-09T21:48:23.000Z", "text": "Siamo arrivati al punto che se la Juve non vince lo scudetto tutti gli anni la gente si suicida (ovviamente previa lamentela continua sui social). \nMi sa che questi 8 di fila han fatto pi\u00f9 male ai nostri tifosi (...) che agli altri.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 86, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1205878328", "edit_history_tweet_ids": ["1204155836471357440"], "id": "1204155836471357440", "created_at": "2019-12-09T21:48:18.000Z", "text": "Llorando con mi cara de caballo y el bastardo suicida. \n\nNECESITO QUE INTERACT\u00daEN EN EL MANGA Y GASTEN BROMAS Y SE BURLEN DEL OTRO Y SE PELEEN Y SEAN FELICES JO https://t.co/shp3BdT6Ld", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/shp3BdT6Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/StelitaGT/status/1204155836471357440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shp3BdT6Ld", "media_key": "3_1204155784789147651"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/shp3BdT6Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/StelitaGT/status/1204155836471357440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shp3BdT6Ld", "media_key": "3_1204155800874295296"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/shp3BdT6Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/StelitaGT/status/1204155836471357440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shp3BdT6Ld", "media_key": "3_1204155814690349057"}, {"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/shp3BdT6Ld", "expanded_url": "https://twitter.com/StelitaGT/status/1204155836471357440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shp3BdT6Ld", "media_key": "3_1204155827814379520"}]}}, {"author_id": "568295245", "edit_history_tweet_ids": ["1204155776324866049"], "id": "1204155776324866049", "created_at": "2019-12-09T21:48:03.000Z", "text": "https://t.co/OiJVj1Wi87 NEW: [2019-12-05] (Pasi\u00f3n Luch\u00edstica) Brillante Jr., Eterno, Piloto Suicida vs Diab\u00f3lico Jr., Hijo del Diab\u00f3lico, V-57", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.615, "type": "Other", "normalized_text": "Luch\u00edstica"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.509, "type": "Other", "normalized_text": "Jr"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Eterno"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.3351, "type": "Person", "normalized_text": "Diab\u00f3lico Jr"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OiJVj1Wi87", "expanded_url": "http://youtu.be/vXQmUhvsbms", "display_url": "youtu.be/vXQmUhvsbms"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119748332337942528", "edit_history_tweet_ids": ["1204155544455524358"], "id": "1204155544455524358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T21:47:08.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "210922936", "edit_history_tweet_ids": ["1204155457524436992"], "id": "1204155457524436992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "created_at": "2019-12-09T21:46:47.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007428015129755648", "edit_history_tweet_ids": ["1204155411429044226"], "id": "1204155411429044226", "created_at": "2019-12-09T21:46:36.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920805235370708997", "edit_history_tweet_ids": ["1204155346085912579"], "id": "1204155346085912579", "created_at": "2019-12-09T21:46:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"author_id": "988846887561302017", "edit_history_tweet_ids": ["1204155340306231297"], "id": "1204155340306231297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134604750861811712"}], "created_at": "2019-12-09T21:46:19.000Z", "text": "RT @KookXMinie: \u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tien\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kookxminie", "id": "1453688755232018433"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140242976603611137", "edit_history_tweet_ids": ["1204155333259730946"], "id": "1204155333259730946", "created_at": "2019-12-09T21:46:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2713 \nnota vermelha: \u2713\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2713\nexpulso de sala: \u2713\naluno destaque: \u2713\nse popularizou: \u274c/\u2713\ndiretoria: \u2713\nchorou na sala: \u2713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421999016", "in_reply_to_user_id": "303521189", "edit_history_tweet_ids": ["1204155328083976195"], "id": "1204155328083976195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203861082508550150"}], "created_at": "2019-12-09T21:46:16.000Z", "text": "@AdrianzenEduard Dios es justo, miren nomas como le dio una oportunidad hist\u00f3rica a Fernando Olivera para decirle en su cara y en vivo y directo a nivel mundial toda su verdad al suicida Alan Garcia.", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 99, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Olivera"}, {"start": 187, "end": 197, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AdrianzenEduard", "id": "303521189"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2743111456", "edit_history_tweet_ids": ["1204155232877461508"], "id": "1204155232877461508", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204128830019035141"}], "created_at": "2019-12-09T21:45:54.000Z", "text": "ESCOLA:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/dgGKvAV6KR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/dgGKvAV6KR", "expanded_url": "https://twitter.com/Dkanashii/status/1204128830019035141", "display_url": "twitter.com/Dkanashii/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "4594850536", "edit_history_tweet_ids": ["1204155190204604416"], "id": "1204155190204604416", "created_at": "2019-12-09T21:45:44.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 (levei advert\u00eancia) \ud83e\udd21 https://t.co/sJZo3BxL1A", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/sJZo3BxL1A", "expanded_url": "https://t.co/sJZo3BxL1A", "display_url": "t.co/sJZo3BxL1A"}]}}, {"author_id": "744536809380646912", "edit_history_tweet_ids": ["1204155050001653761"], "id": "1204155050001653761", "created_at": "2019-12-09T21:45:10.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: x \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: x\nse popularizou: x\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "913859136298864642", "edit_history_tweet_ids": ["1204154954845437953"], "id": "1204154954845437953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "created_at": "2019-12-09T21:44:48.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66518957", "in_reply_to_user_id": "55871752", "edit_history_tweet_ids": ["1204154926735208448"], "id": "1204154926735208448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203941117282140160"}], "created_at": "2019-12-09T21:44:41.000Z", "text": "@GustavoEscribe Me pregunto t\u00edtulos de que carreras lucen tanto acusado y sentenciado y suicida y fugado de los casos m\u00e1s medi\u00e1ticos de corrupci\u00f3n. Esas carreras habr\u00eda que desaparecer.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoEscribe", "id": "55871752"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849684820707946496", "edit_history_tweet_ids": ["1204154794530787330"], "id": "1204154794530787330", "created_at": "2019-12-09T21:44:09.000Z", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez no col\u00e9gio:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/7VROLhHoBv", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/7VROLhHoBv", "expanded_url": "https://twitter.com/hyelizn/status/1204154794530787330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VROLhHoBv", "media_key": "16_1204154770807775232"}]}}, {"author_id": "348231773", "edit_history_tweet_ids": ["1204154725211484160"], "id": "1204154725211484160", "created_at": "2019-12-09T21:43:53.000Z", "text": "Guid\u00f3 y su gobierno de fantas\u00eda \nhttps://t.co/zXEZN1FCNu", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5793, "type": "Person", "normalized_text": "Guid\u00f3"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/zXEZN1FCNu", "expanded_url": "https://www.lechuguinos.com/periodista-panampost-guaido-suicida-gobierno-fantasia/amp/", "display_url": "lechuguinos.com/periodista-pan\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3154027690", "in_reply_to_user_id": "703250484421853184", "edit_history_tweet_ids": ["1204154678684143616"], "id": "1204154678684143616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203829832171347969"}], "created_at": "2019-12-09T21:43:42.000Z", "text": "@peakyspider Eu parei de assistir por conta da minha ansiedade, depois da cena que a **** se \"suicida\", parei de ver, e n\u00e3o recomendo pra quem tem algum problema psicol\u00f3gico... A s\u00e9rie realmente \u00e9 maravilhosa, muito bem produzida, mais acho que nem todo mundo sente da mesma forma.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "peakyspider", "id": "703250484421853184"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "751952209", "edit_history_tweet_ids": ["1204154559976951809"], "id": "1204154559976951809", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204152484689829888"}], "created_at": "2019-12-09T21:43:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ajuw5B1gfK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ajuw5B1gfK", "expanded_url": "https://twitter.com/lyasfool/status/1204152484689829888", "display_url": "twitter.com/lyasfool/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "969641088951693313", "edit_history_tweet_ids": ["1204154530142646272"], "id": "1204154530142646272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T21:43:06.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "800096588328636416", "edit_history_tweet_ids": ["1204154492410892289"], "id": "1204154492410892289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T21:42:57.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "726278410754990080", "edit_history_tweet_ids": ["1204154450899849216"], "id": "1204154450899849216", "created_at": "2019-12-09T21:42:47.000Z", "text": "Me amarro em assistir Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9671, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801525930166517760", "edit_history_tweet_ids": ["1204154406389854213"], "id": "1204154406389854213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T21:42:37.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341528898", "in_reply_to_user_id": "608541584", "edit_history_tweet_ids": ["1204154352333664256"], "id": "1204154352333664256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204142996750577664"}], "created_at": "2019-12-09T21:42:24.000Z", "text": "@AgustinaPerrig Todas tus mascotas tienen una atracci\u00f3n suicida con la pileta", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgustinaPerrig", "id": "608541584"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1165061969164034048", "edit_history_tweet_ids": ["1204154352220418049"], "id": "1204154352220418049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204150693168373760"}], "created_at": "2019-12-09T21:42:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "MES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Valerianne7", "id": "1068849169455042561"}]}, "text": "RT @Valerianne7: #MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopM\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926232219802357760", "edit_history_tweet_ids": ["1204154306104111105"], "id": "1204154306104111105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "created_at": "2019-12-09T21:42:13.000Z", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147621452914528256", "edit_history_tweet_ids": ["1204154295375089667"], "id": "1204154295375089667", "created_at": "2019-12-09T21:42:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/MAe78MXoO1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/MAe78MXoO1", "expanded_url": "https://t.co/MAe78MXoO1", "display_url": "t.co/MAe78MXoO1"}]}}, {"author_id": "1136630209933979658", "edit_history_tweet_ids": ["1204154222968791047"], "id": "1204154222968791047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T21:41:53.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014920173655031808", "edit_history_tweet_ids": ["1204154213581778946"], "id": "1204154213581778946", "created_at": "2019-12-09T21:41:51.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nsim eu so samtah \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144015583094149120", "edit_history_tweet_ids": ["1204154148276621313"], "id": "1204154148276621313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T21:41:35.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19003759", "edit_history_tweet_ids": ["1204154062624743424"], "id": "1204154062624743424", "created_at": "2019-12-09T21:41:15.000Z", "text": "omeleteve publicou \u201cBATMAN, AQUAMAN E ESQUADR\u00c3O SUICIDA NO BRASIL\u201d no YouTube https://t.co/OR7AFUHr2M https://t.co/3I1dSx2eb1", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "BATMAN"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8731, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OR7AFUHr2M", "expanded_url": "https://ift.tt/2Xx1UOj", "display_url": "ift.tt/2Xx1UOj"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3I1dSx2eb1", "expanded_url": "https://ift.tt/38j703z", "display_url": "ift.tt/38j703z"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "757516509820424192", "edit_history_tweet_ids": ["1204154032501219330"], "id": "1204154032501219330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T21:41:08.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985797921395302400", "edit_history_tweet_ids": ["1204153955745329152"], "id": "1204153955745329152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T21:40:49.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3381315064", "edit_history_tweet_ids": ["1204153935377903616"], "id": "1204153935377903616", "created_at": "2019-12-09T21:40:44.000Z", "text": "T\u00f4 vendo o esquadr\u00e3o suicida , impressionante o tanto de filmes de diferente g\u00eaneros q o Will Smith j\u00e1 fez .", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2738518035", "in_reply_to_user_id": "39326635", "edit_history_tweet_ids": ["1204153897809522688"], "id": "1204153897809522688", "created_at": "2019-12-09T21:40:35.000Z", "text": "@radioitatiaia o Emanuel equipe suicida???? Ta caducando??? Fomos goleados? Humillados???", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8288, "type": "Person", "normalized_text": "Emanuel"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008459005575000064", "edit_history_tweet_ids": ["1204153846492217344"], "id": "1204153846492217344", "created_at": "2019-12-09T21:40:23.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/U655NOBYgc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/U655NOBYgc", "expanded_url": "https://t.co/U655NOBYgc", "display_url": "t.co/U655NOBYgc"}]}}, {"author_id": "2992269172", "edit_history_tweet_ids": ["1204153780473872384"], "id": "1204153780473872384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T21:40:08.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1016146237710655489", "edit_history_tweet_ids": ["1204153753663877124"], "id": "1204153753663877124", "created_at": "2019-12-09T21:40:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "frasescelebres"}, {"start": 16, "end": 20, "tag": "bot"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.2854, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/CJA0PRcrRE", "expanded_url": "http://introvertido.An", "display_url": "introvertido.An"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uowLUFtbmP", "expanded_url": "http://Menudo.An", "display_url": "Menudo.An"}]}, "text": "#frasescelebres #bot \"Un suicida es un asesino https://t.co/CJA0PRcrRE\u00f3nimoLuis Miguel es un Tremendo https://t.co/uowLUFtbmP\u00f3nimo\" Dale like y sigueme...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015729834520203264", "edit_history_tweet_ids": ["1204153726765850625"], "id": "1204153726765850625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T21:39:55.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119985583303135232", "edit_history_tweet_ids": ["1204153680448118785"], "id": "1204153680448118785", "created_at": "2019-12-09T21:39:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\npqp sou muito exemplar https://t.co/X2AOBjYytC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/X2AOBjYytC", "expanded_url": "https://twitter.com/min8hee/status/1204144192550768640", "display_url": "twitter.com/min8hee/status\u2026"}]}}, {"author_id": "97146662", "edit_history_tweet_ids": ["1204153610403233793"], "id": "1204153610403233793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "created_at": "2019-12-09T21:39:27.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996879749489324032", "edit_history_tweet_ids": ["1204153487174651904"], "id": "1204153487174651904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T21:38:58.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1091997295", "in_reply_to_user_id": "1042593744363634688", "edit_history_tweet_ids": ["1204153363325169665"], "id": "1204153363325169665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204153072332738560"}], "created_at": "2019-12-09T21:38:28.000Z", "text": "@LuizaMirandaaa Eu vou falar a vdd, eu n\u00e3o assisti o primeiro filme, na \u00e9poca eu tava muito desgostoso com a dc dps do esquadr\u00e3o suicida(PQP Q FILME RUIM)", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuizaMirandaaa", "id": "1042593744363634688"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167078467025944578", "in_reply_to_user_id": "1167078467025944578", "edit_history_tweet_ids": ["1204153253707030528"], "id": "1204153253707030528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204152818426433537"}], "created_at": "2019-12-09T21:38:02.000Z", "text": "inventando at\u00e9 que a m\u00e3e tinha sa\u00eddo com tr\u00eas homens e n\u00e3o sei oq, mano mesmo se tivesse, FOI A PORRA DO HOMEM QUE FOI UM COVARDE E DESUMANO QUE MATOU UMA CRIAN\u00c7A PORRA, coitada dessa m\u00e3e...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "220843788", "edit_history_tweet_ids": ["1204153160664854535"], "id": "1204153160664854535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T21:37:40.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768884822047649796", "in_reply_to_user_id": "2287088575", "edit_history_tweet_ids": ["1204153101915172867"], "id": "1204153101915172867", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204152946625318914"}], "created_at": "2019-12-09T21:37:26.000Z", "text": "@HijaDelZar @enriqueamarillo Dijo el deyei suicida tauron", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "tauron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HijaDelZar", "id": "2287088575"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "enriqueamarillo", "id": "802695720021200898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1096608997271134212", "edit_history_tweet_ids": ["1204153095447404544"], "id": "1204153095447404544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204077274653511681"}], "created_at": "2019-12-09T21:37:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "PueblaNoticias"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 31, "probability": 0.8102, "type": "Place", "normalized_text": "PueblaNoticias"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9951, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "text": "RT @PueNoticias: #PueblaNoticias informa | Cada hora y media su suicida una persona en M\u00e9xico, y la depresi\u00f3n es uno de los principales fac\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114276461", "edit_history_tweet_ids": ["1204153044897845250"], "id": "1204153044897845250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "created_at": "2019-12-09T21:37:12.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3080685555", "edit_history_tweet_ids": ["1204152986722865152"], "id": "1204152986722865152", "created_at": "2019-12-09T21:36:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/rJ5kvuOKK4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rJ5kvuOKK4", "expanded_url": "https://t.co/rJ5kvuOKK4", "display_url": "t.co/rJ5kvuOKK4"}]}}, {"author_id": "1144679151980466176", "edit_history_tweet_ids": ["1204152960806207489"], "id": "1204152960806207489", "created_at": "2019-12-09T21:36:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1Cic0Vg9fO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/1Cic0Vg9fO", "expanded_url": "https://twitter.com/maybankgrr/status/1204149811550838785", "display_url": "twitter.com/maybankgrr/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1027624052771442690", "edit_history_tweet_ids": ["1204152924877791234"], "id": "1204152924877791234", "created_at": "2019-12-09T21:36:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: errr\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\u274c\u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050365066", "edit_history_tweet_ids": ["1204152857336922113"], "id": "1204152857336922113", "created_at": "2019-12-09T21:36:27.000Z", "text": "as vezes eu tenho vontade de assistir esquadr\u00e3o suicida mas ai eu lembro do jared leto atuando e desisto na hora", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1884960865", "edit_history_tweet_ids": ["1204152834863878146"], "id": "1204152834863878146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "created_at": "2019-12-09T21:36:22.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1198930117478756352", "edit_history_tweet_ids": ["1204152784469278720"], "id": "1204152784469278720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204148153169121286"}], "created_at": "2019-12-09T21:36:10.000Z", "text": "RT @_Omba_: Quand elle a mit 2h pour se maquiller et \u00e0 la fin elle d\u00e9gage un air de Matou Samuel https://t.co/Cc4vYngkIN", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Omba_", "id": "470312423"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Cc4vYngkIN", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_k_Hit/status/1203692606686973953", "display_url": "twitter.com/Young_k_Hit/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1204152717289103360"], "id": "1204152717289103360", "created_at": "2019-12-09T21:35:54.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}}, {"author_id": "835109833716166656", "edit_history_tweet_ids": ["1204152662301827072"], "id": "1204152662301827072", "created_at": "2019-12-09T21:35:41.000Z", "text": "Norman matou a m\u00e3e dele man\u00e9 \nAinda tentou se matar", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4346, "type": "Other", "normalized_text": "Norman"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "864975101149806592", "edit_history_tweet_ids": ["1204152640537534464"], "id": "1204152640537534464", "created_at": "2019-12-09T21:35:36.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983538059655499777", "edit_history_tweet_ids": ["1204152510291890176"], "id": "1204152510291890176", "created_at": "2019-12-09T21:35:05.000Z", "text": "Fazendo carinho no meu gato e chorando, meu Deus que d\u00f3 ele t\u00e1 surtando com esse cone quase se matou", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134884425936883714", "edit_history_tweet_ids": ["1204152484689829888"], "id": "1204152484689829888", "created_at": "2019-12-09T21:34:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/07Q8ijISe8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/07Q8ijISe8", "expanded_url": "https://twitter.com/skychaery/status/1204151495924572169", "display_url": "twitter.com/skychaery/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "743855805116579845", "edit_history_tweet_ids": ["1204152466037760000"], "id": "1204152466037760000", "created_at": "2019-12-09T21:34:54.000Z", "text": "passei camomila, sequei meu cabelo e fui perguntar pro pai se deu diferen\u00e7a ai ele olhou e disse \"\u00e9 t\u00e1 mais escuro em\" e se matou rindo \nsinceramente eu n\u00e3o sou levada a s\u00e9rio nessa casa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197779787579822081", "edit_history_tweet_ids": ["1204152460912279553"], "id": "1204152460912279553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "created_at": "2019-12-09T21:34:53.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2792928352", "edit_history_tweet_ids": ["1204152436836982791"], "id": "1204152436836982791", "created_at": "2019-12-09T21:34:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1628760746", "edit_history_tweet_ids": ["1204152369275125761"], "id": "1204152369275125761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203415413784268802"}], "created_at": "2019-12-09T21:34:31.000Z", "text": "RT @Tiziana_DR: \u201cNessuno \u00e8 in grado di capire un suicidio. Per lo pi\u00f9 non lo capisce nemmeno il suicida\u201d Primo Levi nel libro #svegliamiame\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tiziana_DR", "id": "1336807165"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884808058823639040", "edit_history_tweet_ids": ["1204152318968639489"], "id": "1204152318968639489", "created_at": "2019-12-09T21:34:19.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulsa de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 (s\u00f3 no 7\u00b0 ano)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/0ZEow54Xvb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0ZEow54Xvb", "expanded_url": "https://t.co/0ZEow54Xvb", "display_url": "t.co/0ZEow54Xvb"}]}}, {"author_id": "71877868", "edit_history_tweet_ids": ["1204152273258967041"], "id": "1204152273258967041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "created_at": "2019-12-09T21:34:08.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2521565258", "edit_history_tweet_ids": ["1204152253256519681"], "id": "1204152253256519681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204151634114338821"}], "created_at": "2019-12-09T21:34:03.000Z", "text": "RT @MYSEXFETISHES5: @TheJokerFredd @Chacalesmexico5 \u2500 Cuando una \"Red Social\" empieza as\u00ed, as\u00ed misma se mata \u00a1se suicida! As\u00ed empez\u00f3 #Faceb\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4898, "type": "Other", "normalized_text": "Red Social"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8086, "type": "Other", "normalized_text": "Faceb"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "TheJokerFredd", "id": "519592527"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "Chacalesmexico5", "id": "1139512827067195392"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705132727511568384", "edit_history_tweet_ids": ["1204152192661381120"], "id": "1204152192661381120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T21:33:49.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773712589", "edit_history_tweet_ids": ["1204152138861035520"], "id": "1204152138861035520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204148153169121286"}], "created_at": "2019-12-09T21:33:36.000Z", "text": "RT @_Omba_: Quand elle a mit 2h pour se maquiller et \u00e0 la fin elle d\u00e9gage un air de Matou Samuel https://t.co/Cc4vYngkIN", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Omba_", "id": "470312423"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Cc4vYngkIN", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_k_Hit/status/1203692606686973953", "display_url": "twitter.com/Young_k_Hit/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "381642653", "edit_history_tweet_ids": ["1204152120347373573"], "id": "1204152120347373573", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "created_at": "2019-12-09T21:33:32.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1200387273453457408", "edit_history_tweet_ids": ["1204152114752172038"], "id": "1204152114752172038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204150693168373760"}], "created_at": "2019-12-09T21:33:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "MES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Valerianne7", "id": "1068849169455042561"}]}, "text": "RT @Valerianne7: #MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopM\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872144444149166081", "edit_history_tweet_ids": ["1204151985966063616"], "id": "1204151985966063616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204128544756027392"}], "created_at": "2019-12-09T21:33:00.000Z", "text": "RT @taniash01: Es que literalmente vemos el suicidio como algo s\u00faper fuerte (porque lo es) pero no lo tenemos presente y es la 3ra causa po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "taniash01", "id": "700399618203508737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "920398007232843777", "edit_history_tweet_ids": ["1204151960179527680"], "id": "1204151960179527680", "created_at": "2019-12-09T21:32:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nkibei", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980983368815869953", "edit_history_tweet_ids": ["1204151820425129985"], "id": "1204151820425129985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T21:32:20.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "147765018", "edit_history_tweet_ids": ["1204151807141793793"], "id": "1204151807141793793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T21:32:17.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "798848052", "edit_history_tweet_ids": ["1204151746261635078"], "id": "1204151746261635078", "created_at": "2019-12-09T21:32:03.000Z", "text": "Questa e\u2019 la declinazione di pd, chi lo vota si suicida. L\u2019eutanasia dell\u2019Italia. Che il cielo li fulmini tutti. https://t.co/9gPgg7PCXM", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/9gPgg7PCXM", "expanded_url": "https://twitter.com/fieraitaliana_/status/1204099688477216768", "display_url": "twitter.com/fieraitaliana_\u2026"}]}}, {"author_id": "1095092846963707904", "edit_history_tweet_ids": ["1204151737000644614"], "id": "1204151737000644614", "created_at": "2019-12-09T21:32:00.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2165759743", "edit_history_tweet_ids": ["1204151731082412034"], "id": "1204151731082412034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T21:31:59.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2521565258", "in_reply_to_user_id": "519592527", "edit_history_tweet_ids": ["1204151634114338821"], "id": "1204151634114338821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203825215693832192"}], "created_at": "2019-12-09T21:31:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Facebook"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "Tumblr"}, {"start": 299, "end": 302, "tag": "RT"}, {"start": 303, "end": 311, "tag": "Twitter"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Red Social"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.9679, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 304, "end": 310, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheJokerFredd", "id": "519592527"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Chacalesmexico5", "id": "1139512827067195392"}]}, "text": "@TheJokerFredd @Chacalesmexico5 \u2500 Cuando una \"Red Social\" empieza as\u00ed, as\u00ed misma se mata \u00a1se suicida! As\u00ed empez\u00f3 #Facebook, luego #Tumblr, y ahora Twitter, \u00bfqu\u00e9 rayo est\u00e1 ocurriendo, carajo? Twitter, a partir del O1 de Enero, ser\u00e1 una Red Social Tir\u00e1nica y Dictadora; perder\u00e1 usuarios y usuarias. | #RT #Twitter", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2983388644", "edit_history_tweet_ids": ["1204151535279759360"], "id": "1204151535279759360", "created_at": "2019-12-09T21:31:12.000Z", "text": "mano o juice wrld se matou pq tava carregando 35kg de maconha no avi\u00e3o,,,, eu nem to acreditando", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194553080", "edit_history_tweet_ids": ["1204151409870036993"], "id": "1204151409870036993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204122110840496132"}], "created_at": "2019-12-09T21:30:42.000Z", "text": "RT @valmycouto: grava\u00e7\u00e3o | suic\u00eddio e comportamento suicida entre jovens, com berenice rheinheimer https://t.co/YQaEV7KYcY", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 97, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "berenice rheinheimer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "valmycouto", "id": "194553080"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YQaEV7KYcY", "expanded_url": "http://www.institutocpfl.org.br/evento/gravacao-suicidio-e-comportamento-suicida-entre-jovens-com-berenice-rheinheimer-2/", "display_url": "institutocpfl.org.br/evento/gravaca\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094008075319681025", "edit_history_tweet_ids": ["1204151341930754051"], "id": "1204151341930754051", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204149373187194882"}], "created_at": "2019-12-09T21:30:26.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/wivXK2omCk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/wivXK2omCk", "expanded_url": "https://twitter.com/starnnuie/status/1204149373187194882", "display_url": "twitter.com/starnnuie/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "962681176526852096", "edit_history_tweet_ids": ["1204151295071969280"], "id": "1204151295071969280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204150693168373760"}], "created_at": "2019-12-09T21:30:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 21, "tag": "MES"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Valerianne7", "id": "1068849169455042561"}]}, "text": "RT @Valerianne7: #MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopM\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "459414735", "edit_history_tweet_ids": ["1204151238855725058"], "id": "1204151238855725058", "created_at": "2019-12-09T21:30:02.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 109, "tag": "GotTalentSemi3"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Risto"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.9321, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "GotTalentSemi3"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/76nXLUui13", "expanded_url": "https://twitter.com/Azahara5b/status/1204151238855725058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/76nXLUui13", "media_key": "16_1204151230794215427"}]}, "text": "\u00bfT\u00fa tambi\u00e9n te has dado cuenta al comentario de Risto? -Escuadr\u00f3n suicida no, Joker solo uno! #GotTalentSemi3 https://t.co/76nXLUui13", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729866217738096640", "in_reply_to_user_id": "1187928642317361152", "edit_history_tweet_ids": ["1204151185495724035"], "id": "1204151185495724035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204148495365607424"}], "created_at": "2019-12-09T21:29:49.000Z", "text": "@honeyxzkth brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "228654001", "edit_history_tweet_ids": ["1204151152130117632"], "id": "1204151152130117632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203982436444585985"}], "created_at": "2019-12-09T21:29:41.000Z", "text": "RT @perezlozano: \"La Segunda Restauraci\u00f3n cada vez se parece m\u00e1s a la Primera: la Constituci\u00f3n convertida en un escudo de intereses y grupo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4656, "type": "Organization", "normalized_text": "Primera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "perezlozano", "id": "14309930"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "980568792391671808", "edit_history_tweet_ids": ["1204151131183693827"], "id": "1204151131183693827", "created_at": "2019-12-09T21:29:36.000Z", "text": "Acabei de chegar em casa e ficar sabendo que a Lydia tentou se matar agora atarde, ela se enforcou na \u00e1rea. O foda que \u00e9 um bagulho estranho, final de semana ela tava l\u00e1 em casa toda feliz v\u00e9i...", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "Lydia"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "773237481902862336", "edit_history_tweet_ids": ["1204150911691612160"], "id": "1204150911691612160", "created_at": "2019-12-09T21:28:44.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nih rapaz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068849169455042561", "edit_history_tweet_ids": ["1204150693168373760"], "id": "1204150693168373760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204143070956183552"}], "created_at": "2019-12-09T21:27:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "MES"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "stopMes"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "noMES"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/fMnzGbdVR9", "expanded_url": "https://twitter.com/miia_2018/status/1204143070956183552", "display_url": "twitter.com/miia_2018/stat\u2026"}]}, "text": "#MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopMes #noMES https://t.co/fMnzGbdVR9", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1204150660012355584"], "id": "1204150660012355584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204059180799348737"}], "created_at": "2019-12-09T21:27:44.000Z", "text": "RT @rogersegura: @Malapalabrero El mismo suicida ex presidente @AlanGarciaPeru reconoci\u00f3 y lo dijo a la opini\u00f3n p\u00fablica que \u00e9l ten\u00eda infilt\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rogersegura", "id": "130661280"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 63, "end": 78, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1620773118", "edit_history_tweet_ids": ["1204150561421041664"], "id": "1204150561421041664", "created_at": "2019-12-09T21:27:20.000Z", "text": "El control de la violencia extrema, el odio de todos contra todos se resuelve cuando el reflejo mim\u00e9tico aparece, a veces buscado, a veces incidentado, a veces como un acto suicida de la propia v\u00edctima. Buscar el objetivo com\u00fan en... https://t.co/b5xIFwbS5w", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/b5xIFwbS5w", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HLgBejh5TLA", "display_url": "youtube.com/watch?v=HLgBej\u2026"}]}}, {"author_id": "1003749940517130241", "edit_history_tweet_ids": ["1204150489161580544"], "id": "1204150489161580544", "created_at": "2019-12-09T21:27:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/tNuF8A9zLh", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/tNuF8A9zLh", "expanded_url": "https://twitter.com/maybankgrr/status/1204149811550838785", "display_url": "twitter.com/maybankgrr/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "2671951489", "edit_history_tweet_ids": ["1204150467900661760"], "id": "1204150467900661760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204109274424721415"}], "created_at": "2019-12-09T21:26:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Cz9mS98B5M", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Cz9mS98B5M", "expanded_url": "https://twitter.com/biamustdie/status/1204109274424721415", "display_url": "twitter.com/biamustdie/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "69968153", "edit_history_tweet_ids": ["1204150185586237440"], "id": "1204150185586237440", "created_at": "2019-12-09T21:25:50.000Z", "text": "a cabe\u00e7a nunca descansa e cria essa necessidade de t\u00e1 chapado o tempo inteiro desligado de tudo sem emo\u00e7\u00e3o pensando em algum dia se ver livre desse  plano suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888503429617811456", "in_reply_to_user_id": "1066405688774152193", "edit_history_tweet_ids": ["1204150073099198464"], "id": "1204150073099198464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204148955564650496"}], "created_at": "2019-12-09T21:25:24.000Z", "text": "@SanctuaryHobi brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2355009392", "edit_history_tweet_ids": ["1204150050852659202"], "id": "1204150050852659202", "created_at": "2019-12-09T21:25:18.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/DxIcWUyhlq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/DxIcWUyhlq", "expanded_url": "https://t.co/DxIcWUyhlq", "display_url": "t.co/DxIcWUyhlq"}]}}, {"author_id": "3035064124", "edit_history_tweet_ids": ["1204150022796824576"], "id": "1204150022796824576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T21:25:12.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90870786", "edit_history_tweet_ids": ["1204150015675043841"], "id": "1204150015675043841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T21:25:10.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "895766101229006848", "edit_history_tweet_ids": ["1204150013384888320"], "id": "1204150013384888320", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204149373187194882"}], "created_at": "2019-12-09T21:25:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/44I7dC5Oau", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/44I7dC5Oau", "expanded_url": "https://twitter.com/starnnuie/status/1204149373187194882", "display_url": "twitter.com/starnnuie/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "823183407349985282", "edit_history_tweet_ids": ["1204149777325330435"], "id": "1204149777325330435", "created_at": "2019-12-09T21:24:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/6q9DZwimel", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/6q9DZwimel", "expanded_url": "https://t.co/6q9DZwimel", "display_url": "t.co/6q9DZwimel"}]}}, {"author_id": "544633532", "edit_history_tweet_ids": ["1204149739127791616"], "id": "1204149739127791616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204097709193474048"}], "created_at": "2019-12-09T21:24:04.000Z", "text": "RT @Dcgind: @yturbe_ Oe que? MVLL premio Nobel de literatura cuyos libros se venden en todo el mundo le tiene envidia a un ladr\u00f3n  suicida?\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.569, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 41, "end": 59, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de literatura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Dcgind", "id": "22434222"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937345236640071686", "edit_history_tweet_ids": ["1204149672748535808"], "id": "1204149672748535808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201687542652907520"}], "created_at": "2019-12-09T21:23:48.000Z", "text": "RT @realpfigueiredo: 2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "realpfigueiredo", "id": "790707482515628033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1179873377286156288", "edit_history_tweet_ids": ["1204149552153935872"], "id": "1204149552153935872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "created_at": "2019-12-09T21:23:19.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1135336319671050240", "in_reply_to_user_id": "702871596407640065", "edit_history_tweet_ids": ["1204149551705346048"], "id": "1204149551705346048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204149285706780679"}], "created_at": "2019-12-09T21:23:19.000Z", "text": "@strwbrryboy fod/\\se agora taca pedra msm, se matar matou https://t.co/yHjisynyOF", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "strwbrryboy", "id": "702871596407640065"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/yHjisynyOF", "expanded_url": "https://twitter.com/pdumbp/status/1203129968668139520/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHjisynyOF", "media_key": "7_1203129646671372288"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281927842", "in_reply_to_user_id": "1070321934842425345", "edit_history_tweet_ids": ["1204149550967070720"], "id": "1204149550967070720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203938363503460354"}], "created_at": "2019-12-09T21:23:19.000Z", "text": "@MontseFajardoP A cuesti\u00f3n \u00e9: de verdade foron as feministas as que rexeitaron, acosaron e maltrataron esa moza ata que se suicidou?? De verdade \u00e9 o feminismo o responsable? Ou ter un grupo a quen botarlle a culpa lle permite calmar a propia conciencia?", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 204, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "quen botarlle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MontseFajardoP", "id": "1070321934842425345"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908062129739255809", "edit_history_tweet_ids": ["1204149522299064326"], "id": "1204149522299064326", "created_at": "2019-12-09T21:23:12.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha:\u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2716\ufe0f\n\ntrabalhou: \u2716\ufe0f\n\nMt chacota https://t.co/0KSEjuwSPT", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/0KSEjuwSPT", "expanded_url": "https://twitter.com/0thai_/status/1203729134993756163", "display_url": "twitter.com/0thai_/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "1049959796370272258", "edit_history_tweet_ids": ["1204149373187194882"], "id": "1204149373187194882", "created_at": "2019-12-09T21:22:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f( minha \u00e9poca de vampira LEND\u00c1RIA)\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/PWmQNu96zk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/PWmQNu96zk", "expanded_url": "https://t.co/PWmQNu96zk", "display_url": "t.co/PWmQNu96zk"}]}}, {"author_id": "4193230581", "in_reply_to_user_id": "1489916689", "edit_history_tweet_ids": ["1204149285253726209"], "id": "1204149285253726209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204029208911122432"}], "created_at": "2019-12-09T21:22:16.000Z", "text": "@ignaciadepano Luego esa nena cumple veintisiete, da con un jefe cabr\u00f3n y se suicida. Nada en exceso es beneficioso. \ud83e\uddd0", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ignaciadepano", "id": "1489916689"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998033885857484800", "edit_history_tweet_ids": ["1204149272616288256"], "id": "1204149272616288256", "created_at": "2019-12-09T21:22:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/tXBQi2yWyz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/tXBQi2yWyz", "expanded_url": "https://twitter.com/min8hee/status/1204144192550768640", "display_url": "twitter.com/min8hee/status\u2026"}]}}, {"author_id": "71954525", "edit_history_tweet_ids": ["1204149217863852032"], "id": "1204149217863852032", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204133711853346816"}], "created_at": "2019-12-09T21:22:00.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c https://t.co/JMj5PZgI7h", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/JMj5PZgI7h", "expanded_url": "https://twitter.com/jenafonn/status/1204133711853346816", "display_url": "twitter.com/jenafonn/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "304731071", "edit_history_tweet_ids": ["1204149211970854915"], "id": "1204149211970854915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T21:21:58.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2402185752", "edit_history_tweet_ids": ["1204149110619672579"], "id": "1204149110619672579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T21:21:34.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145500140", "in_reply_to_user_id": "304199540", "edit_history_tweet_ids": ["1204149048250380288"], "id": "1204149048250380288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204148620590759937"}], "created_at": "2019-12-09T21:21:19.000Z", "text": "@Vero_Mastro Lo bueno que no viv\u00eds en Pto Madero, viste que las c\u00e1maras dejan de funcionar cuando la gente se suicida!", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Pto Madero"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "592299352", "edit_history_tweet_ids": ["1204149018038865920"], "id": "1204149018038865920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1120727920518074370"}], "created_at": "2019-12-09T21:21:12.000Z", "text": "RT @fullvideosyfoto: @APRA_Oficial El cobarde suicida nunca recibi\u00f3 dinero de manera directa. Usaba testaferros. No les basta con Mantilla,\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fullvideosyfoto", "id": "2732929516"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046217361328656384", "in_reply_to_user_id": "781215584449073152", "edit_history_tweet_ids": ["1204148986908676098"], "id": "1204148986908676098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204113788036882434"}], "created_at": "2019-12-09T21:21:05.000Z", "text": "@natan_tn M\u00e9dia suicida?", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "natan_tn", "id": "781215584449073152"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087816645492572161", "edit_history_tweet_ids": ["1204148971704336385"], "id": "1204148971704336385", "created_at": "2019-12-09T21:21:01.000Z", "text": "COMO UM PAIS pode ir para frente se um PRESIDENTE acha ruim porque n\u00e3o matou o PALLOCI enquanto estava preso em curitiba agora o PT pede para qcreditar que CELSO DANIEL morreu sozinho de cora\u00e7\u00e3o com ematoma no corpo todo e diz que PALLOCI \u00e9 FILHA DA PUTA ai FALOU de DILMA .", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5174, "type": "Person", "normalized_text": "PALLOCI"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 156, "end": 167, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "CELSO DANIEL"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.7906, "type": "Person", "normalized_text": "PALLOCI"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "DILMA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "159978929", "edit_history_tweet_ids": ["1204148833124524033"], "id": "1204148833124524033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203871981189443584"}], "created_at": "2019-12-09T21:20:28.000Z", "text": "RT @leonline2000: Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "leonline2000", "id": "2349409579"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164486656", "edit_history_tweet_ids": ["1204148770088390669"], "id": "1204148770088390669", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T21:20:13.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857799201027215361", "edit_history_tweet_ids": ["1204148605164146688"], "id": "1204148605164146688", "created_at": "2019-12-09T21:19:34.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985490108295106560", "edit_history_tweet_ids": ["1204148598637834245"], "id": "1204148598637834245", "created_at": "2019-12-09T21:19:32.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705 toda quartakkkkk\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187928642317361152", "edit_history_tweet_ids": ["1204148495365607424"], "id": "1204148495365607424", "created_at": "2019-12-09T21:19:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 \nkibei https://t.co/vHIfopHl7z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/vHIfopHl7z", "expanded_url": "https://twitter.com/honeyxzkth/status/1204148495365607424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vHIfopHl7z", "media_key": "7_1204148234635100161"}]}}, {"author_id": "1178449070555353088", "edit_history_tweet_ids": ["1204148443326930944"], "id": "1204148443326930944", "created_at": "2019-12-09T21:18:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940783694452797440", "edit_history_tweet_ids": ["1204148337504595968"], "id": "1204148337504595968", "created_at": "2019-12-09T21:18:30.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274e\ntrabalhou: \u274e https://t.co/u2yo8Z56yU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/u2yo8Z56yU", "expanded_url": "https://t.co/u2yo8Z56yU", "display_url": "t.co/u2yo8Z56yU"}]}}, {"author_id": "860711837456891905", "edit_history_tweet_ids": ["1204148247746564096"], "id": "1204148247746564096", "created_at": "2019-12-09T21:18:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2713\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2713\nmatou aula: \u2713\nexpulso de sala: \u2713\naluno destaque: \u2713\nse popularizou: \u2713\ndiretoria: \u2713\nchorou na sala: \u2713\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2713 https://t.co/5AWu5YtAxK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/5AWu5YtAxK", "expanded_url": "https://twitter.com/medeiros_renats/status/1204137390195036160", "display_url": "twitter.com/medeiros_renat\u2026"}]}}, {"author_id": "1179873377286156288", "edit_history_tweet_ids": ["1204148223679447040"], "id": "1204148223679447040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T21:18:03.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1165076267084984320", "edit_history_tweet_ids": ["1204148216519942148"], "id": "1204148216519942148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T21:18:01.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2943206361", "edit_history_tweet_ids": ["1204148174895620096"], "id": "1204148174895620096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T21:17:51.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1511990629", "edit_history_tweet_ids": ["1204148056624705538"], "id": "1204148056624705538", "created_at": "2019-12-09T21:17:23.000Z", "text": "a viola davis \u00e9 a \u00fanica parte boa de esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "viola davis"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93109770", "edit_history_tweet_ids": ["1204147972453343235"], "id": "1204147972453343235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T21:17:03.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "235270355", "edit_history_tweet_ids": ["1204147901481381888"], "id": "1204147901481381888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T21:16:46.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3730583722", "edit_history_tweet_ids": ["1204147852580130817"], "id": "1204147852580130817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T21:16:34.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4492855272", "edit_history_tweet_ids": ["1204147795696988166"], "id": "1204147795696988166", "created_at": "2019-12-09T21:16:21.000Z", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/eE3bAI1TSg", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/eE3bAI1TSg", "expanded_url": "https://laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se-suicida-por-que-su-padre-la-violaba-y-su-madre-lo-permitia-20190228-0014.html", "display_url": "laverdadnoticias.com/crimen/Nina-se\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "882674627545370627", "edit_history_tweet_ids": ["1204147794581348354"], "id": "1204147794581348354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "created_at": "2019-12-09T21:16:20.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119741525108326400", "edit_history_tweet_ids": ["1204147432709349376"], "id": "1204147432709349376", "created_at": "2019-12-09T21:14:54.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/6nQ92lIi9a", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/6nQ92lIi9a", "expanded_url": "https://twitter.com/revtwice/status/1202770273369493506/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nQ92lIi9a", "media_key": "7_1202770036127129603"}]}}, {"author_id": "146527889", "edit_history_tweet_ids": ["1204147396587995146"], "id": "1204147396587995146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T21:14:45.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2193307465", "in_reply_to_user_id": "2193307465", "edit_history_tweet_ids": ["1204147368146456578"], "id": "1204147368146456578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204146712828362753"}], "created_at": "2019-12-09T21:14:39.000Z", "text": "... ele caiu de moto e quase se matou, ent\u00e3o gente, um aviso, leia o t\u00edtulo do texto e n\u00e3o aja de maneira igual a esse menino, eu fiquei muito tempo sem acreditar em KARMA, mas ele existe sim e isso \u00e9 uma prova!\n\nbjs de luz", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 170, "probability": 0.3918, "type": "Person", "normalized_text": "KARMA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3691802476", "edit_history_tweet_ids": ["1204147366397431810"], "id": "1204147366397431810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "created_at": "2019-12-09T21:14:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1431341604", "edit_history_tweet_ids": ["1204147318108372992"], "id": "1204147318108372992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T21:14:27.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1431341604", "edit_history_tweet_ids": ["1204147228702625798"], "id": "1204147228702625798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "created_at": "2019-12-09T21:14:05.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "58466948", "edit_history_tweet_ids": ["1204147078282260481"], "id": "1204147078282260481", "created_at": "2019-12-09T21:13:30.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/pvAF59QK5K", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/pvAF59QK5K", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"author_id": "788186690015797248", "edit_history_tweet_ids": ["1204147064474685446"], "id": "1204147064474685446", "created_at": "2019-12-09T21:13:26.000Z", "text": "No soy suicida, nomas soy un angel que quiere volver a casa\ud83d\ude2b\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1011267638213992448", "edit_history_tweet_ids": ["1204147047345070082"], "id": "1204147047345070082", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204145769202307073"}], "created_at": "2019-12-09T21:13:22.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/HTr54dNvNO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/HTr54dNvNO", "expanded_url": "https://twitter.com/kaiboiola/status/1204145769202307073", "display_url": "twitter.com/kaiboiola/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1094447865336877056", "edit_history_tweet_ids": ["1204146994597511168"], "id": "1204146994597511168", "created_at": "2019-12-09T21:13:10.000Z", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!!", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9413, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3615, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054556205304213505", "edit_history_tweet_ids": ["1204146938666459136"], "id": "1204146938666459136", "created_at": "2019-12-09T21:12:56.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 https://t.co/fO93HQIqFq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/fO93HQIqFq", "expanded_url": "https://twitter.com/F4IRYUJlN/status/1203094809646424064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fO93HQIqFq", "media_key": "7_1203094706646896641"}]}}, {"author_id": "1039295822553403393", "edit_history_tweet_ids": ["1204146920618369024"], "id": "1204146920618369024", "created_at": "2019-12-09T21:12:52.000Z", "text": "uais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705 (mas nunca briguei de bater em ngm) \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: nem sei \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zRd9YTJkMB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/zRd9YTJkMB", "expanded_url": "https://twitter.com/stedsousa/status/1204140704605364229", "display_url": "twitter.com/stedsousa/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "17675497", "edit_history_tweet_ids": ["1204146896442404864"], "id": "1204146896442404864", "created_at": "2019-12-09T21:12:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 121, "tag": "ODia"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 70, "probability": 0.5063, "type": "Place", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio Jardim da Saudade"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.7487, "type": "Place", "normalized_text": "Sulacap"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5063, "type": "Place", "normalized_text": "Oeste"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.4413, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.5065, "type": "Other", "normalized_text": "ODia"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Dp4RVBXQNE", "expanded_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/12/5837628-sobrevivente-de-acidente-que-matou-cinco-diz-ter-andado-de-carro-com-amigos-alcoolizados.html#foto=1", "display_url": "odia.ig.com.br/rio-de-janeiro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://odia.ig.com.br/rio-de-janeiro/2019/12/5837628-sobrevivente-de-acidente-que-matou-cinco-diz-ter-andado-de-carro-com-amigos-alcoolizados.html#foto=1"}]}, "text": "Parentes e amigos se despedem dos jovens no Cemit\u00e9rio Jardim da Saudade, em Sulacap, na Zona Oeste do Rio. Confira:\n#ODia\n\nhttps://t.co/Dp4RVBXQNE", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 0}}, {"author_id": "214224644", "edit_history_tweet_ids": ["1204146881674317826"], "id": "1204146881674317826", "created_at": "2019-12-09T21:12:43.000Z", "text": "pq o Geovanny se matou??? \ud83d\ude14", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.6497, "type": "Person", "normalized_text": "Geovanny"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "405839701", "edit_history_tweet_ids": ["1204146704049684481"], "id": "1204146704049684481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "created_at": "2019-12-09T21:12:00.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1202389190383751168", "edit_history_tweet_ids": ["1204146436176252929"], "id": "1204146436176252929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T21:10:57.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "939908700353056768", "edit_history_tweet_ids": ["1204146355091980289"], "id": "1204146355091980289", "created_at": "2019-12-09T21:10:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: : \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c (sou crente) https://t.co/P6Mfpvr7YW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/P6Mfpvr7YW", "expanded_url": "https://twitter.com/irisgrimaldi_/status/1204145513236439040", "display_url": "twitter.com/irisgrimaldi_/\u2026"}]}}, {"author_id": "995025122389094401", "edit_history_tweet_ids": ["1204146321302654979"], "id": "1204146321302654979", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204145769202307073"}], "created_at": "2019-12-09T21:10:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: quase isso\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nf\u00e9 que em 2 anos eu mudo https://t.co/WFqVM85rxv", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/WFqVM85rxv", "expanded_url": "https://twitter.com/kaiboiola/status/1204145769202307073", "display_url": "twitter.com/kaiboiola/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "534553650", "in_reply_to_user_id": "58500833", "edit_history_tweet_ids": ["1204146300985511937"], "id": "1204146300985511937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203853157564141568"}], "created_at": "2019-12-09T21:10:24.000Z", "text": "@AguilarMario Suicida!!!!!!!!!", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AguilarMario", "id": "58500833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404167379", "edit_history_tweet_ids": ["1204146208953917440"], "id": "1204146208953917440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "created_at": "2019-12-09T21:10:02.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3294711430", "edit_history_tweet_ids": ["1204146087549911046"], "id": "1204146087549911046", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204140410630819840"}], "created_at": "2019-12-09T21:09:33.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/YmMYNQOmc6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/YmMYNQOmc6", "expanded_url": "https://twitter.com/leh_fernaandes/status/1204140410630819840", "display_url": "twitter.com/leh_fernaandes\u2026"}]}}, {"author_id": "535410429", "edit_history_tweet_ids": ["1204146061419241472"], "id": "1204146061419241472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "created_at": "2019-12-09T21:09:27.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4187486231", "edit_history_tweet_ids": ["1204146037453185029"], "id": "1204146037453185029", "created_at": "2019-12-09T21:09:21.000Z", "text": "Corri 4km mixuruca e perdi se fude juarez pq me matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18506207", "edit_history_tweet_ids": ["1204145985917784069"], "id": "1204145985917784069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T21:09:09.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "560674148", "edit_history_tweet_ids": ["1204145962706513925"], "id": "1204145962706513925", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204140854530719745"}], "created_at": "2019-12-09T21:09:04.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Td4lekOOyf", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Td4lekOOyf", "expanded_url": "https://twitter.com/acauanalicia/status/1204140854530719745", "display_url": "twitter.com/acauanalicia/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1040014307868766211", "edit_history_tweet_ids": ["1204145955915882496"], "id": "1204145955915882496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T21:09:02.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071874133825335296", "edit_history_tweet_ids": ["1204145939302305792"], "id": "1204145939302305792", "created_at": "2019-12-09T21:08:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \"\u2705\"\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/WWY0fVtSo2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/WWY0fVtSo2", "expanded_url": "https://twitter.com/TANEMIDUCHl/status/1204142879821746176", "display_url": "twitter.com/TANEMIDUCHl/st\u2026"}]}}, {"author_id": "799043915106160640", "edit_history_tweet_ids": ["1204145769202307073"], "id": "1204145769202307073", "created_at": "2019-12-09T21:08:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\neu era uma peste https://t.co/BJyPFHSCAl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/BJyPFHSCAl", "expanded_url": "https://twitter.com/twirrce/status/1204145181307617280", "display_url": "twitter.com/twirrce/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1553557676", "edit_history_tweet_ids": ["1204145505577635846"], "id": "1204145505577635846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "created_at": "2019-12-09T21:07:15.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087708384097378304", "edit_history_tweet_ids": ["1204145474904711169"], "id": "1204145474904711169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T21:07:07.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "724692863288786945", "edit_history_tweet_ids": ["1204145235158278144"], "id": "1204145235158278144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T21:06:10.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "426957796", "edit_history_tweet_ids": ["1204145149372227584"], "id": "1204145149372227584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "created_at": "2019-12-09T21:05:50.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825037384899244033", "edit_history_tweet_ids": ["1204144973869961219"], "id": "1204144973869961219", "created_at": "2019-12-09T21:05:08.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\ns\u00f3 sofro", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048816194902482944", "edit_history_tweet_ids": ["1204144963539390464"], "id": "1204144963539390464", "created_at": "2019-12-09T21:05:05.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida = tudo", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4429, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53765296", "in_reply_to_user_id": "733010044124561409", "edit_history_tweet_ids": ["1204144941309542400"], "id": "1204144941309542400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204144388928090117"}], "created_at": "2019-12-09T21:05:00.000Z", "text": "@scartissues_ me refiro a essas refilmagens que aconteceram no esquadr\u00e3o suicida, rogue one etc., em que mudam certas partes do enredo. sempre fica uma coisa desconjuntada", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.7686, "type": "Other", "normalized_text": "rogue one"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "scartissues_", "id": "733010044124561409"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "103419653", "edit_history_tweet_ids": ["1204144854189694977"], "id": "1204144854189694977", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204071081201610752"}], "created_at": "2019-12-09T21:04:39.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/MRG7bFyyEw", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/MRG7bFyyEw", "expanded_url": "https://twitter.com/lalisabs/status/1204071081201610752", "display_url": "twitter.com/lalisabs/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "278643228", "edit_history_tweet_ids": ["1204144825009729536"], "id": "1204144825009729536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T21:04:32.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880603233449889792", "edit_history_tweet_ids": ["1204144820538744832"], "id": "1204144820538744832", "created_at": "2019-12-09T21:04:31.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/wxjVEmYuX7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/wxjVEmYuX7", "expanded_url": "https://twitter.com/luvlaurj/status/1204074707554881537", "display_url": "twitter.com/luvlaurj/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1662997207", "edit_history_tweet_ids": ["1204144773814276096"], "id": "1204144773814276096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "created_at": "2019-12-09T21:04:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4886413775", "edit_history_tweet_ids": ["1204144509405343744"], "id": "1204144509405343744", "created_at": "2019-12-09T21:03:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113473441", "edit_history_tweet_ids": ["1204144491076165634"], "id": "1204144491076165634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-09T21:03:13.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "769967696964362241", "edit_history_tweet_ids": ["1204144456863297537"], "id": "1204144456863297537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "created_at": "2019-12-09T21:03:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998413371270729729", "edit_history_tweet_ids": ["1204144362352889856"], "id": "1204144362352889856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T21:02:42.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132294122394521600", "edit_history_tweet_ids": ["1204144078901911553"], "id": "1204144078901911553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T21:01:34.000Z", "text": "@g_crruz's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 92, "end": 102, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "987851828", "edit_history_tweet_ids": ["1204144005950390277"], "id": "1204144005950390277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T21:01:17.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "789301502535925760", "edit_history_tweet_ids": ["1204143968419639296"], "id": "1204143968419639296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204126708347101185"}], "created_at": "2019-12-09T21:01:08.000Z", "text": "RT @evilcahuaman: La venta del aer\u00f3dromo de Collique fue realizado en el segundo gobierno del suicida. Algo que decir @JorgeDCG , @Mauricio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3821, "type": "Person", "normalized_text": "Collique"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "evilcahuaman", "id": "1646905213"}, {"start": 118, "end": 127, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105047505", "in_reply_to_user_id": "144376833", "edit_history_tweet_ids": ["1204143931535048705"], "id": "1204143931535048705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204103610763763713"}], "created_at": "2019-12-09T21:00:59.000Z", "text": "@FelipeCalderon Mi querido l\u00edder del escuadr\u00f3n suicida. Por haber estado alcoholizado el 90% de su mandato los otros pa\u00edses nos tachan no de borrachos sino de borrachos pendejos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "270127865", "edit_history_tweet_ids": ["1204143771635666946"], "id": "1204143771635666946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T21:00:21.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4928037250", "edit_history_tweet_ids": ["1204143686197678081"], "id": "1204143686197678081", "created_at": "2019-12-09T21:00:01.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "354661973", "edit_history_tweet_ids": ["1204143609622257666"], "id": "1204143609622257666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204142312978300929"}], "created_at": "2019-12-09T20:59:43.000Z", "text": "RT @eduardramirez7: Hoy me sent\u00ed suicida , pero me perd\u00ed en el borde de la espantosa soledad, all\u00ed donde nadie se conoce con nadie, donde n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EduardRamirez7", "id": "1355213160131784710"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3359341637", "edit_history_tweet_ids": ["1204143591871959041"], "id": "1204143591871959041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:59:38.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1134930706977710081", "edit_history_tweet_ids": ["1204143492890583040"], "id": "1204143492890583040", "created_at": "2019-12-09T20:59:15.000Z", "text": "Ele se matou???????????? meudeus eu n\u00e3o t\u00f4 entendendo mais nada pqp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792908875942985728", "edit_history_tweet_ids": ["1204143424414326784"], "id": "1204143424414326784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:58:58.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785594805699039233", "edit_history_tweet_ids": ["1204143355413839873"], "id": "1204143355413839873", "created_at": "2019-12-09T20:58:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nhttps://t.co/BuNxyUy7iS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/BuNxyUy7iS", "expanded_url": "https://twitter.com/wujucams/status/1202577097526579200/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BuNxyUy7iS", "media_key": "7_1202574714918625280"}]}}, {"author_id": "448952753", "edit_history_tweet_ids": ["1204142796510236678"], "id": "1204142796510236678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T20:56:29.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "468064036", "edit_history_tweet_ids": ["1204142734728220673"], "id": "1204142734728220673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T20:56:14.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "372611190", "edit_history_tweet_ids": ["1204142702046019584"], "id": "1204142702046019584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:56:06.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "996838752248098817", "edit_history_tweet_ids": ["1204142579320836099"], "id": "1204142579320836099", "created_at": "2019-12-09T20:55:37.000Z", "text": "T\u00f4 vendo Esquadr\u00e3o Suicida, melhor filme, amo\u2764\u2764", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9684, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1192176490428977158", "edit_history_tweet_ids": ["1204142473766932483"], "id": "1204142473766932483", "created_at": "2019-12-09T20:55:12.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\n\u2705\u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4871148333", "edit_history_tweet_ids": ["1204142462819807232"], "id": "1204142462819807232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:55:09.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "572258660", "in_reply_to_user_id": "572258660", "edit_history_tweet_ids": ["1204142440300593155"], "id": "1204142440300593155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204142261849722881"}], "created_at": "2019-12-09T20:55:04.000Z", "text": "pelo o que eu entendi a maja matou a amanda - sem querer - pq n\u00e3o sabia mexer na arma e matou o sebastian p se defender", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "maja"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "sebastian"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "547154327", "edit_history_tweet_ids": ["1204142312978300929"], "id": "1204142312978300929", "created_at": "2019-12-09T20:54:33.000Z", "text": "Hoy me sent\u00ed suicida , pero me perd\u00ed en el borde de la espantosa soledad, all\u00ed donde nadie se conoce con nadie, donde nadie responde a nada.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727565882726060032", "in_reply_to_user_id": "779488995709517824", "edit_history_tweet_ids": ["1204142271316267008"], "id": "1204142271316267008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204141319666487297"}], "created_at": "2019-12-09T20:54:24.000Z", "text": "@strightchlorine y cuando se suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "strightchlorine", "id": "779488995709517824"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792419275436941312", "in_reply_to_user_id": "792419275436941312", "edit_history_tweet_ids": ["1204142246574075908"], "id": "1204142246574075908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204142245101867010"}], "created_at": "2019-12-09T20:54:18.000Z", "text": "Si pens\u00e1is que con ese drama es suficiente, os equivoc\u00e1is. En 1937, el tambi\u00e9n escritor Horacio Quiroga, su pareja, se suicida bebi\u00e9ndose un vaso de cianuro al saber que padece c\u00e1ncer de pr\u00f3stata.", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Horacio Quiroga"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1164213846292271105", "edit_history_tweet_ids": ["1204142054802112512"], "id": "1204142054802112512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203997746681798656"}], "created_at": "2019-12-09T20:53:32.000Z", "text": "RT @vegaa_asensio: cada vez que me gusta un artista nuevo se muere se suicida o lo matan hajajaja ojala gustarme yo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037145104576929792", "in_reply_to_user_id": "1037145104576929792", "edit_history_tweet_ids": ["1204141987231866883"], "id": "1204141987231866883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204141669056163841"}], "created_at": "2019-12-09T20:53:16.000Z", "text": "@Rapha91CP Inclusive foi isso que aconteceu com o Steven. Ela quase matou ele! Agora imagina se fosse a Ametista crian\u00e7a ou sei l\u00e1", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "Steven"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "Ametista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rapha91CP", "id": "2784870193"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4847925939", "edit_history_tweet_ids": ["1204141907644997632"], "id": "1204141907644997632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203852759528812546"}], "created_at": "2019-12-09T20:52:57.000Z", "text": "RT @gaiaperu: Mike interpretando una especial versi\u00f3n de \"Capit\u00e1n Suicida\",  durante una pausa de las grabaciones del soundtrack de su prim\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.615, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9711, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gaiaperu", "id": "68245945"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3433053473", "edit_history_tweet_ids": ["1204141849591631873"], "id": "1204141849591631873", "created_at": "2019-12-09T20:52:43.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/FqHjtlRSeR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/FqHjtlRSeR", "expanded_url": "https://t.co/FqHjtlRSeR", "display_url": "t.co/FqHjtlRSeR"}]}}, {"author_id": "772339879", "edit_history_tweet_ids": ["1204141771837587456"], "id": "1204141771837587456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204051933520105475"}], "created_at": "2019-12-09T20:52:24.000Z", "text": "RT @LauraFreixas: \"Un islamista, su mujer y su hermana mueren en un atentado suicida en El Cairo\". El titular no refleja la realidad (3 per\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "El Cairo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LauraFreixas", "id": "308991132"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "446820976", "edit_history_tweet_ids": ["1204141712890830848"], "id": "1204141712890830848", "created_at": "2019-12-09T20:52:10.000Z", "text": "Jesus Cristo, que tragedia!\n\nhttps://t.co/mPhPmAft7q https://t.co/mPhPmAft7q", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus Cristo"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/mPhPmAft7q", "expanded_url": "https://www.maringanahora.com/noticias/morre-no-hospital-menina-de-2-anos-que-se-enforcou-em-escola-de-nova-esperanca", "display_url": "maringanahora.com/noticias/morre\u2026"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/mPhPmAft7q", "expanded_url": "https://www.maringanahora.com/noticias/morre-no-hospital-menina-de-2-anos-que-se-enforcou-em-escola-de-nova-esperanca", "display_url": "maringanahora.com/noticias/morre\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753101024", "edit_history_tweet_ids": ["1204141709044715521"], "id": "1204141709044715521", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204102608056664064"}], "created_at": "2019-12-09T20:52:09.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque: \ud83d\udc4d\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/q0uZQDAspr", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/q0uZQDAspr", "expanded_url": "https://twitter.com/vpsiche/status/1204102608056664064", "display_url": "twitter.com/vpsiche/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1194271655658479618", "edit_history_tweet_ids": ["1204141705676636162"], "id": "1204141705676636162", "created_at": "2019-12-09T20:52:09.000Z", "text": "Assisntindo esquedr\u00e3o suicida com a irm\u00e3zinha haha \u2764\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1907708977", "edit_history_tweet_ids": ["1204141655353376769"], "id": "1204141655353376769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-09T20:51:57.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "533447357", "edit_history_tweet_ids": ["1204141611799793665"], "id": "1204141611799793665", "created_at": "2019-12-09T20:51:46.000Z", "text": "eu to chocada com o policial q se matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1440008197", "edit_history_tweet_ids": ["1204141520561025025"], "id": "1204141520561025025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T20:51:25.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "993298858296971264", "edit_history_tweet_ids": ["1204141486058680325"], "id": "1204141486058680325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "created_at": "2019-12-09T20:51:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022977673465868288", "edit_history_tweet_ids": ["1204141419004383233"], "id": "1204141419004383233", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204139000753217536"}], "created_at": "2019-12-09T20:51:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zItDaCYjJk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/zItDaCYjJk", "expanded_url": "https://twitter.com/quinnfreing_/status/1204139000753217536", "display_url": "twitter.com/quinnfreing_/s\u2026"}]}}, {"author_id": "1002233174", "edit_history_tweet_ids": ["1204141246094159875"], "id": "1204141246094159875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "created_at": "2019-12-09T20:50:19.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "319407699", "edit_history_tweet_ids": ["1204141186866450433"], "id": "1204141186866450433", "created_at": "2019-12-09T20:50:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "859557998", "in_reply_to_user_id": "1073633001622392834", "edit_history_tweet_ids": ["1204140954170658819"], "id": "1204140954170658819", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204125581245329408"}], "created_at": "2019-12-09T20:49:09.000Z", "text": "@DanubiaLauro Depois questionam como pessoa cresce com o n\u00edvel exato de trauma pra ser mais engra\u00e7ada que suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "197245108", "edit_history_tweet_ids": ["1204140949040967681"], "id": "1204140949040967681", "created_at": "2019-12-09T20:49:08.000Z", "text": "Esa frase de: \"un suicida es un asesino t\u00edmido\" tiene bastante sentido ahora \ud83e\udd14", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166396366102388736", "edit_history_tweet_ids": ["1204140926647652353"], "id": "1204140926647652353", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204109274424721415"}], "created_at": "2019-12-09T20:49:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou:\ud83d\udc4d\nnota vermelha:\ud83d\udc4d (educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica)\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\ud83d\udc4d (educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica)\nmatou aula:\ud83d\udc4d\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\ud83d\udc4d (artes e ingl\u00eas)\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\ud83d\udc4d\nchorou na sala:\ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/263eJ276hz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/263eJ276hz", "expanded_url": "https://twitter.com/biamustdie/status/1204109274424721415", "display_url": "twitter.com/biamustdie/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1096247629221150722", "edit_history_tweet_ids": ["1204140901460783105"], "id": "1204140901460783105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:48:57.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "479998533", "edit_history_tweet_ids": ["1204140897434255360"], "id": "1204140897434255360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "created_at": "2019-12-09T20:48:56.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2730750214", "edit_history_tweet_ids": ["1204140854530719745"], "id": "1204140854530719745", "created_at": "2019-12-09T20:48:46.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: x\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: x\ndepend\u00eancia: x \nrecupera\u00e7\u00e3o: x\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: x\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: x https://t.co/SDpw5F9J5G", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/SDpw5F9J5G", "expanded_url": "https://t.co/SDpw5F9J5G", "display_url": "t.co/SDpw5F9J5G"}]}}, {"author_id": "885811908632354816", "edit_history_tweet_ids": ["1204140823467700225"], "id": "1204140823467700225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203982436444585985"}], "created_at": "2019-12-09T20:48:38.000Z", "text": "RT @perezlozano: \"La Segunda Restauraci\u00f3n cada vez se parece m\u00e1s a la Primera: la Constituci\u00f3n convertida en un escudo de intereses y grupo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4656, "type": "Organization", "normalized_text": "Primera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "perezlozano", "id": "14309930"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1107357605968732160", "edit_history_tweet_ids": ["1204140678202232832"], "id": "1204140678202232832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204065571249278976"}], "created_at": "2019-12-09T20:48:04.000Z", "text": "Ent ele matou se https://t.co/Ktu9vt4XoF", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Ktu9vt4XoF", "expanded_url": "https://twitter.com/XXL/status/1204065571249278976", "display_url": "twitter.com/XXL/status/120\u2026"}]}}, {"author_id": "191902606", "edit_history_tweet_ids": ["1204140677052764160"], "id": "1204140677052764160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:48:03.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715741683535765505", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1204140626167517184"], "id": "1204140626167517184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203815121975463942"}], "created_at": "2019-12-09T20:47:51.000Z", "text": "@Politica_LR Y t\u00fa Rosita. Que has aportado en la pol\u00edtica nacional?. Puro comisiones mamarracheras que limpiaban de polvo y paja a tu patrona y a un ladr\u00f3n suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6263, "type": "Person", "normalized_text": "Rosita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860177009300975619", "edit_history_tweet_ids": ["1204140607318511617"], "id": "1204140607318511617", "created_at": "2019-12-09T20:47:47.000Z", "text": "velho, n\u00e3o entendo kpoper de vdd, vcs jogam hate em idols que n\u00e3o s\u00e3o fav de vcs sem motivo algum e quando ficam sabendo de um idol que se matou sempre v\u00eam com o mesmo di\u00e1logo \"as empresas precisam acordar e cuidar dos seus idols\"+", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5296, "type": "Other", "normalized_text": "kpoper"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1403929988", "edit_history_tweet_ids": ["1204140513059901445"], "id": "1204140513059901445", "created_at": "2019-12-09T20:47:24.000Z", "text": "Se eu tiver bem verei o final de Topissima hj especialmente pra saber quem matou a mulher l\u00e1\nEspero que apare\u00e7am 10 palha\u00e7os assassinos na universidade", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "Topissima"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231726084", "edit_history_tweet_ids": ["1204140415152263170"], "id": "1204140415152263170", "created_at": "2019-12-09T20:47:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 49, "end": 56, "tag": "uccide"}, {"start": 57, "end": 64, "tag": "moglie"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "malata"}, {"start": 73, "end": 81, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/6mmOX16xam", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-12-09/uomo-uccide-la-moglie-malata-e-poi-si-suicida/6007554/", "display_url": "zazoom.it/2019-12-09/uom\u2026"}]}, "text": "Uomo uccide la moglie malata e poi si suicida -  #uccide #moglie #malata #suicida https://t.co/6mmOX16xam", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1865147268", "edit_history_tweet_ids": ["1204140410630819840"], "id": "1204140410630819840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204099070844903425"}], "created_at": "2019-12-09T20:47:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/FUjufpGu2x", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/FUjufpGu2x", "expanded_url": "https://twitter.com/izaguimaraes19/status/1204099070844903425", "display_url": "twitter.com/izaguimaraes19\u2026"}]}}, {"author_id": "1520285622", "edit_history_tweet_ids": ["1204139900087492608"], "id": "1204139900087492608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:44:58.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2375915389", "edit_history_tweet_ids": ["1204139897243734016"], "id": "1204139897243734016", "created_at": "2019-12-09T20:44:57.000Z", "text": "Assistindo Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez, tomara que n\u00e3o seja chato pq eu odeio filme de her\u00f3i", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3033559739", "edit_history_tweet_ids": ["1204139831363801088"], "id": "1204139831363801088", "created_at": "2019-12-09T20:44:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: k\nse popularizou: podemos dizer que sim????\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: https://t.co/CgpCuGHhlZ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/CgpCuGHhlZ", "expanded_url": "https://twitter.com/kamxlx/status/1204138951084253185", "display_url": "twitter.com/kamxlx/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "863455090610499584", "edit_history_tweet_ids": ["1204139728536248321"], "id": "1204139728536248321", "created_at": "2019-12-09T20:44:17.000Z", "text": "Deus que me perdoe mas eu sou apaixonada por esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8502, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2861222886", "edit_history_tweet_ids": ["1204139697636806657"], "id": "1204139697636806657", "created_at": "2019-12-09T20:44:10.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\nAluna exemplar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135655459", "edit_history_tweet_ids": ["1204139612433715201"], "id": "1204139612433715201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203887342534250503"}], "created_at": "2019-12-09T20:43:50.000Z", "text": "RT @arisze27: Acordemonos la Suite de Canaan  en el Golf de San Isidro ,siendo primer ministro del suicida;escandalosa situaci\u00f3n que debi\u00f3\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3969, "type": "Place", "normalized_text": "Canaan"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.772, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137357839909949446", "edit_history_tweet_ids": ["1204139577168027650"], "id": "1204139577168027650", "created_at": "2019-12-09T20:43:41.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "986381357088739328", "in_reply_to_user_id": "1121791488", "edit_history_tweet_ids": ["1204139361874391040"], "id": "1204139361874391040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203666649334927366"}], "created_at": "2019-12-09T20:42:50.000Z", "text": "@daniel_nunez_a @LaRegionDiario Ojal\u00e1 ahora vayan por la estatua del borracho suicida de Allende.", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "daniel_nunez_a", "id": "1121791488"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "LaRegionDiario", "id": "752031402"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1020304307655270400", "edit_history_tweet_ids": ["1204139293167570944"], "id": "1204139293167570944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:42:33.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "904067742", "edit_history_tweet_ids": ["1204139284204261384"], "id": "1204139284204261384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-09T20:42:31.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024222064", "edit_history_tweet_ids": ["1204139221705019393"], "id": "1204139221705019393", "created_at": "2019-12-09T20:42:16.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c https://t.co/eVGJk4IjP1", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/eVGJk4IjP1", "expanded_url": "https://twitter.com/bIackka/status/1204106843234209792", "display_url": "twitter.com/bIackka/status\u2026"}]}}, {"author_id": "1104840987300503552", "edit_history_tweet_ids": ["1204139000753217536"], "id": "1204139000753217536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "created_at": "2019-12-09T20:41:24.000Z", "text": "me expor pq neh\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5rwmcyP04o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/5rwmcyP04o", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "454806737", "edit_history_tweet_ids": ["1204138903797686272"], "id": "1204138903797686272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203816580032991232"}], "created_at": "2019-12-09T20:41:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "precariEPR"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "NonelArena"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}]}, "text": "RT @FrancescaIGAG: Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gent\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "290182710", "edit_history_tweet_ids": ["1204138795920166914"], "id": "1204138795920166914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "created_at": "2019-12-09T20:40:35.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976538084492959744", "edit_history_tweet_ids": ["1204138788009721856"], "id": "1204138788009721856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T20:40:33.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3238916157", "edit_history_tweet_ids": ["1204138774407647234"], "id": "1204138774407647234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T20:40:30.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1172032592855613440", "edit_history_tweet_ids": ["1204138762067943426"], "id": "1204138762067943426", "created_at": "2019-12-09T20:40:27.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. (na vida toda) \n\nbrigou:\ud83d\udc4d\nnota vermelha:\ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\ud83d\udc4d\nmatou aula:\ud83d\udc4d\nexpulso da sala:\u274c\naluno destaque:\ud83d\udc4d\nse popularizou:\ud83d\udc4d\ndiretoria:\ud83d\udc4d\nchorou na sala:\ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/ioEPLeibtD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/ioEPLeibtD", "expanded_url": "https://t.co/ioEPLeibtD", "display_url": "t.co/ioEPLeibtD"}]}}, {"author_id": "929008624684367873", "edit_history_tweet_ids": ["1204138704236888066"], "id": "1204138704236888066", "created_at": "2019-12-09T20:40:13.000Z", "text": "ser\u00e1 que existe algu\u00e9m que realmente ficou triste com a morte do oliver???\n\no idiota se matou por nada, s\u00f3 vai fazer o povo perder tempo pra voltar no tempo e salvar ele", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "oliver"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "960031695843061760", "edit_history_tweet_ids": ["1204138665229869058"], "id": "1204138665229869058", "created_at": "2019-12-09T20:40:04.000Z", "text": "O motoqueiro quase se matou na frente do \u00f4nibus e ainda levou bronca do outro motoqueiro, segundou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1419480182", "edit_history_tweet_ids": ["1204138612931092482"], "id": "1204138612931092482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:39:51.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1066315028238950405", "edit_history_tweet_ids": ["1204138425424764928"], "id": "1204138425424764928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:39:07.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93706024", "edit_history_tweet_ids": ["1204138402377064449"], "id": "1204138402377064449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203869867914539008"}], "created_at": "2019-12-09T20:39:01.000Z", "text": "RT @marianodealba: \u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFP\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7485, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marianodealba", "id": "275013329"}, {"start": 80, "end": 94, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2391474463", "edit_history_tweet_ids": ["1204138366998138882"], "id": "1204138366998138882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203386328194392064"}], "created_at": "2019-12-09T20:38:53.000Z", "text": "RT @EsPapageno: Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259387374", "edit_history_tweet_ids": ["1204138241085063168"], "id": "1204138241085063168", "created_at": "2019-12-09T20:38:23.000Z", "text": "tava no \u00f4nibus vendo a not\u00edcia do menino que se matou enforcado, me arrepiou toda", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "922990953778044928", "edit_history_tweet_ids": ["1204138187909677056"], "id": "1204138187909677056", "created_at": "2019-12-09T20:38:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha:\u2714 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula:\u2714 \nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/XVsfK3hQmO", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/XVsfK3hQmO", "expanded_url": "https://twitter.com/medeiros_renats/status/1204137390195036160", "display_url": "twitter.com/medeiros_renat\u2026"}]}}, {"author_id": "152055408", "edit_history_tweet_ids": ["1204138047178190850"], "id": "1204138047178190850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "created_at": "2019-12-09T20:37:36.000Z", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872516669314301954", "edit_history_tweet_ids": ["1204137952995090432"], "id": "1204137952995090432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204137812980834304"}], "created_at": "2019-12-09T20:37:14.000Z", "text": "RT @suzany_cardosox: quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "suzany_cardosox", "id": "1077276790207455232"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "938886658853953538", "edit_history_tweet_ids": ["1204137923362394112"], "id": "1204137923362394112", "created_at": "2019-12-09T20:37:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nyearhhhhhh", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166724779677749249", "edit_history_tweet_ids": ["1204137895998742529"], "id": "1204137895998742529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:37:00.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3254468632", "in_reply_to_user_id": "862016839", "edit_history_tweet_ids": ["1204137829649014784"], "id": "1204137829649014784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204137540627902464"}], "created_at": "2019-12-09T20:36:45.000Z", "text": "@___didacc Se suicida medio mundo, yo con el reggeton en fiestas voy sobradisimo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "___didacc", "id": "862016839"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1077276790207455232", "edit_history_tweet_ids": ["1204137812980834304"], "id": "1204137812980834304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204101084916146177"}], "created_at": "2019-12-09T20:36:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sim \nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim,puts https://t.co/K0mpS5QUep", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/K0mpS5QUep", "expanded_url": "https://twitter.com/isa_beccca/status/1204101084916146177", "display_url": "twitter.com/isa_beccca/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "720438589700628481", "edit_history_tweet_ids": ["1204137753383972864"], "id": "1204137753383972864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:36:26.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63548438", "edit_history_tweet_ids": ["1204137647070961664"], "id": "1204137647070961664", "created_at": "2019-12-09T20:36:01.000Z", "text": "Estoy en una combi suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894745815410921475", "edit_history_tweet_ids": ["1204137642025197568"], "id": "1204137642025197568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:36:00.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66508091", "edit_history_tweet_ids": ["1204137490849755137"], "id": "1204137490849755137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:35:24.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "378102989", "edit_history_tweet_ids": ["1204136913290113024"], "id": "1204136913290113024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049743367856128"}], "created_at": "2019-12-09T20:33:06.000Z", "text": "RT @brunogrubertt: Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de so\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunogrubertt", "id": "30497228"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "769457543324262400", "in_reply_to_user_id": "514196046", "edit_history_tweet_ids": ["1204136893878882304"], "id": "1204136893878882304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204121030677213184"}], "created_at": "2019-12-09T20:33:01.000Z", "text": "@NymNySar Geralt se suicida, y detr\u00e1s va sardinilla.", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.7582, "type": "Person", "normalized_text": "Geralt"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "sardinilla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NymNySar", "id": "514196046"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1080114538031312896", "edit_history_tweet_ids": ["1204136786651422726"], "id": "1204136786651422726", "created_at": "2019-12-09T20:32:36.000Z", "text": "Ahora quieres imitar al ladron megalomaniaco cobarde suicida inventando \"campa\u00f1itas\" pero ya las ratas fueron. Todos saben que son rateros. https://t.co/U1mrGOL9tH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/U1mrGOL9tH", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoPinedoC/status/1203695859399118849", "display_url": "twitter.com/RicardoPinedoC\u2026"}]}}, {"author_id": "1109843162330214400", "edit_history_tweet_ids": ["1204136595894493186"], "id": "1204136595894493186", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "created_at": "2019-12-09T20:31:50.000Z", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Ldw04MvHan", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/Ldw04MvHan", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1055229129849798656", "edit_history_tweet_ids": ["1204136320823701504"], "id": "1204136320823701504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204129077176754178"}], "created_at": "2019-12-09T20:30:45.000Z", "text": "RT @Capetonaa: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o Que o matou por inveja E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu ami\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1178055551554592768", "edit_history_tweet_ids": ["1204136140699295751"], "id": "1204136140699295751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:30:02.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1136427852113612800", "edit_history_tweet_ids": ["1204136094821953536"], "id": "1204136094821953536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T20:29:51.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981558502614282240", "edit_history_tweet_ids": ["1204136069035429888"], "id": "1204136069035429888", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204071469904486400"}], "created_at": "2019-12-09T20:29:45.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c KKKKKKKK\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/8ZV6FJtsyB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/8ZV6FJtsyB", "expanded_url": "https://twitter.com/kitkethlen/status/1204071469904486400", "display_url": "twitter.com/kitkethlen/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1121022390853615617", "edit_history_tweet_ids": ["1204136059996643328"], "id": "1204136059996643328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835325530824704"}], "created_at": "2019-12-09T20:29:43.000Z", "text": "RT @hamenteslivres: O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9179, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8134, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.3541, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.8467, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hamenteslivres", "id": "718644673405960192"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162620262", "in_reply_to_user_id": "1096448793640357888", "edit_history_tweet_ids": ["1204136056427294720"], "id": "1204136056427294720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204131100982939648"}], "created_at": "2019-12-09T20:29:42.000Z", "text": "@AniSelak Graciasss! Esta vez la asistencia al suicida funcion\u00f3 jajajajjaja", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AniSelak", "id": "1096448793640357888"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133681524", "edit_history_tweet_ids": ["1204136054770601985"], "id": "1204136054770601985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "created_at": "2019-12-09T20:29:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "186924696", "edit_history_tweet_ids": ["1204135977238827016"], "id": "1204135977238827016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204106519870164993"}], "created_at": "2019-12-09T20:29:23.000Z", "text": "RT @maryydrunk: Volto a dizer \nSe esse semestre n\u00e3o me matou nada mais mata", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maryydrunk", "id": "874672329288282113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1363369057", "edit_history_tweet_ids": ["1204135899635863552"], "id": "1204135899635863552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T20:29:04.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138891451981541376", "edit_history_tweet_ids": ["1204135895315701760"], "id": "1204135895315701760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:29:03.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855445329570783232", "edit_history_tweet_ids": ["1204135859051778048"], "id": "1204135859051778048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:28:55.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036972470086119427", "edit_history_tweet_ids": ["1204135761274195973"], "id": "1204135761274195973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204128544756027392"}], "created_at": "2019-12-09T20:28:31.000Z", "text": "RT @taniash01: Es que literalmente vemos el suicidio como algo s\u00faper fuerte (porque lo es) pero no lo tenemos presente y es la 3ra causa po\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "taniash01", "id": "700399618203508737"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "892963843835666433", "edit_history_tweet_ids": ["1204135685747286018"], "id": "1204135685747286018", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204126388959223809"}], "created_at": "2019-12-09T20:28:13.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/HmNrJoKqvS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/HmNrJoKqvS", "expanded_url": "https://twitter.com/t4ty_/status/1204126388959223809", "display_url": "twitter.com/t4ty_/status/1\u2026"}]}}, {"author_id": "757262730629971970", "edit_history_tweet_ids": ["1204135596635164672"], "id": "1204135596635164672", "created_at": "2019-12-09T20:27:52.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: no 3 ano\nreprova\u00e7\u00e3o: 3 \nrecupera\u00e7\u00e3o: v\u00e1rias\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: default\nse popularizou: \"sim\"\ndiretoria: sim\nchorou na sala: na sala n\u00e3o\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57781319", "in_reply_to_user_id": "2979073451", "edit_history_tweet_ids": ["1204135429404053506"], "id": "1204135429404053506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204133391324602369"}], "created_at": "2019-12-09T20:27:12.000Z", "text": "@waterverga Terriblee, como lo dejen se suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "waterverga", "id": "2979073451"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "183122112", "edit_history_tweet_ids": ["1204135414971416576"], "id": "1204135414971416576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204109346960863235"}], "created_at": "2019-12-09T20:27:09.000Z", "text": "RT @depesoyuc: Joven madre se suicida en Kinchil; 3 d\u00edas antes del cumple de su hija https://t.co/Z55BwnNqdR https://t.co/62nPcnTHGz", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8166, "type": "Place", "normalized_text": "Kinchil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Z55BwnNqdR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKyQhl", "display_url": "dlvr.it/RKyQhl"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/62nPcnTHGz", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1204109346960863235/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62nPcnTHGz", "media_key": "3_1204109345174089730"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822187096605605888", "edit_history_tweet_ids": ["1204135251984949249"], "id": "1204135251984949249", "created_at": "2019-12-09T20:26:30.000Z", "text": "| Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/I9gLVWtm5b v\u00eda @YouTube", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 56, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/I9gLVWtm5b", "expanded_url": "https://youtu.be/pdQShdZaih8", "display_url": "youtu.be/pdQShdZaih8"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4766093722", "edit_history_tweet_ids": ["1204135223535001600"], "id": "1204135223535001600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204133579342651394"}], "created_at": "2019-12-09T20:26:23.000Z", "text": "ESCOLA:\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 (duas vezes na vida, e uma foi ARTES)\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c (no m\u00e1ximo foi coordena\u00e7\u00e3o)  \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/IhtEZyVMCT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/IhtEZyVMCT", "expanded_url": "https://twitter.com/enbyjhoseok/status/1204133579342651394", "display_url": "twitter.com/enbyjhoseok/st\u2026"}]}}, {"author_id": "183441584", "edit_history_tweet_ids": ["1204135133864808449"], "id": "1204135133864808449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:26:02.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "312769520", "edit_history_tweet_ids": ["1204135121751855104"], "id": "1204135121751855104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T20:25:59.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91320223", "edit_history_tweet_ids": ["1204135081130037248"], "id": "1204135081130037248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "created_at": "2019-12-09T20:25:49.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "899790483383300101", "edit_history_tweet_ids": ["1204135080391778304"], "id": "1204135080391778304", "created_at": "2019-12-09T20:25:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/1o6J4cnWlW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/1o6J4cnWlW", "expanded_url": "https://twitter.com/lucurvelano/status/1204013896102752257", "display_url": "twitter.com/lucurvelano/st\u2026"}]}}, {"author_id": "381814452", "edit_history_tweet_ids": ["1204135038985609216"], "id": "1204135038985609216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "created_at": "2019-12-09T20:25:39.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "627526291", "in_reply_to_user_id": "58668131", "edit_history_tweet_ids": ["1204134834127409153"], "id": "1204134834127409153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204131220881387521"}], "created_at": "2019-12-09T20:24:50.000Z", "text": "@blogdosakamoto Quem sabe diz ai  quem quem matou? pareces que est\u00e1s sabendo do que se trata..", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "123158182", "in_reply_to_user_id": "1083782663373275141", "edit_history_tweet_ids": ["1204134723620085773"], "id": "1204134723620085773", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204130466615431170"}], "created_at": "2019-12-09T20:24:24.000Z", "text": "@InvisiblesMuros @alexpachano Diciembre 2018. Joven se suicida tras falsa denuncia de abuso sexual en Argentina https://t.co/l2t64zdlvv", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 110, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "InvisiblesMuros", "id": "1083782663373275141"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "alexpachano", "id": "189878367"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/l2t64zdlvv", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/joven-se-suicida-tras-falsa-denuncia-de-abuso-sexual-en-argentina", "display_url": "eluniversal.com.mx/mundo/joven-se\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976066379446177792", "edit_history_tweet_ids": ["1204134674836185089"], "id": "1204134674836185089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T20:24:12.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822187096605605888", "edit_history_tweet_ids": ["1204134576169332736"], "id": "1204134576169332736", "created_at": "2019-12-09T20:23:49.000Z", "text": "Bruce Wayne y La Liga de la Justicia / Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/7IQRM4aSxS v\u00eda @YouTube", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}, {"start": 14, "end": 35, "probability": 0.6373, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 93, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7IQRM4aSxS", "expanded_url": "https://youtu.be/ljBx-fw7UMQ", "display_url": "youtu.be/ljBx-fw7UMQ"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "509081021", "in_reply_to_user_id": "259892099", "edit_history_tweet_ids": ["1204134517369425921"], "id": "1204134517369425921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204131871623397376"}], "created_at": "2019-12-09T20:23:35.000Z", "text": "@sylihim Soy un Suicida!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sylihim", "id": "259892099"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822187096605605888", "edit_history_tweet_ids": ["1204134468107350019"], "id": "1204134468107350019", "created_at": "2019-12-09T20:23:23.000Z", "text": "Task Force X vs ENCHANTRESS [Parte 1] | Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/gGw1ib0tDC v\u00eda @YouTube", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "Task Force X"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.5341, "type": "Other", "normalized_text": "ENCHANTRESS"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 94, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/gGw1ib0tDC", "expanded_url": "https://youtu.be/tHNZ7QxCqBs", "display_url": "youtu.be/tHNZ7QxCqBs", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=tHNZ7QxCqBs&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941022506059780096", "edit_history_tweet_ids": ["1204134460838612992"], "id": "1204134460838612992", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203895108988362753"}], "created_at": "2019-12-09T20:23:21.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: a muito tempo atr\u00e1s\nse popularizou: n\u00e3o\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim!\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/2BrL0OvejF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/2BrL0OvejF", "expanded_url": "https://twitter.com/melzdrama/status/1203895108988362753", "display_url": "twitter.com/melzdrama/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1016414389090553861", "edit_history_tweet_ids": ["1204134452345147393"], "id": "1204134452345147393", "created_at": "2019-12-09T20:23:19.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822831527092482049", "edit_history_tweet_ids": ["1204134330144100357"], "id": "1204134330144100357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "created_at": "2019-12-09T20:22:50.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2332756704", "edit_history_tweet_ids": ["1204134261156143110"], "id": "1204134261156143110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T20:22:34.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "822187096605605888", "edit_history_tweet_ids": ["1204134174619291654"], "id": "1204134174619291654", "created_at": "2019-12-09T20:22:13.000Z", "text": "Task Force X vs ENCHANTRESS [PARTE 2] | Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/TGpCEXbiTY v\u00eda @YouTube", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Task Force X"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.4874, "type": "Other", "normalized_text": "ENCHANTRESS"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 94, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/TGpCEXbiTY", "expanded_url": "https://youtu.be/pBUd5Ir-AwM", "display_url": "youtu.be/pBUd5Ir-AwM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2352037112", "edit_history_tweet_ids": ["1204134135834562560"], "id": "1204134135834562560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "created_at": "2019-12-09T20:22:04.000Z", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "326742933", "edit_history_tweet_ids": ["1204133924659769356"], "id": "1204133924659769356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "created_at": "2019-12-09T20:21:14.000Z", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39776733", "edit_history_tweet_ids": ["1204133901188382720"], "id": "1204133901188382720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:21:08.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "782322799075553280", "edit_history_tweet_ids": ["1204133711853346816"], "id": "1204133711853346816", "created_at": "2019-12-09T20:20:23.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c https://t.co/k7s0dAmy3u", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/k7s0dAmy3u", "expanded_url": "https://t.co/k7s0dAmy3u", "display_url": "t.co/k7s0dAmy3u"}]}}, {"author_id": "986431086879236103", "edit_history_tweet_ids": ["1204133602465857542"], "id": "1204133602465857542", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "created_at": "2019-12-09T20:19:57.000Z", "text": "B\u00f3\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/dD5lubC29x", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/dD5lubC29x", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "803619432379596800", "edit_history_tweet_ids": ["1204133579342651394"], "id": "1204133579342651394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "created_at": "2019-12-09T20:19:51.000Z", "text": "ESCOLA:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/zHbqPaWERu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/zHbqPaWERu", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "926090607185022976", "edit_history_tweet_ids": ["1204133538997645312"], "id": "1204133538997645312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203870594380509184"}], "created_at": "2019-12-09T20:19:42.000Z", "text": "mel 18\n\nmi\u00f3pia e astigmatismo\nasma\nrinite\nsinusite\nbronquite asm\u00e1tica\nbroncopneumonia as vez\nenxaqueca\n0 sistema imunol\u00f3gico fico resfriada duas vez por m\u00eas\numa vez quebrei o p\u00e9 e ele n\u00e3o curou direito a\u00ed agora fico torcendo ele o tempo todo\ntenho crise suicida em toda tpm https://t.co/i4jDuoqzqi", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.49, "type": "Other", "normalized_text": "broncopneumonia"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/i4jDuoqzqi", "expanded_url": "https://twitter.com/sanshooy/status/1203870594380509184", "display_url": "twitter.com/sanshooy/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301221942", "in_reply_to_user_id": "301221942", "edit_history_tweet_ids": ["1204133482844315650"], "id": "1204133482844315650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204131110722134017"}], "created_at": "2019-12-09T20:19:28.000Z", "text": "@deteibols Pero lo mas triste es la respuesta de los que deberian ser los aliados, te tratan de suicida, te genarelizan con respecto al civismo, que por molestar deberia ser obligatorio y que por las puras gastaron si no lo usas o que dejas mal a los demas por no usarlo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "deteibols", "id": "2352847218"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74517535", "edit_history_tweet_ids": ["1204133348156817421"], "id": "1204133348156817421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204130094379343872"}], "created_at": "2019-12-09T20:18:56.000Z", "text": "RT @la_patilla: Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/wYaVT3jgD1            '", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wYaVT3jgD1", "expanded_url": "http://j.mp/2YGUFSp", "display_url": "j.mp/2YGUFSp", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/12/09/alberto-barrera-tyszka-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1214309540", "edit_history_tweet_ids": ["1204133243974496257"], "id": "1204133243974496257", "created_at": "2019-12-09T20:18:31.000Z", "text": "Que tan suicida es salir a correr con este calor?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1204101942919733250", "edit_history_tweet_ids": ["1204133076655366146"], "id": "1204133076655366146", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:17:51.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1098717937341468674", "in_reply_to_user_id": "2163651310", "edit_history_tweet_ids": ["1204132995428425728"], "id": "1204132995428425728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204132704721276928"}], "created_at": "2019-12-09T20:17:32.000Z", "text": "@poopeySG Se lo dici alla Muti si suicida", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046602410930655232", "in_reply_to_user_id": "63127680", "edit_history_tweet_ids": ["1204132854281752576"], "id": "1204132854281752576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204114074189156353"}], "created_at": "2019-12-09T20:16:58.000Z", "text": "@BohnGass E vc votou na pris\u00e3o em 2 inst\u00e2ncia ? Se votou a favor o pessoal que matou os \u00edndios vao tudo para cadeia sen\u00e3o votou vai tudo virar em pizza", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BohnGass", "id": "63127680"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "809661944", "edit_history_tweet_ids": ["1204132786409558017"], "id": "1204132786409558017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "created_at": "2019-12-09T20:16:42.000Z", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015803141277790209", "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "edit_history_tweet_ids": ["1204132687176445953"], "id": "1204132687176445953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204070171327049728"}], "created_at": "2019-12-09T20:16:18.000Z", "text": "@RicardoPinedoC @jgodoym Gente que estudia a\u00f1os en universidades y creyendo en \" saladeras \" o derechamente no tiene como defender al ladr\u00f3n adiposo y suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231923497", "edit_history_tweet_ids": ["1204132659833819141"], "id": "1204132659833819141", "created_at": "2019-12-09T20:16:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 56, "tag": "Venezuela"}, {"start": 57, "end": 71, "tag": "Am\u00e9ricaLatina"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6609, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricaLatina"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/mU5yqHRPKI", "expanded_url": "https://www.almendron.com/tribuna/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/", "display_url": "almendron.com/tribuna/el-sab\u2026"}]}, "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana #Venezuela #Am\u00e9ricaLatina https://t.co/mU5yqHRPKI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156347276937310209", "in_reply_to_user_id": "54797928", "edit_history_tweet_ids": ["1204132641760534528"], "id": "1204132641760534528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204108942743347202"}], "created_at": "2019-12-09T20:16:08.000Z", "text": "@sigridbazan El problema es que el suicida desapareci\u00f3 al partido pol\u00edtico y lo reemplaz\u00f3 con una  banda de delincuentes, esto es el resultado, una recua de asaltantes a las arcas del estado.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91571713", "edit_history_tweet_ids": ["1204132589776384003"], "id": "1204132589776384003", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204106519870164993"}], "created_at": "2019-12-09T20:15:55.000Z", "text": "RT @maryydrunk: Volto a dizer \nSe esse semestre n\u00e3o me matou nada mais mata", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maryydrunk", "id": "874672329288282113"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953727189547192320", "edit_history_tweet_ids": ["1204132519429517313"], "id": "1204132519429517313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:15:38.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2208035673", "edit_history_tweet_ids": ["1204132487863185408"], "id": "1204132487863185408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "created_at": "2019-12-09T20:15:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "989704515954905092", "edit_history_tweet_ids": ["1204132272426893317"], "id": "1204132272426893317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:14:40.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151740610501627906", "edit_history_tweet_ids": ["1204132077291102214"], "id": "1204132077291102214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "created_at": "2019-12-09T20:13:53.000Z", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "715969623145971712", "edit_history_tweet_ids": ["1204131789486411776"], "id": "1204131789486411776", "created_at": "2019-12-09T20:12:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \ud83d\udc4d\nse popularizou: a\u00ed eu n sei \ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/UReLTxSSGv", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/UReLTxSSGv", "expanded_url": "https://t.co/UReLTxSSGv", "display_url": "t.co/UReLTxSSGv"}]}}, {"author_id": "337905522", "edit_history_tweet_ids": ["1204131710763442182"], "id": "1204131710763442182", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "created_at": "2019-12-09T20:12:26.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863164948515618818", "edit_history_tweet_ids": ["1204131690194575362"], "id": "1204131690194575362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204121670581149697"}], "created_at": "2019-12-09T20:12:21.000Z", "text": "Para que um governo que \u00e9 odiado por sindicatos iria recriar o imposto sindical? A hist\u00f3ria n\u00e3o bate. A n\u00e3o ser que seja um governo suicida, ou que haja infiltrados querendo min\u00e1-lo, ou que o Antagonista esteja querendo criar intrigas. https://t.co/QV9JWBsq8N", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 202, "probability": 0.4577, "type": "Organization", "normalized_text": "Antagonista"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/QV9JWBsq8N", "expanded_url": "https://twitter.com/rogeriosmarinho/status/1204121670581149697", "display_url": "twitter.com/rogeriosmarinh\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "863164948515618818", "in_reply_to_user_id": "52189996", "edit_history_tweet_ids": ["1204131631327588353"], "id": "1204131631327588353", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204121670581149697"}], "created_at": "2019-12-09T20:12:07.000Z", "text": "@rogeriosmarinho Para que um governo que \u00e9 odiado por sindicatos iria recriar o imposto sindical? A hist\u00f3ria n\u00e3o bate. A n\u00e3o ser que seja um governo suicida, ou que haja infiltrados querendo min\u00e1-lo, ou que o Antagonista esteja querendo criar intrigas.", "entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 219, "probability": 0.4068, "type": "Organization", "normalized_text": "Antagonista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rogeriosmarinho", "id": "52189996"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1363109101", "edit_history_tweet_ids": ["1204131628118945795"], "id": "1204131628118945795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-09T20:12:06.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1019360073263583232", "edit_history_tweet_ids": ["1204131617045909504"], "id": "1204131617045909504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:12:03.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1109595846721617920", "edit_history_tweet_ids": ["1204131568719192065"], "id": "1204131568719192065", "created_at": "2019-12-09T20:11:52.000Z", "text": "E se os home chega foi deus que matou, eu s\u00f3 apertei o gatilho", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7635, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2941004603", "edit_history_tweet_ids": ["1204131529032642561"], "id": "1204131529032642561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204130094379343872"}], "created_at": "2019-12-09T20:11:42.000Z", "text": "RT @la_patilla: Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/wYaVT3jgD1            '", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_patilla", "id": "124172948"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/wYaVT3jgD1", "expanded_url": "http://j.mp/2YGUFSp", "display_url": "j.mp/2YGUFSp", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/12/09/alberto-barrera-tyszka-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013232115641708546", "edit_history_tweet_ids": ["1204131477207867397"], "id": "1204131477207867397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:11:30.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3121362663", "edit_history_tweet_ids": ["1204131344839827457"], "id": "1204131344839827457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204127992412282883"}], "created_at": "2019-12-09T20:10:58.000Z", "text": "RT @Eich_Pi_: Seg\u00fan este aprista, Mario Vargas Llosa, premio Nobel de Literatura, creador de cl\u00e1sicos de la literatura universal, envidia a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 51, "probability": 0.861, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 61, "end": 79, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eich_Pi_", "id": "90048992"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "952258932969496578", "edit_history_tweet_ids": ["1204131299985940486"], "id": "1204131299985940486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:10:48.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176319642241052673", "edit_history_tweet_ids": ["1204130963804082176"], "id": "1204130963804082176", "created_at": "2019-12-09T20:09:28.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u274c\u2753\nse popularizou:\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/u4JmtQMuaC", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/u4JmtQMuaC", "expanded_url": "https://t.co/u4JmtQMuaC", "display_url": "t.co/u4JmtQMuaC"}]}}, {"author_id": "808216958", "edit_history_tweet_ids": ["1204130771499397122"], "id": "1204130771499397122", "created_at": "2019-12-09T20:08:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/KRR9CXpcqq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/KRR9CXpcqq", "expanded_url": "https://t.co/KRR9CXpcqq", "display_url": "t.co/KRR9CXpcqq"}]}}, {"author_id": "933404527394508802", "edit_history_tweet_ids": ["1204130747482816519"], "id": "1204130747482816519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204115781270814722"}], "created_at": "2019-12-09T20:08:36.000Z", "text": "RT @semjuizonem1: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9015, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "semjuizonem1", "id": "837143532104204289"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079949258143531009", "edit_history_tweet_ids": ["1204130701295132672"], "id": "1204130701295132672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T20:08:25.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4269645700", "edit_history_tweet_ids": ["1204130636128280576"], "id": "1204130636128280576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "created_at": "2019-12-09T20:08:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1032028439166033920", "edit_history_tweet_ids": ["1204130626913423361"], "id": "1204130626913423361", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204128830019035141"}], "created_at": "2019-12-09T20:08:07.000Z", "text": "ESCOLA:\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/yCCAqMxrrU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/yCCAqMxrrU", "expanded_url": "https://twitter.com/Dkanashii/status/1204128830019035141", "display_url": "twitter.com/Dkanashii/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1174506277231366149", "edit_history_tweet_ids": ["1204130478263066635"], "id": "1204130478263066635", "created_at": "2019-12-09T20:07:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122811600111644673", "edit_history_tweet_ids": ["1204130357907509248"], "id": "1204130357907509248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "created_at": "2019-12-09T20:07:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}]}, "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120072377293996035", "edit_history_tweet_ids": ["1204130315704393729"], "id": "1204130315704393729", "created_at": "2019-12-09T20:06:53.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/87urwcENjn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/87urwcENjn", "expanded_url": "https://t.co/87urwcENjn", "display_url": "t.co/87urwcENjn"}]}}, {"author_id": "2838899393", "edit_history_tweet_ids": ["1204130246053834752"], "id": "1204130246053834752", "created_at": "2019-12-09T20:06:36.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705 \u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/BetFjsbqL9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/BetFjsbqL9", "expanded_url": "https://twitter.com/Imlerigoou/status/1204129582112215040", "display_url": "twitter.com/Imlerigoou/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1041161842406518784", "in_reply_to_user_id": "408693784", "edit_history_tweet_ids": ["1204130174129840129"], "id": "1204130174129840129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204129688433631234"}], "created_at": "2019-12-09T20:06:19.000Z", "text": "@weekning Se matou sozinho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "weekning", "id": "868584875837853698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1204130094379343872"], "id": "1204130094379343872", "created_at": "2019-12-09T20:06:00.000Z", "text": "Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/wYaVT3jgD1            '", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wYaVT3jgD1", "expanded_url": "http://j.mp/2YGUFSp", "display_url": "j.mp/2YGUFSp", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/12/09/alberto-barrera-tyszka-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737753514047352832", "edit_history_tweet_ids": ["1204130010413621250"], "id": "1204130010413621250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204044285013831682"}], "created_at": "2019-12-09T20:05:40.000Z", "text": "RT @cmrondon: Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2781299208", "edit_history_tweet_ids": ["1204129898132070401"], "id": "1204129898132070401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T20:05:14.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3984131427", "edit_history_tweet_ids": ["1204129800023085056"], "id": "1204129800023085056", "created_at": "2019-12-09T20:04:50.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: Sim\nnota vermelha: N\u00e3o\nreprova\u00e7\u00e3o: Sim\ndepend\u00eancia: N\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: Sim\nmatou aula: Simmm\nfoi expulso de sala: N\u00e3o\naluno destaque: Sim\nse popularizou: Sim\nchorou na sala: Sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: Sim", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68833117", "edit_history_tweet_ids": ["1204129794453057542"], "id": "1204129794453057542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204129711208706050"}], "created_at": "2019-12-09T20:04:49.000Z", "text": "RT @Rafaelfyaya: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rafaelfyaya", "id": "862286847292166144"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2180335493", "edit_history_tweet_ids": ["1204129794092412928"], "id": "1204129794092412928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T20:04:49.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "862286847292166144", "edit_history_tweet_ids": ["1204129711208706050"], "id": "1204129711208706050", "created_at": "2019-12-09T20:04:29.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera..", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "879823603373625348", "edit_history_tweet_ids": ["1204129675674562560"], "id": "1204129675674562560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204082055480532993"}], "created_at": "2019-12-09T20:04:20.000Z", "text": "quais dessas coisas vc fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/U16NClOst7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/U16NClOst7", "expanded_url": "https://twitter.com/Ls_ianzz19/status/1204082055480532993", "display_url": "twitter.com/Ls_ianzz19/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1269944017", "edit_history_tweet_ids": ["1204129549216354306"], "id": "1204129549216354306", "created_at": "2019-12-09T20:03:50.000Z", "text": "Se o Renato aparecer morto amanh\u00e3, saibam que quem matou fui eu bjs", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Renato"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "828728039437647872", "edit_history_tweet_ids": ["1204129472833830918"], "id": "1204129472833830918", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204126920268566530"}], "created_at": "2019-12-09T20:03:32.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/AHkNNa7puf", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/AHkNNa7puf", "expanded_url": "https://twitter.com/OPTIGAMl/status/1204126920268566530", "display_url": "twitter.com/OPTIGAMl/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "2590859840", "edit_history_tweet_ids": ["1204129297964904448"], "id": "1204129297964904448", "created_at": "2019-12-09T20:02:50.000Z", "text": "lo dijo un suicida:\n\"quereme bien hoy\nporque capaz ma\u00f1ana me mato\"...", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "59893215", "edit_history_tweet_ids": ["1204129207703310336"], "id": "1204129207703310336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:02:29.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "170498695", "edit_history_tweet_ids": ["1204129202141876224"], "id": "1204129202141876224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204123151304658944"}], "created_at": "2019-12-09T20:02:28.000Z", "text": "RT @Cavera83898691: @SF_Moro E mesmo e caso queiroz?\nQuem matou matar MARIELLE?\nE guando o Fl\u00e1vio vai se explicar ?\nE Michele  bonsonaro se\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "queiroz"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.7221, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.8852, "type": "Person", "normalized_text": "Michele  bonsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Cavera83898691", "id": "1171972711389769728"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "520186499", "edit_history_tweet_ids": ["1204129130347978752"], "id": "1204129130347978752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "created_at": "2019-12-09T20:02:10.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121154176250273799", "edit_history_tweet_ids": ["1204129111049945088"], "id": "1204129111049945088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:02:06.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "930097856249245696", "edit_history_tweet_ids": ["1204129077176754178"], "id": "1204129077176754178", "created_at": "2019-12-09T20:01:58.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o Que o matou por inveja E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo, Pega a vis\u00e3o Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo? De quem a gente  menos  espera! \ud83d\udc40\ud83d\udc0d", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Cobra"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1144917052521664512", "in_reply_to_user_id": "1079075800585068544", "edit_history_tweet_ids": ["1204129064161890304"], "id": "1204129064161890304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204123429001146371"}], "created_at": "2019-12-09T20:01:55.000Z", "text": "@Aniitabiondi Nooo..asi no... es suicida eso\n... (para lo que los que te vemos) que vas a escuchar? Yo te veo, calladito", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0057d03c6c22064c"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Aniitabiondi", "id": "1079075800585068544"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061914930302107649", "edit_history_tweet_ids": ["1204129017026269190"], "id": "1204129017026269190", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204126085295869953"}], "created_at": "2019-12-09T20:01:43.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/8wUvDTUwIW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/8wUvDTUwIW", "expanded_url": "https://twitter.com/1annaferreira/status/1204126085295869953", "display_url": "twitter.com/1annaferreira/\u2026"}]}}, {"author_id": "750115159", "edit_history_tweet_ids": ["1204128914877997056"], "id": "1204128914877997056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T20:01:19.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "719358781344362497", "edit_history_tweet_ids": ["1204128907642974214"], "id": "1204128907642974214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "created_at": "2019-12-09T20:01:17.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108210241018187777", "edit_history_tweet_ids": ["1204128830019035141"], "id": "1204128830019035141", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "created_at": "2019-12-09T20:00:59.000Z", "text": "ESCOLA:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vjuMXzsWGR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/vjuMXzsWGR", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "107908136", "edit_history_tweet_ids": ["1204128799765520384"], "id": "1204128799765520384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203975719975575552"}], "created_at": "2019-12-09T20:00:52.000Z", "text": "RT @egleegolobato: No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay ego\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "egleegolobato", "id": "372806202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "415706033", "in_reply_to_user_id": "1632545040", "edit_history_tweet_ids": ["1204128768891269120"], "id": "1204128768891269120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204127988981342213"}], "created_at": "2019-12-09T20:00:44.000Z", "text": "@GAMONAPOLi @exnihil74 @valterdemaggio Io esprimo un mio pensiero gi\u00e0 espresso altrove,\nConfesso\nInizio ad essere combattuto, se Ancelotti resta qualche altro mese, magari ADL vende, se resta un paio di anni magari si suicida Aurelio", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gamonapoli", "id": "1632545040"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "valterdemaggio", "id": "293634665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700399618203508737", "in_reply_to_user_id": "700399618203508737", "edit_history_tweet_ids": ["1204128544756027392"], "id": "1204128544756027392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204128149614874625"}], "created_at": "2019-12-09T19:59:51.000Z", "text": "Es que literalmente vemos el suicidio como algo s\u00faper fuerte (porque lo es) pero no lo tenemos presente y es la 3ra causa por la que mueren m\u00e1s j\u00f3venes y en espa\u00f1a se suicida gente cada dos horas y media", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "422047403", "edit_history_tweet_ids": ["1204128454750429184"], "id": "1204128454750429184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203994250062581761"}], "created_at": "2019-12-09T19:59:29.000Z", "text": "RT @elcitizen: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "780108243657957376", "edit_history_tweet_ids": ["1204128416594837506"], "id": "1204128416594837506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1201209006242639873"}], "created_at": "2019-12-09T19:59:20.000Z", "text": "RT @aulapc_es: \u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones ca\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aulapc_es", "id": "712312848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1182806579256496128", "in_reply_to_user_id": "1081767904234868741", "edit_history_tweet_ids": ["1204128274122592261"], "id": "1204128274122592261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204117236266553345"}], "created_at": "2019-12-09T19:58:46.000Z", "text": "@skwanlight No es por ser ojete pero que bueno que no la tengo como mutual.\nYa me hubiera mandado  al verga por mi mente suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1884272426", "edit_history_tweet_ids": ["1204128215557693443"], "id": "1204128215557693443", "created_at": "2019-12-09T19:58:32.000Z", "text": "N\u00e3o sei como eu ainda n\u00e3o tinha assistido esquadr\u00e3o suicida mano, que filme foda", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9179, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1195509199712784384", "edit_history_tweet_ids": ["1204128023747923968"], "id": "1204128023747923968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "created_at": "2019-12-09T19:57:47.000Z", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919975391854518273", "edit_history_tweet_ids": ["1204128018245009409"], "id": "1204128018245009409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T19:57:45.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "90048992", "edit_history_tweet_ids": ["1204127992412282883"], "id": "1204127992412282883", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699964985131012"}], "created_at": "2019-12-09T19:57:39.000Z", "text": "Seg\u00fan este aprista, Mario Vargas Llosa, premio Nobel de Literatura, creador de cl\u00e1sicos de la literatura universal, envidia a Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, indultador de narcos, destructor del Per\u00fa en los ochentas, suicida para m\u00e1s se\u00f1as. https://t.co/LCGwaXRzPm", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9037, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/LCGwaXRzPm", "expanded_url": "https://twitter.com/yturbe_/status/1203699964985131012", "display_url": "twitter.com/yturbe_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "345681779", "edit_history_tweet_ids": ["1204127876007825410"], "id": "1204127876007825410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204018983734841344"}], "created_at": "2019-12-09T19:57:11.000Z", "text": "RT @ChuoTorrealba: \"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChuoTorrealba", "id": "496493810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2540399298", "in_reply_to_user_id": "2540399298", "edit_history_tweet_ids": ["1204127860845400069"], "id": "1204127860845400069", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204127860103041024"}], "created_at": "2019-12-09T19:57:08.000Z", "text": "Eu fui ajudar a galera que tava ajudando a galera a se salvar e qnd todo mundo tava salvo, o bicho me matou pq eu fiquei por \u00faltimo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123685959353143296", "edit_history_tweet_ids": ["1204127628116070403"], "id": "1204127628116070403", "created_at": "2019-12-09T19:56:12.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/iJEDCfaCQ4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/iJEDCfaCQ4", "expanded_url": "https://t.co/iJEDCfaCQ4", "display_url": "t.co/iJEDCfaCQ4"}]}}, {"author_id": "330026821", "edit_history_tweet_ids": ["1204127601310273537"], "id": "1204127601310273537", "created_at": "2019-12-09T19:56:06.000Z", "text": "Perereca suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "451430349", "in_reply_to_user_id": "1174621402969890816", "edit_history_tweet_ids": ["1204127540706791427"], "id": "1204127540706791427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204049459358949376"}], "created_at": "2019-12-09T19:55:51.000Z", "text": "@elbauldeloretta Mientras no sea parte del escuadr\u00f3n suicida del frente del pueblo judaico, todo va bien", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elbauldeloretta", "id": "1174621402969890816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1194989259243106304", "edit_history_tweet_ids": ["1204127436272799746"], "id": "1204127436272799746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "created_at": "2019-12-09T19:55:27.000Z", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2534144108", "edit_history_tweet_ids": ["1204127386188439553"], "id": "1204127386188439553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T19:55:15.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1146768430554603520", "edit_history_tweet_ids": ["1204127333608828940"], "id": "1204127333608828940", "created_at": "2019-12-09T19:55:02.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/o6YYOZVWaz", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/o6YYOZVWaz", "expanded_url": "http://bit.ly/2YyE1UP", "display_url": "bit.ly/2YyE1UP"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1272498601", "edit_history_tweet_ids": ["1204127326100971521"], "id": "1204127326100971521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204036068733046784"}], "created_at": "2019-12-09T19:55:00.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "Blancos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "877380524213514242", "in_reply_to_user_id": "987532318121365505", "edit_history_tweet_ids": ["1204127313593585665"], "id": "1204127313593585665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204126421888782336"}], "created_at": "2019-12-09T19:54:57.000Z", "text": "@amanda_sefoder nunca, antes saber o que te matou \nque um infarto fulminante sem chance alguma \n\nbrincadeira\nse cuida Amanda!", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amanda_sefoder", "id": "987532318121365505"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "922874121037516801", "edit_history_tweet_ids": ["1204127198795509760"], "id": "1204127198795509760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "created_at": "2019-12-09T19:54:30.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067315809", "edit_history_tweet_ids": ["1204127144781242370"], "id": "1204127144781242370", "created_at": "2019-12-09T19:54:17.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nBrigou \u274c \nNota vermelha\u2705 \nReprova\u00e7\u00e3o\u274c \nDepend\u00eancia\u274c \nRecupera\u00e7\u00e3o\u2705 \nMatou aula\u274c \nFoi expulso de sala\u2705 \nAluno destaque\u2705 \nSe popularizou\u2705 https://t.co/CEPLkdr13j", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/CEPLkdr13j", "expanded_url": "https://twitter.com/luvxbangtanb/status/1201583661939920902", "display_url": "twitter.com/luvxbangtanb/s\u2026"}]}}, {"author_id": "280548844", "edit_history_tweet_ids": ["1204127071208976388"], "id": "1204127071208976388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T19:54:00.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1187459862935953408", "edit_history_tweet_ids": ["1204126920268566530"], "id": "1204126920268566530", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204109182816919554"}], "created_at": "2019-12-09T19:53:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: talvez?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YPB83boTly", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/YPB83boTly", "expanded_url": "https://twitter.com/bii_fcosta/status/1204109182816919554", "display_url": "twitter.com/bii_fcosta/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1646905213", "edit_history_tweet_ids": ["1204126708347101185"], "id": "1204126708347101185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203732293673783298"}], "created_at": "2019-12-09T19:52:33.000Z", "text": "La venta del aer\u00f3dromo de Collique fue realizado en el segundo gobierno del suicida. Algo que decir @JorgeDCG , @Mauriciomulder , @nidiavilchez ? https://t.co/WkyxtJPs6Q", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.2936, "type": "Person", "normalized_text": "Collique"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 109, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/WkyxtJPs6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/DylanLopezE96/status/1203732293673783298", "display_url": "twitter.com/DylanLopezE96/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1070481017272721408", "edit_history_tweet_ids": ["1204126541229314048"], "id": "1204126541229314048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T19:51:53.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190415145", "edit_history_tweet_ids": ["1204126533612380160"], "id": "1204126533612380160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "created_at": "2019-12-09T19:51:51.000Z", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055155855736344576", "edit_history_tweet_ids": ["1204126504340381702"], "id": "1204126504340381702", "created_at": "2019-12-09T19:51:44.000Z", "text": "si soy un bala bala perdida ser\u00e1 pq soy un suicida y la vida me otorga la misma pistola de la q sal\u00ed pa volver a matarme otra vez \ud83d\udc94\n           @JavierBeret", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 155, "username": "JavierBeret", "id": "539445820"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034656341225361408", "edit_history_tweet_ids": ["1204126499093303298"], "id": "1204126499093303298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T19:51:43.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3360916516", "edit_history_tweet_ids": ["1204126388959223809"], "id": "1204126388959223809", "created_at": "2019-12-09T19:51:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: (em frente ao banheiro conta?) https://t.co/jEXNFakJwT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/jEXNFakJwT", "expanded_url": "https://t.co/jEXNFakJwT", "display_url": "t.co/jEXNFakJwT"}]}}, {"author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1204126296130891782"], "id": "1204126296130891782", "created_at": "2019-12-09T19:50:55.000Z", "text": "Uccide la moglie malata e si suicida https://t.co/Sv3uz0wHrU", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Sv3uz0wHrU", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/8656D30A-2431-4ED4-9DD2-9344D028C6F8/Uccide-la-moglie-malata-e-si-suicida", "display_url": "informazione.it/a/8656D30A-243\u2026"}]}}, {"author_id": "146596915", "edit_history_tweet_ids": ["1204126294788771841"], "id": "1204126294788771841", "created_at": "2019-12-09T19:50:54.000Z", "text": "Tope Suicida \u00c9NORME d'Anastasia Bardot &lt;3 https://t.co/OuikQSjAUG", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/OuikQSjAUG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=1181236918934174&id=100011436312765", "display_url": "facebook.com/permalink.php?\u2026"}]}}, {"author_id": "4846350429", "edit_history_tweet_ids": ["1204126152811401217"], "id": "1204126152811401217", "created_at": "2019-12-09T19:50:21.000Z", "text": "Estoy en una misi\u00f3n suicida, hay una tipa tambi\u00e9n vive en la casa mi flaco pero esta tipa es gigante y tiene ciertos problemas. Bueno la cosa es que se supone que nadie que no viva en la casa puede quedarse a dormir aqu\u00ed y pues yo bien pendeja me he quedado", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1173081667981983745", "edit_history_tweet_ids": ["1204126105675948032"], "id": "1204126105675948032", "created_at": "2019-12-09T19:50:09.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c (ainda nao)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/E5sYGqoZwp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/E5sYGqoZwp", "expanded_url": "https://twitter.com/hiraisheart/status/1204077780096442368", "display_url": "twitter.com/hiraisheart/st\u2026"}]}}, {"author_id": "404417262", "edit_history_tweet_ids": ["1204126085295869953"], "id": "1204126085295869953", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204076150806450182"}], "created_at": "2019-12-09T19:50:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/eDv7aj9eNU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/eDv7aj9eNU", "expanded_url": "https://twitter.com/ifavseokjin/status/1204076150806450182", "display_url": "twitter.com/ifavseokjin/st\u2026"}]}}, {"author_id": "1139677643169828864", "in_reply_to_user_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1204126019998900225"], "id": "1204126019998900225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204122542434406400"}], "created_at": "2019-12-09T19:49:49.000Z", "text": "@el_pais Longevo el grumete que se suicida el 27 de abril de 2020.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1181972431537364993", "edit_history_tweet_ids": ["1204126011568402433"], "id": "1204126011568402433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T19:49:47.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101813494", "edit_history_tweet_ids": ["1204125996947038208"], "id": "1204125996947038208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T19:49:43.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "362838448", "edit_history_tweet_ids": ["1204125887953874947"], "id": "1204125887953874947", "created_at": "2019-12-09T19:49:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/w1olzwfUmD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/w1olzwfUmD", "expanded_url": "https://twitter.com/oshrebeI/status/1204075038959378433", "display_url": "twitter.com/oshrebeI/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "803723169731321856", "edit_history_tweet_ids": ["1204125879057694720"], "id": "1204125879057694720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203835796479975426"}], "created_at": "2019-12-09T19:49:15.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 25, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8093, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "RT @ObservadBinario: #BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan t\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "161548866", "edit_history_tweet_ids": ["1204125843699748873"], "id": "1204125843699748873", "created_at": "2019-12-09T19:49:07.000Z", "text": "Excelente articulo\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/dNXmPSltHB", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/dNXmPSltHB", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"author_id": "302788638", "edit_history_tweet_ids": ["1204125678540603392"], "id": "1204125678540603392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204052664964792321"}], "created_at": "2019-12-09T19:48:27.000Z", "text": "RT @EulaliaSara: @Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9426, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EulaliaSara", "id": "255223340"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050463008361762817", "edit_history_tweet_ids": ["1204125618905985024"], "id": "1204125618905985024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204049502526570498"}], "created_at": "2019-12-09T19:48:13.000Z", "text": "RT @eduardoenred: Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secr\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 35, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1284178778", "edit_history_tweet_ids": ["1204125587931041798"], "id": "1204125587931041798", "created_at": "2019-12-09T19:48:06.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times// Es as\u00ed. La oposici\u00f3n https://t.co/vKomcW0GPp integrada x varios partidos,c/mayor y menor fuerza,tienen diferencias serias y no es de hoy. All\u00ed Maduro ha encontrado una cu\u00f1a x donde da\u00f1ar. https://t.co/OX5I4Li7Oq", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/vKomcW0GPp", "expanded_url": "http://vzna.es", "display_url": "vzna.es"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/OX5I4Li7Oq", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4582955187", "edit_history_tweet_ids": ["1204125459845394432"], "id": "1204125459845394432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204122333830627328"}], "created_at": "2019-12-09T19:47:35.000Z", "text": "RT @gabismatica: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\nnota vermelha:\u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274e\nmatou aula:\u274e\nexpulso de sala:\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046542002031153157", "edit_history_tweet_ids": ["1204125331214553089"], "id": "1204125331214553089", "created_at": "2019-12-09T19:47:05.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:  \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zTGegJwXIe", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/zTGegJwXIe", "expanded_url": "https://twitter.com/whyutmasausage/status/1204100689850486784", "display_url": "twitter.com/whyutmasausage\u2026"}]}}, {"author_id": "1898903874", "edit_history_tweet_ids": ["1204125254072881153"], "id": "1204125254072881153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T19:46:46.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075765631260213248", "in_reply_to_user_id": "1022981866838810624", "edit_history_tweet_ids": ["1204125149408169985"], "id": "1204125149408169985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204113799558643713"}], "created_at": "2019-12-09T19:46:21.000Z", "text": "@Elpipadelapau @pablocarrozza No le contestes, si no escribe estas cosas,  termina hablando  solo, es un pelotudo a cuerda, y cuando nadie le dice nada, denuncia amenazas de un comando suicida de pitufos", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Elpipadelapau", "id": "1022981866838810624"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pablocarrozza", "id": "209309183"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "21427450", "edit_history_tweet_ids": ["1204125088192356353"], "id": "1204125088192356353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T19:46:07.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "32965067", "edit_history_tweet_ids": ["1204124754816503809"], "id": "1204124754816503809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203808015293517824"}], "created_at": "2019-12-09T19:44:47.000Z", "text": "RT @DieBatsuDie: S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bul\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DieBatsuDie", "id": "364908458"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135655459", "edit_history_tweet_ids": ["1204124468777541632"], "id": "1204124468777541632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203849032411570178"}], "created_at": "2019-12-09T19:43:39.000Z", "text": "RT @JoseCor78893079: @guiber_marcelo Q espera el poder judicial o el procurador de la Rep\u00fablica en intervenir en el dinero mal habido del s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.3794, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseCor78893079", "id": "1122936178741841920"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2905100967", "edit_history_tweet_ids": ["1204124269581606912"], "id": "1204124269581606912", "created_at": "2019-12-09T19:42:52.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \ud83d\udc4d\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \ud83d\udc4d https://t.co/ToqFc9Wf82", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ToqFc9Wf82", "expanded_url": "https://t.co/ToqFc9Wf82", "display_url": "t.co/ToqFc9Wf82"}]}}, {"author_id": "2434689636", "edit_history_tweet_ids": ["1204124263986421760"], "id": "1204124263986421760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T19:42:50.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "384051200", "edit_history_tweet_ids": ["1204124238547968000"], "id": "1204124238547968000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203845128567181313"}], "created_at": "2019-12-09T19:42:44.000Z", "text": "RT @abrahamendieta: Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "abrahamendieta", "id": "347524111"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "861633776975269888", "edit_history_tweet_ids": ["1204124233993007104"], "id": "1204124233993007104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "created_at": "2019-12-09T19:42:43.000Z", "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1175449459506987009", "edit_history_tweet_ids": ["1204124225491161088"], "id": "1204124225491161088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204085420142813190"}], "created_at": "2019-12-09T19:42:41.000Z", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4108441516", "edit_history_tweet_ids": ["1204124009157320706"], "id": "1204124009157320706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T19:41:49.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1268415757", "edit_history_tweet_ids": ["1204123995131514880"], "id": "1204123995131514880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-09T19:41:46.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "488042815", "in_reply_to_user_id": "2984980437", "edit_history_tweet_ids": ["1204123942149066752"], "id": "1204123942149066752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204107935300882433"}], "created_at": "2019-12-09T19:41:34.000Z", "text": "@prunusbalam @micahipper @MissPig30305232 @BeluLombardi_ Pero si decimos que abortar es matar, el Estado no puede ni debe ser c\u00f3mplice de eso. Porque matar est\u00e1 mal, no es humano, ni es la funci\u00f3n del Estado.\nTe hago una pregunta, si un suicida le pide al Estado facilidades para suicidarse, \u00bfvos estar\u00edas de acuerdo?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "prunusbalam", "id": "2984980437"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "micahipper", "id": "273102424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "989246852", "edit_history_tweet_ids": ["1204123906673725441"], "id": "1204123906673725441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "created_at": "2019-12-09T19:41:25.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048574050619088896", "edit_history_tweet_ids": ["1204123844010741760"], "id": "1204123844010741760", "created_at": "2019-12-09T19:41:10.000Z", "text": "sinceramente a amanda \u00e9 muito lesada.... um cara matou a mulher e se matou aqui na esquina de casa t\u00e1 cheio de pol\u00edcia e ela n\u00e3o viu nada", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "15672374", "edit_history_tweet_ids": ["1204123782434230272"], "id": "1204123782434230272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "created_at": "2019-12-09T19:40:55.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225474845", "edit_history_tweet_ids": ["1204123661638258688"], "id": "1204123661638258688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T19:40:27.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "176310967", "edit_history_tweet_ids": ["1204123624191483905"], "id": "1204123624191483905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "created_at": "2019-12-09T19:40:18.000Z", "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1197535748662157312", "edit_history_tweet_ids": ["1204123475469840385"], "id": "1204123475469840385", "created_at": "2019-12-09T19:39:42.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/N8Y7rp1q5d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/N8Y7rp1q5d", "expanded_url": "https://twitter.com/let_drew_draw/status/1204119957564481536", "display_url": "twitter.com/let_drew_draw/\u2026"}]}}], "includes": {"users": [{"username": "aafmaya", "name": "maya\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1115298985273712640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 165, "tweet_count": 5075, "listed_count": 1}}, {"username": "blueberrysmthin", "name": "mathilda | romantically yours, mcr.", "id": "3366930441", "verified": false, "location": "keep yourself alive.", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 167, "tweet_count": 43556, "listed_count": 7}}, {"username": "hieroway", "name": "nina 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2671951489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 745, "tweet_count": 55768, "listed_count": 11}}, {"username": "hz4tre", "name": "cai\u00ea \u32e1", "id": "874701674891411458", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Coroas, 2002 \u2022 ESTP-T", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 689, "tweet_count": 28504, "listed_count": 1}}, {"username": "__nunesslari", "name": "Larissinha \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1167934455559917568", "verified": false, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 298, "tweet_count": 15721, "listed_count": 0}}, {"username": "orlmejia", "name": "arturo mejia", "id": "1676270772", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 2018, "tweet_count": 69609, "listed_count": 3}}, {"username": "abrahamendieta", "name": "Abraham Mendieta", "id": "347524111", "verified": false, "location": "M\u00e9xico | Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 311029, "following_count": 4093, "tweet_count": 54012, "listed_count": 588}}, {"username": "IlMagodiIos", "name": "Mago di Jjos", "id": "624980762", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 773, "tweet_count": 93414, "listed_count": 27}}, {"username": "ecambiaghi", "name": "Emilio Cambiaghi", "id": "555148898", "verified": false, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 420, "tweet_count": 9162, "listed_count": 43}}, {"username": "dyoklng", "name": "kei", "id": "955960059212779521", "verified": false, "location": "ela/dela   exo", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1841, "tweet_count": 38419, "listed_count": 13}}, {"username": "Xiugarota", "name": "Karol", "id": "238802938", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 653, "tweet_count": 11238, "listed_count": 1}}, {"username": "RodamaX", "name": "Amador Murillo", "id": "70737453", "verified": false, "location": "Navojoa, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1358, "tweet_count": 5313, "listed_count": 2}}, {"username": "pakoko50", "name": "francisco javier", "id": "474341474", "verified": false, "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 364, "tweet_count": 4321, "listed_count": 0}}, {"username": "EulaliaSara", "name": "Eul\u00e0lia Armengol", "id": "255223340", "verified": false, "location": "Maresme", "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 4853, "tweet_count": 159533, "listed_count": 9}}, {"username": "marifon7", "name": "Raposinha", "id": "1138264938261168129", "verified": false, "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 240, "tweet_count": 2787, "listed_count": 0}}, {"username": "Crf_pxmorena", "name": "ya.", "id": "1154863097405984768", "verified": false, "location": " Marisa.\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}}, {"username": "Leosdde", "name": "Leo", "id": "991160172088348672", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 323, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}}, {"username": "pedrinpf", "name": "pedrin", "id": "954924306944937984", "verified": false, "location": "44", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 265, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}}, {"username": "gabsatreides", "name": "gab13", "id": "1001948959097671680", "verified": false, "location": "Atibaia, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 734, "tweet_count": 6136, "listed_count": 0}}, {"username": "jikookdri", "name": "alli", "id": "3374949184", "verified": false, "location": "\ub300\ucde8\ud0c0", "public_metrics": {"followers_count": 9997, "following_count": 7792, "tweet_count": 26279, "listed_count": 23}}, {"username": "DangerSweet_", "name": "Ruiva", "id": "2764094633", "verified": false, "location": "Santo \u00c2ngelo, rs", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 109, "tweet_count": 6674, "listed_count": 1}}, {"username": "mariilapa_", "name": "marii \ud83e\udee7", "id": "1023775938939633665", "verified": false, "location": "any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 512, "tweet_count": 18231, "listed_count": 1}}, {"username": "WaimiriAtroari9", "name": "Pare o genoc\u00eddio ind\u00edgena e negro!", "id": "42450198", "verified": false, "location": "Pa\u00eds dos pol\u00edticos honestos :)", "public_metrics": {"followers_count": 4285, "following_count": 4730, "tweet_count": 83224, "listed_count": 55}}, {"username": "OtiliaFdeMoura", "name": "Resistir \u00e9 Preciso \ud83d\udc60#LulaVitoriosoNoSegundoTurno", "id": "1631334582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18848, "following_count": 8387, "tweet_count": 114405, "listed_count": 33}}, {"username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!", "id": "939294554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}}, {"username": "yturbe_", "name": "Ricardo Yturbe", "id": "54095033", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}}, {"username": "iapustase", "name": "Christian", "id": "805552190", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 380, "tweet_count": 3438, "listed_count": 5}}, {"username": "AbramAldo", "name": "Aldo Abram", "id": "309812848", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}}, {"username": "antimumias", "name": "Mr. Leto", "id": "90950587", "verified": false, "location": "United States of America", "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 5052, "tweet_count": 112797, "listed_count": 15}}, {"username": "matiorocha", "name": "Mateus Rocha \ud83e\uddc9", "id": "456816516", "verified": false, "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 678, "tweet_count": 6682, "listed_count": 0}}, {"username": "aizawarixt", "name": "D\u1d07\u1d0b\u1d1c\u1d18\u026a\u1d05\u1d0f\u3002#ThankYouIsayama", "id": "1205878328", "verified": false, "location": "Higiene Bucodental \ud83e\uddb7     (\ud835\udde1\ud835\udde2\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd9\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddd8)", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 179, "tweet_count": 43382, "listed_count": 0}}, {"username": "lucharobot", "name": "????", "id": "568295245", "verified": false, "location": "the internet", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 4, "tweet_count": 165274, "listed_count": 7}}, {"username": "elpostlector", "name": "Juan Postlector\u2122 \ud83d\uddfa #LaDemocraciaPrimero", "id": "1119748332337942528", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 3502, "tweet_count": 41023, "listed_count": 2}}, {"username": "eduardoenred", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "id": "44463079", "verified": false, "location": "Trujillo - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37778, "listed_count": 17}}, {"username": "Moonshadow2020", "name": "\ud83c\udf97PETER FALK \ud83c\udf97 ||*|| \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "210922936", "verified": false, "location": "Katalonskaya Respublika.", "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 4999, "tweet_count": 141595, "listed_count": 12}}, {"username": "aitanafergo", "name": "Aitana", "id": "1119190474525421568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}}, {"username": "letterstokun", "name": "mattie", "id": "1007428015129755648", "verified": false, "location": "(he/him) \u2730 \ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\uddfa, \ud835\udfed\ud835\udfee\ud835\udff3, \u5a01\u795e\ud835\udde9", "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 66, "tweet_count": 30809, "listed_count": 24}}, {"username": "LeonardoodaLuz", "name": "Leonardo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "920805235370708997", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 397, "tweet_count": 14477, "listed_count": 0}}, {"username": "EscriboConMate", "name": "Si me equivoqu\u00e9 fue Kitsu| ENTJ | \u02e2\u1d52 \u1da0\u1d43\u02b3 \u1d43\u02b7\u1d43\u02b8", "id": "988846887561302017", "verified": false, "location": "With Bangtan", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 332, "tweet_count": 34384, "listed_count": 4}}, {"username": "K00KMIMIBF", "name": "Jikook things", "id": "1593918907", "verified": false, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8286, "following_count": 869, "tweet_count": 55297, "listed_count": 41}}, {"username": "judemaceta", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1140242976603611137", "verified": false, "location": " sabrina follows", "public_metrics": {"followers_count": 11442, "following_count": 11111, "tweet_count": 22695, "listed_count": 20}}, {"username": "gilderdelacruz", "name": "gilder de la cruz", "id": "421999016", "verified": false, "location": "barranco", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 377, "tweet_count": 5268, "listed_count": 1}}, {"username": "AdrianzenEduard", "name": "Eduardo Adrianz\u00e9n", "id": "303521189", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 368830, "following_count": 1370, "tweet_count": 77929, "listed_count": 248}}, {"username": "necoitsay", "name": "imarcos", "id": "2743111456", "verified": false, "location": "linn\u2022pv\u2022itsay", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 701, "tweet_count": 111049, "listed_count": 1}}, {"username": "Dkanashii", "name": "dan \ud80c\udd42", "id": "1108210241018187777", "verified": false, "location": "Chal\u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 405, "tweet_count": 8158, "listed_count": 3}}, {"username": "drakenfobic", "name": "moved", "id": "4594850536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 3, "tweet_count": 35317, "listed_count": 2}}, {"username": "paganin00", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "744536809380646912", "verified": false, "location": "Vacaria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 929, "tweet_count": 12301, "listed_count": 0}}, {"username": "sbvsonia1", "name": "Sonia\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "id": "913859136298864642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1225, "following_count": 2602, "tweet_count": 53415, "listed_count": 0}}, {"username": "etraulobj", "name": "nauJ etrauloB", "id": "66518957", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 76, "tweet_count": 297, "listed_count": 0}}, {"username": "GustavoEscribe", "name": "Gustavo Rodriguez", "id": "55871752", "verified": true, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 57126, "following_count": 587, "tweet_count": 13071, "listed_count": 230}}, {"username": "hyelizn", "name": "chora no banho e a m\u00e3e n\u00e3o v\u00ea", "id": "849684820707946496", "verified": false, "location": "www.instagram.com/llen_helen/", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 470, "tweet_count": 7729, "listed_count": 0}}, {"username": "CARALMARCO", "name": "Caralmarco", "id": "348231773", "verified": false, "location": "Donde La Patria me Necesite", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 1123, "tweet_count": 83405, "listed_count": 0}}, {"username": "fadinhalatina", "name": "tata|\ud83d\udcda", "id": "3154027690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 2085, "tweet_count": 25916, "listed_count": 6}}, {"username": "peakyspider", "name": "bi\u03b1", "id": "703250484421853184", "verified": false, "location": "9\u00be ", "public_metrics": {"followers_count": 28061, "following_count": 21515, "tweet_count": 46040, "listed_count": 54}}, {"username": "cIaireIune", "name": "lia", "id": "751952209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6017, "following_count": 2146, "tweet_count": 115095, "listed_count": 22}}, {"username": "lyasfool", "name": "julyete", "id": "1134884425936883714", "verified": false, "location": "\u2317 icon : bbadtime. | ela,dela.", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1268, "tweet_count": 6619, "listed_count": 0}}, {"username": "BerilMtz", "name": "\ud835\ude09\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude2d \ud835\ude14\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude35\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude26\ud835\ude3b", "id": "969641088951693313", "verified": false, "location": "Kakao corp", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 223, "tweet_count": 6733, "listed_count": 0}}, {"username": "Freire_660", "name": "ale.", "id": "800096588328636416", "verified": false, "location": "Isis\ud83d\udc8e\ud83d\udc97", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 2481, "tweet_count": 8014, "listed_count": 0}}, {"username": "hellobeea", "name": "Bea Bastos", "id": "726278410754990080", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 1022, "tweet_count": 29527, "listed_count": 0}}, {"username": "EstadoNoTeCuida", "name": "Libre", "id": "801525930166517760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 822, "tweet_count": 182681, "listed_count": 0}}, {"username": "wanda_oggier", "name": "Wanda\ud83d\udc9c", "id": "341528898", "verified": false, "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 705, "tweet_count": 27874, "listed_count": 2}}, {"username": "AgustinaPerrig", "name": "Agus \u2728", "id": "608541584", "verified": false, "location": "Humboldt- Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 425, "tweet_count": 21906, "listed_count": 0}}, {"username": "teo_bera", "name": "Teo Berardinelli", "id": "1165061969164034048", "verified": false, "location": "Verona Italia ", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 189, "tweet_count": 3814, "listed_count": 0}}, {"username": "Valerianne7", "name": "Valerianne \ud83d\udd4a\ud83c\udf3f\ud83d\ude3c", "id": "1068849169455042561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 759, "tweet_count": 11011, "listed_count": 0}}, {"username": "Almogaver688", "name": "DANIEL CARDONA, L'IRLAND\u00c8S \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "id": "926232219802357760", "verified": false, "location": "Barcelona, Rep\u00fablica Independe", "public_metrics": {"followers_count": 4602, "following_count": 1313, "tweet_count": 72048, "listed_count": 4}}, {"username": "JoaquimTorrent", "name": "Joaquim Torrent", "id": "962381587", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 9796, "tweet_count": 161322, "listed_count": 15}}, {"username": "99srenjun", "name": "mika\u17f9", "id": "1147621452914528256", "verified": false, "location": "cabin 3 ", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1288, "tweet_count": 20127, "listed_count": 5}}, {"username": "vlw_2K", "name": "2k \uf8ff \ud83e\uddf8", "id": "1136630209933979658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 3302, "tweet_count": 8257, "listed_count": 0}}, {"username": "i96woo", "name": "brendao", "id": "1014920173655031808", "verified": false, "location": "\ua4b0 \ud638\uc2dc \ua4b1 \u2014 the distance and the time between us, it'll never change my mind, cause i would die for u, i would die for u. ", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1619, "tweet_count": 40082, "listed_count": 21}}, {"username": "mariihsolz", "name": "\ud83c\udf41", "id": "1144015583094149120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 201, "tweet_count": 10374, "listed_count": 0}}, {"username": "cetjunior", "name": "Carlos Trentini", "id": "19003759", "verified": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 490, "tweet_count": 81255, "listed_count": 19}}, {"username": "matias_menak", "name": "matias_menak", "id": "757516509820424192", "verified": false, "location": "Jos\u00e9 Clemente Paz", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 348, "tweet_count": 14136, "listed_count": 1}}, {"username": "NicolsHGarcaR1", "name": "El Nico", "id": "985797921395302400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1051, "tweet_count": 54865, "listed_count": 1}}, {"username": "omatosdaniel", "name": "Daniel Matos", "id": "3381315064", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1945, "tweet_count": 26529, "listed_count": 2}}, {"username": "ThadeuPenido", "name": "Thadeu Penido CAM", "id": "2738518035", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10934, "following_count": 9588, "tweet_count": 167047, "listed_count": 41}}, {"username": "itatiaia", "name": "Itatiaia", "id": "39326635", "verified": true, "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1184154, "following_count": 126, "tweet_count": 166627, "listed_count": 1053}}, {"username": "Chimchimroses", "name": "B\u00ea", "id": "1008459005575000064", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 465, "tweet_count": 148049, "listed_count": 14}}, {"username": "decarolinaa_", "name": "ANA", "id": "2992269172", "verified": false, "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 381, "tweet_count": 27914, "listed_count": 0}}, {"username": "FrasesBot", "name": "FrasesCOL", "id": "1016146237710655489", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 383, "tweet_count": 14608, "listed_count": 1}}, {"username": "hillary_9", "name": "princesa\uf8ff", "id": "1015729834520203264", "verified": false, "location": "Mandela, city", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 384, "tweet_count": 13476, "listed_count": 0}}, {"username": "Y0UNGSEX", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1119985583303135232", "verified": false, "location": "    \u263c   \ud835\uddf7 \u22c6 \ud835\ude00 \u22c6 \ud835\uddf7   \u274f      ", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 841, "tweet_count": 15641, "listed_count": 2}}, {"username": "chubet007", "name": "Jes\u00fas  A. V\u00e1squez", "id": "97146662", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1159, "tweet_count": 113661, "listed_count": 11}}, {"username": "egleegolobato", "name": "Egl\u00e9e Gonz\u00e1lez-Lobato", "id": "372806202", "verified": false, "location": "LATAM", "public_metrics": {"followers_count": 10297, "following_count": 2502, "tweet_count": 16048, "listed_count": 44}}, {"username": "Rbt_Gonzaga_", "name": "Robertinha \u2728\ud83d\udc98", "id": "996879749489324032", "verified": false, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 368, "tweet_count": 34163, "listed_count": 0}}, {"username": "VenturimPedro", "name": "little Pedro", "id": "1091997295", "verified": false, "location": "028", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 2503, "tweet_count": 24738, "listed_count": 0}}, {"username": "LuizaMirandaaa", "name": "Luiza Miranda \u2606", "id": "1042593744363634688", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 664, "tweet_count": 3252, "listed_count": 7}}, {"username": "Tabatha_melyssa", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u2728", "id": "1167078467025944578", "verified": false, "location": "Ilha Solteira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 191, "tweet_count": 2989, "listed_count": 0}}, {"username": "Elmatogroso", "name": "El Matogroso", "id": "220843788", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 939, "tweet_count": 104178, "listed_count": 0}}, {"username": "JungleZero", "name": "Amigo de", "id": "768884822047649796", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 132, "tweet_count": 8772, "listed_count": 1}}, {"username": "HijaDelZar", "name": "Iulius", "id": "2287088575", "verified": false, "location": "La mine \u00een camer\u0103", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 178, "tweet_count": 24661, "listed_count": 0}}, {"username": "Dharmine2", "name": "Dharmine", "id": "1096608997271134212", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 14, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}}, {"username": "SET_Noticias", "name": "SET Noticias", "id": "285678312", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 103135, "following_count": 3722, "tweet_count": 255883, "listed_count": 356}}, {"username": "iServi", "name": "Don Servi", "id": "114276461", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2025, "following_count": 1437, "tweet_count": 107893, "listed_count": 22}}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}}, {"username": "Lucio_Pedersoli", "name": "Lulu", "id": "3080685555", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 132, "tweet_count": 6285, "listed_count": 0}}, {"username": "chonloberry", "name": "off", "id": "1144679151980466176", "verified": false, "location": "EBOYRJUN EBOYRJUN EBOYRJUN ", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1073, "tweet_count": 9546, "listed_count": 0}}, {"username": "tkoIie", "name": "carla", "id": "1027624052771442690", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 464, "tweet_count": 38307, "listed_count": 5}}, {"username": "sweetlarryplace", "name": "\u2727\u2218* larossa \u2727\u2218*", "id": "1050365066", "verified": false, "location": "fim do arco-\u00edris.      she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 1697, "tweet_count": 52042, "listed_count": 6}}, {"username": "hayspire", "name": "Tsunami", "id": "1884960865", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10407, "following_count": 9036, "tweet_count": 93042, "listed_count": 11}}, {"username": "MEWinsteadBR", "name": "Mary E. Winstead Brasil", "id": "1160920728117620736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 54, "tweet_count": 4508, "listed_count": 3}}, {"username": "Negrillon242_", "name": "MAINS D\u2019ARGENT \ud83d\udd2a\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1198930117478756352", "verified": false, "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 346, "tweet_count": 14947, "listed_count": 1}}, {"username": "_Omba_", "name": "A f a n d \u00e9", "id": "470312423", "verified": false, "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 499, "tweet_count": 275679, "listed_count": 79}}, {"username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "verified": false, "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}}, {"username": "Juniors_CrVg", "name": "Junior", "id": "835109833716166656", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 80, "tweet_count": 4435, "listed_count": 1}}, {"username": "najuvalle", "name": "naju\ud83c\udf08", "id": "864975101149806592", "verified": false, "location": "Arax\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 205, "tweet_count": 7591, "listed_count": 0}}, {"username": "calabocaiara", "name": "Maria do bairro", "id": "983538059655499777", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 1047, "tweet_count": 29187, "listed_count": 3}}, {"username": "whoisrafis", "name": "rafa \ud83e\udd0d", "id": "743855805116579845", "verified": false, "location": "bem localizada ", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 2256, "tweet_count": 54424, "listed_count": 13}}, {"username": "RamonGu32329053", "name": "Sarnacx", "id": "1197779787579822081", "verified": false, "location": "Medio Cudeyo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 227, "tweet_count": 3388, "listed_count": 1}}, {"username": "luislorenzor", "name": "luilo", "id": "34269896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}}, {"username": "dudacoiimbraa", "name": "coimbra \u2728", "id": "2792928352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3246, "following_count": 734, "tweet_count": 22281, "listed_count": 2}}, {"username": "RobertoPorta7", "name": "Roberto Porta", "id": "1628760746", "verified": false, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1836, "tweet_count": 45505, "listed_count": 27}}, {"username": "Tiziana_DR", "name": "Tiziana Della Rocca", "id": "1336807165", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 5289, "following_count": 2485, "tweet_count": 10232, "listed_count": 25}}, {"username": "xirenjun", "name": "luana \u2764\u2b50", "id": "884808058823639040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 71, "tweet_count": 60377, "listed_count": 2}}, {"username": "jorsyfv", "name": "jorsy", "id": "71877868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1781, "tweet_count": 18241, "listed_count": 3}}, {"username": "EDLatino20cmm", "name": "\ud83d\udc63\ud83c\udf3a LUIS \u00a9 EDUARDO ROJAS PINTO", "id": "2521565258", "verified": false, "location": "COJEDES STATE, VENEZUELA \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1779, "tweet_count": 16345, "listed_count": 2}}, {"username": "Ele_tuxtla", "name": "Ele Tuxtla", "id": "705132727511568384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 729, "tweet_count": 54713, "listed_count": 1}}, {"username": "JumoStyven", "name": "El crakosss", "id": "773712589", "verified": false, "location": "a blanc mesnil ", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 639, "tweet_count": 135521, "listed_count": 8}}, {"username": "hugoram47", "name": "Hugo Ramirez", "id": "381642653", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305882, "listed_count": 71}}, {"username": "Trelkowsky2", "name": "Trelkowsky Zen", "id": "1200387273453457408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1185, "tweet_count": 30235, "listed_count": 1}}, {"username": "conhdeorizonte", "name": "orizonte2003", "id": "872144444149166081", "verified": false, "location": "Gandia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 226, "tweet_count": 53560, "listed_count": 0}}, {"username": "taniash01", "name": "Tania\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "700399618203508737", "verified": false, "location": "La terreta", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 406, "tweet_count": 23525, "listed_count": 0}}, {"username": "taeviolin", "name": "DESATIVADO", "id": "920398007232843777", "verified": false, "location": "134340", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2667, "tweet_count": 16139, "listed_count": 1}}, {"username": "soneroysalsero", "name": "Antonio, sonero de corazon!", "id": "980983368815869953", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 125, "tweet_count": 7635, "listed_count": 0}}, {"username": "vzarcot", "name": "Zarco", "id": "147765018", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 749, "tweet_count": 10456, "listed_count": 0}}, {"username": "to199999", "name": "t", "id": "798848052", "verified": false, "location": "ITALIA", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1093, "tweet_count": 27200, "listed_count": 0}}, {"username": "Saah_N4", "name": "Sasa", "id": "1095092846963707904", "verified": false, "location": "Parano\u00e1, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 147, "tweet_count": 2231, "listed_count": 0}}, {"username": "PPischetz", "name": "Osblo", "id": "2165759743", "verified": false, "location": "San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 274, "tweet_count": 10127, "listed_count": 0}}, {"username": "de4cti4ted", "name": "\u2601\ufe0f", "id": "2983388644", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 403, "tweet_count": 11235, "listed_count": 0}}, {"username": "valmycouto", "name": "Valmylessacoutofilho", "id": "194553080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 3217, "tweet_count": 31762, "listed_count": 2}}, {"username": "jakessuns", "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1094008075319681025", "verified": false, "location": "\u2800\u2800 \ud835\uddf8.\ud835\ude06 \ud83e\uddfa\u00a0 \u597d \ud83c\udf42\u00a0\u00a0 \ud800\uddef\n", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 533, "tweet_count": 5743, "listed_count": 2}}, {"username": "starnnuie", "name": "Nana mundinho baek pink hair", "id": "1049959796370272258", "verified": false, "location": "\ud83c\udfd0     \u1422..\u1422     s\u035fu\u035fg\u035fa\u035f\ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\uddff", "public_metrics": {"followers_count": 3649, "following_count": 3810, "tweet_count": 39054, "listed_count": 23}}, {"username": "miia_2018", "name": "MIIA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf9\ud83c\uddff #jesuismagufuli", "id": "962681176526852096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6928, "following_count": 569, "tweet_count": 21699, "listed_count": 28}}, {"username": "Azahara5b", "name": "\u03b2\u03b5\u03b1triz \u20d2\u20d8 \u035b \ud83e\udeb4\u2728", "id": "459414735", "verified": false, "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 662, "tweet_count": 9567, "listed_count": 1}}, {"username": "joonietype", "name": "bea", "id": "729866217738096640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1919, "tweet_count": 5741, "listed_count": 1}}, {"username": "http_ponyo", "name": "Ailee \ud83c\udf51", "id": "1187928642317361152", "verified": false, "location": "Puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 993, "tweet_count": 756, "listed_count": 0}}, {"username": "Josep_Huguet", "name": "Josep Huguet\ud83c\udf0a", "id": "228654001", "verified": false, "location": "Manresa (Catalunya)", "public_metrics": {"followers_count": 16155, "following_count": 3483, "tweet_count": 136910, "listed_count": 319}}, {"username": "perezlozano", "name": "Llu\u00eds P\u00e9rez Lozano", "id": "14309930", "verified": false, "location": "El Prat de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 7477, "following_count": 4676, "tweet_count": 173122, "listed_count": 107}}, {"username": "ogmvrcix", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd92 \ud835\udd8f\ud835\udd86\ud835\udd9f\ud835\udd9f", "id": "980568792391671808", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 167, "tweet_count": 7659, "listed_count": 0}}, {"username": "sujyjtv", "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd65\ud835\udd52 \u00b9\u2079", "id": "773237481902862336", "verified": false, "location": "Porci\u00fancula, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1945, "tweet_count": 8264, "listed_count": 2}}, {"username": "viramirez15b2", "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"username": "rogersegura", "name": "Roger Segura", "id": "130661280", "verified": false, "location": "Lima,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 91, "tweet_count": 7393, "listed_count": 0}}, {"username": "SmadridRes", "name": "Fidelitas in Affectu", "id": "1620773118", "verified": false, "location": "Mijas  Costa (M\u00e1laga), Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 959, "tweet_count": 11905, "listed_count": 11}}, {"username": "kirisart", "name": "caralho", "id": "1003749940517130241", "verified": false, "location": "\ud835\ude23\ud835\ude3a\ud835\ude22\ud835\ude2c\ud835\ude36\ud835\ude28\ud835\ude22\ud835\ude2f!", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1626, "tweet_count": 28960, "listed_count": 3}}, {"username": "biamustdie", "name": "\u26a1bia E MCR NO BRASIL PORRA\u2764\ufe0f", "id": "768261563925008384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1426, "tweet_count": 26425, "listed_count": 13}}, {"username": "xxxmoradordirua", "name": "\u00e9lii\u00e9li", "id": "69968153", "verified": false, "location": "Nova Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 92, "tweet_count": 32019, "listed_count": 0}}, {"username": "sopeugh", "name": "luka\u17f9", "id": "888503429617811456", "verified": false, "location": "\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 7389, "following_count": 6303, "tweet_count": 55596, "listed_count": 27}}, {"username": "Olhalpaca", "name": "Notorious S.M.O.L", "id": "2355009392", "verified": false, "location": "Uzumaki", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 602, "tweet_count": 9680, "listed_count": 0}}, {"username": "ValentnLpez1", "name": "Valent\u00edn L\u00f3pez ", "id": "3035064124", "verified": false, "location": "Cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 2166, "tweet_count": 31683, "listed_count": 0}}, {"username": "juanmdemarco", "name": "Juan Manuel De Marco", "id": "90870786", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 688, "tweet_count": 15488, "listed_count": 6}}, {"username": "seulkaimarxista", "name": "jenni", "id": "895766101229006848", "verified": false, "location": "queen meus veios", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 422, "tweet_count": 11371, "listed_count": 6}}, {"username": "lilberrink", "name": "Milo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f no Segredo na Ilha", "id": "823183407349985282", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 795, "tweet_count": 39842, "listed_count": 1}}, {"username": "Dcgind", "name": "Diego", "id": "22434222", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 2068, "tweet_count": 10362, "listed_count": 1}}, {"username": "Marcosjose2276", "name": "Marcos Jos\u00e9", "id": "937345236640071686", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 95, "tweet_count": 79987, "listed_count": 0}}, {"username": "realpfigueiredo", "name": "Paulo Figueiredo Filho", "id": "790707482515628033", "verified": false, "location": "Weston, FL", "public_metrics": {"followers_count": 717186, "following_count": 907, "tweet_count": 13433, "listed_count": 779}}, {"username": "MariaPi17610856", "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "id": "1179873377286156288", "verified": false, "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}}, {"username": "HYUGASNS", "name": "`\u03c0etro", "id": "1135336319671050240", "verified": false, "location": "\u2661's ket,davi", "public_metrics": {"followers_count": 4598, "following_count": 4094, "tweet_count": 48510, "listed_count": 17}}, {"username": "strwbrryboy", "name": "l\u00a1ttle lu\u00a1z...", "id": "702871596407640065", "verified": false, "location": "(ele/dele)", "public_metrics": {"followers_count": 8859, "following_count": 7928, "tweet_count": 69221, "listed_count": 41}}, {"username": "mrendam", "name": "Mer RM", "id": "281927842", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1111, "tweet_count": 5979, "listed_count": 7}}, {"username": "MontseFajardoP", "name": "Montse Fajardo", "id": "1070321934842425345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 546, "tweet_count": 944, "listed_count": 1}}, {"username": "JuhhMendes15", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "908062129739255809", "verified": false, "location": "\ud83d\udccdRj", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 205, "tweet_count": 25178, "listed_count": 0}}, {"username": "JulianBluff", "name": "JULIAN BLUFF", "id": "4193230581", "verified": false, "location": "La Bah\u00eda de la Melancol\u00eda. ", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 396, "tweet_count": 32164, "listed_count": 5}}, {"username": "ignaciadepano", "name": "Ignacia", "id": "1489916689", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35051, "following_count": 5506, "tweet_count": 114441, "listed_count": 107}}, {"username": "i4dahyun", "name": "ana | TWICETOBER", "id": "998033885857484800", "verified": false, "location": "akai \u00b7 ito (n.) red thread that connects those who are destined to meet regardless of any possible circumstances. (me & dahyun)!", "public_metrics": {"followers_count": 4093, "following_count": 3156, "tweet_count": 48720, "listed_count": 21}}, {"username": "martinsdobilo", "name": "martins", "id": "71954525", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 165, "tweet_count": 35501, "listed_count": 3}}, {"username": "jenafonn", "name": "modelo assintomatica /WAKANDA FOREVER", "id": "782322799075553280", "verified": false, "location": "bxd cruel", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 567, "tweet_count": 34101, "listed_count": 0}}, {"username": "PedroValleO", "name": "peter valle", "id": "304731071", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 2508, "tweet_count": 107294, "listed_count": 24}}, {"username": "fernandomtzf", "name": "Fernando Mart\u00ednez ", "id": "2402185752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 699, "tweet_count": 24555, "listed_count": 1}}, {"username": "Luis_MCMLXVII", "name": "Luis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "145500140", "verified": false, "location": "Avellanegra Beach \ud83c\udfdd\ud83c\udf79\ud83c\udfd6", "public_metrics": {"followers_count": 5189, "following_count": 4081, "tweet_count": 152253, "listed_count": 5}}, {"username": "theo_rivas", "name": "theorriva( fer)", "id": "592299352", "verified": false, "location": "New York/New Jersey Border", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 197, "tweet_count": 19319, "listed_count": 3}}, {"username": "fullvideosyfoto", "name": "Jorge Franco Yepez", "id": "2732929516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 3509, "tweet_count": 45992, "listed_count": 1}}, {"username": "wanderdasouza", "name": "Em volta do buraco tudo \u00e9 beira", "id": "1046217361328656384", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 948, "tweet_count": 5821, "listed_count": 0}}, {"username": "natan_tn", "name": "Natan sem th", "id": "781215584449073152", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 710, "tweet_count": 4418, "listed_count": 0}}, {"username": "sato_issamu", "name": "Issamu Sato", "id": "1087816645492572161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 4, "tweet_count": 15677, "listed_count": 0}}, {"username": "BrigithG_", "name": "Brigith \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "159978929", "verified": false, "location": "Harta de l@s div@s d twitter\ud83d\udca9", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1249, "tweet_count": 100953, "listed_count": 0}}, {"username": "leonline2000", "name": "Leonard Reyes", "id": "2349409579", "verified": false, "location": "RT+Fav \u2260 Endoso de Opiniones", "public_metrics": {"followers_count": 64462, "following_count": 2263, "tweet_count": 54106, "listed_count": 268}}, {"username": "mcjgalicia", "name": "Maricarmen Jim\u00e9nez", "id": "1164486656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1190, "tweet_count": 2108, "listed_count": 1}}, {"username": "aIvinegra_", "name": "gatinha comunista", "id": "857799201027215361", "verified": false, "location": "sccp", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1113, "tweet_count": 29464, "listed_count": 2}}, {"username": "jungwooartist", "name": "let", "id": "985490108295106560", "verified": false, "location": "ela(eu)/dele(taeil)", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 908, "tweet_count": 22377, "listed_count": 5}}, {"username": "s2miIf", "name": "lunari \u26a4\ufe0e nilou haver", "id": "1178449070555353088", "verified": false, "location": " \u17f9 s!her .\u2740\u02d9", "public_metrics": {"followers_count": 10021, "following_count": 1547, "tweet_count": 45775, "listed_count": 17}}, {"username": "_kaabs_", "name": "MULHER DO ANO", "id": "940783694452797440", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 673, "tweet_count": 9618, "listed_count": 0}}, {"username": "crf_tammy", "name": "Tammy\ud83d\udcff", "id": "860711837456891905", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2057, "tweet_count": 13977, "listed_count": 0}}, {"username": "Liberalypobre1", "name": "Nancy Mendoza", "id": "1165076267084984320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 721, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}}, {"username": "adrissande", "name": "Adriana Sande", "id": "2943206361", "verified": false, "location": "Minnesota, USA", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 581, "tweet_count": 120583, "listed_count": 2}}, {"username": "varellanaluisa", "name": "naluisa 13\u2b50", "id": "1511990629", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 316, "tweet_count": 56865, "listed_count": 0}}, {"username": "Fers0810", "name": "FS", "id": "93109770", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 2664, "tweet_count": 15342, "listed_count": 6}}, {"username": "Faacubianco", "name": "Facu bianco", "id": "235270355", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 340, "tweet_count": 10303, "listed_count": 1}}, {"username": "estevizq", "name": "Rodolfo  Vizcarra", "id": "3730583722", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 175, "tweet_count": 51237, "listed_count": 1}}, {"username": "dppzina", "name": "De puerta en puerta", "id": "4492855272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 74, "tweet_count": 38770, "listed_count": 0}}, {"username": "fuenmayor_libia", "name": "Libia Fuenmayor", "id": "882674627545370627", "verified": false, "location": "La Vida", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1885, "tweet_count": 9260, "listed_count": 1}}, {"username": "revtwice", "name": "isa", "id": "1119741525108326400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2354, "tweet_count": 7574, "listed_count": 4}}, {"username": "fspotorno", "name": "Fausto Spotorno", "id": "146527889", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 88760, "following_count": 2315, "tweet_count": 26720, "listed_count": 569}}, {"username": "ExplanaDOR2022", "name": "\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\ud83d\ude4b\ud83c\udffb", "id": "2193307465", "verified": false, "location": "Hawaiian Gardens, CA", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 191, "tweet_count": 10812, "listed_count": 0}}, {"username": "sbuJPanula", "name": "agronegocios em crise", "id": "3691802476", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ela/ele/elu", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 375, "tweet_count": 55026, "listed_count": 2}}, {"username": "CarmenRozas3", "name": "Carmen Rozas", "id": "1431341604", "verified": false, "location": "Lince, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212445, "listed_count": 2}}, {"username": "BARL7868", "name": "RLBA", "id": "58466948", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 2925, "tweet_count": 73601, "listed_count": 22}}, {"username": "Anelly994", "name": "mine", "id": "788186690015797248", "verified": false, "location": "Cananea, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 303, "tweet_count": 5092, "listed_count": 0}}, {"username": "o_dzamu", "name": "lev", "id": "1011267638213992448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3685, "following_count": 3678, "tweet_count": 30644, "listed_count": 18}}, {"username": "kaiboiola", "name": "Henrique", "id": "799043915106160640", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 635, "tweet_count": 34887, "listed_count": 5}}, {"username": "GiancarloPeich1", "name": "Giancarlo Peicho", "id": "1094447865336877056", "verified": false, "location": "Tatuquara, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 72, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}}, {"username": "pinkswr", "name": "vivi", "id": "1054556205304213505", "verified": false, "location": "   ela dela", "public_metrics": {"followers_count": 5204, "following_count": 4632, "tweet_count": 87200, "listed_count": 18}}, {"username": "hyo_santos", "name": "A patricia", "id": "1039295822553403393", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 213, "tweet_count": 8210, "listed_count": 0}}, {"username": "jornalodia", "name": "Jornal O Dia", "id": "17675497", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 888848, "following_count": 108, "tweet_count": 245375, "listed_count": 2422}}, {"username": "mpireszz", "name": "moambeiro", "id": "214224644", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1149, "tweet_count": 18451, "listed_count": 1}}, {"username": "Critconst", "name": "Critconst", "id": "405839701", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}}, {"username": "blinkstallion", "name": "math\u17f9", "id": "1202389190383751168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1536, "tweet_count": 5171, "listed_count": 3}}, {"username": "gbzadx", "name": "bg \ud83c\udfb0", "id": "939908700353056768", "verified": false, "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 139, "tweet_count": 10244, "listed_count": 0}}, {"username": "JSWCULTURE", "name": "may", "id": "995025122389094401", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5245, "following_count": 5316, "tweet_count": 131302, "listed_count": 26}}, {"username": "salvatierra_i", "name": "Arturo Salvatierra Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "534553650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 315, "tweet_count": 3414, "listed_count": 0}}, {"username": "AguilarMario", "name": "Profesor Mario Aguilar Ar\u00e9valo", "id": "58500833", "verified": false, "location": "Chile- Latinoam\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 33509, "following_count": 3714, "tweet_count": 25244, "listed_count": 67}}, {"username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166722, "listed_count": 9}}, {"username": "Karool_bq", "name": "karol", "id": "3294711430", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 611, "tweet_count": 19935, "listed_count": 0}}, {"username": "leh_fernaandes", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd65\ud835\udd64", "id": "1865147268", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 307, "tweet_count": 25852, "listed_count": 0}}, {"username": "ISialer", "name": "Isaac Sialer", "id": "535410429", "verified": false, "location": "Japon", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583817, "listed_count": 78}}, {"username": "BeaToledo92", "name": "Torpedin \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "4187486231", "verified": false, "location": "Perdida", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 528, "tweet_count": 24460, "listed_count": 0}}, {"username": "DMGLA", "name": "DMGLA", "id": "18506207", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 137, "tweet_count": 2037, "listed_count": 2}}, {"username": "dudu00c", "name": "Duduzinho\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "560674148", "verified": false, "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 515, "tweet_count": 10443, "listed_count": 0}}, {"username": "acauanalicia", "name": "a", "id": "2730750214", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1266, "tweet_count": 60959, "listed_count": 4}}, {"username": "lilyrodri14", "name": "Lily Rodr\u00edguez\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1040014307868766211", "verified": false, "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 545, "tweet_count": 50403, "listed_count": 1}}, {"username": "wwngji", "name": "to na @pontevrdra", "id": "1071874133825335296", "verified": false, "location": "\ud835\uddec\ud835\uddf6\ud835\uddd5\ud835\udde2! \u0aee \u02c3\u0335\u058a \u02c2\u0335 \u10d0\uff01\ud835\uddf9\ud835\udde2\ud835\ude03\ud835\uddf2 ", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 346, "tweet_count": 76503, "listed_count": 19}}, {"username": "carmigencar", "name": "maria fernandez", "id": "1553557676", "verified": false, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1795, "tweet_count": 187220, "listed_count": 27}}, {"username": "Davidninonino", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc75\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud83e\udd43\uf8ff\u00ae", "id": "1087708384097378304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 623, "tweet_count": 1656, "listed_count": 0}}, {"username": "90_da_Vasco", "name": "Problema", "id": "724692863288786945", "verified": false, "location": "CVI", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 900, "tweet_count": 25055, "listed_count": 0}}, {"username": "sayue1928", "name": "anna muller", "id": "426957796", "verified": false, "location": "Lago de Como, italia", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 886, "tweet_count": 474022, "listed_count": 24}}, {"username": "ChuoTorrealba", "name": "Jesus Chuo Torrealba", "id": "496493810", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1066214, "following_count": 8470, "tweet_count": 204532, "listed_count": 2318}}, {"username": "baejinvie", "name": "dandhara", "id": "825037384899244033", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 37, "tweet_count": 32700, "listed_count": 1}}, {"username": "littlebbjk", "name": "dani\u26fa", "id": "1048816194902482944", "verified": false, "location": "@jikookastrick \u2665\ufe0e @jikookas_", "public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 4554, "tweet_count": 34677, "listed_count": 8}}, {"username": "boboefeio", "name": "\uff41\uff4c\uff41\uff4e\u541b\u306f\u9806\u98a8\u6e80\u5e06\u306a\u5e7d\u970a\u8239\u306e\u4e2d\u306b\u3002", "id": "53765296", "verified": false, "location": "poyois", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 868, "tweet_count": 61598, "listed_count": 101}}, {"username": "scartissues_", "name": "\ud83d\udc7b", "id": "733010044124561409", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 972, "tweet_count": 87401, "listed_count": 8}}, {"username": "Joomps", "name": "Bronze no TFT", "id": "103419653", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 273, "tweet_count": 4739, "listed_count": 8}}, {"username": "lalisabs", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "2577600206", "verified": false, "location": "she/her | 19", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 697, "tweet_count": 90855, "listed_count": 15}}, {"username": "rochi1529", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc29\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83d\udc08", "id": "278643228", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 282, "tweet_count": 131879, "listed_count": 3}}, {"username": "soleillouvre", "name": "carolina", "id": "880603233449889792", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 1196, "tweet_count": 33967, "listed_count": 8}}, {"username": "wonkachalamet", "name": "Naty", "id": "1662997207", "verified": false, "location": "West Hollywood, CA", "public_metrics": {"followers_count": 7502, "following_count": 319, "tweet_count": 52974, "listed_count": 0}}, {"username": "claire98s", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99 \u26a1\ufe0e", "id": "4886413775", "verified": false, "location": "intj-t  \u2022  \u264b", "public_metrics": {"followers_count": 6010, "following_count": 806, "tweet_count": 146920, "listed_count": 38}}, {"username": "CaritoBomberito", "name": "Caroline", "id": "113473441", "verified": false, "location": "New York, USA", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 409, "tweet_count": 37834, "listed_count": 9}}, {"username": "frednietzs", "name": "Fred Nietz", "id": "1185446319772569600", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}}, {"username": "lele_britoo_", "name": "leh", "id": "769967696964362241", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 2438, "tweet_count": 192748, "listed_count": 3}}, {"username": "MireyaMarlene3", "name": "Embustera de Sabina", "id": "998413371270729729", "verified": false, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 4546, "tweet_count": 14367, "listed_count": 5}}, {"username": "g_crruz", "name": "", "id": "1132294122394521600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 536, "tweet_count": 11330, "listed_count": 0}}, {"username": "CiroCirucho", "name": "Ciro Ortiz", "id": "987851828", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1262, "tweet_count": 798, "listed_count": 7}}, {"username": "jluispeinado", "name": "Jorge Luis", "id": "789301502535925760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 99, "tweet_count": 1129, "listed_count": 0}}, {"username": "evilcahuaman", "name": "Elias Vilcahuaman N.", "id": "1646905213", "verified": false, "location": "Huancayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 752, "tweet_count": 1024, "listed_count": 1}}, {"username": "HouseMil", "name": "Sad S\u00e1nchez", "id": "105047505", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 952, "tweet_count": 8770, "listed_count": 2}}, {"username": "FelipeCalderon", "name": "Felipe Calder\u00f3n \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "144376833", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6041371, "following_count": 2015, "tweet_count": 44679, "listed_count": 15715}}, {"username": "EnriqueArturoRM", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "270127865", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}}, {"username": "staycheng", "name": "Niky \u231b\ufe0f hates xenophobic gringos", "id": "4928037250", "verified": false, "location": " .\ud835\udcf3\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf8. (she/he/they)", "public_metrics": {"followers_count": 7381, "following_count": 4275, "tweet_count": 80273, "listed_count": 19}}, {"username": "DanielaRonceria", "name": "Daniela Ronceria.", "id": "354661973", "verified": false, "location": "Bogota, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 343, "tweet_count": 35511, "listed_count": 2}}, {"username": "Elqueriavivir", "name": "Los nadie seremos todo", "id": "547154327", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 304, "tweet_count": 20879, "listed_count": 0}}, {"username": "renanverdinha", "name": "Renan \uf8ff", "id": "3359341637", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 106, "tweet_count": 29039, "listed_count": 0}}, {"username": "betternoow", "name": "bre", "id": "1134930706977710081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 852, "tweet_count": 17695, "listed_count": 1}}, {"username": "al_oliveira1", "name": "aleh. \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "id": "792908875942985728", "verified": false, "location": "\ud83c\udded\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7780, "following_count": 4675, "tweet_count": 13045, "listed_count": 0}}, {"username": "yjoobeom", "name": "moved @wajoobeom", "id": "785594805699039233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 334, "tweet_count": 227835, "listed_count": 8}}, {"username": "niaraalis", "name": "nieves", "id": "448952753", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 5002, "tweet_count": 237532, "listed_count": 0}}, {"username": "GabiiMurphy", "name": "#SimplementeYo", "id": "468064036", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 99, "tweet_count": 8716, "listed_count": 1}}, {"username": "ArturoCamachoB1", "name": "Arturo Camacho B", "id": "372611190", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7950, "following_count": 7761, "tweet_count": 532081, "listed_count": 9}}, {"username": "KBaldubino", "name": "Kamille", "id": "996838752248098817", "verified": false, "location": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 817, "tweet_count": 42046, "listed_count": 0}}, {"username": "Amandamk15", "name": "Amanda Mileski\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1192176490428977158", "verified": false, "location": "Soledade, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 511, "tweet_count": 2886, "listed_count": 0}}, {"username": "doblehache68", "name": "No Leer\u00e1s Mis Tuits", "id": "4871148333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2094, "following_count": 3048, "tweet_count": 85742, "listed_count": 1}}, {"username": "wypedout", "name": "thay", "id": "572258660", "verified": false, "location": "\u0262\u1d1c\ua731\u1d1b\u1d00\u1d20 \u1d07\u029f\u026a\u1d0a\u1d00\u029c \u1d00\u029c\u0280", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 148, "tweet_count": 163963, "listed_count": 15}}, {"username": "emastersfco", "name": "stbn", "id": "727565882726060032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 153, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}}, {"username": "strightchlorine", "name": "venus", "id": "779488995709517824", "verified": false, "location": "the strokes - wallows", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 519, "tweet_count": 36336, "listed_count": 5}}, {"username": "pepanadeespana", "name": "Pepana de Espa\u00f1a", "id": "792419275436941312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 494, "tweet_count": 19177, "listed_count": 2}}, {"username": "Danitoshi_", "name": "Daniel", "id": "1164213846292271105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 117, "tweet_count": 32313, "listed_count": 0}}, {"username": "vega__asensio", "name": "\uaa9c\uaac0\u19c1\uaa96\ud83c\udf83", "id": "793176524488835072", "verified": false, "location": "Almendralejo-Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 876, "tweet_count": 38525, "listed_count": 2}}, {"username": "xaropante", "name": "xarop", "id": "1037145104576929792", "verified": false, "location": "Minha casa", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 395, "tweet_count": 17975, "listed_count": 0}}, {"username": "BrownCripi", "name": "Brown Cripi", "id": "4847925939", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 92, "tweet_count": 435, "listed_count": 0}}, {"username": "gaiaperu", "name": "GAIA", "id": "68245945", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 35, "tweet_count": 2496, "listed_count": 14}}, {"username": "rubia_nt", "name": "RUBIA", "id": "3433053473", "verified": false, "location": "Crici\u00fama-SC", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 717, "tweet_count": 32929, "listed_count": 0}}, {"username": "nuevaindiana", "name": "mumitina", "id": "772339879", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 557, "tweet_count": 4814, "listed_count": 1}}, {"username": "LauraFreixas", "name": "LauraFreixas", "id": "308991132", "verified": false, "location": "Madrid, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 33145, "following_count": 916, "tweet_count": 57827, "listed_count": 504}}, {"username": "fabiogonpereira", "name": "Fabio Gon\u00e7alves Pere", "id": "446820976", "verified": false, "location": "Cianorte - Parana", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 170, "tweet_count": 8346, "listed_count": 0}}, {"username": "mindhuntwr", "name": "laura.", "id": "753101024", "verified": false, "location": "she/her | 19y", "public_metrics": {"followers_count": 9108, "following_count": 6310, "tweet_count": 107284, "listed_count": 20}}, {"username": "vpsiche", "name": "ven \u26a2\ufe0e", "id": "1190205477700931584", "verified": false, "location": "\u5b8b\u5c9a.", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1428, "tweet_count": 18607, "listed_count": 11}}, {"username": "Junin30908993", "name": "Jn \ud83e\udd4b\ud83e\udd47", "id": "1194271655658479618", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 116, "tweet_count": 4501, "listed_count": 0}}, {"username": "lidisguete", "name": "lidis guete herrera", "id": "1907708977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 788, "tweet_count": 38698, "listed_count": 0}}, {"username": "laurasts_", "name": "Laura \ud83c\uddee\ud83c\udde9", "id": "533447357", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 807, "tweet_count": 34776, "listed_count": 0}}, {"username": "opinionnotici_", "name": "opinionnoticias", "id": "1440008197", "verified": false, "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 552, "tweet_count": 20311, "listed_count": 0}}, {"username": "dwcwaynes", "name": "hawkgirl", "id": "993298858296971264", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2273, "tweet_count": 82644, "listed_count": 37}}, {"username": "solxaro", "name": "gueni \u2600\ufe0f", "id": "1022977673465868288", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 971, "tweet_count": 116186, "listed_count": 9}}, {"username": "quinnfreing_", "name": "veennuz \u2604\ufe0f", "id": "1104840987300503552", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 678, "tweet_count": 17569, "listed_count": 3}}, {"username": "ADONAYDUQUE", "name": "ADONAY DUQUE", "id": "1002233174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 3446, "tweet_count": 243459, "listed_count": 7}}, {"username": "ohmygrlz", "name": "fefa HUSH RUSH", "id": "319407699", "verified": false, "location": "\ud835\udc50\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc52 \u2b52\uc624\ub9c8\uc774\uac78\u2b52\u9ed2\u4eba  \u1a33  ", "public_metrics": {"followers_count": 4522, "following_count": 2023, "tweet_count": 392791, "listed_count": 48}}, {"username": "anotherfodido", "name": "permabrisa", "id": "859557998", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 2264, "tweet_count": 16881, "listed_count": 10}}, {"username": "metacognifrog", "name": "\ud80c\udd8f\ud83d\udda4", "id": "197245108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 528, "tweet_count": 20877, "listed_count": 3}}, {"username": "desertfrnk", "name": "(goth) inset\u00f8 \u51fb \u21af", "id": "1166396366102388736", "verified": false, "location": "the black parade ", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 1807, "tweet_count": 6786, "listed_count": 17}}, {"username": "ThyffaniSiilva", "name": "Vit\u00f3ria \ud83d\udcab", "id": "1096247629221150722", "verified": false, "location": "Seja luz\u2728  ", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1125, "tweet_count": 13603, "listed_count": 0}}, {"username": "angieholguin_h", "name": "Angelica H", "id": "479998533", "verified": false, "location": "Canad\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 409, "tweet_count": 16368, "listed_count": 2}}, {"username": "ERC_Justicia", "name": "ERC Just\u00edcia", "id": "885811908632354816", "verified": false, "location": "Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 581, "tweet_count": 13830, "listed_count": 7}}, {"username": "vitinho17999174", "name": "virinho tostas", "id": "1107357605968732160", "verified": false, "location": "\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 625, "tweet_count": 6468, "listed_count": 0}}, {"username": "XXL", "name": "XXL Magazine", "id": "14629315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4643281, "following_count": 695, "tweet_count": 241531, "listed_count": 6859}}, {"username": "Mayab68", "name": "Bin. Primum Non Nocere", "id": "191902606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 970, "tweet_count": 71062, "listed_count": 6}}, {"username": "mar2677", "name": "Mariano Ambrosio Aurazo", "id": "715741683535765505", "verified": false, "location": "Lima Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 4489, "tweet_count": 12342, "listed_count": 1}}, {"username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}}, {"username": "quelsild", "name": "raquel", "id": "860177009300975619", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 3396, "tweet_count": 51007, "listed_count": 4}}, {"username": "RicAmorim_", "name": "Ric", "id": "1403929988", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 2026, "tweet_count": 195880, "listed_count": 12}}, {"username": "zazoomblog", "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180081, "listed_count": 0}}, {"username": "izaguimaraes19", "name": "ritinha", "id": "1084317838708494336", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 162, "tweet_count": 8364, "listed_count": 0}}, {"username": "LopezFlores_", "name": "Aidan", "id": "1520285622", "verified": false, "location": "Chihuahua, Chih.", "public_metrics": {"followers_count": 18711, "following_count": 20286, "tweet_count": 18159, "listed_count": 14}}, {"username": "iaimts", "name": "balenci", "id": "2375915389", "verified": false, "location": "Rocha Miranda, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 697, "tweet_count": 40255, "listed_count": 1}}, {"username": "chrwistopher", "name": "chris", "id": "3033559739", "verified": false, "location": "glee", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 161, "tweet_count": 43648, "listed_count": 0}}, {"username": "Dudamartins0", "name": "Duda", "id": "863455090610499584", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1022, "tweet_count": 52588, "listed_count": 0}}, {"username": "FlorencaP", "name": "Flor\ud83c\udf43", "id": "2861222886", "verified": false, "location": "Arax\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 584, "tweet_count": 3293, "listed_count": 0}}, {"username": "silvestre_75", "name": "carlos chatten", "id": "135655459", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249198, "listed_count": 0}}, {"username": "arisze27", "name": "ARISTO'S", "id": "3247966414", "verified": false, "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 2}}, {"username": "vih_mazza", "name": "Sapat\u00e3o L\u00e9sbica", "id": "1137357839909949446", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 51, "tweet_count": 791, "listed_count": 0}}, {"username": "sergei_varovic", "name": "Sergei Varovic", "id": "986381357088739328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 151, "tweet_count": 2513, "listed_count": 1}}, {"username": "daniel_nunez_a", "name": "Daniel Nu\u00f1ez A.", "id": "1121791488", "verified": false, "location": "Coquimbo", "public_metrics": {"followers_count": 72003, "following_count": 2017, "tweet_count": 22689, "listed_count": 206}}, {"username": "PaivaPaulo4", "name": "Cansei \u26d4\ud83e\udd4b", "id": "1020304307655270400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 428, "tweet_count": 12939, "listed_count": 0}}, {"username": "everojash", "name": "Evelyn", "id": "904067742", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 307, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}}, {"username": "mathexsbarbosa", "name": "Barbosa", "id": "1024222064", "verified": false, "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 320, "tweet_count": 14865, "listed_count": 0}}, {"username": "arielfhitz", "name": "afh", "id": "2834459925", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20941, "following_count": 897, "tweet_count": 164333, "listed_count": 81}}, {"username": "valentasposato", "name": "valentinasposato", "id": "454806737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 279, "tweet_count": 2614, "listed_count": 1}}, {"username": "FrancescaIGAG", "name": "FrancescaIGAG", "id": "1039778096365412352", "verified": false, "location": "L\u00e1zio, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 364, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}}, {"username": "Superagente_68", "name": "Superagente", "id": "290182710", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2266, "following_count": 2455, "tweet_count": 142076, "listed_count": 30}}, {"username": "Yovana34321174", "name": "Yovana", "id": "976538084492959744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 345, "tweet_count": 38448, "listed_count": 0}}, {"username": "snob_sukha", "name": "Cratos", "id": "3238916157", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 585, "tweet_count": 28071, "listed_count": 6}}, {"username": "rammnes", "name": "maquix max", "id": "1172032592855613440", "verified": false, "location": "\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 856, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}}, {"username": "paperivyy", "name": "Uma sacola pl\u00e1stica voando sem rumo", "id": "929008624684367873", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 176, "tweet_count": 78512, "listed_count": 3}}, {"username": "jaciara_ellen", "name": "Faz o L\u2665\ufe0f", "id": "960031695843061760", "verified": false, "location": "047", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 467, "tweet_count": 41000, "listed_count": 0}}, {"username": "Mnsant99", "name": "\u24c2\ufe0f8\ufe0f\u20e3\ud83e\ude82", "id": "1419480182", "verified": false, "location": "Na pqp", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 456, "tweet_count": 39858, "listed_count": 0}}, {"username": "teterma_", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1066315028238950405", "verified": false, "location": "021\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 2241, "tweet_count": 116031, "listed_count": 1}}, {"username": "Ibelisario7", "name": "Ignacio Belisario", "id": "93706024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 914, "tweet_count": 77554, "listed_count": 9}}, {"username": "marianodealba", "name": "Mariano de Alba", "id": "275013329", "verified": true, "location": "\ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 73589, "following_count": 7201, "tweet_count": 44604, "listed_count": 566}}, {"username": "fparra9", "name": "Paquita Parra Guerre", "id": "2391474463", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 73, "tweet_count": 946, "listed_count": 0}}, {"username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}}, {"username": "gabibonatto_", "name": "\ud83e\udd2b\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "259387374", "verified": false, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 758, "tweet_count": 60726, "listed_count": 0}}, {"username": "IIsabelleSmith", "name": "isa", "id": "922990953778044928", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 864, "tweet_count": 24264, "listed_count": 0}}, {"username": "lobosaturnino", "name": "Thyago Lobo", "id": "152055408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 902, "tweet_count": 4849, "listed_count": 0}}, {"username": "brunogrubertt", "name": "Bruno Grubertt", "id": "30497228", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13237, "following_count": 1595, "tweet_count": 4020, "listed_count": 15}}, {"username": "isa_beccca", "name": "bblinda\u2728", "id": "872516669314301954", "verified": false, "location": "conto de fadas\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 2320, "tweet_count": 35777, "listed_count": 0}}, {"username": "suzany_cardosox", "name": "Suzany \ud83d\udcab", "id": "1077276790207455232", "verified": false, "location": "Cg City ", "public_metrics": {"followers_count": 2454, "following_count": 1354, "tweet_count": 44262, "listed_count": 0}}, {"username": "jtbz_", "name": "J\u00falia", "id": "938886658853953538", "verified": false, "location": "rj - zo", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 221, "tweet_count": 32610, "listed_count": 0}}, {"username": "falamarii", "name": "Marigata\ud83e\udd8b", "id": "1166724779677749249", "verified": false, "location": "New Igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 0, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}}, {"username": "tomasmariin", "name": "Tommyyy", "id": "3254468632", "verified": false, "location": "El mejor pueblo de catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 497, "tweet_count": 21725, "listed_count": 0}}, {"username": "___didacc", "name": "ddk", "id": "862016839", "verified": false, "location": "Miami Platja ", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 491, "tweet_count": 21991, "listed_count": 1}}, {"username": "Gegerosaaaa", "name": "Gege \uf8ff", "id": "720438589700628481", "verified": false, "location": "Nova Iorque, USA", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 837, "tweet_count": 20446, "listed_count": 0}}, {"username": "CereOficial", "name": "\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf83Ericka \ud83d\udc7b\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "63548438", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 12352, "following_count": 7285, "tweet_count": 263068, "listed_count": 106}}, {"username": "th_cordeiro16", "name": "Thaunnay \u2720", "id": "894745815410921475", "verified": false, "location": "@th_cordeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 926, "tweet_count": 77070, "listed_count": 1}}, {"username": "leongato", "name": "Pepe Luis Crespo", "id": "66508091", "verified": false, "location": "Cuernavaca, Mor.", "public_metrics": {"followers_count": 7598, "following_count": 7801, "tweet_count": 162366, "listed_count": 85}}, {"username": "CarriemissU", "name": "CarrieLee #Lulista2022\ud83d\udea9", "id": "378102989", "verified": false, "location": "Iowa, USA", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 631, "tweet_count": 189554, "listed_count": 9}}, {"username": "sempiterno_3", "name": "Antonio \u2627", "id": "769457543324262400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 525, "tweet_count": 10266, "listed_count": 1}}, {"username": "NymNySar", "name": "\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf83 Peluche de Hallowe'en \ud83c\udf83\ud83c\udf41\ud83c\udf42", "id": "514196046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 951, "tweet_count": 116763, "listed_count": 12}}, {"username": "Gatoneg46606091", "name": "Gatonegro", "id": "1080114538031312896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}}, {"username": "ririartw", "name": "rian ya\ud83c\udf83", "id": "1109843162330214400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1155, "tweet_count": 64100, "listed_count": 1}}, {"username": "Sementinha_Dmal", "name": "M\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1055229129849798656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 569, "tweet_count": 5740, "listed_count": 0}}, {"username": "Smurffety333", "name": "Capixabinha027 \ud83c\udf3a", "id": "930097856249245696", "verified": false, "location": "027 do outro lado do mundo \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 2077, "tweet_count": 11941, "listed_count": 0}}, {"username": "juliareisinger1", "name": "J\u00falia", "id": "1178055551554592768", "verified": false, "location": "Itabora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 386, "tweet_count": 7512, "listed_count": 0}}, {"username": "MatanceroAnCap", "name": "Matancero, capitalista y agorista", "id": "1136427852113612800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 99, "tweet_count": 65671, "listed_count": 2}}, {"username": "sunshinejr_", "name": "Ruth", "id": "981558502614282240", "verified": false, "location": "ela/dela \u2022 20yo", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 573, "tweet_count": 25173, "listed_count": 3}}, {"username": "kitkethlen", "name": "namorada de vin\u00edcius", "id": "771715678864805888", "verified": false, "location": "porto", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 488, "tweet_count": 48610, "listed_count": 1}}, {"username": "izabelcrisp", "name": "Izabel", "id": "1121022390853615617", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 298, "tweet_count": 36142, "listed_count": 0}}, {"username": "hamenteslivres", "name": "\u24cb M\u00e1rcia 13\ud83e\udd91", "id": "718644673405960192", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37425, "following_count": 13012, "tweet_count": 186526, "listed_count": 58}}, {"username": "6abyrodriguez", "name": "Gabriela Rodriguez", "id": "162620262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 718, "tweet_count": 7902, "listed_count": 3}}, {"username": "AniSelak", "name": "Ana Clara", "id": "1096448793640357888", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 654, "tweet_count": 2160, "listed_count": 0}}, {"username": "surtadapelopop", "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "id": "133681524", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 3757, "tweet_count": 168252, "listed_count": 11}}, {"username": "wbpictures_br", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "id": "91114286", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243840, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}}, {"username": "geocalazans", "name": "ligeirinho", "id": "186924696", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 175, "tweet_count": 38550, "listed_count": 2}}, {"username": "maryydrunk", "name": "cerveja na caneca", "id": "874672329288282113", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 261, "tweet_count": 12507, "listed_count": 0}}, {"username": "JuanBembas2009", "name": "Juan Bembas", "id": "1363369057", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 1517, "tweet_count": 1799, "listed_count": 0}}, {"username": "07_valiiosa", "name": "Amanda.\ud83e\udee6", "id": "1138891451981541376", "verified": false, "location": "S\u00d3 O SENHOR \u00c9 DEUS.\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 208, "tweet_count": 20608, "listed_count": 0}}, {"username": "BlackMgicWoman", "name": "BlckMgicWoman", "id": "855445329570783232", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 243, "tweet_count": 9469, "listed_count": 0}}, {"username": "lvciafernandez", "name": "Luc\u00eda", "id": "1036972470086119427", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 257, "tweet_count": 2650, "listed_count": 0}}, {"username": "AryCrf", "name": "aryane\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "892963843835666433", "verified": false, "location": "Flamengo Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 388, "tweet_count": 21901, "listed_count": 0}}, {"username": "t4ty_", "name": "taty", "id": "3360916516", "verified": false, "location": "RJ/ZO", "public_metrics": {"followers_count": 22808, "following_count": 925, "tweet_count": 88481, "listed_count": 6}}, {"username": "gusmaoyago", "name": "Yago Gusm\u00e3o", "id": "757262730629971970", "verified": false, "location": "trevas", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 567, "tweet_count": 7544, "listed_count": 0}}, {"username": "NatyTroiano", "name": "nat", "id": "57781319", "verified": false, "location": "tucora", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 378, "tweet_count": 66807, "listed_count": 4}}, {"username": "waterverga", "name": "Rolento Terco", "id": "2979073451", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 359, "tweet_count": 6515, "listed_count": 0}}, {"username": "EFRAAIZA", "name": "E. A.", "id": "183122112", "verified": false, "location": "Merida yucatan,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 117, "tweet_count": 535796, "listed_count": 72}}, {"username": "depesoyuc", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "id": "717357030609018880", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26259, "listed_count": 11}}, {"username": "ComicsandAnimes", "name": "#@Andres_Calderon74!-", "id": "822187096605605888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 3123, "tweet_count": 1552, "listed_count": 1}}, {"username": "octbersbae", "name": "june", "id": "4766093722", "verified": false, "location": "ela/dela/a", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 677, "tweet_count": 25856, "listed_count": 6}}, {"username": "enbyjhoseok", "name": "juridico phil dunphy", "id": "803619432379596800", "verified": false, "location": "20 ", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 918, "tweet_count": 111626, "listed_count": 24}}, {"username": "matehuascity", "name": "Gabriel Cadena Rdz", "id": "183441584", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 2711, "tweet_count": 9688, "listed_count": 1}}, {"username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada", "id": "312769520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}}, {"username": "PoliFig", "name": "Poliana Figueiredo", "id": "91320223", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 3693, "tweet_count": 22107, "listed_count": 15}}, {"username": "tarsogenro", "name": "Tarso Genro", "id": "135269423", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}}, {"username": "Matheusntos", "name": "bojack", "id": "899790483383300101", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o das Neves, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 917, "tweet_count": 48242, "listed_count": 0}}, {"username": "maribeacaribens", "name": "Mar Caribens", "id": "381814452", "verified": false, "location": "En toda la Tierra de Gracia", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 3536, "tweet_count": 245325, "listed_count": 34}}, {"username": "SILZAZ1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SILVIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7- DEUS -P\u00c1TRIA E FAMILIA", "id": "627526291", "verified": false, "location": "PORTO ALEGRE - RS", "public_metrics": {"followers_count": 5371, "following_count": 5758, "tweet_count": 31594, "listed_count": 7}}, {"username": "blogdosakamoto", "name": "Leonardo Sakamoto", "id": "58668131", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 478373, "following_count": 1115, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1685}}, {"username": "sigilummilitis", "name": "anti comunistarum militis", "id": "123158182", "verified": false, "location": "#Resistencia Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 5001, "tweet_count": 64110, "listed_count": 15}}, {"username": "InvisiblesMuros", "name": "Joshua Collins", "id": "1083782663373275141", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 27618, "following_count": 2190, "tweet_count": 94001, "listed_count": 182}}, {"username": "JavierMascio", "name": "FedeFreedom", "id": "976066379446177792", "verified": false, "location": "Gualeguaychu", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 750, "tweet_count": 51393, "listed_count": 2}}, {"username": "capitantxino", "name": "Txino", "id": "509081021", "verified": false, "location": "Tiananmen", "public_metrics": {"followers_count": 4623, "following_count": 2320, "tweet_count": 60493, "listed_count": 35}}, {"username": "sylihim", "name": "\u2766\ud835\udd4a\ud835\udd6a\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd5f\ud835\udd56\u2766", "id": "259892099", "verified": false, "location": "Antequera, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 3766, "following_count": 3693, "tweet_count": 255045, "listed_count": 73}}, {"username": "satxnaries", "name": "K \u2b50\u2764", "id": "941022506059780096", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1526, "tweet_count": 9868, "listed_count": 1}}, {"username": "melzdrama", "name": "silvana karen impersonator", "id": "2967281734", "verified": false, "location": "parahyba", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 287, "tweet_count": 48840, "listed_count": 10}}, {"username": "DuarteClara1", "name": "Clarinha...", "id": "1016414389090553861", "verified": false, "location": "@", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 223, "tweet_count": 7223, "listed_count": 0}}, {"username": "hannibal0309", "name": "jmunoz", "id": "822831527092482049", "verified": false, "location": "Stamford, CT", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 458, "tweet_count": 142210, "listed_count": 1}}, {"username": "MiguelA30884846", "name": "Miguel Angel", "id": "2332756704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 129, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}}, {"username": "jesusm62860549", "name": "Venezolano", "id": "2352037112", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1692, "tweet_count": 74868, "listed_count": 6}}, {"username": "elcitizen", "name": "Leopoldo Castillo", "id": "84725346", "verified": true, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2900177, "following_count": 1957, "tweet_count": 44080, "listed_count": 6714}}, {"username": "ngmnilita", "name": "Nila Guevara", "id": "326742933", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 567, "tweet_count": 117768, "listed_count": 1}}, {"username": "chavaton", "name": "Ricardo Morgado", "id": "39776733", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1258, "tweet_count": 16838, "listed_count": 2}}, {"username": "redacted3849", "name": "desativando", "id": "986431086879236103", "verified": false, "location": "She ", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 432, "tweet_count": 11890, "listed_count": 2}}, {"username": "blwckfyre", "name": "\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude56\ud83c\udcdd", "id": "926090607185022976", "verified": false, "location": "any pronouns; 20yo", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 539, "tweet_count": 21354, "listed_count": 0}}, {"username": "sanshooy", "name": "\u064b", "id": "1034623490681384960", "verified": false, "location": "about;blank", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 0, "tweet_count": 17533, "listed_count": 0}}, {"username": "DAzul01", "name": "Diego Alonso", "id": "301221942", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 145, "tweet_count": 220, "listed_count": 0}}, {"username": "rendoneuler", "name": "@RendonEuler", "id": "74517535", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 2172, "tweet_count": 37514, "listed_count": 6}}, {"username": "la_patilla", "name": "La Patilla", "id": "124172948", "verified": true, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 7539642, "following_count": 200, "tweet_count": 6315477, "listed_count": 15371}}, {"username": "AguusAmenabar", "name": "Agustina", "id": "1214309540", "verified": false, "location": "Cosqu\u00edn, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 524, "tweet_count": 18770, "listed_count": 0}}, {"username": "Cecilia73311698", "name": "Cecilia666US", "id": "1204101942919733250", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 81, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}}, {"username": "cenepertutti", "name": "Ce n'\u00e8 per tutti", "id": "1098717937341468674", "verified": false, "location": "r", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 2, "tweet_count": 7091, "listed_count": 0}}, {"username": "poopeyxsg", "name": "zia Mar\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83e\udd87\ud83c\udf11\ud83c\udf42\ud83e\udea6", "id": "2163651310", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1595, "tweet_count": 97209, "listed_count": 14}}, {"username": "marcozero66", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Volunt\u00e1rio da P\u00e1tria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1046602410930655232", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 768, "tweet_count": 16506, "listed_count": 0}}, {"username": "BohnGass", "name": "Bohn Gass", "id": "63127680", "verified": true, "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 85059, "following_count": 6435, "tweet_count": 36120, "listed_count": 348}}, {"username": "noidelamel", "name": "\u00c0ngel Font \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddf2\ud83c\udde9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "809661944", "verified": false, "location": "Lerida, Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1818, "tweet_count": 61198, "listed_count": 28}}, {"username": "porlaspiedras", "name": "porlaspiedras", "id": "1015803141277790209", "verified": false, "location": "winterfell ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 172, "tweet_count": 12349, "listed_count": 0}}, {"username": "RicardoPinedoC", "name": "Ricardo Pinedo Caldas", "id": "1197989276874506240", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12607, "following_count": 796, "tweet_count": 5276, "listed_count": 13}}, {"username": "BlogAlmendron", "name": "Revista de Prensa \"Almendron\"", "id": "231923497", "verified": false, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 24, "tweet_count": 54914, "listed_count": 27}}, {"username": "NajarPinedo", "name": "Jorge Najar Pinedo", "id": "1156347276937310209", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}}, {"username": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "id": "54797928", "verified": true, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 429135, "following_count": 2536, "tweet_count": 41075, "listed_count": 531}}, {"username": "weriklis", "name": "Morgana Profana", "id": "91571713", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 483, "tweet_count": 11935, "listed_count": 2}}, {"username": "je_nnx", "name": "\ud83d\udd78", "id": "953727189547192320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 669, "tweet_count": 26533, "listed_count": 0}}, {"username": "dcustudios", "name": "gabriel", "id": "2208035673", "verified": false, "location": "death star", "public_metrics": {"followers_count": 2773, "following_count": 2012, "tweet_count": 109620, "listed_count": 34}}, {"username": "paulosoares2003", "name": "PL\uf8ff\ud83e\udd34\ud83c\udffd \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "989704515954905092", "verified": false, "location": "Cg", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1364, "tweet_count": 11988, "listed_count": 0}}, {"username": "Hamiche03845851", "name": "Hamiche", "id": "1151740610501627906", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 75, "tweet_count": 5025, "listed_count": 0}}, {"username": "SagesseIslamic", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "id": "1170926555557715968", "verified": false, "location": "\u200e\ufdfd", "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}}, {"username": "amiraclealigner", "name": "sapo bufo \ud80c\udd8f", "id": "715969623145971712", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1721, "tweet_count": 30737, "listed_count": 1}}, {"username": "ainararuiz_b", "name": "Ainara \u2640\ufe0f \u270a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u270a \ud83d\udd3b", "id": "337905522", "verified": false, "location": "#DestruyeElCispatriarcado (EH)", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1780, "tweet_count": 16457, "listed_count": 0}}, {"username": "DieBatsuDie", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "id": "364908458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15261, "following_count": 662, "tweet_count": 337407, "listed_count": 91}}, {"username": "plotstation", "name": "plotstation", "id": "863164948515618818", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 4113, "tweet_count": 29301, "listed_count": 7}}, {"username": "rogeriosmarinho", "name": "Rog\u00e9rio Marinho", "id": "52189996", "verified": true, "location": "Natal - RN", "public_metrics": {"followers_count": 263408, "following_count": 7681, "tweet_count": 30096, "listed_count": 689}}, {"username": "marceloalonsoh", "name": "Marcelo Alonso H", "id": "1363109101", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16783, "following_count": 16785, "tweet_count": 410321, "listed_count": 37}}, {"username": "LucasVrau_", "name": "Lucas Vrauu", "id": "1019360073263583232", "verified": false, "location": "urubuzada", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 649, "tweet_count": 2597, "listed_count": 0}}, {"username": "erlloncarai", "name": "Cumpade \u262d", "id": "1109595846721617920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 616, "tweet_count": 17252, "listed_count": 0}}, {"username": "villalobosdgon1", "name": "Elsa GonZalez", "id": "2941004603", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 217, "tweet_count": 130822, "listed_count": 12}}, {"username": "AlejandraMx6", "name": "Alejandra Mx", "id": "1013232115641708546", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 15824, "following_count": 15371, "tweet_count": 101301, "listed_count": 9}}, {"username": "RodrigoVarillas", "name": "Rodrigo Varillas", "id": "3121362663", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 686, "tweet_count": 46548, "listed_count": 1}}, {"username": "Eich_Pi_", "name": "Henry", "id": "90048992", "verified": false, "location": "Surquillo, Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 194, "tweet_count": 35694, "listed_count": 2}}, {"username": "Predestinadoo63", "name": "7 de Ouro\u2666\ufe0f\ud83d\udcb8\ud83e\udd34\ud83c\udfff", "id": "952258932969496578", "verified": false, "location": "MCC\ud83d\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 4410, "following_count": 2920, "tweet_count": 68430, "listed_count": 4}}, {"username": "SstrawberryJuic", "name": "\ud83e\udeb7;; L\u00f3tus/ Elo\u00e1", "id": "1176319642241052673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 958, "tweet_count": 21236, "listed_count": 4}}, {"username": "Leahmns", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcea", "id": "808216958", "verified": false, "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1787, "tweet_count": 27579, "listed_count": 10}}, {"username": "faixapretadocpx", "name": "Xan \uf8ff", "id": "933404527394508802", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 153, "tweet_count": 8277, "listed_count": 0}}, {"username": "semjuizonem1", "name": "PV\ud83e\udd4b\ud83c\udfbd7\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83d\udea9\u2764", "id": "837143532104204289", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 1615, "tweet_count": 15380, "listed_count": 0}}, {"username": "CsarBazn4", "name": "C\u00e9sar Baz\u00e1n", "id": "1079949258143531009", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 290, "tweet_count": 23637, "listed_count": 0}}, {"username": "kakashiteamos2", "name": "ana", "id": "4269645700", "verified": false, "location": "jur\u00eddico sakura haruno ", "public_metrics": {"followers_count": 3008, "following_count": 3018, "tweet_count": 225134, "listed_count": 9}}, {"username": "faeriesht", "name": "alice", "id": "1032028439166033920", "verified": false, "location": "eng + pt/br", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 234, "tweet_count": 111481, "listed_count": 7}}, {"username": "yugysverse", "name": "\u064b", "id": "1174506277231366149", "verified": false, "location": "pyoair", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 439, "tweet_count": 9255, "listed_count": 1}}, {"username": "oliver_beluga", "name": "\u2728olbe \u2728", "id": "1122811600111644673", "verified": false, "location": "na merda rs", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 76, "tweet_count": 23379, "listed_count": 0}}, {"username": "rodsgostosinho", "name": "rods", "id": "1120072377293996035", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 799, "tweet_count": 23146, "listed_count": 2}}, {"username": "Crisrjx", "name": "\u2102\u211d \ud83e\uddf8", "id": "2838899393", "verified": false, "location": "Vila kennedy", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1168, "tweet_count": 30082, "listed_count": 0}}, {"username": "sofrenciastar", "name": "Faz o L", "id": "1041161842406518784", "verified": false, "location": "por ai", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 78, "tweet_count": 16520, "listed_count": 0}}, {"username": "bizzlewhere", "name": "sEElma\ud83d\udd78\ud83d\udd77", "id": "408693784", "verified": false, "location": "To tega, to lindo ", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 1651, "tweet_count": 93583, "listed_count": 14}}, {"username": "amaranta222", "name": "amarantaursula", "id": "737753514047352832", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 504, "tweet_count": 19264, "listed_count": 0}}, {"username": "cmrondon", "name": "C\u00e9sar Miguel Rond\u00f3n", "id": "76947892", "verified": true, "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 2913279, "following_count": 3311, "tweet_count": 173498, "listed_count": 7626}}, {"username": "VinicyusBacker", "name": "Vinicyus Backer \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "id": "2781299208", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 2159, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}}, {"username": "GBMedeirosss", "name": "Gabriel", "id": "3984131427", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 395, "tweet_count": 21211, "listed_count": 0}}, {"username": "danieledeassiss", "name": "Danyzinha\ud83e\udef6\ud83c\udffc\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "68833117", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2306, "following_count": 1590, "tweet_count": 43449, "listed_count": 0}}, {"username": "Rafaelfyaya", "name": "Yaya \u2618\ufe0f\u2728", "id": "862286847292166144", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1515, "tweet_count": 2855, "listed_count": 0}}, {"username": "CarlaPillco", "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24448, "following_count": 22553, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}}, {"username": "s2YATORA", "name": "isagi homewrecker", "id": "879823603373625348", "verified": false, "location": "18y \u2022 ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 867, "tweet_count": 84498, "listed_count": 12}}, {"username": "Ls_ianzz19", "name": "Careta confundiu a morte \ud83d\udcd6", "id": "1104091762237280256", "verified": false, "location": "em desespero", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 274, "tweet_count": 10816, "listed_count": 0}}, {"username": "emipemp", "name": "Maria Paula", "id": "1269944017", "verified": false, "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 248, "tweet_count": 15045, "listed_count": 1}}, {"username": "frontrseat", "name": "andre", "id": "828728039437647872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 234, "tweet_count": 50273, "listed_count": 0}}, {"username": "OPTIGAMl", "name": "\u0618", "id": "1187459862935953408", "verified": false, "location": "\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udff0\ud835\udff0 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\udff2\ud835\udfef", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 471, "tweet_count": 37024, "listed_count": 7}}, {"username": "PerroneAbogado", "name": "ABOGADO PERRONE", "id": "2590859840", "verified": false, "location": "Ramos Mejia  Bs.As.  ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 41233, "following_count": 45307, "tweet_count": 45838, "listed_count": 38}}, {"username": "Valntinejester", "name": "El chuerc", "id": "59893215", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 0, "tweet_count": 22010, "listed_count": 3}}, {"username": "89nuncamais", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "id": "170498695", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}}, {"username": "Cavera83898691", "name": "Monica Lopes", "id": "1171972711389769728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 1781, "tweet_count": 2459, "listed_count": 2}}, {"username": "EstebanCagnadas", "name": "Estebican", "id": "520186499", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2044, "tweet_count": 80503, "listed_count": 21}}, {"username": "noruego1012", "name": "noruego1012", "id": "1121154176250273799", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 144, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}}, {"username": "Belisposse", "name": "Belis", "id": "1144917052521664512", "verified": false, "location": "Villa Dolores, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 2103, "tweet_count": 18887, "listed_count": 2}}, {"username": "Aniitabiondi", "name": "g\u00e9miniana insufrible. chiruza. 1960, toxica mal\ud83d\ude0e", "id": "1079075800585068544", "verified": false, "location": "no me interesa pertenecer\ud83d\udc93\u2764\ufe0f\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 3874, "tweet_count": 125015, "listed_count": 7}}, {"username": "bslarissa21", "name": "larisalles", "id": "1061914930302107649", "verified": false, "location": "Manhua\u00e7u ", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 634, "tweet_count": 21129, "listed_count": 0}}, {"username": "1annaferreira", "name": "pandinha", "id": "404417262", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 259, "tweet_count": 11077, "listed_count": 1}}, {"username": "Fran53458223", "name": "Francisco Rodr\u00edguez", "id": "750115159", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 3067, "tweet_count": 231923, "listed_count": 2}}, {"username": "fabiano_bazilio", "name": "fabiano bazilio Bolsonaro at\u00e9 2026", "id": "719358781344362497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1070, "tweet_count": 40542, "listed_count": 0}}, {"username": "marciolabre", "name": "Marcio Labre Oficial", "id": "2401917402", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}}, {"username": "furma180", "name": "Flor Maria Carneiro Muziotti", "id": "107908136", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3724, "following_count": 3250, "tweet_count": 24457, "listed_count": 12}}, {"username": "FaiSempBurdell", "name": "Murray_zio", "id": "415706033", "verified": false, "location": "Napoli, Campania", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 401, "tweet_count": 175303, "listed_count": 26}}, {"username": "gamonapoli", "name": "GaMon \ud83c\udf0bD10S", "id": "1632545040", "verified": false, "location": "nun m' mov a c\u00e0 ", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 648, "tweet_count": 37639, "listed_count": 3}}, {"username": "rubenb2b", "name": "Mike Hu", "id": "422047403", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 2111, "tweet_count": 213043, "listed_count": 14}}, {"username": "Cani_Magic", "name": "magui", "id": "780108243657957376", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 177, "tweet_count": 19494, "listed_count": 2}}, {"username": "aulapc_es", "name": "Eduardo L\u00f3pez", "id": "712312848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3895, "following_count": 2990, "tweet_count": 64439, "listed_count": 22}}, {"username": "EgoAndShadow", "name": "D\u1d1c\u029f\u1d04\u1d07\u2077 \u00b0\u2022Sexy Nukim\u2022\u00b0", "id": "1182806579256496128", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 128, "tweet_count": 10896, "listed_count": 2}}, {"username": "sgkwanlight", "name": "\u064b", "id": "1081767904234868741", "verified": false, "location": "\uc138\ube10\ud2f4\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 683, "tweet_count": 24401, "listed_count": 14}}, {"username": "FrannVargaas", "name": "P I T B U L L \ud83d\udd25", "id": "1884272426", "verified": false, "location": "Sombrio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1746, "tweet_count": 64342, "listed_count": 1}}, {"username": "Emilly13868292", "name": "E.R", "id": "1195509199712784384", "verified": false, "location": "Praia do Forte , Bahia ", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 34, "tweet_count": 19, "listed_count": 0}}, {"username": "wallace70atr", "name": "70 do Antares", "id": "1102372694274785281", "verified": false, "location": "em algum lugar do mundo ", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}}, {"username": "Daretan1984", "name": "Naret", "id": "919975391854518273", "verified": false, "location": "Fuera del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 577, "tweet_count": 9533, "listed_count": 1}}, {"username": "mariacostapinto", "name": "Maria A. da Costa", "id": "345681779", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 306, "tweet_count": 117705, "listed_count": 6}}, {"username": "dalajes", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd27\ud835\udd22", "id": "2540399298", "verified": false, "location": "Bed", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 368, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}}, {"username": "gyufofito", "name": "ally \u0e05^\u2022\ufecc\u2022^\u0e05", "id": "1123685959353143296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 357, "tweet_count": 5299, "listed_count": 8}}, {"username": "BellyEstevam", "name": "La belly d'jour", "id": "330026821", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 199, "tweet_count": 6581, "listed_count": 0}}, {"username": "xameliet", "name": "\ud83c\udfcdAldo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "451430349", "verified": false, "location": "Mallorca, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 52, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}}, {"username": "elbauldeloretta", "name": "El ba\u00fal de Loretta", "id": "1174621402969890816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3399, "following_count": 90, "tweet_count": 11380, "listed_count": 20}}, {"username": "FNCPonent", "name": "FNC de Ponent i Pirineu Occidental", "id": "1194989259243106304", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 463, "tweet_count": 7470, "listed_count": 4}}, {"username": "mexicanitadeusa", "name": "Marilu", "id": "2534144108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 242, "tweet_count": 6923, "listed_count": 1}}, {"username": "docreturn", "name": "Javier R\u00edos", "id": "1146768430554603520", "verified": false, "location": "Montcada i San Esteban ", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 965, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}}, {"username": "RaquelQA", "name": "Raquel Quijano", "id": "1272498601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 280, "tweet_count": 15011, "listed_count": 0}}, {"username": "OstroskiJr", "name": "Osvaldo Jr", "id": "877380524213514242", "verified": false, "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 115, "tweet_count": 28207, "listed_count": 0}}, {"username": "amanda_sefoder", "name": "Dama Comunista", "id": "987532318121365505", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 195, "tweet_count": 11483, "listed_count": 0}}, {"username": "velascocalvo58", "name": "Angeles Velasco Calvo\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c", "id": "922874121037516801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5659, "following_count": 6222, "tweet_count": 128752, "listed_count": 11}}, {"username": "madinacosta", "name": "filha da viola davis", "id": "1067315809", "verified": false, "location": "R\u00f4mulo\ud83d\udc6b\ud83c\udffe\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 1789, "tweet_count": 254823, "listed_count": 7}}, {"username": "LeandroAnaya3", "name": "Leandro Anaya \u2615", "id": "280548844", "verified": false, "location": "bahia blanca", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 175, "tweet_count": 27422, "listed_count": 2}}, {"username": "bii_fcosta", "name": "gabr13la \u2661 (65/90)", "id": "761350707119267841", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 876, "tweet_count": 126562, "listed_count": 12}}, {"username": "DylanLopezE96", "name": "Dylan L\u00f3pez E.", "id": "1260037230", "verified": false, "location": "Comas, Lima, Lima, Per\u00fa. ", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1199, "tweet_count": 45996, "listed_count": 6}}, {"username": "beana_ireneo", "name": "@BeanaCanedo", "id": "1070481017272721408", "verified": false, "location": "Tepoztl\u00e1n, Morelos", "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 1783, "tweet_count": 62402, "listed_count": 2}}, {"username": "cescG14", "name": "(((Francesc)))", "id": "190415145", "verified": false, "location": "Catalunya Estat \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 449, "tweet_count": 106686, "listed_count": 15}}, {"username": "mariateresagc12", "name": "mayte\ud83e\udec0", "id": "1055155855736344576", "verified": false, "location": "Arjona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 509, "tweet_count": 12605, "listed_count": 0}}, {"username": "NegroyBlancoPaz", "name": "Cary", "id": "1034656341225361408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 671, "tweet_count": 94908, "listed_count": 0}}, {"username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "id": "317671787", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767902, "listed_count": 165}}, {"username": "Warau_Kunshu", "name": "Rocks D. Dragon", "id": "146596915", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 4981, "tweet_count": 30117, "listed_count": 10}}, {"username": "peroeresparamoi", "name": "nikki from da blokkk", "id": "4846350429", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 140, "tweet_count": 8352, "listed_count": 0}}, {"username": "ana_borgessz", "name": "Ana \ud83d\udc3a", "id": "1173081667981983745", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1763, "tweet_count": 23533, "listed_count": 0}}, {"username": "ifavseokjin", "name": "clara", "id": "2332648424", "verified": false, "location": "bts \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 1401, "tweet_count": 117878, "listed_count": 43}}, {"username": "INHUMANO7", "name": "INHUMANO", "id": "1139677643169828864", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 142, "tweet_count": 3287, "listed_count": 0}}, {"username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082", "verified": true, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 8697183, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}}, {"username": "retrospec2019", "name": "Retrospectiva 2019", "id": "1181972431537364993", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 608, "tweet_count": 1475, "listed_count": 0}}, {"username": "LEONARIO9", "name": "Leonardo", "id": "101813494", "verified": false, "location": "Santo Domingo, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1127, "tweet_count": 136350, "listed_count": 27}}, {"username": "artjyeon", "name": "rafael", "id": "362838448", "verified": false, "location": "as long as i got you, yeah\ni'm not afraid to die\ni'm alright , @h4njim1l", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 167, "tweet_count": 12672, "listed_count": 3}}, {"username": "wick4007", "name": "wick4007", "id": "803723169731321856", "verified": false, "location": "en una silla", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 10, "tweet_count": 18548, "listed_count": 3}}, {"username": "ObservadBinario", "name": "ElObservadorBinario", "id": "193808486", "verified": false, "location": "Pateando calles", "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}}, {"username": "Kahlo54", "name": "Marco Santaella", "id": "161548866", "verified": false, "location": "NY", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 848, "tweet_count": 50018, "listed_count": 5}}, {"username": "gaizkaarbe", "name": "Gaizka SENT\u00cdPENSANTE \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c#2022 REINICIO#", "id": "302788638", "verified": false, "location": "La Orotava, Islas Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 2880, "tweet_count": 109610, "listed_count": 38}}, {"username": "HelenaParedes15", "name": "Helena Paredes", "id": "1050463008361762817", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 530, "tweet_count": 28314, "listed_count": 0}}, {"username": "Stellabeasly", "name": "Stella beasly", "id": "1284178778", "verified": false, "location": "uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1196, "tweet_count": 27971, "listed_count": 2}}, {"username": "SpokPotter", "name": "\u00e9 a glenda", "id": "4582955187", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 534, "tweet_count": 45367, "listed_count": 4}}, {"username": "frangonoesgoto", "name": "ludovicogabr", "id": "2596944522", "verified": false, "location": "florianopolis, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 4395, "tweet_count": 14539, "listed_count": 0}}, {"username": "hallawlicat", "name": "Moxxie \u26a3\ufe0e", "id": "1046542002031153157", "verified": false, "location": "INTP", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 328, "tweet_count": 134444, "listed_count": 4}}, {"username": "mar_twiteando", "name": "Martwiteando", "id": "1898903874", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 332, "tweet_count": 12884, "listed_count": 0}}, {"username": "Canallamatance1", "name": "Canallamatancero", "id": "1075765631260213248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 467, "tweet_count": 5350, "listed_count": 0}}, {"username": "Elpipadelapau", "name": "El Pipa de la Pau", "id": "1022981866838810624", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7188, "following_count": 1069, "tweet_count": 81311, "listed_count": 7}}, {"username": "DANCAMPERO", "name": "DanCampero", "id": "21427450", "verified": false, "location": "Por aqu\u00ed por all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 2915, "tweet_count": 62026, "listed_count": 11}}, {"username": "mire_palenzuela", "name": "Mirella Palenzuela #Habr\u00e1LeyTrans \ud83c\udf3b\u2602\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "32965067", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5658, "following_count": 6225, "tweet_count": 232886, "listed_count": 49}}, {"username": "JoseCor78893079", "name": "Jose Corro", "id": "1122936178741841920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1982, "tweet_count": 18125, "listed_count": 1}}, {"username": "bypaula_", "name": "paulinha \ud83d\udd25", "id": "2905100967", "verified": false, "location": "BXD - Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 370, "tweet_count": 47181, "listed_count": 0}}, {"username": "CAA1994", "name": "Space Monkey #25", "id": "2434689636", "verified": false, "location": "Cipolletti", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 839, "tweet_count": 24992, "listed_count": 1}}, {"username": "thanniaB", "name": "Thannia como Thor", "id": "384051200", "verified": false, "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1237, "tweet_count": 136001, "listed_count": 37}}, {"username": "akkklara", "name": "A\u00b3\u2666\ufe0f", "id": "861633776975269888", "verified": false, "location": "solteiro\u2666\ufe0f\u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2663\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 908, "tweet_count": 65189, "listed_count": 1}}, {"username": "EnSubirana", "name": "En Subirana", "id": "1175449459506987009", "verified": false, "location": "Bressol de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 533, "tweet_count": 9317, "listed_count": 4}}, {"username": "Mati_Cabj1212", "name": "El goruta", "id": "4108441516", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 233, "tweet_count": 11794, "listed_count": 0}}, {"username": "strogon_of", "name": "Strogon Off \ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1268415757", "verified": false, "location": "En el valle de Putaendo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 2635, "tweet_count": 66897, "listed_count": 0}}, {"username": "diegolmedo74", "name": "Diego Olmedo", "id": "488042815", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 157, "tweet_count": 9677, "listed_count": 0}}, {"username": "prunusbalam", "name": "Nil", "id": "2984980437", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 320, "tweet_count": 13100, "listed_count": 0}}, {"username": "rcvonb", "name": "RCastillovBennewitz", "id": "989246852", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2485, "tweet_count": 39284, "listed_count": 47}}, {"username": "i93yoonie", "name": "nana \u2606", "id": "1048574050619088896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 1401, "tweet_count": 48103, "listed_count": 4}}, {"username": "_luka2022_", "name": "LuKa", "id": "15672374", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 3192, "tweet_count": 3384, "listed_count": 1}}, {"username": "diegovincenti", "name": "Diego Vincenti", "id": "225474845", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 386, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}}, {"username": "levindiego", "name": "Diego Levin", "id": "176310967", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1607, "tweet_count": 6981, "listed_count": 12}}, {"username": "edenassanhado", "name": "passada na coca fanta", "id": "1197535748662157312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 347, "tweet_count": 14493, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"author_id": "2671951489", "edit_history_tweet_ids": ["1204150467900661760"], "id": "1204150467900661760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204109274424721415"}], "created_at": "2019-12-09T21:26:58.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Cz9mS98B5M", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/Cz9mS98B5M", "expanded_url": "https://twitter.com/biamustdie/status/1204109274424721415", "display_url": "twitter.com/biamustdie/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "347524111", "edit_history_tweet_ids": ["1203845128567181313"], "id": "1203845128567181313", "created_at": "2019-12-09T01:13:39.000Z", "text": "Que ardan los libros que tengan que arder, si a cambio, ning\u00fan adolescente m\u00e1s se suicida por la tortura homof\u00f3bica de las terapias de conversi\u00f3n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 88, "like_count": 2125, "quote_count": 25}}, {"author_id": "555148898", "edit_history_tweet_ids": ["1204155859607130119"], "id": "1204155859607130119", "created_at": "2019-12-09T21:48:23.000Z", "text": "Siamo arrivati al punto che se la Juve non vince lo scudetto tutti gli anni la gente si suicida (ovviamente previa lamentela continua sui social). \nMi sa che questi 8 di fila han fatto pi\u00f9 male ai nostri tifosi (...) che agli altri.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 86, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255223340", "in_reply_to_user_id": "275938934", "edit_history_tweet_ids": ["1204052664964792321"], "id": "1204052664964792321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203806229216288773"}], "created_at": "2019-12-09T14:58:20.000Z", "text": "@Migs_Bru El poder judicial est\u00e1 en manos del PP. Lo habitual es: 1) no se admite a tr\u00e1mite; 2) se deja prescribir; 3) env\u00edan a un sicario a robar pruebas; 4) se suicida el testigo principal; 5) dictan sentencia y no se cumple (PP=banda criminal y nadie va a la c\u00e1rcel)", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 228, "end": 229, "probability": 0.8241, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Migs_Bru", "id": "275938934"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154863097405984768", "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "id": "1204094343038066688", "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}}, {"author_id": "954924306944937984", "in_reply_to_user_id": "1108556184481615872", "edit_history_tweet_ids": ["1204140774042017792"], "id": "1204140774042017792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204137807528243200"}], "created_at": "2019-12-09T20:48:27.000Z", "text": "@wilixm_ @RapMais segundo Durkheim, se ele sabia q podia morrer, foi sim suic\u00eddio", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.5795, "type": "Person", "normalized_text": "Durkheim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "wilixm_", "id": "1108556184481615872"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "RapMais", "id": "769228033299472384"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 224, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1631334582", "in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "edit_history_tweet_ids": ["1204052904203739136"], "id": "1204052904203739136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204000927235084288"}], "created_at": "2019-12-09T14:59:17.000Z", "text": "@alefrota77 DEIXA DE SER FALSO MORALISTA FROTA. ISSO QUE TU ESCREVEU,  \u00c9  REPUGNANTE DEMAIS. QUEM FALANDO HEIN? FALA PRO TEU GOVERNADOR, (ALMOFADINHA D\u00d3RIA), CUIDAR DOS QUE MAIS NECESSITAM.  A POL\u00cdCIA ASSASSINA DELE,  MATOU JOVENS,  QUE ESTAVAM SE DIVERTINDO A MANEIRA DELES.  SEU MERDA.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54095033", "edit_history_tweet_ids": ["1203699961571008514"], "id": "1203699961571008514", "created_at": "2019-12-08T15:36:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "Metamemorias"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.8434, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "Vargas Llosa ha despotricado contra @AlanGarciaPeru. Lo cierto es que, a este tipo lleno de odios, le duele que en dos semanas de haberse publicado las #Metamemorias ya se est\u00e1 preparando una segunda edici\u00f3n (1/2)", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 231, "like_count": 187, "quote_count": 48}}, {"author_id": "309812848", "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "id": "1204110769924784129", "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}}, {"author_id": "456816516", "in_reply_to_user_id": "3059099475", "edit_history_tweet_ids": ["1204129791131181059"], "id": "1204129791131181059", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204072466043359233"}], "created_at": "2019-12-09T20:04:48.000Z", "text": "@PabloFolgiarini @LetoCarrion @Cesarcdias Todo treinador tem seus \u201cbruxos\u201d n\u00e3o tem como  fugir disso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Letocarrion", "id": "1140633324983148544"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "44463079", "edit_history_tweet_ids": ["1204049502526570498"], "id": "1204049502526570498", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "created_at": "2019-12-09T14:45:46.000Z", "text": "Jorge del Castillo desde los 90s tiene audios arreglando las cochinadas de su l\u00edder suicida. Ahora un audio el de su secretaria y el audio del testigo \"Brasil\" lo terminaron de sepultar.\nCreo que alguien va a tener que buscar una pistola tambi\u00e9n. https://t.co/HnGo99Xnic", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HnGo99Xnic", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 16, "like_count": 341, "quote_count": 4}}, {"author_id": "1119190474525421568", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "id": "1203637010143072257", "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}}, {"author_id": "1593918907", "edit_history_tweet_ids": ["1134604750861811712"], "id": "1134604750861811712", "created_at": "2019-05-31T23:37:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "jikook"}, {"start": 166, "end": 175, "tag": "jikookau"}, {"start": 176, "end": 179, "tag": "au"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "kookmin"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "jikookau"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "kookmin"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pu6oMTL93A", "expanded_url": "https://twitter.com/KookXMinie/status/1134604750861811712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pu6oMTL93A", "media_key": "7_1134604613921980416"}]}, "text": "\u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tiene otra manera de ver las cosas...\n\n#jikook #jikookau #au #kookmin https://t.co/pu6oMTL93A", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 188, "quote_count": 4}}, {"author_id": "303521189", "edit_history_tweet_ids": ["1203861082508550150"], "id": "1203861082508550150", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203824537504227334"}], "created_at": "2019-12-09T02:17:03.000Z", "text": "Por favor, manden al se\u00f1or oficial Ordinola\n\u00c9l se merece ese momento https://t.co/jj862A97lJ", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "Ordinola"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/jj862A97lJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelHilarioE/status/1203824537504227334", "display_url": "twitter.com/MiguelHilarioE\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 498, "reply_count": 96, "like_count": 1916, "quote_count": 22}}, {"author_id": "1108210241018187777", "edit_history_tweet_ids": ["1204128830019035141"], "id": "1204128830019035141", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "created_at": "2019-12-09T20:00:59.000Z", "text": "ESCOLA:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vjuMXzsWGR", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/vjuMXzsWGR", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "55871752", "edit_history_tweet_ids": ["1203941117282140160"], "id": "1203941117282140160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203932290373472256"}], "created_at": "2019-12-09T07:35:05.000Z", "text": "Dejen de idealizar el t\u00edtulo universitario, por favor.\nY m\u00e1s en un pa\u00eds donde las universidades son de mediocres para abajo. https://t.co/kNkPIwtbH5", "lang": "es", "geo": {"place_id": "8b9ec16fdc0d7e55"}, "public_metrics": {"retweet_count": 390, "reply_count": 180, "like_count": 1795, "quote_count": 47}, "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/kNkPIwtbH5", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1203932290373472256", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}]}}, {"author_id": "703250484421853184", "edit_history_tweet_ids": ["1203829832171347969"], "id": "1203829832171347969", "created_at": "2019-12-09T00:12:52.000Z", "text": "A maldi\u00e7\u00e3o da resid\u00eancia hill com certeza \u00e9 uma das melhores s\u00e9ries j\u00e1 produzidas e eu vejo MUITA gente que tem vontade de assistir por\u00e9m tem medo mas olha por experi\u00eancia PR\u00d3PRIA eu digo que o choro \u00e9 mais real que o medo depois que voc\u00ea pega o embalo ent\u00e3o por favor ASSISTAM", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.2611, "type": "Other", "normalized_text": "hill"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10821, "reply_count": 460, "like_count": 33335, "quote_count": 1916}}, {"author_id": "1134884425936883714", "edit_history_tweet_ids": ["1204152484689829888"], "id": "1204152484689829888", "created_at": "2019-12-09T21:34:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/07Q8ijISe8", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/07Q8ijISe8", "expanded_url": "https://twitter.com/skychaery/status/1204151495924572169", "display_url": "twitter.com/skychaery/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1068849169455042561", "edit_history_tweet_ids": ["1204150693168373760"], "id": "1204150693168373760", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204143070956183552"}], "created_at": "2019-12-09T21:27:51.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "MES"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "stopMes"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "noMES"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/fMnzGbdVR9", "expanded_url": "https://twitter.com/miia_2018/status/1204143070956183552", "display_url": "twitter.com/miia_2018/stat\u2026"}]}, "text": "#MES inadatto all'Italia, aderire \u00e8 una follia suicida, che va contro la nostra Costituzione e il nostro interesse. #stopMes #noMES https://t.co/fMnzGbdVR9", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "962381587", "edit_history_tweet_ids": ["1204085420142813190"], "id": "1204085420142813190", "created_at": "2019-12-09T17:08:29.000Z", "text": "Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica alarmant i su\u00efcida, que repercuteix negativament en tots els ordres, amb cotes  d\u2019immigraci\u00f3 de les m\u00e9s altes del m\u00f3n,combinades amb una natalitat de les m\u00e9s baixes i una fugida de professionals  qualificats, que ensems s\u00f3n substitu\u00efts(...)", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "372806202", "edit_history_tweet_ids": ["1203975719975575552"], "id": "1203975719975575552", "created_at": "2019-12-09T09:52:35.000Z", "text": "No hay un liderazgo que pueda sobrevivir al circo de conspiraciones m\u00faltiples. Agendas personales y oportunismo. Hay egos que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe que vive el pa\u00eds. Se trata, sin duda, de un saboteo suicida. https://t.co/pIoYXySkti", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 16, "like_count": 177, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/pIoYXySkti", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html"}]}}, {"author_id": "1042593744363634688", "in_reply_to_user_id": "1091997295", "edit_history_tweet_ids": ["1204153072332738560"], "id": "1204153072332738560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204152690294624256"}], "created_at": "2019-12-09T21:37:19.000Z", "text": "@VenturimPedro S skskksks e mano wtf o cara voltou dos mortos q merda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VenturimPedro", "id": "1091997295"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1167078467025944578", "edit_history_tweet_ids": ["1204152818426433537"], "id": "1204152818426433537", "created_at": "2019-12-09T21:36:18.000Z", "text": "v\u00e9i vai se fuder, t\u00f4 vendo a reportagem do nen\u00ea de 2 anos que foi assassinado pelo pr\u00f3prio \"PAI\" e o povo querendo colocar a culpa na m\u00e3e que deixou na AV\u00d3 e saiu com a amiga, confiando na mulher e nem imaginando que o homem faria algo assim", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2287088575", "in_reply_to_user_id": "768884822047649796", "edit_history_tweet_ids": ["1204152946625318914"], "id": "1204152946625318914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204152796741812227"}], "created_at": "2019-12-09T21:36:49.000Z", "text": "@JungleZero @enriqueamarillo te pasas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JungleZero", "id": "768884822047649796"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "enriqueamarillo", "id": "802695720021200898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "285678312", "edit_history_tweet_ids": ["1204077274653511681"], "id": "1204077274653511681", "created_at": "2019-12-09T16:36:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PueblaNoticias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.8872, "type": "Place", "normalized_text": "PueblaNoticias"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9952, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 260, "end": 272, "username": "MonseNavedo", "id": "38345493"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/FcMhL0wPnP", "expanded_url": "https://twitter.com/PueNoticias/status/1204077274653511681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcMhL0wPnP", "media_key": "7_1204077201399984129"}]}, "text": "#PueblaNoticias informa | Cada hora y media su suicida una persona en M\u00e9xico, y la depresi\u00f3n es uno de los principales factores. \n\nEn temporada invernal, incrementan los pensamientos suicidas e incluso, debido a las bajas temperaturas y escasa luz solar.\n\nV\u00eda @MonseNavedo https://t.co/FcMhL0wPnP", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1204036068733046784"], "id": "1204036068733046784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203872776291008512"}], "created_at": "2019-12-09T13:52:23.000Z", "text": "Tremendo mafioso el gorgojo,sali\u00f3 bien librado todo este tiempo por ls Cuellos Blancos como su cobarde suicida. Pero por viejo libidinoso cae redondito. Su \"asistenta\" lo revent\u00f3 literalmente.\"Al q con bebe se acuesta,embarrado amanece\".Le lleg\u00f3 la hora a este dinosaurio aprista. https://t.co/PsykDXuJRV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 8, "like_count": 145, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PsykDXuJRV", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203872776291008512", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}}, {"author_id": "1160920728117620736", "edit_history_tweet_ids": ["1204094304437882880"], "id": "1204094304437882880", "created_at": "2019-12-09T17:43:47.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "AvesdeRapina"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5u1byWpiEn", "expanded_url": "https://twitter.com/MEWinsteadBR/status/1204094304437882880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u1byWpiEn", "media_key": "16_1204094208577069057"}]}, "text": "Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda est\u00e1vamos filmando Esquadr\u00e3o Suicida, porque eu ficava dizendo: 'Oh, Harley se sai muito melhor quando ela tem gente para brincar'. (+) https://t.co/5u1byWpiEn", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 353, "quote_count": 9}}, {"author_id": "470312423", "edit_history_tweet_ids": ["1204148153169121286"], "id": "1204148153169121286", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203692606686973953"}], "created_at": "2019-12-09T21:17:46.000Z", "text": "Quand elle a mit 2h pour se maquiller et \u00e0 la fin elle d\u00e9gage un air de Matou Samuel https://t.co/Cc4vYngkIN", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Cc4vYngkIN", "expanded_url": "https://twitter.com/Young_k_Hit/status/1203692606686973953", "display_url": "twitter.com/Young_k_Hit/st\u2026"}]}}, {"author_id": "34269896", "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "id": "1203717206892306433", "created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}}, {"author_id": "1336807165", "edit_history_tweet_ids": ["1203415413784268802"], "id": "1203415413784268802", "created_at": "2019-12-07T20:46:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 110, "end": 131, "tag": "svegliamiamezzanotte"}], "mentions": [{"start": 135, "end": 147, "username": "FuaniMarino", "id": "3326786776"}, {"start": 264, "end": 279, "username": "Einaudieditore", "id": "72587784"}]}, "text": "\u201cNessuno \u00e8 in grado di capire un suicidio. Per lo pi\u00f9 non lo capisce nemmeno il suicida\u201d Primo Levi nel libro #svegliamiamezzanotte di @FuaniMarino Un libro bellissimo che ritorna continuamente in mente come un buio miraggio, un libro che tutti dovrebbero leggere @Einaudieditore", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2521565258", "in_reply_to_user_id": "519592527", "edit_history_tweet_ids": ["1204151634114338821"], "id": "1204151634114338821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203825215693832192"}], "created_at": "2019-12-09T21:31:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "Facebook"}, {"start": 130, "end": 137, "tag": "Tumblr"}, {"start": 299, "end": 302, "tag": "RT"}, {"start": 303, "end": 311, "tag": "Twitter"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.4707, "type": "Other", "normalized_text": "Red Social"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.968, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "Tumblr"}, {"start": 147, "end": 153, "probability": 0.9707, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 191, "end": 197, "probability": 0.9679, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 304, "end": 310, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheJokerFredd", "id": "519592527"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Chacalesmexico5", "id": "1139512827067195392"}]}, "text": "@TheJokerFredd @Chacalesmexico5 \u2500 Cuando una \"Red Social\" empieza as\u00ed, as\u00ed misma se mata \u00a1se suicida! As\u00ed empez\u00f3 #Facebook, luego #Tumblr, y ahora Twitter, \u00bfqu\u00e9 rayo est\u00e1 ocurriendo, carajo? Twitter, a partir del O1 de Enero, ser\u00e1 una Red Social Tir\u00e1nica y Dictadora; perder\u00e1 usuarios y usuarias. | #RT #Twitter", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700399618203508737", "in_reply_to_user_id": "700399618203508737", "edit_history_tweet_ids": ["1204128544756027392"], "id": "1204128544756027392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204128149614874625"}], "created_at": "2019-12-09T19:59:51.000Z", "text": "Es que literalmente vemos el suicidio como algo s\u00faper fuerte (porque lo es) pero no lo tenemos presente y es la 3ra causa por la que mueren m\u00e1s j\u00f3venes y en espa\u00f1a se suicida gente cada dos horas y media", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9218, "type": "Place", "normalized_text": "espa\u00f1a"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194553080", "edit_history_tweet_ids": ["1204122110840496132"], "id": "1204122110840496132", "created_at": "2019-12-09T19:34:17.000Z", "text": "grava\u00e7\u00e3o | suic\u00eddio e comportamento suicida entre jovens, com berenice rheinheimer https://t.co/YQaEV7KYcY", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 81, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "berenice rheinheimer"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/YQaEV7KYcY", "expanded_url": "http://www.institutocpfl.org.br/evento/gravacao-suicidio-e-comportamento-suicida-entre-jovens-com-berenice-rheinheimer-2/", "display_url": "institutocpfl.org.br/evento/gravaca\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1049959796370272258", "edit_history_tweet_ids": ["1204149373187194882"], "id": "1204149373187194882", "created_at": "2019-12-09T21:22:37.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f( minha \u00e9poca de vampira LEND\u00c1RIA)\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/PWmQNu96zk", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/PWmQNu96zk", "expanded_url": "https://t.co/PWmQNu96zk", "display_url": "t.co/PWmQNu96zk"}]}}, {"author_id": "1187928642317361152", "edit_history_tweet_ids": ["1204148495365607424"], "id": "1204148495365607424", "created_at": "2019-12-09T21:19:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 \nkibei https://t.co/vHIfopHl7z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/vHIfopHl7z", "expanded_url": "https://twitter.com/honeyxzkth/status/1204148495365607424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vHIfopHl7z", "media_key": "7_1204148234635100161"}]}}, {"author_id": "14309930", "edit_history_tweet_ids": ["1203982436444585985"], "id": "1203982436444585985", "created_at": "2019-12-09T10:19:16.000Z", "text": "\"La Segunda Restauraci\u00f3n cada vez se parece m\u00e1s a la Primera: la Constituci\u00f3n convertida en un escudo de intereses y grupos para los que lo preferible fue siempre el inmovilismo, aunque este resultara suicida.\", Javier P\u00e9rez Royo.\n\nhttps://t.co/p5HF0lD9Jp", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.3918, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 212, "end": 228, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/p5HF0lD9Jp", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/REFORMA-CONSTITUCION-TERCERA-REPUBLICA_6_971562835.html", "display_url": "eldiario.es/contracorrient\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}}, {"author_id": "962681176526852096", "edit_history_tweet_ids": ["1204143070956183552"], "id": "1204143070956183552", "created_at": "2019-12-09T20:57:34.000Z", "text": "\"Lettura del testo della riforma conduce a concludere, per la grave inadeguatezza della corrispettivit\u00e0 per la specifica posizione dell'Italia, assenza o grave difetto del sinallagma genetico,perci\u00f2 nullit\u00e0 dell'accordo per difetto della sua causa giustificatrice\"@LucianoBarraCar https://t.co/6Sa54WzoQw", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 280, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6Sa54WzoQw", "expanded_url": "https://twitter.com/miia_2018/status/1204143070956183552/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Sa54WzoQw", "media_key": "7_1204142917255909381"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 16, "like_count": 192, "quote_count": 11}}, {"author_id": "130661280", "in_reply_to_user_id": "17942941", "edit_history_tweet_ids": ["1204059180799348737"], "id": "1204059180799348737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203865841651142656"}], "created_at": "2019-12-09T15:24:13.000Z", "text": "@Malapalabrero El mismo suicida ex presidente @AlanGarciaPeru reconoci\u00f3 y lo dijo a la opini\u00f3n p\u00fablica que \u00e9l ten\u00eda infiltrados en la fiscal\u00eda, ahora estamos conociendo a los topos que se venden a los corruptos por migajas, estos dan m\u00e1s l\u00e1stima que un mendigo de la calle.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Malapalabrero", "id": "17942941"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "768261563925008384", "edit_history_tweet_ids": ["1204109274424721415"], "id": "1204109274424721415", "created_at": "2019-12-09T18:43:16.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque: \ud83d\udc4d (ingl\u00eas irra)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2pjPUr5ocb", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2pjPUr5ocb", "expanded_url": "https://t.co/2pjPUr5ocb", "display_url": "t.co/2pjPUr5ocb"}]}}, {"author_id": "22434222", "in_reply_to_user_id": "54095033", "edit_history_tweet_ids": ["1204097709193474048"], "id": "1204097709193474048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699964985131012"}], "created_at": "2019-12-09T17:57:19.000Z", "text": "@yturbe_ Oe que? MVLL premio Nobel de literatura cuyos libros se venden en todo el mundo le tiene envidia a un ladr\u00f3n  suicida? Por favor.", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.6562, "type": "Other", "normalized_text": "MVLL"}, {"start": 29, "end": 47, "probability": 0.8807, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de literatura"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "00cdbed526e48ca1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}}, {"author_id": "790707482515628033", "in_reply_to_user_id": "790707482515628033", "edit_history_tweet_ids": ["1201687542652907520"], "id": "1201687542652907520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1201687540715204608"}], "created_at": "2019-12-03T02:20:11.000Z", "text": "2. A foto n\u00e3o \u00e9 dele morto (basta ver alegria da minha av\u00f3, que seria uma filha psicopata posando sorrindo ao lado do cad\u00e1ver do pai! risos), mas me parece ser dele se recuperando logo depois de operar um aneurisma que quase o matou, acho que l\u00e1 por 1995. Foi dureza...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 316, "quote_count": 0}}, {"author_id": "702871596407640065", "in_reply_to_user_id": "1135336319671050240", "edit_history_tweet_ids": ["1204149285706780679"], "id": "1204149285706780679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204148897398116359"}], "created_at": "2019-12-09T21:22:16.000Z", "text": "@pdumbp t\u00e1 botando o funk com o sample de old town road agr \nhttps://t.co/AqrJUO4dkb", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.6339, "type": "Other", "normalized_text": "old town road"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/AqrJUO4dkb", "expanded_url": "https://twitter.com/strwbrryboy/status/1200474005783887872/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AqrJUO4dkb", "media_key": "7_1200472553283866624"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1070321934842425345", "edit_history_tweet_ids": ["1203938363503460354"], "id": "1203938363503460354", "created_at": "2019-12-09T07:24:08.000Z", "text": "O feminismo no qte eu creo \u00e9 sororo, non excluinte https://t.co/C4Dnp5Xho6", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.5901, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/C4Dnp5Xho6", "expanded_url": "https://amp.antena3.com/noticias/sociedad/joven-denuncia-discriminacion-terf-traves-duro-relato-que-sufrio-hermana-transexual-fallecida-son-feministas_201912085deccd590cf29389df99942b.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.antena3.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.antena3.com/noticias/sociedad/joven-denuncia-discriminacion-terf-traves-duro-relato-que-sufrio-hermana-transexual-fallecida-son-feministas_201912085deccd590cf29389df99942b.html?__twitter_impression=true"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1489916689", "edit_history_tweet_ids": ["1204029208911122432"], "id": "1204029208911122432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203799327241654273"}], "created_at": "2019-12-09T13:25:07.000Z", "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/f1cAcrDFJo", "lang": "art", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 5, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/f1cAcrDFJo", "expanded_url": "https://twitter.com/TheOwenMyers/status/1203799327241654273", "display_url": "twitter.com/TheOwenMyers/s\u2026"}]}}, {"author_id": "782322799075553280", "edit_history_tweet_ids": ["1204133711853346816"], "id": "1204133711853346816", "created_at": "2019-12-09T20:20:23.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c https://t.co/k7s0dAmy3u", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/k7s0dAmy3u", "expanded_url": "https://t.co/k7s0dAmy3u", "display_url": "t.co/k7s0dAmy3u"}]}}, {"author_id": "2732929516", "in_reply_to_user_id": "1515282908", "edit_history_tweet_ids": ["1120727920518074370"], "id": "1120727920518074370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1120718756437745665"}], "created_at": "2019-04-23T16:35:33.000Z", "text": "@APRA_Oficial El cobarde suicida nunca recibi\u00f3 dinero de manera directa. Usaba testaferros. No les basta con Mantilla, Chinguel, Nava, Cuba y otros tontos q no les import\u00f3 su dignidad, y hoy purgan condena por defender al capo AG. Basta de enga\u00f1ar a los ilusos.", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Mantilla"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Chinguel"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 227, "end": 228, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781215584449073152", "edit_history_tweet_ids": ["1204113788036882434"], "id": "1204113788036882434", "created_at": "2019-12-09T19:01:13.000Z", "text": "Fiquei de recupera\u00e7\u00e3o numa mat\u00e9ria por causa de m\u00e9dia suicida\nNamoral, eu odeio a USP", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.6865, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2349409579", "edit_history_tweet_ids": ["1203871981189443584"], "id": "1203871981189443584", "created_at": "2019-12-09T03:00:21.000Z", "text": "Recomiendo Leer:\n\n\"El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\"\n https://t.co/hMSvRKBGsc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hMSvRKBGsc", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}}, {"author_id": "2193307465", "edit_history_tweet_ids": ["1204146712828362753"], "id": "1204146712828362753", "created_at": "2019-12-09T21:12:02.000Z", "text": "NUNCA DESEJE O MAL PRA ALGU\u00c9M!!!\n\nteve um dia que eu estava saindo de uma apresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a e um guri falou bem assim: \u201colha ali, tem que tacar fogo nesse tipo de gente\u201d (o guri devia ter uns 16 anos), falou isso pelo simples fato de eu ser gay, e hoje fiquei sabendo que...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "799043915106160640", "edit_history_tweet_ids": ["1204145769202307073"], "id": "1204145769202307073", "created_at": "2019-12-09T21:08:17.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\neu era uma peste https://t.co/BJyPFHSCAl", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/BJyPFHSCAl", "expanded_url": "https://twitter.com/twirrce/status/1204145181307617280", "display_url": "twitter.com/twirrce/status\u2026"}]}}, {"author_id": "58500833", "edit_history_tweet_ids": ["1203853157564141568"], "id": "1203853157564141568", "created_at": "2019-12-09T01:45:33.000Z", "text": "Invito al rector Carlos Pe\u00f1a a que sostengamos un debate serio sobre el tema del conflicto social que vive hoy Chile y el derecho de los pueblos a la desobediencia civil no violenta. Ah\u00ed podremos desplegar argumentos, conceptos y confrontar ideas. En el d\u00eda y lugar que le parezca", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Pe\u00f1a"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 239, "reply_count": 39, "like_count": 518, "quote_count": 11}}, {"author_id": "1865147268", "edit_history_tweet_ids": ["1204140410630819840"], "id": "1204140410630819840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204099070844903425"}], "created_at": "2019-12-09T20:47:00.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/FUjufpGu2x", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/FUjufpGu2x", "expanded_url": "https://twitter.com/izaguimaraes19/status/1204099070844903425", "display_url": "twitter.com/izaguimaraes19\u2026"}]}}, {"author_id": "2730750214", "edit_history_tweet_ids": ["1204140854530719745"], "id": "1204140854530719745", "created_at": "2019-12-09T20:48:46.000Z", "text": "Quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: x\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: x\ndepend\u00eancia: x \nrecupera\u00e7\u00e3o: x\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: x\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: x https://t.co/SDpw5F9J5G", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/SDpw5F9J5G", "expanded_url": "https://t.co/SDpw5F9J5G", "display_url": "t.co/SDpw5F9J5G"}]}}, {"author_id": "496493810", "edit_history_tweet_ids": ["1204018983734841344"], "id": "1204018983734841344", "created_at": "2019-12-09T12:44:29.000Z", "text": "\"La ambici\u00f3n personal y el oportunismo parecen ser ya una condici\u00f3n gen\u00e9tica de buena parte de la dirigencia de la oposici\u00f3n en Venezuela. Hay egos tan duros que no se ablandan ni siquiera con la cat\u00e1strofe.... Se trata, sin duda, de un saboteo suicida\" https://t.co/HOFhIGgSLh", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/HOFhIGgSLh", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 6, "like_count": 56, "quote_count": 2}}, {"author_id": "2577600206", "edit_history_tweet_ids": ["1204071081201610752"], "id": "1204071081201610752", "created_at": "2019-12-09T16:11:30.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/QDDQdpDIbp", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/QDDQdpDIbp", "expanded_url": "https://twitter.com/typapinks/status/1204070119200165890", "display_url": "twitter.com/typapinks/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1185446319772569600", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "id": "1203302976489689090", "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}}, {"author_id": "1646905213", "edit_history_tweet_ids": ["1204126708347101185"], "id": "1204126708347101185", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203732293673783298"}], "created_at": "2019-12-09T19:52:33.000Z", "text": "La venta del aer\u00f3dromo de Collique fue realizado en el segundo gobierno del suicida. Algo que decir @JorgeDCG , @Mauriciomulder , @nidiavilchez ? https://t.co/WkyxtJPs6Q", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.2936, "type": "Person", "normalized_text": "Collique"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 109, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 112, "end": 127, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/WkyxtJPs6Q", "expanded_url": "https://twitter.com/DylanLopezE96/status/1203732293673783298", "display_url": "twitter.com/DylanLopezE96/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144376833", "edit_history_tweet_ids": ["1204103610763763713"], "id": "1204103610763763713", "created_at": "2019-12-09T18:20:46.000Z", "text": "El robo en la librer\u00eda de Buenos Aires contribuye a la estigmatizaci\u00f3n que los mexicanos sufrimos por parte de una buena parte del mundo, como flojos y deshonestos. Ya hay un da\u00f1o, pero si el gobierno no act\u00faa frente a este acto de deshonestidad, el da\u00f1o para M\u00e9xico ser\u00e1 mayor.", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5403, "reply_count": 7698, "like_count": 21099, "quote_count": 1182}}, {"author_id": "547154327", "edit_history_tweet_ids": ["1204142312978300929"], "id": "1204142312978300929", "created_at": "2019-12-09T20:54:33.000Z", "text": "Hoy me sent\u00ed suicida , pero me perd\u00ed en el borde de la espantosa soledad, all\u00ed donde nadie se conoce con nadie, donde nadie responde a nada.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "572258660", "in_reply_to_user_id": "572258660", "edit_history_tweet_ids": ["1204142261849722881"], "id": "1204142261849722881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204142153368326144"}], "created_at": "2019-12-09T20:54:21.000Z", "text": "o samir ficou vivo meu deus", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6703, "type": "Person", "normalized_text": "samir"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779488995709517824", "in_reply_to_user_id": "727565882726060032", "edit_history_tweet_ids": ["1204141319666487297"], "id": "1204141319666487297", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204140946956398593"}], "created_at": "2019-12-09T20:50:37.000Z", "text": "@emastersfco JAJSJAJA en 5 minutos arranca a llorar", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "emastersfco", "id": "727565882726060032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "792419275436941312", "in_reply_to_user_id": "792419275436941312", "edit_history_tweet_ids": ["1204142245101867010"], "id": "1204142245101867010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204142242325291010"}], "created_at": "2019-12-09T20:54:17.000Z", "text": "A Alfonsina Storni le detectaron un c\u00e1ncer de mama en 1935 y le quitaron el pecho derecho, lo que la sumi\u00f3 en una profunda depresi\u00f3n que la aisl\u00f3 de la gente que m\u00e1s le quer\u00eda.", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9358, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793176524488835072", "edit_history_tweet_ids": ["1203997746681798656"], "id": "1203997746681798656", "created_at": "2019-12-09T11:20:06.000Z", "text": "cada vez que me gusta un artista nuevo se muere se suicida o lo matan hajajaja ojala gustarme yo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037145104576929792", "in_reply_to_user_id": "1037145104576929792", "edit_history_tweet_ids": ["1204141669056163841"], "id": "1204141669056163841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204141361609551872"}], "created_at": "2019-12-09T20:52:00.000Z", "text": "@Rapha91CP Exemplo: por Bismuto na bolha e n\u00e3o contar para ningu\u00e9m. Ela fez aquilo para evitar as a\u00e7\u00f5es radicais da Bismuto (j\u00e1 que ela n\u00e3o conseguiu convencer ela) e evitar que Crystal Gems morressem tentando convencer a Bismuto", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": "Bismuto"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.3957, "type": "Person", "normalized_text": "Bismuto"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.4738, "type": "Person", "normalized_text": "Crystal Gems"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Bismuto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Rapha91CP", "id": "2784870193"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68245945", "edit_history_tweet_ids": ["1203852759528812546"], "id": "1203852759528812546", "created_at": "2019-12-09T01:43:59.000Z", "text": "Mike interpretando una especial versi\u00f3n de \"Capit\u00e1n Suicida\",  durante una pausa de las grabaciones del soundtrack de su primer film \u201cSilence\u201d. Grabado en vivo, en una sola toma.\nhttps://t.co/UErVLdTlZQ", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6196, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Suicida"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Silence"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/UErVLdTlZQ", "expanded_url": "https://youtu.be/3kZEK30xW1c", "display_url": "youtu.be/3kZEK30xW1c", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3kZEK30xW1c&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "308991132", "edit_history_tweet_ids": ["1204051933520105475"], "id": "1204051933520105475", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204040202475454465"}], "created_at": "2019-12-09T14:55:25.000Z", "text": "\"Un islamista, su mujer y su hermana mueren en un atentado suicida en El Cairo\". El titular no refleja la realidad (3 personas actuaron igual), sino que la reinterpreta en clave machista: hombre protagonista definido x sus ideas, mujeres secundarias definidas x su relaci\u00f3n con \u00e9l https://t.co/HXk36Q0Lue", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.6794, "type": "Place", "normalized_text": "El Cairo"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HXk36Q0Lue", "expanded_url": "https://twitter.com/IsitaMona/status/1204040202475454465", "display_url": "twitter.com/IsitaMona/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1190205477700931584", "edit_history_tweet_ids": ["1204102608056664064"], "id": "1204102608056664064", "created_at": "2019-12-09T18:16:47.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (na vida toda)\n\nbrigou: \ud83d\udc4d\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\nmatou aula: \ud83d\udc4d\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\npegou algu\u00e9m no banheiro: \ud83d\udc4d https://t.co/uUSqI9Bs3k", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uUSqI9Bs3k", "expanded_url": "https://t.co/uUSqI9Bs3k", "display_url": "t.co/uUSqI9Bs3k"}]}}, {"author_id": "1104840987300503552", "edit_history_tweet_ids": ["1204139000753217536"], "id": "1204139000753217536", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "created_at": "2019-12-09T20:41:24.000Z", "text": "me expor pq neh\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5rwmcyP04o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/5rwmcyP04o", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "14629315", "edit_history_tweet_ids": ["1204065571249278976"], "id": "1204065571249278976", "created_at": "2019-12-09T15:49:37.000Z", "text": "JUST IN: Juice Wrld allegedly consumed pills on plane before his death, 70 pounds of marijuana seized\nhttps://t.co/JIsMLVzeef", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Juice Wrld"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JIsMLVzeef", "expanded_url": "https://www.xxlmag.com/news/2019/12/juice-wrld-pills-private-jet-death-marijuana-seized/", "display_url": "xxlmag.com/news/2019/12/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.xxlmag.com/juice-wrld-pills-private-jet-death-marijuana-seized/"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 4876, "reply_count": 465, "like_count": 22271, "quote_count": 1817}}, {"author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1203815121975463942"], "id": "1203815121975463942", "created_at": "2019-12-08T23:14:25.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9172, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 46, "end": 59, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Camayo"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0cHuHKL3iq", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/08/rosa-bartra-keiko-fujimori-excongresista-minimiza-de-declaracion-de-antonio-camayo-sobre-la-senora-k-no-se-que-aporta-los-cuellos-blancos-del-puerto-fuerza-popular/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/08/rosa-bartra-keiko-fujimori-excongresista-minimiza-de-declaracion-de-antonio-camayo-sobre-la-senora-k-no-se-que-aporta-los-cuellos-blancos-del-puerto-fuerza-popular/"}]}, "text": "#VIDEO Rosa Bartra minimiza de declaraci\u00f3n de Antonio Camayo sobre Keiko Fujimori: \u201cNo s\u00e9 qu\u00e9 aporta\u201d\n\nhttps://t.co/0cHuHKL3iq", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 168, "like_count": 133, "quote_count": 23}}, {"author_id": "1084317838708494336", "edit_history_tweet_ids": ["1204099070844903425"], "id": "1204099070844903425", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204095258184867841"}], "created_at": "2019-12-09T18:02:44.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2714\ufe0f https://t.co/o6w24Hbyi7", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/o6w24Hbyi7", "expanded_url": "https://twitter.com/liiviahelena/status/1204095258184867841", "display_url": "twitter.com/liiviahelena/s\u2026"}]}}, {"author_id": "3247966414", "edit_history_tweet_ids": ["1203887342534250503"], "id": "1203887342534250503", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203798999075037184"}], "created_at": "2019-12-09T04:01:24.000Z", "text": "Acordemonos la Suite de Canaan  en el Golf de San Isidro ,siendo primer ministro del suicida;escandalosa situaci\u00f3n que debi\u00f3 sepultar a \u00e9ste torcido amoral. https://t.co/3tqYA8dgys", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.4224, "type": "Place", "normalized_text": "Canaan"}, {"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6333, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/3tqYA8dgys", "expanded_url": "https://twitter.com/aspauzarazuri/status/1203798999075037184", "display_url": "twitter.com/aspauzarazuri/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1121791488", "edit_history_tweet_ids": ["1203666649334927366"], "id": "1203666649334927366", "created_at": "2019-12-08T13:24:26.000Z", "text": "La ara\u00f1as negras de Patria y Libertad destruyeron el memorial de Romario Veloz, joven que fue matado por militares durante el estado de Emergencia https://t.co/ZQPrtCD9tn v\u00eda @LaRegionDiario", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6533, "type": "Place", "normalized_text": "Libertad"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.3903, "type": "Place", "normalized_text": "Romario Veloz"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 190, "username": "LaRegionDiario", "id": "752031402"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ZQPrtCD9tn", "expanded_url": "http://www.diariolaregion.cl/gobierno-condena-destruccion-en-memorial-de-romario-veloz/", "display_url": "diariolaregion.cl/gobierno-conde\u2026", "status": 404, "unwound_url": "http://www.diariolaregion.cl/gobierno-condena-destruccion-en-memorial-de-romario-veloz/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 866, "like_count": 407, "quote_count": 143}}, {"author_id": "2834459925", "edit_history_tweet_ids": ["1204100273523843073"], "id": "1204100273523843073", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204077121234190337"}], "created_at": "2019-12-09T18:07:30.000Z", "text": "e vamos de oversharing!\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3cQltoyWpm", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "oversharing"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/3cQltoyWpm", "expanded_url": "https://twitter.com/okumuraphil/status/1204077121234190337", "display_url": "twitter.com/okumuraphil/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 13}}, {"author_id": "1039778096365412352", "edit_history_tweet_ids": ["1203816580032991232"], "id": "1203816580032991232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203763845224968194"}], "created_at": "2019-12-08T23:20:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "precariEPR"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "NonelArena"}, {"start": 154, "end": 161, "tag": "lavoro"}, {"start": 169, "end": 185, "tag": "ricercapubblica"}, {"start": 189, "end": 196, "tag": "gabbia"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "politica"}, {"start": 214, "end": 222, "tag": "suicida"}, {"start": 224, "end": 242, "tag": "siamoTuttiPrecari"}, {"start": 243, "end": 254, "tag": "orgoglioPU"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "GilettiMassimo", "id": "892734592582635521"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7OgErn9xHO", "expanded_url": "https://twitter.com/nonelarena/status/1203763845224968194?s=08", "display_url": "twitter.com/nonelarena/sta\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/13N4kpPUdw", "expanded_url": "https://twitter.com/FrancescaIGAG/status/1203816580032991232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13N4kpPUdw", "media_key": "3_1203816572013469697"}]}, "text": "Grazie a @GilettiMassimo per aver dato voce ai #precariEPR.\nGrazie anche a tutta la redazione di #NonelArena per la gentilezza e complimenti per l'ottimo #lavoro.\nBasta #ricercapubblica in #gabbia, basta #politica #suicida. #siamoTuttiPrecari #orgoglioPU\nhttps://t.co/7OgErn9xHO https://t.co/13N4kpPUdw", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 1}}, {"author_id": "275013329", "edit_history_tweet_ids": ["1203869867914539008"], "id": "1203869867914539008", "created_at": "2019-12-09T02:51:57.000Z", "text": "\u201cEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\u201d por Alberto \u2066@Barreratyszka\u2069.\nhttps://t.co/GbTXvNjht3 https://t.co/wUoFPoVVrf", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 75, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/GbTXvNjht3", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wUoFPoVVrf", "expanded_url": "https://twitter.com/marianodealba/status/1203869867914539008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUoFPoVVrf", "media_key": "3_1203869862415740928"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1092126705114849281", "edit_history_tweet_ids": ["1203386328194392064"], "id": "1203386328194392064", "created_at": "2019-12-07T18:50:33.000Z", "text": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida https://t.co/y76l2KrqqV", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/y76l2KrqqV", "expanded_url": "http://rviv.ly/p12aoN", "display_url": "rviv.ly/p12aoN", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1564098668726259714/0eoxqtAY?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Acabar con el estigma alrededor de la conducta suicida", "description": "El estigma es un concepto acu\u00f1ado en 1963 por Erving Goffman que define un elemento que hace que quien lo porte sea incluido socialmente en un grupo cuyos miembros merecen una respuesta negativa po\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/acabar-con-el-estigma-alrededor-de-la-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}}, {"author_id": "30497228", "edit_history_tweet_ids": ["1204049743367856128"], "id": "1204049743367856128", "created_at": "2019-12-09T14:46:43.000Z", "text": "Chego pra trabalhar na segunda e vou logo cobrir o caso de um PM que atirou e matou um homem na praia, num domingo de sol. Uma briga besta, por um copo de bebida. Praia cheia! O filho do homem tamb\u00e9m foi baleado. Depois perguntam se f\u00e1cil pro jornalista manter a sa\u00fade mental...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 22, "like_count": 837, "quote_count": 10}}, {"author_id": "1077276790207455232", "edit_history_tweet_ids": ["1204137812980834304"], "id": "1204137812980834304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204101084916146177"}], "created_at": "2019-12-09T20:36:41.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sim \nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim,puts https://t.co/K0mpS5QUep", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/K0mpS5QUep", "expanded_url": "https://twitter.com/isa_beccca/status/1204101084916146177", "display_url": "twitter.com/isa_beccca/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "862016839", "in_reply_to_user_id": "3254468632", "edit_history_tweet_ids": ["1204137540627902464"], "id": "1204137540627902464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204137306241851392"}], "created_at": "2019-12-09T20:35:36.000Z", "text": "@seetomyyy y en ambiente de fiesta tambi\u00e9n", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "872516669314301954", "edit_history_tweet_ids": ["1204101084916146177"], "id": "1204101084916146177", "created_at": "2019-12-09T18:10:44.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sim \nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o https://t.co/c3rG7R0rIo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/c3rG7R0rIo", "expanded_url": "https://twitter.com/_cmadella/status/1204090098402385920", "display_url": "twitter.com/_cmadella/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "514196046", "edit_history_tweet_ids": ["1204121030677213184"], "id": "1204121030677213184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204120149781032960"}], "created_at": "2019-12-09T19:29:59.000Z", "text": "Nunca un meme hab\u00eda representado tanto a un personaje. https://t.co/NVnAgce2M5", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/NVnAgce2M5", "expanded_url": "https://twitter.com/xdiepreussin/status/1204120149781032960", "display_url": "twitter.com/xdiepreussin/s\u2026"}]}}, {"author_id": "930097856249245696", "edit_history_tweet_ids": ["1204129077176754178"], "id": "1204129077176754178", "created_at": "2019-12-09T20:01:58.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o Que o matou por inveja E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo, Pega a vis\u00e3o Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo? De quem a gente  menos  espera! \ud83d\udc40\ud83d\udc0d", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8033, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.5656, "type": "Other", "normalized_text": "Cobra"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "771715678864805888", "edit_history_tweet_ids": ["1204071469904486400"], "id": "1204071469904486400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204048045626839041"}], "created_at": "2019-12-09T16:13:03.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\no pcc que lute https://t.co/3WaTBvldoM", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/3WaTBvldoM", "expanded_url": "https://twitter.com/pretadoscacho/status/1204048045626839041", "display_url": "twitter.com/pretadoscacho/\u2026"}]}}, {"author_id": "718644673405960192", "edit_history_tweet_ids": ["1203835325530824704"], "id": "1203835325530824704", "created_at": "2019-12-09T00:34:42.000Z", "text": "O Brasil q n\u00e3o perdoou Sobel pelas gravatas canonizou Gugu pelo lixo que levou \u00e0 TV.\n\nSobel foi um gigante q ajudou a enterrar a ditadura qdo se recusou, em outubro de 1975, a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita do Butant\u00e3, em S\u00e3o Paulo...\n\nhttps://t.co/KxGpuWstOB https://t.co/k28IacKQMe", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3544, "type": "Organization", "normalized_text": "Gugu"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.8853, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 185, "end": 190, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 208, "end": 216, "probability": 0.3684, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.968, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/KxGpuWstOB", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-nao-perdoou-sobel-pelas-gravatas-canonizou-gugu-pelo-lixo-que-levou-a-tv-por-kiko-nogueira/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/o-brasil-que-n\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k28IacKQMe", "expanded_url": "https://twitter.com/hamenteslivres/status/1203835325530824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k28IacKQMe", "media_key": "3_1203835321017946113"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/k28IacKQMe", "expanded_url": "https://twitter.com/hamenteslivres/status/1203835325530824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k28IacKQMe", "media_key": "3_1203835321043079169"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 57, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1096448793640357888", "edit_history_tweet_ids": ["1204131100982939648"], "id": "1204131100982939648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204125024145346561"}], "created_at": "2019-12-09T20:10:00.000Z", "text": "Igual pensa el lado positivo... el d\u00eda de ma\u00f1ana cuando los nro cuenten la realidad va dar verg\u00fcenza ajena estar \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/hQSVW4HmMQ", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4312, "type": "Organization", "normalized_text": "nro"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/hQSVW4HmMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/6abyrodriguez/status/1204125024145346561", "display_url": "twitter.com/6abyrodriguez/\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91114286", "in_reply_to_user_id": "91114286", "edit_history_tweet_ids": ["1203770865969704962"], "id": "1203770865969704962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203766065387442176"}], "created_at": "2019-12-08T20:18:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 72, "tag": "WarnerNaCCXP"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}]}, "text": "O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 8}}, {"author_id": "874672329288282113", "edit_history_tweet_ids": ["1204106519870164993"], "id": "1204106519870164993", "created_at": "2019-12-09T18:32:20.000Z", "text": "Volto a dizer \nSe esse semestre n\u00e3o me matou nada mais mata", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3360916516", "edit_history_tweet_ids": ["1204126388959223809"], "id": "1204126388959223809", "created_at": "2019-12-09T19:51:17.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: (em frente ao banheiro conta?) https://t.co/jEXNFakJwT", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/jEXNFakJwT", "expanded_url": "https://t.co/jEXNFakJwT", "display_url": "t.co/jEXNFakJwT"}]}}, {"author_id": "717357030609018880", "edit_history_tweet_ids": ["1204109346960863235"], "id": "1204109346960863235", "created_at": "2019-12-09T18:43:34.000Z", "text": "Joven madre se suicida en Kinchil; 3 d\u00edas antes del cumple de su hija https://t.co/Z55BwnNqdR https://t.co/62nPcnTHGz", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.7921, "type": "Place", "normalized_text": "Kinchil"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Z55BwnNqdR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKyQhl", "display_url": "dlvr.it/RKyQhl"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/62nPcnTHGz", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1204109346960863235/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62nPcnTHGz", "media_key": "3_1204109345174089730"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "803619432379596800", "edit_history_tweet_ids": ["1204133579342651394"], "id": "1204133579342651394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204100273523843073"}], "created_at": "2019-12-09T20:19:51.000Z", "text": "ESCOLA:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/zHbqPaWERu", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/zHbqPaWERu", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1204100273523843073", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "135269423", "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "id": "1203397641624834048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}}, {"author_id": "58668131", "edit_history_tweet_ids": ["1204131220881387521"], "id": "1204131220881387521", "created_at": "2019-12-09T20:10:29.000Z", "text": "Ap\u00f3s o assassinato de dois ind\u00edgenas Guajajara, Moro, autorizou o envio da For\u00e7a Nacional para o MA. Melhor faria se caminhasse at\u00e9 o Pal\u00e1cio do Planalto e sugerisse a seu chefe que parasse de incentivar a invas\u00e3o de terras de comunidades tradicionais. https://t.co/wpc1IUCBsL", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.6979, "type": "Place", "normalized_text": "Guajajara"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.7153, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a Nacional"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.3451, "type": "Place", "normalized_text": "MA"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.6932, "type": "Place", "normalized_text": "do Planalto"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/wpc1IUCBsL", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/12/09/moro-quer-investigar-mortes-de-indios-no-ma-mas-seu-chefe-e-o-responsavel/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/12/09/mor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/12/09/moro-quer-investigar-mortes-de-indios-no-ma-mas-seu-chefe-e-o-responsavel/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 522, "reply_count": 127, "like_count": 2308, "quote_count": 24}}, {"author_id": "1083782663373275141", "in_reply_to_user_id": "123158182", "edit_history_tweet_ids": ["1204130466615431170"], "id": "1204130466615431170", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204130161299472384"}], "created_at": "2019-12-09T20:07:29.000Z", "text": "@sigilummilitis @alexpachano Si. Deben matar a todos entonces y hacer las violacciones leg\u00e1l. En esta manera no hombre ser\u00e1 lastimado por sus acci\u00f3nes nunce. Mucho mejor cierto?\n\nChao, loco. Ya no tengo tiempo para esa mierda machista", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sigilummilitis", "id": "123158182"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "alexpachano", "id": "189878367"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259892099", "edit_history_tweet_ids": ["1204131871623397376"], "id": "1204131871623397376", "created_at": "2019-12-09T20:13:04.000Z", "text": "|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|\n       NO LIGUES \n       CONMIGO\n    SI NO QUIERES\n    MORIR EN LA \n    PRIMERA CITA.\n|____________________| \n             (\\__/)   ||\n             (\u2022\u3145\u2022)    ||\n            /  \u3000  \u3065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2967281734", "edit_history_tweet_ids": ["1203895108988362753"], "id": "1203895108988362753", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203839254293614597"}], "created_at": "2019-12-09T04:32:15.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim...\nrecupera\u00e7\u00e3o: a lot\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: por incr\u00edvel que pare\u00e7a sim\nse popularizou: n\u00e3o\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim!\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim... https://t.co/nXZLZdVelo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/nXZLZdVelo", "expanded_url": "https://twitter.com/mendesnmars/status/1203839254293614597", "display_url": "twitter.com/mendesnmars/st\u2026"}]}}, {"author_id": "84725346", "edit_history_tweet_ids": ["1203994250062581761"], "id": "1203994250062581761", "created_at": "2019-12-09T11:06:13.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/9xGUL55MW0", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9xGUL55MW0", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 17, "like_count": 132, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1034623490681384960", "edit_history_tweet_ids": ["1203870594380509184"], "id": "1203870594380509184", "created_at": "2019-12-09T02:54:51.000Z", "text": "Rhay, 17\n\n10 graus de miopia e astigmatismo no olho direito, 7 no esquerdo\n-2 adenoide\nSinusite\nReumatismo\ngastrite nervosa \n-1 visicula por pedra no rim\npedra no rim\nJoelho deficiente q sai do lugar facilmente \nLabirintite \nRinite alergica\nmeu pe eh esquisito e vivo torcendo ele https://t.co/zscoZPUMGp", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 172, "probability": 0.5478, "type": "Person", "normalized_text": "Joelho"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zscoZPUMGp", "expanded_url": "https://twitter.com/nicolysnt/status/1203866474085048320", "display_url": "twitter.com/nicolysnt/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 10}}, {"author_id": "301221942", "in_reply_to_user_id": "2352847218", "edit_history_tweet_ids": ["1204131110722134017"], "id": "1204131110722134017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203934715260088320"}], "created_at": "2019-12-09T20:10:03.000Z", "text": "@deteibols De Per\u00fa, Lima, en mi c\u00f3digo de transito las ciclovias son obligatorias, sin que nadie garantice su seguridad, dise\u00f1o, uniformidad y respeto. Pero los alucinante no es la repuestas de los conductores de auto si no de quien supongo usa otro medio.", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9239, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "deteibols", "id": "2352847218"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124172948", "edit_history_tweet_ids": ["1204130094379343872"], "id": "1204130094379343872", "created_at": "2019-12-09T20:06:00.000Z", "text": "Alberto Barrera Tyszka: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/wYaVT3jgD1            '", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/wYaVT3jgD1", "expanded_url": "http://j.mp/2YGUFSp", "display_url": "j.mp/2YGUFSp", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/12/09/alberto-barrera-tyszka-el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2163651310", "edit_history_tweet_ids": ["1204132704721276928"], "id": "1204132704721276928", "created_at": "2019-12-09T20:16:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 76, "tag": "isolitiignoti"}]}, "text": "La concorrente un misto tra Barabare De Rossi e Ornella Muti \n#isolitiignoti", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "63127680", "edit_history_tweet_ids": ["1204114074189156353"], "id": "1204114074189156353", "created_at": "2019-12-09T19:02:21.000Z", "text": "N\u00e3o \u00e9 de hoje que ind\u00edgenas da etnia Guajajara denunciam amea\u00e7as e viol\u00eancias em suas terras. Mas s\u00f3 depois que dois caciques [Raimundo (foto) e Firmino] foram executados covardemente \u00e9 que Moro resolveu mandar a For\u00e7a Nacional para a regi\u00e3o do atentado, Jenipapo dos Vieiras/MA. https://t.co/ChJRH18Juo", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.4074, "type": "Place", "normalized_text": "Guajajara"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.3515, "type": "Person", "normalized_text": "Raimundo"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9334, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 213, "end": 226, "probability": 0.5786, "type": "Organization", "normalized_text": "For\u00e7a Nacional"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ChJRH18Juo", "expanded_url": "https://twitter.com/BohnGass/status/1204114074189156353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ChJRH18Juo", "media_key": "3_1204114065431420928"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 11, "like_count": 85, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1197989276874506240", "in_reply_to_user_id": "5418002", "edit_history_tweet_ids": ["1204070171327049728"], "id": "1204070171327049728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204067107593478146"}], "created_at": "2019-12-09T16:07:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 127, "tag": "NobelSalado"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "NobelSalado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/QLemb7xCaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoPinedoC/status/1204070171327049728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QLemb7xCaw", "media_key": "3_1204070155535433731"}]}, "text": "@jgodoym Es que Alan, el dos veces Pdte constitucional de la Rep\u00fablica, rompi\u00f3 la saladera RECHAZANDO el apoyo del #NobelSalado. Buen D\u00eda! https://t.co/QLemb7xCaw", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 24, "like_count": 12, "quote_count": 3}}, {"author_id": "54797928", "edit_history_tweet_ids": ["1204108942743347202"], "id": "1204108942743347202", "created_at": "2019-12-09T18:41:57.000Z", "text": "-Luciana Le\u00f3n investigada por v\u00ednculos con Los Intocables Ediles\n-Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n  investigado por caso Temerarios del Crimen\n-Mauricio Mulder: recomendados eran trabajadores fantasma\n-Jorge Del Castillo: trabajadora fantasma y 'narcoindultos'\n\nTodos del Apra", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "Intocables Ediles"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6609, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 188, "end": 205, "probability": 0.755, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1746, "reply_count": 459, "like_count": 4969, "quote_count": 148}}, {"author_id": "1170926555557715968", "edit_history_tweet_ids": ["1203757764113321984"], "id": "1203757764113321984", "created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z", "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes ! https://t.co/ZF9hCaaMWV", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZF9hCaaMWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ArabeSagesse/status/1203757764113321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF9hCaaMWV", "media_key": "3_1203757680222965760"}]}}, {"author_id": "364908458", "edit_history_tweet_ids": ["1203808015293517824"], "id": "1203808015293517824", "created_at": "2019-12-08T22:46:11.000Z", "text": "S\u00ed hay culpables en un suicidio. Si le hacen bullying a alguien hasta que se suicida, los culpables son quienes hac\u00edan bullying. Si una mujer se suicida tras una violaci\u00f3n, el culpable es el violador. Si una chica trans se suicida por acoso tr\u00e1nsfobo... Ya sab\u00e9is. https://t.co/XUwHqSyC7m", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 5, "like_count": 199, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/XUwHqSyC7m", "expanded_url": "https://twitter.com/juditgomez/status/1203807520617316352", "display_url": "twitter.com/juditgomez/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "52189996", "edit_history_tweet_ids": ["1204121670581149697"], "id": "1204121670581149697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204103081736183813"}], "created_at": "2019-12-09T19:32:32.000Z", "text": "Estranha insist\u00eancia do site,primeiro Gov n bateu martelo,segundo n recebemos relat\u00f3rio final,terceiro n\u00e3o procurei maia p tratar de relator de PEC que sequer est\u00e1 escrita, quarto fui relator da lei q acabou imposto,por fim ainda n\u00e3o fui procurado pelo Site(estranho ). https://t.co/mRRgrSTSuI", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4949, "type": "Person", "normalized_text": "martelo"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.3958, "type": "Other", "normalized_text": "PEC"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/mRRgrSTSuI", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1204103081736183813", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1662, "reply_count": 567, "like_count": 7199, "quote_count": 163}}, {"author_id": "90048992", "edit_history_tweet_ids": ["1204127992412282883"], "id": "1204127992412282883", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203699964985131012"}], "created_at": "2019-12-09T19:57:39.000Z", "text": "Seg\u00fan este aprista, Mario Vargas Llosa, premio Nobel de Literatura, creador de cl\u00e1sicos de la literatura universal, envidia a Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, indultador de narcos, destructor del Per\u00fa en los ochentas, suicida para m\u00e1s se\u00f1as. https://t.co/LCGwaXRzPm", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 37, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 47, "end": 65, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel de Literatura"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9037, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/LCGwaXRzPm", "expanded_url": "https://twitter.com/yturbe_/status/1203699964985131012", "display_url": "twitter.com/yturbe_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "837143532104204289", "edit_history_tweet_ids": ["1204115781270814722"], "id": "1204115781270814722", "created_at": "2019-12-09T19:09:08.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "408693784", "edit_history_tweet_ids": ["1204129688433631234"], "id": "1204129688433631234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204129006704087046"}], "created_at": "2019-12-09T20:04:24.000Z", "text": "ele t\u00e1 A C A B A D O https://t.co/3pCgyFCwK2", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/3pCgyFCwK2", "expanded_url": "https://twitter.com/sofrenciastar/status/1204129006704087046", "display_url": "twitter.com/sofrenciastar/\u2026"}]}}, {"author_id": "76947892", "edit_history_tweet_ids": ["1204044285013831682"], "id": "1204044285013831682", "created_at": "2019-12-09T14:25:02.000Z", "text": "Este art\u00edculo de @Barreratyszka puede irritar a no pocos, pero es un campanazo inevitable para todos: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana, de Alberto Barrera Tyszka https://t.co/w32AKxggzf", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 173, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera Tyszka"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/w32AKxggzf", "expanded_url": "http://www.cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-el-exterior/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-alberto-barrera-tyszka/", "display_url": "cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://cesarmiguelrondon.com/opinion/desde-el-exterior/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-alberto-barrera-tyszka/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "862286847292166144", "edit_history_tweet_ids": ["1204129711208706050"], "id": "1204129711208706050", "created_at": "2019-12-09T20:04:29.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera..", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1104091762237280256", "edit_history_tweet_ids": ["1204082055480532993"], "id": "1204082055480532993", "created_at": "2019-12-09T16:55:07.000Z", "text": "quais dessas coisas vc fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zQzxqmUYwd", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/zQzxqmUYwd", "expanded_url": "https://twitter.com/larryfirstkisss/status/1204074396450803712", "display_url": "twitter.com/larryfirstkiss\u2026"}]}}, {"author_id": "1187459862935953408", "edit_history_tweet_ids": ["1204126920268566530"], "id": "1204126920268566530", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204109182816919554"}], "created_at": "2019-12-09T19:53:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: talvez?\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YPB83boTly", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/YPB83boTly", "expanded_url": "https://twitter.com/bii_fcosta/status/1204109182816919554", "display_url": "twitter.com/bii_fcosta/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "1171972711389769728", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1204123151304658944"], "id": "1204123151304658944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204085213774700551"}], "created_at": "2019-12-09T19:38:25.000Z", "text": "@SF_Moro E mesmo e caso queiroz?\nQuem matou matar MARIELLE?\nE guando o Fl\u00e1vio vai se explicar ?\nE Michele  bonsonaro se n\u00e3o fala n\u00e9. \nVai passar pano", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "queiroz"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7904, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio"}, {"start": 98, "end": 115, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Michele  bonsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404417262", "edit_history_tweet_ids": ["1204126085295869953"], "id": "1204126085295869953", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204076150806450182"}], "created_at": "2019-12-09T19:50:04.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/eDv7aj9eNU", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/eDv7aj9eNU", "expanded_url": "https://twitter.com/ifavseokjin/status/1204076150806450182", "display_url": "twitter.com/ifavseokjin/st\u2026"}]}}, {"author_id": "2401917402", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "id": "1203645083653947392", "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}}, {"author_id": "1632545040", "in_reply_to_user_id": "415706033", "edit_history_tweet_ids": ["1204127988981342213"], "id": "1204127988981342213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204089520368619521"}], "created_at": "2019-12-09T19:57:38.000Z", "text": "@FaiSempBurdell @exnihil74 @valterdemaggio \u00c8 poverino dai \u00e8 indeciso se continuare a leccare Ancelotti o se deve gi\u00e0 concentrarsi su Gattuso futuro vincitore della Champions ...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FaiSempBurdell", "id": "415706033"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "valterdemaggio", "id": "293634665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700399618203508737", "in_reply_to_user_id": "700399618203508737", "edit_history_tweet_ids": ["1204128149614874625"], "id": "1204128149614874625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204127961789730821"}], "created_at": "2019-12-09T19:58:17.000Z", "text": "Genera un bucle tan grande de pensamientos negativos que probablemente no sean verdad pero t\u00fa percepci\u00f3n, t\u00fa situaci\u00f3n y escuchar cosas como esta hacen que te las creas", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "712312848", "edit_history_tweet_ids": ["1201209006242639873"], "id": "1201209006242639873", "created_at": "2019-12-01T18:38:39.000Z", "text": "\u00bfHacia qu\u00e9 clase de sociedad nos lleva el modelo capitalista neoliberal consumista?\n\u00a1Este modelo de grandes corporaciones capitalistas nos convierte en animales irracionales... es insostenible, criminal, asesino y suicida...  \u00a1Nos exterminamos...\nV\u00eddeo para reflexionar... https://t.co/OduGo9SQYa", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/OduGo9SQYa", "expanded_url": "https://twitter.com/aulapc_es/status/1201209006242639873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OduGo9SQYa", "media_key": "7_1201208863049035776"}]}}, {"author_id": "1081767904234868741", "edit_history_tweet_ids": ["1204117236266553345"], "id": "1204117236266553345", "created_at": "2019-12-09T19:14:55.000Z", "text": "la falta de empatia se huele desde ac\u00e1, las personas que escriben esas cosas en esta red lo hacen porque no tienen otra forma mas de desahogarse que a ti te moleste porque no te gusta y les des unf, les va a chupar un huevo y van a seguir \nya que t\u00fa pasaste por eso https://t.co/GEvQP8uGsi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/GEvQP8uGsi", "expanded_url": "https://twitter.com/vtaenoir/status/1203871244522647552", "display_url": "twitter.com/vtaenoir/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1102372694274785281", "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"], "id": "1203763321167634433", "created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}}, {"author_id": "54095033", "in_reply_to_user_id": "54095033", "edit_history_tweet_ids": ["1203699964985131012"], "id": "1203699964985131012", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203699961571008514"}], "created_at": "2019-12-08T15:36:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 176, "end": 189, "tag": "Metamemorias"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 36, "probability": 0.6084, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}, {"start": 177, "end": 188, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}]}, "text": "D\u00edganme un s\u00f3lo libro de Vargas Llosa que haya tenido que prepararse una edici\u00f3n, a tan s\u00f3lo dos semanas de haberse publicado.\nQue siga revolc\u00e1ndose en el fango de la envidia. #Metamemorias (2/2)", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 184, "like_count": 98, "quote_count": 38}}, {"author_id": "2540399298", "edit_history_tweet_ids": ["1204127860103041024"], "id": "1204127860103041024", "created_at": "2019-12-09T19:57:08.000Z", "text": "Acabei de lembrar o sonho que eu tive: \nTodo mundo (todo mundo msm, todo mundo que eu conhe\u00e7o e nem se conhecem) tinham ido pra uma ilha, num barco e tava TD mundo feliz\nDa\u00ed teve um bicho marinho gigante que ia matar todo mundo e tava todo mundo desesperado e com medo \nAcabou que", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174621402969890816", "edit_history_tweet_ids": ["1204049459358949376"], "id": "1204049459358949376", "created_at": "2019-12-09T14:45:35.000Z", "text": "Me han dicho por privado \"a ti te daba\".\n\nTengo miedo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "987532318121365505", "edit_history_tweet_ids": ["1204126421888782336"], "id": "1204126421888782336", "created_at": "2019-12-09T19:51:25.000Z", "text": "1/4 do meus insta \u00e9 bebendo, meu f\u00edgado acusou altera\u00e7\u00e3o no \u00faltimo exame e ao ser questionada do que eu gosto respondi prontamente cerveja\n\ndevo me preocupar?", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.68, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761350707119267841", "edit_history_tweet_ids": ["1204109182816919554"], "id": "1204109182816919554", "created_at": "2019-12-09T18:42:55.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/7LSMAFnD29", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/7LSMAFnD29", "expanded_url": "https://twitter.com/cachorrajennie/status/1204104003799388161", "display_url": "twitter.com/cachorrajennie\u2026"}]}}, {"author_id": "1260037230", "edit_history_tweet_ids": ["1203732293673783298"], "id": "1203732293673783298", "created_at": "2019-12-08T17:45:17.000Z", "text": "Este escrito es hist\u00f3rico. Es la demanda de nulidad de acto jur\u00eddico que se hizo contra el infame contrato de compra-venta mediante el cual se vendi\u00f3 il\u00edcitamente el aer\u00f3dromo de Collique a DHMont. La demanda hoy est\u00e1 en el Exp. 18644-2017-0-1801-JR-CI-03\nhttps://t.co/blWQwPbX4l", "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 186, "probability": 0.2364, "type": "Organization", "normalized_text": "Collique"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "DHMont"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/blWQwPbX4l", "expanded_url": "https://es.scribd.com/document/424529066/75-a-91-Nulidad-Acto-Juridico-a-Juzg-Contenci-Admin-9-Jul-2010", "display_url": "es.scribd.com/document/42452\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.scribd.com/document/424529066/75-a-91-Nulidad-Acto-Juridico-a-Juzg-Contenci-Admin-9-Jul-2010"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 7, "like_count": 81, "quote_count": 5}}, {"author_id": "2332648424", "edit_history_tweet_ids": ["1204076150806450182"], "id": "1204076150806450182", "created_at": "2019-12-09T16:31:39.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:  j\u00e1 fui \"popular\" pq conhecia mt gente, mas sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/YO69m4jcEF", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/YO69m4jcEF", "expanded_url": "https://twitter.com/oshrebeI/status/1204075038959378433", "display_url": "twitter.com/oshrebeI/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1204122542434406400"], "id": "1204122542434406400", "created_at": "2019-12-09T19:36:00.000Z", "text": "El maestre Ant\u00f3n Salom\u00f3n pag\u00f3 con su vida el \u201cpecado contra natura\u201d que cometi\u00f3 a bordo de la vuelta al mundo de Magallanes y Elcano. Las relaciones homosexuales a bordo de buques eran tan comunes que jalonaron procesos judiciales durante siglos https://t.co/TJi1u022YW", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f3n Salom\u00f3n"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Magallanes"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.7416, "type": "Place", "normalized_text": "Elcano"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/TJi1u022YW", "expanded_url": "https://elpais.com/cultura/2019/12/09/actualidad/1575911601_191130.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/cultura/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/cultura/2019/12/09/actualidad/1575911601_191130.html?ssm=TW_CM"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 3}}, {"author_id": "193808486", "edit_history_tweet_ids": ["1203835796479975426"], "id": "1203835796479975426", "created_at": "2019-12-09T00:36:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.7471, "type": "Organization", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.5627, "type": "Person", "normalized_text": "Epa"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9203, "type": "Person", "normalized_text": "Pompeo"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "text": "#BIN Epa, @jguaido: Afortunadamente Pompeo no influye en el 87 % De venezolanos que hoy te rechazan. Por eso chillan tus palangristas en el exterior, con  \"el saboteo suicida de la oposici\u00f3n\". Creen que todo el que aborrece a Maduro, debe adorarte, pobre pendejo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 1, "like_count": 171, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2596944522", "edit_history_tweet_ids": ["1204122333830627328"], "id": "1204122333830627328", "created_at": "2019-12-09T19:35:10.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\nnota vermelha:\u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274e\nmatou aula:\u274e\nexpulso de sala:\u274e\naluno destaque:\u2611\ufe0f\nse popularizou:\u274e\ndiretoria:\u2611\ufe0f\nchorou na sala:\u2611\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274e\n\nEsqueceu de fez desenhos ala Leonardo DaVinci nas mesas", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8219, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo DaVinci"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022981866838810624", "in_reply_to_user_id": "209309183", "edit_history_tweet_ids": ["1204113799558643713"], "id": "1204113799558643713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204099447866757121"}], "created_at": "2019-12-09T19:01:15.000Z", "text": "@pablocarrozza Pero si en cl\u00e1sicos podemos festejar miles de goles", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pablocarrozza", "id": "209309183"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1122936178741841920", "in_reply_to_user_id": "737101530084614144", "edit_history_tweet_ids": ["1203849032411570178"], "id": "1203849032411570178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203841073547755527"}], "created_at": "2019-12-09T01:29:10.000Z", "text": "@guiber_marcelo Q espera el poder judicial o el procurador de la Rep\u00fablica en intervenir en el dinero mal habido del suicida cobarde Ag", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 134, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "Ag"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2984980437", "in_reply_to_user_id": "488042815", "edit_history_tweet_ids": ["1204107935300882433"], "id": "1204107935300882433", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204088416788525056"}], "created_at": "2019-12-09T18:37:57.000Z", "text": "@diegolmedo74 @micahipper @MissPig30305232 @BeluLombardi_ Lo importante es el acceso a salud p\u00fablica, en ambos casos. Abortar no es f\u00e1cil pero con los t\u00e9rminos que se proponen para abortar  los riesgos f\u00edsicos no son los de los actuales abortos clandestinos. El dinero no lo es todo pero tener comida, un techo y salud es importante.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diegolmedo74", "id": "488042815"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "micahipper", "id": "273102424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "San Javier, Argentina", "id": "0057d03c6c22064c"}]}, "errors": [{"resource_id": "1204134547711053827", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204134547711053827", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204134547711053827].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204142996750577664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204142996750577664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204142996750577664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "519592527", "value": "519592527", "detail": "User has been suspended: [519592527].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203825215693832192", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203825215693832192", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203825215693832192].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1066405688774152193", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1066405688774152193].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1066405688774152193", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204148955564650496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204148955564650496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204148955564650496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "304199540", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [304199540].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "304199540", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204148620590759937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204148620590759937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204148620590759937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204144388928090117", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204144388928090117", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204144388928090117].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1073633001622392834", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1073633001622392834].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1073633001622392834", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204125581245329408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204125581245329408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204125581245329408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204133391324602369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204133391324602369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204133391324602369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204123429001146371", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204123429001146371].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204123429001146371", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204156792512634881", "oldest_id": "1204123475469840385", "result_count": 447, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfxxb1aral7berkce4ofciicfwd"}}