{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "biaprovalero", "id": "4623295407"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Hamster"}]}, "in_reply_to_user_id": "4623295407", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181719621625405446"}], "text": "@biaprovalero Hamster suicida fodase", "author_id": "869677112546000897", "created_at": "2019-10-09T10:05:49.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181873394050097152"], "id": "1181873394050097152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "3037719053", "created_at": "2019-10-09T10:04:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181873106740301824"], "id": "1181873106740301824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1384675729", "created_at": "2019-10-09T10:04:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181872957238517761"], "id": "1181872957238517761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "author_id": "66313580", "created_at": "2019-10-09T10:01:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181872244840177664"], "id": "1181872244840177664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1036770178598690816", "created_at": "2019-10-09T10:00:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181872018058289152"], "id": "1181872018058289152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "1010525673469988864", "created_at": "2019-10-09T09:59:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181871823446843392"], "id": "1181871823446843392"}, {"in_reply_to_user_id": "98677129", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.5456, "type": "Other", "normalized_text": "jiraya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181871393287409665"}], "text": "@tolegalizado_ @miguelcasa9va Ainda era um puto madje, se fores por a\u00ed jiraya nem com 3 pains aguentou, s\u00f3 matou um", "author_id": "3354176301", "created_at": "2019-10-09T09:59:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181871703393222658"], "id": "1181871703393222658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "748652148934725632", "created_at": "2019-10-09T09:58:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181871651190956032"], "id": "1181871651190956032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "813086829629108229", "created_at": "2019-10-09T09:57:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181871350526414848"], "id": "1181871350526414848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1107271993458593799", "created_at": "2019-10-09T09:56:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181871162789376000"], "id": "1181871162789376000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1026284000292294661", "created_at": "2019-10-09T09:56:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181871046309421057"], "id": "1181871046309421057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "489582706", "created_at": "2019-10-09T09:55:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181870821045866496"], "id": "1181870821045866496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "3658533437", "created_at": "2019-10-09T09:55:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181870807057911810"], "id": "1181870807057911810"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "4026267461", "created_at": "2019-10-09T09:54:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181870516119965696"], "id": "1181870516119965696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "arturoegarciam", "id": "45560083"}], "annotations": [{"start": 278, "end": 284, "probability": 0.879, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 288, "end": 290, "probability": 0.8176, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}]}, "in_reply_to_user_id": "45560083", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181866306091532288"}], "text": "@arturoegarciam Yo jam\u00e1s cambiaria mi voto por esa cuesti\u00f3n nada m\u00e1s porque es un debate de la sociedad no solo una agenda gubernamental.Estan las Camaras de Diputados y Senadores para tratarlo.Regalar mi voto a la posici\u00f3n es ser suicida a esta altura. No pierdo el tiempo con Lavagna y cia.", "author_id": "1168829748614705153", "created_at": "2019-10-09T09:53:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181870295268958208"], "id": "1181870295268958208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aguilarrr12", "id": "863496003252572160"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "vinicinkkkkkj", "id": "905266451803725825"}]}, "in_reply_to_user_id": "863496003252572160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181765658373230592"}], "text": "@aguilarrr12 @vinicinkkkkkj fabao suicida", "author_id": "1002058052797980672", "created_at": "2019-10-09T09:52:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181869917777342464"], "id": "1181869917777342464"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Parlamento"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 117, "end": 132, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181852449998622720"}], "text": "RT @tempoweb: Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #Tagli\u2026", "author_id": "984896312511553537", "created_at": "2019-10-09T09:51:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181869682774740994"], "id": "1181869682774740994"}, {"text": "https://t.co/lQnpnHJr3S", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lQnpnHJr3S", "expanded_url": "http://confirmado.com.ve/opinan/polarizacion-suicida/", "display_url": "confirmado.com.ve/opinan/polariz\u2026"}]}, "author_id": "737913199", "created_at": "2019-10-09T09:50:25.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181869516717998080"], "id": "1181869516717998080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JaviBlancoooo", "id": "1732449733"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5843, "type": "Other", "normalized_text": "peaki"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Tomy Shelby"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653330587766784"}], "text": "RT @JaviBlancoooo: Lo unico que me mantiene con vida es que salga la 6ta temporada de los peaki para confirmar que Tomy Shelby no se suicid\u2026", "author_id": "1113487692489216001", "created_at": "2019-10-09T09:49:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181869293098680320"], "id": "1181869293098680320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 224, "end": 243, "tag": "ApoyoCoalicionTIAR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rosmarbr", "id": "53239760"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 242, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "ApoyoCoalicionTIAR"}]}, "in_reply_to_user_id": "53239760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181503304670547968"}], "text": "@Rosmarbr Uhm... y reconoce a los que lavan d\u00f3lares del narco? La osad\u00eda de algunos es casi que suicida! No se enga\u00f1e, hoy Vzla es la gran lavadora del dinero sucio... las remesas apenas representan el 0,005 del circulante! #ApoyoCoalicionTIAR", "author_id": "2359690187", "created_at": "2019-10-09T09:47:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181868847856590848"], "id": "1181868847856590848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "2453438184", "created_at": "2019-10-09T09:47:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181868689051865088"], "id": "1181868689051865088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1363572746", "created_at": "2019-10-09T09:46:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181868471728128000"], "id": "1181868471728128000"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CelleCaramba", "id": "1146580958042304513"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146580958042304513", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181524907970179072"}], "text": "@CelleCaramba Pior quem matou seu marido se preso,ainda vai receber por ter tirado vida dele.", "author_id": "1147805459409248256", "created_at": "2019-10-09T09:45:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181868322222202880"], "id": "1181868322222202880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "laurablazquezm", "id": "1092870054595751936"}]}, "in_reply_to_user_id": "1092870054595751936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181867911880859648"}], "text": "@laurablazquezm Pero si est\u00e1 medio loco y no se suicida en esta para alargarlo...", "author_id": "515480772", "created_at": "2019-10-09T09:45:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181868197999452161"], "id": "1181868197999452161"}, {"text": "Eu n\u00e3o posso ser a \u00fanica pessoa a ter gostado do esquadr\u00e3o suicida, plmds", "author_id": "744312934772383744", "created_at": "2019-10-09T09:44:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181868039781920769"], "id": "1181868039781920769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 125, "tag": "Lorca"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 62, "username": "WHO", "id": "14499829"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.3056, "type": "Other", "normalized_text": "CajaMurcia"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.844, "type": "Place", "normalized_text": "Lorca"}, {"start": 167, "end": 181, "probability": 0.4128, "type": "Place", "normalized_text": "del Guadalent\u00edn"}]}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona seg\u00fan datos de la @WHO\nMa\u00f1ana 10oct. a la 19.15 en el Aula Cultural CajaMurcia #Lorca, el Colectivo Innovando Juntos del Valle del Guadalent\u00edn realiza una jornada de PREVENCI\u00d3N DE CRISIS SUICIDAS\nES IMPORTANTE\nTlf Esperanza: 968 34 34 00", "author_id": "2342323723", "created_at": "2019-10-09T09:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181867853261225984"], "id": "1181867853261225984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1169535048363728896", "created_at": "2019-10-09T09:43:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181867768146255873"], "id": "1181867768146255873"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 96, "tag": "Guanajuato"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.3652, "type": "Person", "normalized_text": "Marro"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.9036, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/7tXzz8daxe", "expanded_url": "https://youtu.be/X0N0815oPL0", "display_url": "youtu.be/X0N0815oPL0", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=X0N0815oPL0&feature=youtu.be"}]}, "text": "El Marro se queda solo; caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida #Guanajuato\nhttps://t.co/7tXzz8daxe", "author_id": "1136185077229064192", "created_at": "2019-10-09T09:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181867765235359744"], "id": "1181867765235359744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "author_id": "228812344", "created_at": "2019-10-09T09:43:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181867683991769089"], "id": "1181867683991769089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 112, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Freddy Mercury"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.5386, "type": "Other", "normalized_text": "down"}]}, "text": "Pra mim o exemplo mais gritante da necessidade de se comunicar rapidamente nos tempos modernos \u00e9 o Freddy Mercury contando lenta e dramaticamente como foi que matou um homem e a Rihanna resumindo tudo com duas palavras: \"man down\".", "author_id": "793611978434613248", "created_at": "2019-10-09T09:42:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181867549174255618"], "id": "1181867549174255618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "1109528406922801152", "created_at": "2019-10-09T09:41:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181867239672307712"], "id": "1181867239672307712"}, {"in_reply_to_user_id": "866709777581256705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181802288010141696"}], "text": "@amdcordeiro Os limites da sua mente s\u00e3o assim t\u00e3o curtos? O pai poderia ter procurado a pol\u00edcia, retirado a filha de casa, procurado um lugar seguro e assim n\u00e3o ter\u00edamos nenhum assassino solto. Agora que o pai matou um potencial assassino, ele se tornou o pr\u00f3prio. Que diferen\u00e7a, n\u00e3o?", "author_id": "78308606", "created_at": "2019-10-09T09:41:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181867183607091200"], "id": "1181867183607091200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "author_id": "255654775", "created_at": "2019-10-09T09:39:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181866886335782912"], "id": "1181866886335782912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "71833870", "created_at": "2019-10-09T09:38:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181866638427262977"], "id": "1181866638427262977"}, {"in_reply_to_user_id": "954842420520407040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181866344721059840"}], "text": "Un hombre quiere escuchar la radio. Sube al piso de arriba, la coge, apaga la luz y baja al sal\u00f3n.Enciende la radio y descubre que por su causa ha ocurrido una tragedia. Sube al piso, enciende la luz, apaga la radio y se arroja desde la ventana. \u00bfCu\u00e1l es la profesi\u00f3n del suicida?", "author_id": "954842420520407040", "created_at": "2019-10-09T09:38:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181866437373304832"], "id": "1181866437373304832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DarkInTheCityAU", "id": "1180182332449398784"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.5644, "type": "Other", "normalized_text": "krystian"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4313, "type": "Other", "normalized_text": "krys"}]}, "in_reply_to_user_id": "1180182332449398784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181653855450402817"}], "text": "@DarkInTheCityAU Ou o krystian entrou gritando e a Sabina se assustou e virou, a\u00ed o krys matou ela, quem sabe", "author_id": "936692486034075649", "created_at": "2019-10-09T09:37:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181866362106470400"], "id": "1181866362106470400"}, {"in_reply_to_user_id": "308684209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181865114070372355"}], "text": "as vezes uma s\u00f3 fa\u00edsca pro suicida \u00e9 o suficiente, e vcs poderiam ter brincado com a vida de alguem (apesar de eu saber que vcs tao pouco se fodendo pq nao tem o Menor carater ne kkk)", "author_id": "308684209", "created_at": "2019-10-09T09:36:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181865995893379072"], "id": "1181865995893379072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026", "author_id": "270487539", "created_at": "2019-10-09T09:35:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181865881959358465"], "id": "1181865881959358465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Jocilaine19", "id": "1161210433983975424"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "caroliinem_", "id": "417559844"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161210433983975424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181826858943438848"}], "text": "@Jocilaine19 @caroliinem_ @isamarchiorib N\u00e3o, parece que a crian\u00e7a \u00e9 filho da mulher que ele matou se n\u00e3o me engano", "author_id": "958030403708866560", "created_at": "2019-10-09T09:35:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181865806449332224"], "id": "1181865806449332224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026", "author_id": "912291912081649665", "created_at": "2019-10-09T09:35:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181865782843727872"], "id": "1181865782843727872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "3302228543", "created_at": "2019-10-09T09:35:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181865749733892098"], "id": "1181865749733892098"}, {"text": "Otra mujer 29 a\u00f1os madre de 5 hijos muerta por su ex pareja que se suicida, en un empuje de asesinatos demenciales imparable. Este se debio parar simplemente porque el hombre hab\u00eda roto dos veces la tobillera. Desacato!! y no se hizo. Otra tragedia que se pudo evitar.", "author_id": "815398905911398401", "created_at": "2019-10-09T09:34:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181865458565369861"], "id": "1181865458565369861"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "annycchaves", "id": "3224852151"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Juaquim"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5487, "type": "Other", "normalized_text": "OSCAR"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.8053, "type": "Person", "normalized_text": "Robim"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.693, "type": "Person", "normalized_text": "Batgirl"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "3224852151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181733263842447361"}], "text": "@annycchaves Incrivel, n\u00e3o existe palavras pra descrever e Juaquim vai levar outro OSCAR n\u00e3o tenha duvida.\n\nPS: Nas primeiras parte ajuda se lembrar que ele matou o Robim na paulada, estuprou a Batgirl, criou o Batman que rir na saga metal e etc.\n\nBicho ruim!", "author_id": "945033479363944451", "created_at": "2019-10-09T09:33:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181865337886826497"], "id": "1181865337886826497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "2548335058", "created_at": "2019-10-09T09:32:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181865061968687104"], "id": "1181865061968687104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "263789245", "created_at": "2019-10-09T09:32:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181865045258641408"], "id": "1181865045258641408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lerendalamenda", "id": "2508469364"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181864461017198592"}], "text": "RT @lerendalamenda: \"Nadie es tan est\u00fapido de dejarse vencer cuando el enemigo te ha mostrado sus armas y su evidente superioridad. Ser\u00eda s\u2026", "author_id": "3291997179", "created_at": "2019-10-09T09:32:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181864955269861376"], "id": "1181864955269861376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "298433909", "created_at": "2019-10-09T09:31:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181864764915539968"], "id": "1181864764915539968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1024273740912308224", "created_at": "2019-10-09T09:31:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181864697378885633"], "id": "1181864697378885633"}, {"text": "\"Nadie es tan est\u00fapido de dejarse vencer cuando el enemigo te ha mostrado sus armas y su evidente superioridad. Ser\u00eda suicida...\" https://t.co/3KgblUW4n8", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/3KgblUW4n8", "expanded_url": "https://twitter.com/lerendalamenda/status/1181864461017198592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3KgblUW4n8", "media_key": "3_1181864454922948609"}]}, "author_id": "2508469364", "created_at": "2019-10-09T09:30:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181864461017198592"], "id": "1181864461017198592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 125, "tag": "StrayKidsComeback"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "stray kids"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.9036, "type": "Organization", "normalized_text": "StrayKidsComeback"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.9071, "type": "Organization", "normalized_text": "StrayKids_Do"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181863903208321024"}], "text": "RT @Chittaekook: como ser\u00e1 que o stray kids se sente sabendo que matou todo o fandom em apenas 3 minutos \n\n#StrayKidsComeback #StrayKids_Do\u2026", "author_id": "1181341928329240576", "created_at": "2019-10-09T09:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181864313839075328"], "id": "1181864313839075328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "4827660581", "created_at": "2019-10-09T09:29:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181864311993638912"], "id": "1181864311993638912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 108, "tag": "StrayKidsComeback"}, {"start": 109, "end": 130, "tag": "StrayKids_DoubleKnot"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "DoubleKnot"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "stray kids"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9028, "type": "Organization", "normalized_text": "StrayKidsComeback"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.7691, "type": "Organization", "normalized_text": "StrayKids_DoubleKnot"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "DoubleKnot"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/rrEqFDgR4P", "expanded_url": "https://twitter.com/ultbinho/status/1181860858324029441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rrEqFDgR4P", "media_key": "7_1181860800509681665"}]}, "text": "como ser\u00e1 que o stray kids se sente sabendo que matou todo o fandom em apenas 3 minutos \n\n#StrayKidsComeback #StrayKids_DoubleKnot #DoubleKnot\nhttps://t.co/rrEqFDgR4P", "author_id": "3645535779", "created_at": "2019-10-09T09:28:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181863903208321024"], "id": "1181863903208321024"}, {"in_reply_to_user_id": "857748745", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.5596, "type": "Other", "normalized_text": "warcra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181858844051460097"}], "text": "C\u00f3mo no, mi cerebro suicida estaba maquinando \"oye perri, como est\u00e1s en plena adicci\u00f3n al warcra, \u00bfpor qu\u00e9 no haces unos encarguitos de esos de dibujar los personajes de la pe\u00f1a? Dibujar personajes del wow por DINERO. Dinero PARA MONTURAS\".", "author_id": "857748745", "created_at": "2019-10-09T09:27:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181863724367388672"], "id": "1181863724367388672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}]}, "in_reply_to_user_id": "4106068103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181561706809569283"}], "text": "@arthurmoledoval Se enforcou.  Mostrou quem \u00e9 de fato!!!", "author_id": "2721684412", "created_at": "2019-10-09T09:26:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181863515797282816"], "id": "1181863515797282816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "1216472882", "created_at": "2019-10-09T09:25:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181863309361995776"], "id": "1181863309361995776"}, {"in_reply_to_user_id": "3021616235", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181271032352559105"}], "text": "@Luis_Roberto04 Supostamente Hitler se matou. Ent\u00e3o com esse racioc\u00ednio ela ama e admira o pr\u00f3prio F\u00fchrer.", "author_id": "26125971", "created_at": "2019-10-09T09:25:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181863210946879488"], "id": "1181863210946879488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1060804579", "created_at": "2019-10-09T09:24:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181863006323564545"], "id": "1181863006323564545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "381024175", "created_at": "2019-10-09T09:24:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181862983326154752"], "id": "1181862983326154752"}, {"in_reply_to_user_id": "1705442492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181862071643840513"}], "text": "(...) meu pai acreditou nisso e fingia tomar as medica\u00e7\u00f5es. Um m\u00eas depois de parar de tomar os rem\u00e9dios, em um surto depressivo e esquizofr\u00eanico, ele se suicidou na sala de casa.\n\nO \"amigo\" dele sequer apareceu no vel\u00f3rio...", "author_id": "1705442492", "created_at": "2019-10-09T09:24:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181862894717329411"], "id": "1181862894717329411"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "Hitl"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180588708505866241"}], "text": "RT @Reportero24: Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitl\u2026", "author_id": "1339738506", "created_at": "2019-10-09T09:22:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181862514365255680"], "id": "1181862514365255680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "608214787", "created_at": "2019-10-09T09:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181862036487245824"], "id": "1181862036487245824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "author_id": "26857033", "created_at": "2019-10-09T09:20:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181861964814995456"], "id": "1181861964814995456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sucrilhosvieira", "id": "901550404042883073"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594780566003712"}], "text": "RT @Sucrilhosvieira: @nxirvanna Mas se tratando de um cara que matou e esquartejou a ex e ainda tentou dar para os cachorros comerem, matan\u2026", "author_id": "4819673110", "created_at": "2019-10-09T09:19:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181861855989514240"], "id": "1181861855989514240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "4294368214", "created_at": "2019-10-09T09:18:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181861570747551744"], "id": "1181861570747551744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9436, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Confirmamos todos que entrar a twitter cuando estas triste es un acto suicida??", "author_id": "3283669909", "created_at": "2019-10-09T09:17:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181861178945019904"], "id": "1181861178945019904"}, {"text": "Booa Chuva, aula agr s\u00f3 quarta q vem\nTmj \u00e9 n\u00f3s... Quem se matou nos primeiros bimestre tem essa regalia n\u00e9", "author_id": "779672697278197760", "created_at": "2019-10-09T09:17:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181861150310273025"], "id": "1181861150310273025"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "bdsp"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.5733, "type": "Other", "normalized_text": "bdsp"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8689, "type": "Place", "normalized_text": "Tamba\u00fa"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.4258, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.4204, "type": "Organization", "normalized_text": "EPTV"}]}, "text": "#bdsp reviravolta num caso de suic\u00eddio em Tamba\u00fa SP , a m\u00e3e n\u00e3o se matou,foi o filho adotivo de 33 anos. Refer\u00eancia EPTV S\u00c3O CARLOS \nFavor n\u00e3o ler isto ao vivo. Foi triste a vitima ser considerada culpada a princ\u00edpio.", "author_id": "1018908903151685632", "created_at": "2019-10-09T09:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181861119876587520"], "id": "1181861119876587520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ZorGabor", "id": "20717438"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181657729942921217"}], "text": "RT @ZorGabor: Onde anda o filho da puta que me roubou em Novembro de 2011? J\u00e1 se matou? Quando me devolvem o dinheiro? https://t.co/yUGNEI3\u2026", "author_id": "489900556", "created_at": "2019-10-09T09:16:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181861061496053760"], "id": "1181861061496053760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1124731419434127364", "created_at": "2019-10-09T09:15:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181860802955026432"], "id": "1181860802955026432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1153809786196111360", "created_at": "2019-10-09T09:14:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181860581873201152"], "id": "1181860581873201152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "1827236923", "created_at": "2019-10-09T09:14:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181860486561898496"], "id": "1181860486561898496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alejodevaux", "id": "1050813642491465728"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050813642491465728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181763424172335104"}], "text": "@Alejodevaux que suicida sos\ud83d\ude33", "author_id": "957473725024268288", "created_at": "2019-10-09T09:11:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181859809857085440"], "id": "1181859809857085440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "950961114568970243", "created_at": "2019-10-09T09:11:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181859665887535104"], "id": "1181859665887535104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "3988457847", "created_at": "2019-10-09T09:10:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181859584396447745"], "id": "1181859584396447745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "811836158", "created_at": "2019-10-09T09:08:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181859076285894656"], "id": "1181859076285894656"}, {"in_reply_to_user_id": "1167007487545040896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181840145298923521"}], "text": "@anonimanapolet1 Salvini pu\u00f2 inghiottire giusto le bucce del lime del mojto...\nSe uno si suicida, poi muore sai? :D\nCordialmente", "author_id": "947504502", "created_at": "2019-10-09T09:08:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181858962309881856"], "id": "1181858962309881856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8666, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Belgrano"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/soU1fwl7jR", "expanded_url": "https://twitter.com/Alderete_Joa/status/1181858744004689920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/soU1fwl7jR", "media_key": "3_1181858736106823680"}]}, "text": "Se quer\u00eda volver caminando a m\u00ed casa desde Plaza Belgrano, obvio que soy fan de la caminata suicida pero SOLO https://t.co/soU1fwl7jR", "author_id": "1476487531", "created_at": "2019-10-09T09:07:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181858744004689920"], "id": "1181858744004689920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180389197212835840"}], "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "author_id": "396346965", "created_at": "2019-10-09T09:05:51.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181858301560020992"], "id": "1181858301560020992"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-10-09T09:05:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181858219951570944"], "id": "1181858219951570944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.6367, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181698287281139712"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u4e88\u60f3\u5916\u306e\u4e8b\u4ef6\u52c3\u767a\uff01\u8d64\u8986\u9762\u3068\u7dd1\u8986\u9762\u306e\u6b63\u4f53\u306f\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nDG\u3082\u8272\u3005\u9762\u767d\u3044\u4e8b\u306b\u306a\u3063\u3066\u307e\u3059\ud83d\ude4c\n\u6b63\u4f53\u4e0d\u660e\u306e\u8d64\u9b3c\u3068\u7dd1\u9b3c\u306f\u4e00\u4f53\u4f55\u8005\u306a\u306e\u304b\ud83e\udd14\n\u4e45\u3057\u3076\u308a\u306bDG\u89b3\u6226\u884c\u304d\u305f\u3044\u306a\u3041\ud83e\udd24\n\n\u4e8b\u4ef6\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u3067\u3059\u2b07\ufe0e\nh\u2026", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-09T09:04:25.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181857942368178177"], "id": "1181857942368178177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "2986103145", "created_at": "2019-10-09T09:03:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181857773241475075"], "id": "1181857773241475075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181574965952421890"}], "text": "RT @_gutiuso: Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "author_id": "4895669824", "created_at": "2019-10-09T09:03:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181857615099371520"], "id": "1181857615099371520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "text": "O filme do coringa \u00e9 top ok, ressalta  v\u00e1rios pontos sobre a desigualdade amei, tudo bem que ele sofreu agora vcs ficarem se comparando com um psicopata que surtou matou e gostou p mim j\u00e1 \u00e9 demais", "author_id": "933982457472389120", "created_at": "2019-10-09T09:02:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181857543808790530"], "id": "1181857543808790530"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SalutMental"}, {"start": 64, "end": 86, "tag": "DiaMundialSalutMental"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lCRuTmvOTe", "expanded_url": "http://bit.ly/336acMr", "display_url": "bit.ly/336acMr"}]}, "text": "#SalutMental. Sab\u00edeu que cada 40 segons es suicida una persona? #DiaMundialSalutMental https://t.co/lCRuTmvOTe", "author_id": "12490272", "created_at": "2019-10-09T09:00:39.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181856992857591808"], "id": "1181856992857591808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7765, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 192, "end": 208, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 252, "end": 256, "probability": 0.7757, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/C19dwlQQGr", "expanded_url": "https://twitter.com/bluereddington/status/1181856828071665665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C19dwlQQGr", "media_key": "3_1181305856148885511"}]}, "text": "Apesar do sucesso que est\u00e1 a acontecer no cinema o director do filme do Joker esclarece que n\u00e3o existe qualquer plano para pr\u00f3ximas sequelas e que este filme em nada se conecta com o Filme do Esquadr\u00e3o Suicida.  \nSer\u00e1 que v\u00e3o aguentar sem o sucesso do Joker? https://t.co/C19dwlQQGr", "author_id": "2577125820", "created_at": "2019-10-09T09:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181856828071665665"], "id": "1181856828071665665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "2639173779", "created_at": "2019-10-09T08:59:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181856670500175872"], "id": "1181856670500175872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Tibur\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Septimofriki", "id": "2242434020"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3756, "type": "Other", "normalized_text": "Tibur\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Spielberg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181851273240465408"}], "text": "RT @Septimofriki: Hoy a las 22h en la 2 pod\u00e9is disfrutar de #Tibur\u00f3n el clasicazo de Steven Spielberg, la he visto cientos de veces y todav\u2026", "author_id": "70820147", "created_at": "2019-10-09T08:58:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181856500509298688"], "id": "1181856500509298688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Tibur\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Septimofriki", "id": "2242434020"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3756, "type": "Other", "normalized_text": "Tibur\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Spielberg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181851273240465408"}], "text": "RT @Septimofriki: Hoy a las 22h en la 2 pod\u00e9is disfrutar de #Tibur\u00f3n el clasicazo de Steven Spielberg, la he visto cientos de veces y todav\u2026", "author_id": "262338286", "created_at": "2019-10-09T08:58:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181856345982738432"], "id": "1181856345982738432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "1140428340656070659", "created_at": "2019-10-09T08:55:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181855677955874817"], "id": "1181855677955874817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LillyTellez", "id": "225101516"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.815, "type": "Person", "normalized_text": "Laurita Garza"}]}, "in_reply_to_user_id": "225101516", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180514996591181825"}], "text": "@LillyTellez @monicagarzag @LaRazon_mx Jajaaaa mejor que cata a atender a su hija la suicida esa Laurita Garza", "author_id": "589861518", "created_at": "2019-10-09T08:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181855643524882432"], "id": "1181855643524882432"}, {"in_reply_to_user_id": "897598681460953089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181854608316129280"}], "text": "Ah e as rad fem detestaram esta ideia por dar controlo ao homem, como a p\u00edlula d\u00e1 \u00e0 mulher.\n\nAlso, n\u00e3o tenho a certeza, mas lembro me de haver a not\u00edcia de que um quase se suicidou sooo....", "author_id": "897598681460953089", "created_at": "2019-10-09T08:53:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181855083203645441"], "id": "1181855083203645441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/yEKq2o81YH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFpl7P", "display_url": "dlvr.it/RFpl7P"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yK6vigqTNe", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1181849054512218112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yK6vigqTNe", "media_key": "3_1181849053274886144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181849054512218112"}], "text": "RT @Affaritaliani: \"I medici non mi stanno curando\": suicida al Niguarda https://t.co/yEKq2o81YH https://t.co/yK6vigqTNe", "author_id": "328473338", "created_at": "2019-10-09T08:50:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181854423829635072"], "id": "1181854423829635072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "spain_alejandro", "id": "3061737042"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "alquicel", "id": "736103261866975232"}], "annotations": [{"start": 186, "end": 193, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "Napole\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "3061737042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181852580022030337"}], "text": "@spain_alejandro @alquicel Suicida quiz\u00e1 fuera su comportamiento, no las cargas de caballer\u00eda, que ca\u00edan sobre el enemigo en el momento justo y con la fuerza suficiente en muchos casos. Napole\u00f3n no toleraba a los cobardes y admiraba a los valientes que no cuestionaban sus \u00f3rdenes. Quiz\u00e1 por eso.", "author_id": "1497712388", "created_at": "2019-10-09T08:49:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181854184632664066"], "id": "1181854184632664066"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "3955171455", "created_at": "2019-10-09T08:49:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181854064080019456"], "id": "1181854064080019456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "999907748971085824", "created_at": "2019-10-09T08:48:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181854015371567104"], "id": "1181854015371567104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "Tibur\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Septimofriki", "id": "2242434020"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.3756, "type": "Other", "normalized_text": "Tibur\u00f3n"}, {"start": 85, "end": 100, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Spielberg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181851273240465408"}], "text": "RT @Septimofriki: Hoy a las 22h en la 2 pod\u00e9is disfrutar de #Tibur\u00f3n el clasicazo de Steven Spielberg, la he visto cientos de veces y todav\u2026", "author_id": "4186536695", "created_at": "2019-10-09T08:46:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181853335684620288"], "id": "1181853335684620288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "Parlamento"}, {"start": 78, "end": 92, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 117, "end": 132, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "tempoweb", "id": "78567974"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181852449998622720"}], "text": "RT @tempoweb: Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #Tagli\u2026", "author_id": "1178928733320818688", "created_at": "2019-10-09T08:44:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181853046487355392"], "id": "1181853046487355392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "author_id": "299851270", "created_at": "2019-10-09T08:44:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181852950362312704"], "id": "1181852950362312704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "lafm", "id": "126204564"}]}, "in_reply_to_user_id": "126204564", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181702732320792576"}], "text": "@lafm Si claro, y las gallinas hacen pi pi y levantan la pata. Que buena alumna de la corrupcion es usted, no? Muy habil enga\u00f1ando con semjante maestra! Sinica! .y una suicida la esperan con moto abajo... No? Payasa !.", "author_id": "522286509", "created_at": "2019-10-09T08:44:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181852949540200448"], "id": "1181852949540200448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "despierta71", "id": "856491222386360322"}]}, "in_reply_to_user_id": "856491222386360322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181771701664784384"}], "text": "@despierta71 Upsss...el verdadero escuadr\u00f3n suicida!", "author_id": "811428366351998976", "created_at": "2019-10-09T08:43:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181852784796327936"], "id": "1181852784796327936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "2435256326", "created_at": "2019-10-09T08:42:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181852523700871168"], "id": "1181852523700871168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Parlamento"}, {"start": 64, "end": 78, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 103, "end": 118, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}, {"start": 119, "end": 138, "tag": "TaglioParlamentari"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/KMqAkkF6gh", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1181852449998622720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMqAkkF6gh", "media_key": "3_1181852444562776064"}]}, "text": "Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #TaglioParlamentari https://t.co/KMqAkkF6gh", "author_id": "78567974", "created_at": "2019-10-09T08:42:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 141, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181852449998622720"], "id": "1181852449998622720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "author_id": "324698107", "created_at": "2019-10-09T08:42:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181852418759364609"], "id": "1181852418759364609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "comis_william", "id": "758737897"}]}, "in_reply_to_user_id": "758737897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181851646789345280"}], "text": "@comis_william No.\nSe la domanda la fai a un suicida ti risponde di si...\n\ud83d\ude43", "author_id": "3124374833", "created_at": "2019-10-09T08:41:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181852171995947008"], "id": "1181852171995947008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5156, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito perfeito af", "author_id": "710619029350846466", "created_at": "2019-10-09T08:39:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181851604359749632"], "id": "1181851604359749632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elianasfl1", "id": "1124199077208559616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181816283710574592"}], "text": "RT @elianasfl1: \u00e9 bom ficarem sensibilizados quando algu\u00e9m se suicida mas tentem lembrar q vcs n\u00e3o conheciam a pessoa ou n\u00e3o eram pr\u00f3ximas\u2026", "author_id": "880837462435790848", "created_at": "2019-10-09T08:39:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181851592636747776"], "id": "1181851592636747776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Tibur\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "Tibur\u00f3n"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Spielberg"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/YSGhTG7hMz", "expanded_url": "https://twitter.com/Septimofriki/status/1181851273240465408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSGhTG7hMz", "media_key": "16_1181851265107664896"}]}, "text": "Hoy a las 22h en la 2 pod\u00e9is disfrutar de #Tibur\u00f3n el clasicazo de Steven Spielberg, la he visto cientos de veces y todav\u00eda me sigue emocionado esa misi\u00f3n suicida. https://t.co/YSGhTG7hMz", "author_id": "2242434020", "created_at": "2019-10-09T08:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181851273240465408"], "id": "1181851273240465408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}]}, "in_reply_to_user_id": "85840608", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181830403658829824"}], "text": "@diariocorreo FUISTE PICH\u00d3N. NUEVAMENTE PERDISTE, EL PUEBLO RECUERDA TUS DECLAMACIONES ANTE EL.F\u00c9RETRO DEL SUICIDA COBARDE Y ANTE LA DISOLUCI\u00d3N DEL ANTRO DEL.CONGRESO. ESO NO SE OLVIDA. HASTA NUNCA", "author_id": "1129620120991608832", "created_at": "2019-10-09T08:37:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181851100955250688"], "id": "1181851100955250688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "767117266500608002", "created_at": "2019-10-09T08:35:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181850763145961477"], "id": "1181850763145961477"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4038, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}, {"start": 229, "end": 242, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "AlianzaMachete"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/BR8hyfENyH", "expanded_url": "https://youtu.be/2FnOvcdMegg", "display_url": "youtu.be/2FnOvcdMegg"}]}, "text": "Papa, jesuitas y si\u00f3n-socialismo,son lo mismo\nNecesita a la esquizoide sociochusma\nGenocidioEuropa\n\nEl cristiano es un socialista suicida fraternit\u00e9\ny el socialismo es un cristianista ateo con guillotina\n\nAparte conspirochorras\n\nAlianzaMachete\nhttps://t.co/BR8hyfENyH v\u00eda @YouTube", "author_id": "781971789211721728", "created_at": "2019-10-09T08:32:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181849808199471105"], "id": "1181849808199471105"}, {"text": "Choc all'ospedale: uomo trovato senza vita in cortile, forse suicida https://t.co/WgksUXYoQq", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/WgksUXYoQq", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/trieste/choc_ospedale_trieste_suicidio-4786674.html", "display_url": "ilgazzettino.it/nordest/triest\u2026"}]}, "author_id": "851621720", "created_at": "2019-10-09T08:31:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181849582990430209"], "id": "1181849582990430209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "author_id": "900351710283124737", "created_at": "2019-10-09T08:30:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181849301808484352"], "id": "1181849301808484352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "author_id": "197437679", "created_at": "2019-10-09T08:29:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181849255163695104"], "id": "1181849255163695104"}, {"text": "Choc all'ospedale: uomo trovato senza vita in cortile, forse suicida https://t.co/h3EjnA5f8H", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/h3EjnA5f8H", "expanded_url": "https://www.ilgazzettino.it/nordest/trieste/choc_ospedale_trieste_suicidio-4786674.html", "display_url": "ilgazzettino.it/nordest/triest\u2026"}]}, "author_id": "6831142", "created_at": "2019-10-09T08:29:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181849202743287809"], "id": "1181849202743287809"}, {"text": "Se eu descolar quem o matou, n\u00e3o tem perd\u00e3o", "author_id": "1313820794", "created_at": "2019-10-09T08:29:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181849057058283520"], "id": "1181849057058283520"}, {"text": "\"I medici non mi stanno curando\": suicida al Niguarda https://t.co/yEKq2o81YH https://t.co/yK6vigqTNe", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yEKq2o81YH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFpl7P", "display_url": "dlvr.it/RFpl7P"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/yK6vigqTNe", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1181849054512218112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yK6vigqTNe", "media_key": "3_1181849053274886144"}]}, "author_id": "35525950", "created_at": "2019-10-09T08:29:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181849054512218112"], "id": "1181849054512218112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MenezRM", "id": "769985262726352896"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9408, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181210487217889286"}], "text": "RT @MenezRM: El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "270615024", "created_at": "2019-10-09T08:27:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181848606262923264"], "id": "1181848606262923264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cmarin76", "id": "891251973688889344"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "PedrodelaRosa1", "id": "235910394"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8967, "type": "Organization", "normalized_text": "Audi"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.3996, "type": "Organization", "normalized_text": "Civic"}]}, "in_reply_to_user_id": "891251973688889344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181817345691590657"}], "text": "@cmarin76 @PedrodelaRosa1 El Audi fueron 29,900. Eres muy libre de decidir con que veh\u00edculo te mueves. El Civic me parece inseguro para un uso intensivo en carretera. Si en 128000kms solo has cambiado dos bombillas eres un suicida. Por lo menos merece 3 juegos de neumaticos, 1 de pastillas y... (1/2)", "author_id": "270252222", "created_at": "2019-10-09T08:25:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181848027658686464"], "id": "1181848027658686464"}, {"text": "\"Non abbiamo i soldi per l'affitto\": anziano uccide la moglie e poi si suicida https://t.co/fz99q3i2AP", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/fz99q3i2AP", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/anziano-uccide-la-moglie-e-poi-si-suicida-non-abbiamo-i-soldi-per-pagare-laffitto_it_5d0cf572e4b0a39418619e00?ncid=other_facebook_eucluwzme5k&utm_campaign=share_facebook", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/anziano-\u2026"}]}, "author_id": "71800423", "created_at": "2019-10-09T08:24:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181847834183847937"], "id": "1181847834183847937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1166507933540212738", "created_at": "2019-10-09T08:22:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181847330460459008"], "id": "1181847330460459008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "author_id": "554712032", "created_at": "2019-10-09T08:17:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181846239278768128"], "id": "1181846239278768128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "2947021755", "created_at": "2019-10-09T08:16:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181845942074564609"], "id": "1181845942074564609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.4764, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/G5RLarEHX1", "expanded_url": "https://youtu.be/UCB9SDoTzSU", "display_url": "youtu.be/UCB9SDoTzSU"}]}, "text": "Papa, jesuitas y si\u00f3n-socialismo, son lo mismo\nNecesitan a la esquizo sociochusma\nGenocidio de Europa\nRecuerda\nEl cristiano es un socialista suicida fraternit\u00e9 y el socialismo es un cristianista ateo con guillotina\n\nAparte las conspiro-chorras\nhttps://t.co/G5RLarEHX1 v\u00eda @YouTube", "author_id": "781971789211721728", "created_at": "2019-10-09T08:15:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181845566487183360"], "id": "1181845566487183360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 51, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/tEfShHggZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/cra3319/status/1181845295459684352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEfShHggZ2", "media_key": "3_1181845279034810368"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/tEfShHggZ2", "expanded_url": "https://twitter.com/cra3319/status/1181845295459684352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEfShHggZ2", "media_key": "3_1181845287909892096"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141967100774424576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181845276350390273"}], "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. La @opsoms nos invita adedicar \"40 segundos para actuar\" https://t.co/tEfShHggZ2", "author_id": "1141967100774424576", "created_at": "2019-10-09T08:14:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181845295459684352"], "id": "1181845295459684352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026", "author_id": "226186698", "created_at": "2019-10-09T08:13:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181845247858491392"], "id": "1181845247858491392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "Dai182", "id": "71877913"}]}, "in_reply_to_user_id": "472178707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180928451626377222"}], "text": "@agwntxromanoff @Dai182 E se ela n\u00e3o morreu? E se ela foi mandada pra outro Pa\u00eds? E se ela t\u00e1 viva .. e se ele n\u00e3o matou? O que \u00e9 a alega\u00e7\u00e3o dele e da defesa.. mesmo sendo poss\u00edvel que sim.. n\u00e3o h\u00e1 corpo .. n\u00e3o h\u00e1 vest\u00edgio..  como sabem que mandou esquartejar.. e se o delegado s\u00f3 queria aparecer ?", "author_id": "48859406", "created_at": "2019-10-09T08:13:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181845034699763712"], "id": "1181845034699763712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 89, "probability": 0.5476, "type": "Organization", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dK9xfdxlwL", "expanded_url": "https://twitter.com/laraaacs/status/1181278407566323714", "display_url": "twitter.com/laraaacs/statu\u2026"}]}, "text": "Estas gajas n\u00e3o deviam ser vivas na altura em que a amanda todd se matou por cyberbullying. Gente mesmo m\u00e1 fds https://t.co/dK9xfdxlwL", "author_id": "1024840957458620416", "created_at": "2019-10-09T08:11:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181844612761214976"], "id": "1181844612761214976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FernandezZicavo", "id": "2831740338"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "Prieto"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.5162, "type": "Place", "normalized_text": "II"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ziA1Ph5hqY", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/REP%C3%9ABLICA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181137299029016578"}], "text": "RT @FernandezZicavo: Aza\u00f1a.. Prieto... Negrin.. escoria que destruyo la II Republica y provoco la  Guerra Civil. https://t.co/ziA1Ph5hqY ht\u2026", "author_id": "2290088904", "created_at": "2019-10-09T08:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181844497405284352"], "id": "1181844497405284352"}, {"text": "Maldita sea soy una suicida en potencia alguien me kalma", "author_id": "2702756376", "created_at": "2019-10-09T08:07:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181843579284738048"], "id": "1181843579284738048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_foto", "id": "87820155"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sSHJZB3O9a", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181841730460626944"}], "text": "RT @elpais_foto: Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZB3O9a Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Fra\u2026", "author_id": "1309606897", "created_at": "2019-10-09T08:05:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181843217492451328"], "id": "1181843217492451328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "888347669084635136", "created_at": "2019-10-09T08:05:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181843136647184384"], "id": "1181843136647184384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "author_id": "482286789", "created_at": "2019-10-09T08:05:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181843132729774082"], "id": "1181843132729774082"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "author_id": "14525982", "created_at": "2019-10-09T08:02:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181842455727083520"], "id": "1181842455727083520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "1723331828", "created_at": "2019-10-09T08:02:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181842303083859968"], "id": "1181842303083859968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "629847203", "created_at": "2019-10-09T08:00:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181841786261639169"], "id": "1181841786261639169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sSHJZB3O9a", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/TwVIXDslxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_foto/status/1181841730460626944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwVIXDslxJ", "media_key": "3_1181832245092462592"}]}, "text": "Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZB3O9a Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Francesca Woodman https://t.co/TwVIXDslxJ", "author_id": "87820155", "created_at": "2019-10-09T08:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181841730460626944"], "id": "1181841730460626944"}, {"text": "\u0421\u041a \u0440\u0430\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b \u0434\u0435\u0442\u0430\u043b\u0438 \u0434\u0435\u043b\u0430 \u0442\u043e\u043c\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0441\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0442\u0430, \u043e\u0441\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0435\u043d\u044b \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/Heim4ns1xs https://t.co/Xuf3iyAf85", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Heim4ns1xs", "expanded_url": "https://news.vtomske.ru/news/167265", "display_url": "news.vtomske.ru/news/167265"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Xuf3iyAf85", "expanded_url": "https://twitter.com/vtomskeru/status/1181841237973843968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xuf3iyAf85", "media_key": "3_1181841234844880897"}]}, "author_id": "139670870", "created_at": "2019-10-09T07:58:03.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181841237973843968"], "id": "1181841237973843968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elpais_foto", "id": "87820155"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sSHJZBlp0I", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653236366753792"}], "text": "RT @elpais_foto: Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZBlp0I Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Fra\u2026", "author_id": "603335973", "created_at": "2019-10-09T07:55:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181840650632941568"], "id": "1181840650632941568"}, {"in_reply_to_user_id": "1025426416253501440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181840576242692096"}], "text": "costituzionale per il \"regalo di compleanno 5 stelle\" (FATTO QUOTIDIANO).\n\"Il parlamento si suicida\"(il fotografo del TEMPO, Osho).\nLa riforma del parlamento \u00e8 un \"Taglio alla Di Maio\" (LA REPUBBLICA) e sono \"Tutti contro la casta\"(LA STAMPA),", "author_id": "1025426416253501440", "created_at": "2019-10-09T07:55:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181840577580748800"], "id": "1181840577580748800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9948, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9818, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/P010WpJfJM", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlZha/status/1181758018733494272", "display_url": "twitter.com/CarlZha/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181758018733494272"}], "text": "En Espa\u00f1a se ha desarrollado el tren de alta velocidad, con un uso muy bajo, dejando de lado el de carga y convencional de corta-media distancia. \n\nLo que hace a China diferente es que su r\u00e9gimen pol\u00edtico no es suicida. https://t.co/P010WpJfJM", "author_id": "308406288", "created_at": "2019-10-09T07:54:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181840463860502528"], "id": "1181840463860502528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "3373426053", "created_at": "2019-10-09T07:50:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181839291804258305"], "id": "1181839291804258305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "in_reply_to_user_id": "2353767500", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181818517009526784"}], "text": "@el_tope_suicida \u3089\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "author_id": "894198103280046080", "created_at": "2019-10-09T07:49:52.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181839179950387200"], "id": "1181839179950387200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "117710026", "created_at": "2019-10-09T07:48:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181838937305812992"], "id": "1181838937305812992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Misurelli77", "id": "1077691849"}]}, "in_reply_to_user_id": "1077691849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181643924621922306"}], "text": "@Misurelli77 La stupidit\u00e0 suicida al POTERE grazie astensionismo e voto di un popolo stanco, invecchiato e deluso.\nPurtroppo con la complicit\u00e0 obbligata della sn in tutte le sue versioni contro pericolosa dx estrema sovranista e isolazionista, talvolta seguire gli ideali sarebbe meglio!\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "author_id": "991498111", "created_at": "2019-10-09T07:41:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181837191141629952"], "id": "1181837191141629952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.5252, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "text": "Gente, pq ningu\u00e9m gosta do filme Esquadr\u00e3o Suicida? Achei bem legal para um universo da DC com os vil\u00f5es.", "author_id": "732413263682646016", "created_at": "2019-10-09T07:41:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181837044013776897"], "id": "1181837044013776897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "11288862", "created_at": "2019-10-09T07:35:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181835675857047552"], "id": "1181835675857047552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.5034, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/YmJpK1IgMx", "expanded_url": "https://youtu.be/MtjGLJ1-bSA", "display_url": "youtu.be/MtjGLJ1-bSA"}]}, "text": "Papa, jesuitas y si\u00f3nsocialismo Global\nGenocidio de Europa\nRecuerda\nEl cristiano es un socialista suicida fraternit\u00e9\ny el socialismo es un cristianista ateo con guillotina\nJusto, de aqu\u00ed, su c\u00ednica moral superior!!!\n\nAparte:las chorras C\u00e1balas\nhttps://t.co/YmJpK1IgMx v\u00eda @YouTube", "author_id": "781971789211721728", "created_at": "2019-10-09T07:34:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181835390912729088"], "id": "1181835390912729088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026", "author_id": "293814789", "created_at": "2019-10-09T07:32:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181834748450267137"], "id": "1181834748450267137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 37, "probability": 0.9047, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019"}, {"start": 199, "end": 228, "probability": 0.9001, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/MP8x8I67xz", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}]}, "text": "El D\u00eda Mundial de la Salud Mental 2019 se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos se suicida una persona.\nLe invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda Mundial de la Salud Mental del pr\u00f3ximo 10 de octubre.\nhttps://t.co/MP8x8I67xz", "author_id": "751842996", "created_at": "2019-10-09T07:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181834067223961601"], "id": "1181834067223961601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "430081691", "created_at": "2019-10-09T07:29:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181833934054871040"], "id": "1181833934054871040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1174824482516742146", "created_at": "2019-10-09T07:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181833445921701888"], "id": "1181833445921701888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "4815363323", "created_at": "2019-10-09T07:26:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181833365202378752"], "id": "1181833365202378752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 165, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jocelyn Flores"}, {"start": 174, "end": 187, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Shiloh Dynasty"}]}, "text": "Imagine isso, na cama, recebo um telefonema\nA menina que voc\u00ea fodia se matou\nIsso foi nesse ver\u00e3o e ningu\u00e9m ajudou\nE desde ent\u00e3o, cara, eu me odeio...\n\nJocelyn Flores (feat. Shiloh Dynasty)\n\nXXXTENTACION", "author_id": "1106521130721071110", "created_at": "2019-10-09T07:25:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181833025023295488"], "id": "1181833025023295488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lemonde_planete", "id": "3343852672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181517043432079360"}], "text": "RT @lemonde_planete: Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentielle\u2026", "author_id": "4264710395", "created_at": "2019-10-09T07:22:50.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181832375472459776"], "id": "1181832375472459776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "author_id": "303433649", "created_at": "2019-10-09T07:22:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181832238826217472"], "id": "1181832238826217472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "18921981", "id": "1262523320"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "ElenaNS3", "id": "1161924618778812416"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "inocho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181540645758029824"}], "text": "RT @18921981: @ElenaNS3 P_inocho (2-2016, 2-2019).\nS_\u00e1nchez\nO_brero Cansado Aburrido, don mendo pedro suicida.\nE_ncestador \u00bfCanasta de 3 pu\u2026", "author_id": "782279481339838464", "created_at": "2019-10-09T07:18:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181831396597346305"], "id": "1181831396597346305"}, {"text": "perereca suicida", "author_id": "634272689", "created_at": "2019-10-09T07:16:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181830714280611842"], "id": "1181830714280611842"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026", "author_id": "894940437399707651", "created_at": "2019-10-09T07:16:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181830697323028480"], "id": "1181830697323028480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "crpandemonium", "id": "4229241075"}]}, "in_reply_to_user_id": "4229241075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181819102891069440"}], "text": "@crpandemonium Pero es que no son capaces de analizar la situaci\u00f3n los indepes, tan ciegos est\u00e1n, no ven la ruina que se les viene encima,, en fin, el que quiere suicidarse al final se suicida..\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "author_id": "789741832238469120", "created_at": "2019-10-09T07:15:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181830628234469376"], "id": "1181830628234469376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Klysnl", "id": "866388785629728768"}]}, "in_reply_to_user_id": "866388785629728768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181829993560776705"}], "text": "@Klysnl Es el reto suicida", "author_id": "833474429023711232", "created_at": "2019-10-09T07:14:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181830191208898562"], "id": "1181830191208898562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 198, "probability": 0.6114, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/eOxTl7uXJC", "expanded_url": "https://twitter.com/HenriquesMatos1/status/1181829527233814528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOxTl7uXJC", "media_key": "3_1181829516873863168"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181511833682939905"}], "text": "@jairbolsonaro Pede para teu empregado particular responder \ud83d\ude12\nSenhor @SF_Moro  . O senhor avalia que as raz\u00f5es que levaram 10 policiais a invadirem o hospital para pegar o proj\u00e9til que matou a \u00c1gatha foi por medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f \nE estes aqui em qual desculpa se encaixam \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/eOxTl7uXJC", "author_id": "726898569521827840", "created_at": "2019-10-09T07:11:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181829527233814528"], "id": "1181829527233814528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nefer_neferu", "id": "1912078608"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 53, "probability": 0.9365, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/aSJNY2dwTu", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1181672663208677376", "display_url": "twitter.com/La_SER/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181674233241444352"}], "text": "RT @nefer_neferu: Est\u00e1n compitiendo con Unidas Podemos para ver qui\u00e9n se suicida antes? https://t.co/aSJNY2dwTu", "author_id": "408554576", "created_at": "2019-10-09T07:10:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181829347868585985"], "id": "1181829347868585985"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "982582749390426113", "created_at": "2019-10-09T07:08:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181828885870268416"], "id": "1181828885870268416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 78, "end": 86, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 205, "probability": 0.5821, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/CYHvVWxEwj", "expanded_url": "https://twitter.com/HenriquesMatos1/status/1181828537222909952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CYHvVWxEwj", "media_key": "3_1181828527332696066"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181552232438882306"}], "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Os bolsominios podem ajudar ele a responder \ud83d\ude44\n\nSenhor @SF_Moro. O senhor avalia que as raz\u00f5es que levaram 10 policiais a invadirem o hospital para pegar o proj\u00e9til que matou a \u00c1gatha foi por medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f \nE estes aqui em qual desculpa se encaixam \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/CYHvVWxEwj", "author_id": "726898569521827840", "created_at": "2019-10-09T07:07:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181828537222909952"], "id": "1181828537222909952"}, {"text": "Pazzo suicida si sdraia sui binari della linea ferroviaria Roma-Napoli.\n\nMuore con otto ore di ritardo.hahaha", "author_id": "755834001802223616", "created_at": "2019-10-09T07:06:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181828302551388160"], "id": "1181828302551388160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "author_id": "892326245484158977", "created_at": "2019-10-09T07:03:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181827567487258624"], "id": "1181827567487258624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "385090087", "created_at": "2019-10-09T07:03:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181827488026173440"], "id": "1181827488026173440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4053, "type": "Organization", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "text": "Eu sou apaixonada pela Arlequina \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f SERIO, t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e meldels... QUE MULHER E ESSA \ud83d\udc9b\ud83d\ude0d", "author_id": "865452548781621248", "created_at": "2019-10-09T06:59:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181826376539807744"], "id": "1181826376539807744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026", "author_id": "894562152656384000", "created_at": "2019-10-09T06:55:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181825586920075264"], "id": "1181825586920075264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Affaritaliani", "id": "35525950"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/LsyhsnJixE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFpPXj", "display_url": "dlvr.it/RFpPXj"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/lVWoeQ3Iev", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1181815077290139648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVWoeQ3Iev", "media_key": "3_1181815075104944128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181815077290139648"}], "text": "RT @Affaritaliani: \"I medici non mi stanno curando\" Suicida al Niguarda, aperto fascicolo https://t.co/LsyhsnJixE https://t.co/lVWoeQ3Iev", "author_id": "3030533474", "created_at": "2019-10-09T06:52:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181824711715704832"], "id": "1181824711715704832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "author_id": "68391998", "created_at": "2019-10-09T06:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181824547319885824"], "id": "1181824547319885824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181819532152918016"}], "text": "RT @OMC_Espana: Expertos insisten en la necesidad de formaci\u00f3n y programas de detecci\u00f3n de la conducta suicida  https://t.co/9r8n3xgTQQ", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/9r8n3xgTQQ", "expanded_url": "http://www.medicosypacientes.com/articulo/expertos-insisten-en-la-necesidad-de-formacion-y-programas-de-deteccion-de-la-conducta", "display_url": "medicosypacientes.com/articulo/exper\u2026"}]}, "author_id": "220277203", "created_at": "2019-10-09T06:51:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181824388452061184"], "id": "1181824388452061184"}, {"text": "acho q j\u00e1 posso come\u00e7ar o di\u00e1rio de um suicida...", "author_id": "155708176", "created_at": "2019-10-09T06:50:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181824340930830337"], "id": "1181824340930830337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "365695208", "created_at": "2019-10-09T06:49:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181823882422038528"], "id": "1181823882422038528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026", "author_id": "1086963720", "created_at": "2019-10-09T06:46:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181823253771366402"], "id": "1181823253771366402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VallastroAllan", "id": "3995744242"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "YgoorSantanna", "id": "4778837266"}, {"start": 35, "end": 47, "username": "gabrielrdg_", "id": "1397436739044712448"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.8455, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181680379775930368"}], "text": "RT @VallastroAllan: @YgoorSantanna @gabrielrdg_ @Camila64104766 @kgtlb20 L\u00e1 vai o esquadr\u00e3o suicida ver Coringa kkmk", "author_id": "775879084308107265", "created_at": "2019-10-09T06:46:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181823105129439232"], "id": "1181823105129439232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KaliYugaSurvvor", "id": "1171290795342741504"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1171290795342741504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181591100655652865"}], "text": "@KaliYugaSurvvor No es la gran cosa como pel\u00edcula, pero bueno, al menos no es... \u00a1Ugh! Escuadr\u00f3n Suicida.", "author_id": "806752649718611968", "created_at": "2019-10-09T06:43:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181822458627788800"], "id": "1181822458627788800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "karlos", "id": "808354"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}]}, "in_reply_to_user_id": "808354", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181717192066424832"}], "text": "@karlos @Alonso_GD @MariaCorinaYA Jajajajaja Apra? Jajaja en partido delincuencial del suicida cobarde, si claro", "author_id": "739392643", "created_at": "2019-10-09T06:41:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181822082990170112"], "id": "1181822082990170112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "793367160341094400", "created_at": "2019-10-09T06:41:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181821958431875072"], "id": "1181821958431875072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.4632, "type": "Other", "normalized_text": "Sat\u00e1n"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645257865416709"}], "text": "@esquinabaja @AlanGarciaPeru Ohhh hasta arreglo publicar un libro de dio tiempo de pensar en todo, en nota suicida en despedirse y hasta en un libro, que sociopata, don Sat\u00e1n estar\u00e1 feliz con el a su lado tal vez es hasta su asesor", "author_id": "134550383", "created_at": "2019-10-09T06:41:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181821847136018433"], "id": "1181821847136018433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "author_id": "375291555", "created_at": "2019-10-09T06:40:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181821799170007040"], "id": "1181821799170007040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fjconpe", "id": "192834709"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181573623611568128"}], "text": "RT @fjconpe: La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacio\u2026", "author_id": "2420124919", "created_at": "2019-10-09T06:40:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181821779913916416"], "id": "1181821779913916416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oriolandres", "id": "255454378"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4835, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7972, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181809659491037186"}], "text": "RT @oriolandres: Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico\u2026", "author_id": "1359982830", "created_at": "2019-10-09T06:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181821605766483969"], "id": "1181821605766483969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "author_id": "702315506968227841", "created_at": "2019-10-09T06:39:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181821535444783104"], "id": "1181821535444783104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "taminebb", "id": "738519948348280834"}]}, "in_reply_to_user_id": "738519948348280834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181695778781323264"}], "text": "@taminebb \"matou\" a fome? Se sim, t\u00e1 tudo certo!rsrs", "author_id": "1106018308913070081", "created_at": "2019-10-09T06:35:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181820453431721984"], "id": "1181820453431721984"}, {"text": "Hijo de la ruina corona de espinas\nCorazon suicida bala perdida", "author_id": "1018991511776776192", "created_at": "2019-10-09T06:34:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181820208182386688"], "id": "1181820208182386688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1605124688", "created_at": "2019-10-09T06:33:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181820035834269696"], "id": "1181820035834269696"}, {"text": "Adultos j\u00f3venes c/inseguridad alimentaria tendr\u00edan mayor probabilidad mala salud autoreportada, enfermedad obstructiva v\u00edas a\u00e9reas, diabetes, adiposidad extrema e hipertensi\u00f3n, ansiedad, depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida, as\u00ed como peores resultados de sue\u00f1o https://t.co/CQuUwVZaga", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/CQuUwVZaga", "expanded_url": "http://sbne.ws/r/D3Xn", "display_url": "sbne.ws/r/D3Xn"}]}, "author_id": "104371780", "created_at": "2019-10-09T06:33:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181819885757911041"], "id": "1181819885757911041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9441, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181594832118206465"}], "text": "RT @descifraguerra: La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 1\u2026", "author_id": "301148961", "created_at": "2019-10-09T06:32:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181819666332880896"], "id": "1181819666332880896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "773752194067730432", "created_at": "2019-10-09T06:32:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181819627392946178"], "id": "1181819627392946178"}, {"text": "Expertos insisten en la necesidad de formaci\u00f3n y programas de detecci\u00f3n de la conducta suicida  https://t.co/9r8n3xgTQQ", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/9r8n3xgTQQ", "expanded_url": "http://www.medicosypacientes.com/articulo/expertos-insisten-en-la-necesidad-de-formacion-y-programas-de-deteccion-de-la-conducta", "display_url": "medicosypacientes.com/articulo/exper\u2026"}]}, "author_id": "425703865", "created_at": "2019-10-09T06:31:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181819532152918016"], "id": "1181819532152918016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "in_reply_to_user_id": "54797928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181703349466476544"}], "text": "@sigridbazan \ud83d\ude02\ud83d\ude02 .......que le queda al secretario tinterillo del cobarde suicida!!", "author_id": "3060393341", "created_at": "2019-10-09T06:31:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181819470794383361"], "id": "1181819470794383361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yaniquini", "id": "1685416508"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.3837, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "1685416508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181709090743033859"}], "text": "@yaniquini Lo entiendo, el peor joker que ha habido en el cine exceptuando al de escuadr\u00f3n suicida, que ni era joker ni na", "author_id": "2816071", "created_at": "2019-10-09T06:31:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181819453111242752"], "id": "1181819453111242752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "2761286812", "created_at": "2019-10-09T06:26:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181818207902023680"], "id": "1181818207902023680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "743424794", "created_at": "2019-10-09T06:25:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181817979148947456"], "id": "1181817979148947456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "3247126576", "created_at": "2019-10-09T06:23:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181817367149580288"], "id": "1181817367149580288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wezilintdu", "id": "1031319366351155202"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8102, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1031319366351155202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181765932936568832"}], "text": "@wezilintdu O que faz ele no Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m foi brabo", "author_id": "3199323189", "created_at": "2019-10-09T06:22:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181817177575477249"], "id": "1181817177575477249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1104885810", "created_at": "2019-10-09T06:21:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181817047229063168"], "id": "1181817047229063168"}, {"text": "Hoy tengo una misi\u00f3n suicida....voy a tirar de archivo pa meterme en el papel. https://t.co/PWPHf17sQy", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/PWPHf17sQy", "expanded_url": "https://twitter.com/DebiQuilla/status/1181816949824802817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PWPHf17sQy", "media_key": "3_1181816946888761344"}]}, "author_id": "188244942", "created_at": "2019-10-09T06:21:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181816949824802817"], "id": "1181816949824802817"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 30, "tag": "Strategia"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Alitalia"}, {"start": 61, "end": 69, "tag": "Governo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreaGiuricin", "id": "405516333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181535273190068224"}], "text": "RT @AndreaGiuricin: #Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazi\u2026", "author_id": "279527882", "created_at": "2019-10-09T06:21:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181816933362130949"], "id": "1181816933362130949"}, {"text": "La gira onda misi\u00f3n suicida", "author_id": "996155726279135239", "created_at": "2019-10-09T06:20:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181816600770596864"], "id": "1181816600770596864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "220277203", "created_at": "2019-10-09T06:19:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181816509892632576"], "id": "1181816509892632576"}, {"text": "El gato blanco mam\u00f3n de los memes ya es un suicida que desea ser arrollado con una pesada unidad de transporte p\u00fablico por la vida estresante que lleva\ud83d\ude01\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude12\ud83d\ude14\ud83d\ude14\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\ud83d\ude3a\u2620\ufe0f https://t.co/gqhPIWPYYY", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/gqhPIWPYYY", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000287098849/posts/2736260779726798/", "display_url": "facebook.com/10000028709884\u2026"}]}, "author_id": "841046595391090688", "created_at": "2019-10-09T06:19:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181816375997796352"], "id": "1181816375997796352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "author_id": "70429981", "created_at": "2019-10-09T06:19:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181816365117665280"], "id": "1181816365117665280"}, {"in_reply_to_user_id": "1124199077208559616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181815821145907201"}], "text": "\u00e9 bom ficarem sensibilizados quando algu\u00e9m se suicida mas tentem lembrar q vcs n\u00e3o conheciam a pessoa ou n\u00e3o eram pr\u00f3ximas a ela e ent\u00e3o n\u00e3o podem dizer cenas como \u201colha por mim la no c\u00e9u\u201d \u201ccuida de mim minha estrela\u201d \nAgr te compreendo poxa @DiannaSD86", "author_id": "1124199077208559616", "created_at": "2019-10-09T06:18:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181816283710574592"], "id": "1181816283710574592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "3229093637", "created_at": "2019-10-09T06:18:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181816080723054592"], "id": "1181816080723054592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "zodiana2", "id": "1299392671878914048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181683687487881217"}], "text": "RT @Zodiana2: Msm nek vidim kolko ce me ovo raditi s tim da sam juce bila na ivici suicida", "author_id": "1696929504", "created_at": "2019-10-09T06:17:16.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181815877114703872"], "id": "1181815877114703872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1072926411697111043", "created_at": "2019-10-09T06:17:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181815867493027840"], "id": "1181815867493027840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "1117643358653095937", "created_at": "2019-10-09T06:17:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181815815290736640"], "id": "1181815815290736640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "2353478952", "created_at": "2019-10-09T06:14:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181815121074688001"], "id": "1181815121074688001"}, {"text": "\"I medici non mi stanno curando\" Suicida al Niguarda, aperto fascicolo https://t.co/LsyhsnJixE https://t.co/lVWoeQ3Iev", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LsyhsnJixE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFpPXj", "display_url": "dlvr.it/RFpPXj"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/lVWoeQ3Iev", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1181815077290139648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVWoeQ3Iev", "media_key": "3_1181815075104944128"}]}, "author_id": "35525950", "created_at": "2019-10-09T06:14:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181815077290139648"], "id": "1181815077290139648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "daycoments", "id": "924415068338638848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181812741524336640"}], "text": "RT @daycoments: mas \u00e9 muito jogo suicida mesmo ficar com algu\u00e9m de outra equipe pq n\u00e3o tem sa\u00edda: ou vc fica completamente queimado com seu\u2026", "author_id": "1031733992159158273", "created_at": "2019-10-09T06:10:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181814185518346240"], "id": "1181814185518346240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dimefierro", "id": "81424115"}]}, "in_reply_to_user_id": "81424115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181787952646631425"}], "text": "@dimefierro A eso se expone quien sube a redes toda su vida, si alguien se suicida tampoco es culpa de los que critican, al parecer solo quieren recibir felicitaciones y halagos y si no es as\u00ed el mundo esta mal ? Quiz\u00e1 tu tambi\u00e9n estas mal, piensalo", "author_id": "426406065", "created_at": "2019-10-09T06:10:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181814050377719808"], "id": "1181814050377719808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "author_id": "385138548", "created_at": "2019-10-09T06:06:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181813137269563394"], "id": "1181813137269563394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "2288976487", "created_at": "2019-10-09T06:06:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181813061298069505"], "id": "1181813061298069505"}, {"text": "mas \u00e9 muito jogo suicida mesmo ficar com algu\u00e9m de outra equipe pq n\u00e3o tem sa\u00edda: ou vc fica completamente queimado com seu grupo e \u00e9 eliminado por conta da \"trai\u00e7\u00e3o\" ou vc d\u00e1 MUITA sorte e o p\u00fablico compra a novela do casal proibido", "author_id": "924415068338638848", "created_at": "2019-10-09T06:04:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181812741524336640"], "id": "1181812741524336640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1109224186831142912", "created_at": "2019-10-09T06:03:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181812510296625153"], "id": "1181812510296625153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1085998923972526085", "created_at": "2019-10-09T06:03:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181812470312296448"], "id": "1181812470312296448"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 179, "tag": "CrisisClimatica"}], "mentions": [{"start": 185, "end": 201, "username": "picodelpetroleo", "id": "1050679966050836480"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.7281, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClimatica"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/rU32tpOQwn", "expanded_url": "https://www.alainet.org/es/articulo/202560", "display_url": "alainet.org/es/articulo/20\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581559084678926336/KVCrG9Dz?format=jpg&name=orig", "width": 1080, "height": 670}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581559084678926336/KVCrG9Dz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "ALAI | Agencia Latinoamericana de Informaci\u00f3n", "description": "\u00bfTe interesa la actualidad de la regi\u00f3n, los an\u00e1lisis rigurosos y la pluralidad de voces? Queremos invitarte a que seas parte de nuestra comunidad.", "unwound_url": "https://www.alai.info/"}]}, "text": "muy recomendable articulo explicativo sobre la crisis de Ecuador. Cada vez va ser mas dificil mantener el optimismo suicida de los mercados que de facto niegan la #CrisisClimatica y el @picodelpetroleo . Ecuador y la tragedia de la petrodependencia https://t.co/rU32tpOQwn", "author_id": "365629468", "created_at": "2019-10-09T06:03:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181812429568782337"], "id": "1181812429568782337"}, {"text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida\ud83d\udc80", "author_id": "4547079159", "created_at": "2019-10-09T06:02:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181812239742963714"], "id": "1181812239742963714"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "350920742", "created_at": "2019-10-09T06:02:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181812085224824832"], "id": "1181812085224824832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "452507978", "created_at": "2019-10-09T06:01:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181811972054106112"], "id": "1181811972054106112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "1118581368533987333", "created_at": "2019-10-09T06:00:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181811725215174658"], "id": "1181811725215174658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JudgeTheZipper", "id": "726083197323321349"}]}, "in_reply_to_user_id": "726083197323321349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181810121699135488"}], "text": "@JudgeTheZipper Hablando de suicidios, el suicida es un cobarde o un valiente, sin \u00e1nimo de molestar a nadie, es solo una pregunta que me hago...", "author_id": "382758761", "created_at": "2019-10-09T05:59:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181811368032256002"], "id": "1181811368032256002"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabel_sez", "id": "867035617"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9869, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181299183367704577"}], "text": "RT @isabel_sez: @MonederoJC @sanchezcastejon No hay m\u00e1s que mirar a Portugal.\nSeguro que el 10N los ciudadanos van a dejar claro su  opini\u00f3\u2026", "author_id": "1221857923", "created_at": "2019-10-09T05:58:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181811245030264833"], "id": "1181811245030264833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "3688803513", "created_at": "2019-10-09T05:56:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181810761309536256"], "id": "1181810761309536256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera", "author_id": "769972093450592258", "created_at": "2019-10-09T05:56:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181810673317232640"], "id": "1181810673317232640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Statesereni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180237673459539968"}], "text": "RT @CesareOrtis: #Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno!\u2026", "author_id": "351555225", "created_at": "2019-10-09T05:56:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181810645366427654"], "id": "1181810645366427654"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "268864676", "created_at": "2019-10-09T05:56:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181810531306528769"], "id": "1181810531306528769"}, {"text": "Que su dramita suicida y a dormir.", "author_id": "93787297", "created_at": "2019-10-09T05:55:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181810352272465920"], "id": "1181810352272465920"}, {"text": "\u0422\u0440\u0438 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u0438 \u0432 \u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u0438 \u0441 \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0430 \u0433\u043e\u0434\u0430 | \u0411\u0414\u0413 \u0414\u0435\u043b\u043e\u0432\u0430\u044f \u0433\u0430\u0437\u0435\u0442\u0430 https://t.co/C8WWl1pCfK", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/C8WWl1pCfK", "expanded_url": "https://bdg.by/tri-suicida-proizoshli-v-belarusi-s-nachala-goda", "display_url": "bdg.by/tri-suicida-pr\u2026"}]}, "author_id": "892033831808761857", "created_at": "2019-10-09T05:53:55.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181810000404107264"], "id": "1181810000404107264"}, {"text": "Meu melhor amigo ontem quase se matou por causa de um relacionamento abusivo que ningu\u00e9m nem vazia ideia de nada, hoje descobri mais um amigo com ind\u00edcios ser\u00edssimos de depress\u00e3o, fora os amigos que j\u00e1 fazem tratamento com psic\u00f3logo", "author_id": "195507409", "created_at": "2019-10-09T05:53:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181809848821964800"], "id": "1181809848821964800"}, {"text": "Hoy no estuve taaan suicida.. fue el dia de ayer, capaz\ud83d\ude01", "author_id": "2547261564", "created_at": "2019-10-09T05:53:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181809840693358592"], "id": "1181809840693358592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4246, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.2299, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Raqqa"}]}, "text": "Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico habr\u00eda lanzado un ataque contra posiciones kurdo-\u00e1rabes en Raqqa. Un aviso a la comunidad internacional: los yihadistas siguen all\u00ed y s\u00f3lo esperan su momento", "author_id": "255454378", "created_at": "2019-10-09T05:52:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181809659491037186"], "id": "1181809659491037186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1296056238", "created_at": "2019-10-09T05:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181809264874151936"], "id": "1181809264874151936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "Jesuine", "id": "198151601"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "IuliusAlfonsus", "id": "1547581237186859010"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4765, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00e1n"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181775042105004032"}], "text": "@Mauriciomulder @Jesuine @IuliusAlfonsus Pero si Mor\u00e1n es amigo del suicida maricon de tu amo", "author_id": "1079058676361633793", "created_at": "2019-10-09T05:50:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181809127447773185"], "id": "1181809127447773185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dimefierro", "id": "81424115"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/HkMc4aIzpy", "expanded_url": "http://dicen.al", "display_url": "dicen.al"}]}, "in_reply_to_user_id": "81424115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181787952646631425"}], "text": "@dimefierro Que te valga lo que https://t.co/HkMc4aIzpy final si alguien se suicida no es culpa de la gente .tenemos que tener amor propio.", "author_id": "911352061823823872", "created_at": "2019-10-09T05:47:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181808493034115077"], "id": "1181808493034115077"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "NeckoLol", "id": "904974572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258872792719361"}], "text": "RT @NeckoLol: Yo la verdad no entiendo a la gente que se suicida tirando abajo de un cami\u00f3n, tren, subte, etc...\n\nYo respeto eso, porque ha\u2026", "author_id": "823069640813379584", "created_at": "2019-10-09T05:46:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181808207490093057"], "id": "1181808207490093057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VicenteFoxQue", "id": "166669818"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/lJjfiSmQ4m", "expanded_url": "https://twitter.com/Mistik_Renace/status/1181808134303752192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lJjfiSmQ4m", "media_key": "16_1181808127013990401"}]}, "in_reply_to_user_id": "166669818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181724102660362245"}], "text": "@VicenteFoxQue Cada vez mas loco este anciano\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f el d\u00eda que nadie le conteste nada, se suicida\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https://t.co/lJjfiSmQ4m", "author_id": "80932256", "created_at": "2019-10-09T05:46:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181808134303752192"], "id": "1181808134303752192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "718169762656821248", "created_at": "2019-10-09T05:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181807780300234752"], "id": "1181807780300234752"}, {"text": "RESCATE / SUICIDA / ENCERRADO EN HABITACION : FRENTE   A PUERTA  NUMERO  7   DE MERCADO   HUAMANTANGA    - PUENTE PIEDRA // AMB-150,M216-4", "author_id": "6251192", "created_at": "2019-10-09T05:44:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181807726072127489"], "id": "1181807726072127489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "c_trueno", "id": "269205946"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5378, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9641, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/jifS4JH5s7", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVanguardia/status/1181585662866268160", "display_url": "twitter.com/LaVanguardia/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181591213272637443"}], "text": "RT @c_trueno: Errej\u00f3n se suicida en Catalu\u00f1a: un comunista separatista \ud83d\ude2c\n\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d https://t.co/jifS4JH5s7", "author_id": "4755362062", "created_at": "2019-10-09T05:44:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181807598753984512"], "id": "1181807598753984512"}, {"in_reply_to_user_id": "1166887969145446400", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5622, "type": "Person", "normalized_text": "skyler"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.4011, "type": "Person", "normalized_text": "walt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181806920346296321"}], "text": "@onlylexieg ((((PORTO NAO LEIA \u00c9 SPOILER)))\nskyler chifrou o walt, todo o dinheiro que ele se matou pra juntar pra sustentar ela e o filho dela dps q ele morresse ela deu pro amante dela pra pagar d\u00edvida e vc acha q ela \u00e9 boa???? walt s\u00f3 n foi oq mais se fudeu pq tem o jesse na serie", "author_id": "393010257", "created_at": "2019-10-09T05:44:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181807512321974272"], "id": "1181807512321974272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 36, "tag": "Elmundodememelandia"}, {"start": 37, "end": 48, "tag": "LaChispaMx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LaChispaMX", "id": "1053633606"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "Elmundodememelandia"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7858, "type": "Other", "normalized_text": "LaChispaMx"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Romero"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.5639, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.7282, "type": "Person", "normalized_text": "Thal\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648434501173248"}], "text": "RT @LaChispaMX: #Elmundodememelandia #LaChispaMx \ud83d\ude1d Para ti, \u00bfQuien ha sido el mejor?\ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83e\udd21\n\n-Cesar Romero (Batman: La pel\u00edcula,1996)\n-Thal\u00eda\u2026", "author_id": "28663365", "created_at": "2019-10-09T05:43:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181807419757912066"], "id": "1181807419757912066"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad prefer\u00ed callar  esta hora de la vida es lo mejor.", "author_id": "3014311564", "created_at": "2019-10-09T05:43:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181807351722106881"], "id": "1181807351722106881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "471859605", "created_at": "2019-10-09T05:42:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181807131328167936"], "id": "1181807131328167936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.651, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8743, "type": "Organization", "normalized_text": "a O"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181580230449741825"}], "text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 presenta un mayor riesgo de trastornos mentales y mayor riesgo suicida\n\nLa OMS propone entre sus\u2026", "author_id": "52481086", "created_at": "2019-10-09T05:40:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181806600828444672"], "id": "1181806600828444672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1117576746264612865", "created_at": "2019-10-09T05:39:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181806482603614208"], "id": "1181806482603614208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas shelby"}]}, "text": "Wow! Thomas shelby se suicida. Buen final", "author_id": "163316057", "created_at": "2019-10-09T05:37:48.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181805943862026240"], "id": "1181805943862026240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026", "author_id": "2776014902", "created_at": "2019-10-09T05:37:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181805907648401408"], "id": "1181805907648401408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "3144595265", "created_at": "2019-10-09T05:37:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181805800144199681"], "id": "1181805800144199681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1090929664044994560", "created_at": "2019-10-09T05:37:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181805779810242560"], "id": "1181805779810242560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "palomalaram", "id": "1101862685312991232"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1101862685312991232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181800075137294336"}], "text": "@palomalaram Nadie:\nNeta nadie:\nArturo: *se suicida*", "author_id": "1046411508383707137", "created_at": "2019-10-09T05:35:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181805473798004736"], "id": "1181805473798004736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8451, "type": "Other", "normalized_text": "Punk Suicida"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/VOacyDLSE4", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001004333216/posts/2575715545805231/", "display_url": "facebook.com/10000100433321\u2026"}]}, "text": "\u2665\ufe0f\ud83d\ude0e Punk Suicida \u2665\ufe0f\ud83d\ude0e https://t.co/VOacyDLSE4", "author_id": "443451195", "created_at": "2019-10-09T05:35:06.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181805265861132289"], "id": "1181805265861132289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181294828069502982"}], "text": "RT @MonederoJC: A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacer\u2026", "author_id": "957227313397190656", "created_at": "2019-10-09T05:34:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181805109812060161"], "id": "1181805109812060161"}, {"text": "hoy le dije al psiquiatra q tengo ganas de morirme a veces y me dijo no tenes perfil de suicida grasias ermano me sanaste", "author_id": "408097467", "created_at": "2019-10-09T05:34:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181805098441285633"], "id": "1181805098441285633"}, {"in_reply_to_user_id": "843139836433383424", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.481, "type": "Person", "normalized_text": "passarinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181802279105712129"}], "geo": {"place_id": "bd9599203776c51a"}, "text": "@isasimionii Ela se matou,o passarinho se matou", "author_id": "772635419817177088", "created_at": "2019-10-09T05:33:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181804889632104448"], "id": "1181804889632104448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "omar"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "rocky"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5963, "type": "Person", "normalized_text": "ander"}]}, "text": "o omar todo felizinho com a fantasia do rocky horror e o ander tratando ele mal vai se fuder seu fdp pq voc\u00ea matou meu oman seu merdinha", "author_id": "2569475997", "created_at": "2019-10-09T05:33:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181804878038847489"], "id": "1181804878038847489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "169477574", "created_at": "2019-10-09T05:30:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181804103565004805"], "id": "1181804103565004805"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026", "author_id": "306300824", "created_at": "2019-10-09T05:30:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181804076486582272"], "id": "1181804076486582272"}, {"text": "hoy tir\u00e9 un comentario suicida en frente de mi mam\u00e1 y me re puteo jajaja ay mam\u00e1 no voy a hacer nada", "author_id": "192303185", "created_at": "2019-10-09T05:28:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181803724286631936"], "id": "1181803724286631936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026", "author_id": "4825507096", "created_at": "2019-10-09T05:28:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181803579709050881"], "id": "1181803579709050881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1131293011160240128", "created_at": "2019-10-09T05:28:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181803523345977345"], "id": "1181803523345977345"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181644178872254465"}], "text": "RT @LiutoGiusto: Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (e\u2026", "author_id": "533112380", "created_at": "2019-10-09T05:26:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181803039969222657"], "id": "1181803039969222657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1125469875781107718", "created_at": "2019-10-09T05:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181802755805138944"], "id": "1181802755805138944"}, {"text": "Ay, no recuerdo la contrase\u00f1a de mi diario suicida, perd\u00f3n quise decir Tumblr\u263b", "author_id": "1071279594416820225", "created_at": "2019-10-09T05:24:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181802643376787457"], "id": "1181802643376787457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "author_id": "323503866", "created_at": "2019-10-09T05:23:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181802443912499200"], "id": "1181802443912499200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JorHoLa", "id": "107744879"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "guerra"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477142300971011"}], "text": "RT @JorHoLa: Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buena\u2026", "author_id": "4061599265", "created_at": "2019-10-09T05:22:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181802156334239744"], "id": "1181802156334239744"}, {"text": "Una construcci\u00f3n frente a la construcci\u00f3n donde vivo tiene un cuarto peque\u00f1o hasta arriba, la luz siempre encendida, ventana transparente. A estas horas pareciera irremediable un d\u00eda voltear y ver un cuerpo suspendido, balance\u00e1ndose como una fruta suicida entre mis dos ojos.", "author_id": "410239097", "created_at": "2019-10-09T05:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181802109332840448"], "id": "1181802109332840448"}, {"text": "vea suicida 23 sec https://t.co/jTAWYwwAXk", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/jTAWYwwAXk", "expanded_url": "https://pa.ayrce.com/?p=1793", "display_url": "pa.ayrce.com/?p=1793"}]}, "author_id": "1095757242421268480", "created_at": "2019-10-09T05:22:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181802052273373184"], "id": "1181802052273373184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "998266816991584256", "created_at": "2019-10-09T05:21:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181801875076780033"], "id": "1181801875076780033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "298379846", "created_at": "2019-10-09T05:21:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181801806051123200"], "id": "1181801806051123200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9666, "type": "Other", "normalized_text": "El Guason"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.5666, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.668, "type": "Other", "normalized_text": "de la"}, {"start": 182, "end": 198, "probability": 0.957, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "text": "Ah, y pienso que la actual pel\u00edcula de \"El Guason\" es la segunda mejor pel\u00edcula de DC, despu\u00e9s de \"Batman: El caballero de la noche\u201d. El que piense lo contrario a lo mejor le gusto \"Escuadron Suicida\" jaja", "author_id": "712595665", "created_at": "2019-10-09T05:20:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181801697817108481"], "id": "1181801697817108481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "2824317652", "created_at": "2019-10-09T05:20:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181801514228228097"], "id": "1181801514228228097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1139183107200966660", "created_at": "2019-10-09T05:19:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181801427020210176"], "id": "1181801427020210176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181656101621846016"}], "text": "@esquinabaja @Mauriciomulder Si lo hizo dos veces el ladr\u00f3n cobarde y suicida de tu padre, lo puede hacer cualquiera. S\u00e9 consecuente y anda a repetirle el mismo discursito a su tumba, pues.", "author_id": "124347826", "created_at": "2019-10-09T05:18:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181801182899195904"], "id": "1181801182899195904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carmenlozada_dg", "id": "54928168"}]}, "in_reply_to_user_id": "54928168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181350671062310917"}], "text": "@carmenlozada_dg Quien es esta t\u00eda,  creo que andaba con el suicida ?", "author_id": "1113387911548887045", "created_at": "2019-10-09T05:18:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181801072290959361"], "id": "1181801072290959361"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 18, "tag": "Matou"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "daniduncan", "id": "30870542"}]}, "in_reply_to_user_id": "30870542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181729446316924928"}], "text": "@daniduncan #Matou a charada. \n\nMas o foda \u00e9 q agr n sei se to dormindo e sonhando q to lendo este tweet ou se \u00e9 real mesmo. \n\nAmanh\u00e3 confiro, logo assim q eu ressuscitar.", "author_id": "194099679", "created_at": "2019-10-09T05:16:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181800527270682624"], "id": "1181800527270682624"}, {"in_reply_to_user_id": "1151577907250311174", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.648, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "shion"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.4575, "type": "Other", "normalized_text": "shion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181799641869889536"}], "text": "@BHatakke nem foi caso de trai\u00e7\u00e3o, ela simplesmente fez hinata terminar com naruto pra ir resolver as tretas sozinha (???) um plano suicida super imbecil, a\u00ed do nada ela me aparece com shion dando aulas particulares do rol\u00ea l\u00e1 pra naruto, e shion com a buceta piscando pra banda dele.", "author_id": "209372969", "created_at": "2019-10-09T05:15:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181800294646190080"], "id": "1181800294646190080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1018018183704346624", "created_at": "2019-10-09T05:14:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181800085258194944"], "id": "1181800085258194944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5367, "type": "Person", "normalized_text": "Halabi"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hgmTlUNddF", "expanded_url": "https://psicologiaaldia.com.mx/la-intervencion-psicologica-es-beneficiosa-en-el-abordaje-de-la-conducta-suicida-entrevista-susana-al-halabi/", "display_url": "psicologiaaldia.com.mx/la-intervencio\u2026"}]}, "text": "La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida-Entrevista Susana\u00a0Al-Halabi https://t.co/hgmTlUNddF", "author_id": "2646184135", "created_at": "2019-10-09T05:14:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181799981952450560"], "id": "1181799981952450560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 56, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "Aronna"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8617, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181707463327911936"}], "text": "RT @OrgulloLGBT: Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1  en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1 https://t.co/qr0yNiWoJn @Te\u2026", "author_id": "208856238", "created_at": "2019-10-09T05:13:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181799925799096320"], "id": "1181799925799096320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781694497644545"}], "text": "RT @JohanLozada26: @jguaido Hasta suicida saliste.", "author_id": "102854229", "created_at": "2019-10-09T05:13:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181799733091868673"], "id": "1181799733091868673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1019705053765136384", "created_at": "2019-10-09T05:11:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181799326911213574"], "id": "1181799326911213574"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 30, "tag": "Cher"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ralebace", "id": "194603719"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6771, "type": "Other", "normalized_text": "Cher"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181771367131291654"}], "text": "RT @ralebace: Me bloque\u00f3 #Cher...\n\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5El trizzte, todozz me dizzen que zzoooooy\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\n*No aguanta*\n*Cae en depresi\u00f3n*\n*Se -suicida-*\n*\u00a1Plop\u2026", "author_id": "194603719", "created_at": "2019-10-09T05:10:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181798974560378881"], "id": "1181798974560378881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "3304349333", "created_at": "2019-10-09T05:09:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181798885586542592"], "id": "1181798885586542592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "936330301332172801", "created_at": "2019-10-09T05:09:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181798789591506945"], "id": "1181798789591506945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "28181574", "created_at": "2019-10-09T05:08:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181798608536035328"], "id": "1181798608536035328"}, {"text": "Vou gritar como uma ex suicida..", "author_id": "1091075201482346503", "created_at": "2019-10-09T05:08:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181798573119283200"], "id": "1181798573119283200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1146297106178682881", "created_at": "2019-10-09T05:08:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181798526508027904"], "id": "1181798526508027904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "2961876645", "created_at": "2019-10-09T05:07:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181798404017606657"], "id": "1181798404017606657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "305909283", "created_at": "2019-10-09T05:07:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181798384052707329"], "id": "1181798384052707329"}, {"text": "Soy nost\u00e1lgico, no suicida. Antes de matarme, prefiero matar.", "author_id": "2602483741", "created_at": "2019-10-09T05:07:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181798368047243265"], "id": "1181798368047243265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "faustianovich", "id": "516537621"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.569, "type": "Person", "normalized_text": "Herman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781510162178048"}], "text": "RT @faustianovich: Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman\u2026", "author_id": "1260288391", "created_at": "2019-10-09T05:06:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181798007832006658"], "id": "1181798007832006658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "363188262", "created_at": "2019-10-09T05:05:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181797766596628482"], "id": "1181797766596628482"}, {"text": "Crise existencial e pensamento suicida enquanto tento dormir...", "author_id": "14754642", "created_at": "2019-10-09T05:04:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181797601471078400"], "id": "1181797601471078400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "987874309925408768", "created_at": "2019-10-09T05:04:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181797546278170624"], "id": "1181797546278170624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "968715708241793024", "created_at": "2019-10-09T05:03:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181797374886383618"], "id": "1181797374886383618"}, {"in_reply_to_user_id": "1150838308152516610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181796779727245312"}], "text": "@Rafa_Ferrugini o cara quase se matou com a sacola", "author_id": "971333906883629056", "created_at": "2019-10-09T05:02:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181797092941074432"], "id": "1181797092941074432"}, {"text": "Cheguei em casa da aula, e logo fiquei sabendo que um conhecido nosso se suicidou perto aqui de casa, da\u00ed parei para analisar, rec\u00e9m terminou o m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, n\u00e3o teria como imaginar que uma pessoa t\u00e3o deboa com a vida, como demostrava ser, poderia terminar assim!", "author_id": "1067945371882659840", "created_at": "2019-10-09T05:01:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181796752904671232"], "id": "1181796752904671232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "139053072", "created_at": "2019-10-09T05:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181796680808697856"], "id": "1181796680808697856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "462427721", "created_at": "2019-10-09T05:00:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181796633308258304"], "id": "1181796633308258304"}, {"text": "EN LA CRUZADA SE SUICIDA UN HOMBRE BUENO Y HONORABLE. https://t.co/Ni32cApRqc", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/Ni32cApRqc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/victormanuel.menesestobon.3/posts/10219253164415989", "display_url": "facebook.com/victormanuel.m\u2026"}]}, "author_id": "990238183", "created_at": "2019-10-09T04:59:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181796262250778625"], "id": "1181796262250778625"}, {"text": "Jajajajajaja no bueeeeeno! Si el mundo se queda sin la estrella del porno va a ser culpa de todos los burlones! Si se suicida todos seremos culpables por el ODIOOOO! (burla obviamente) \ud83d\ude02 jajajajajajajajajaja hasta el sue\u00f1o me espant\u00f3! Jajajajajajajaja", "author_id": "790211524761563136", "created_at": "2019-10-09T04:59:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181796214171410438"], "id": "1181796214171410438"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8501, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/PYESUhwKDg", "expanded_url": "https://twitter.com/Cajadepeliculas/status/1180885274617761792", "display_url": "twitter.com/Cajadepelicula\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180885274617761792"}], "text": "Jared Leto es un gran actor ,la re cagaron en escuadr\u00f3n suicida al Joker.\nAs\u00ed q la culpa la tiene el director de mierda q saco esa pel\u00edcula ,lo \u00fanico bueno fueron las canci\u00f3nes https://t.co/PYESUhwKDg", "author_id": "3065772219", "created_at": "2019-10-09T04:58:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181796066041192448"], "id": "1181796066041192448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/i7zjaMW8nb", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFpGGT", "display_url": "dlvr.it/RFpGGT"}]}, "text": "La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida-Entrevista Susana Al-Halabi https://t.co/i7zjaMW8nb", "author_id": "848030575126618113", "created_at": "2019-10-09T04:58:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181795935178780672"], "id": "1181795935178780672"}, {"in_reply_to_user_id": "4278522435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181795285250576389"}], "text": "pq ela meio que se matou ne", "author_id": "4278522435", "created_at": "2019-10-09T04:57:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181795792882982912"], "id": "1181795792882982912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "in_reply_to_user_id": "3311716376", "text": "@peterjordan100 hey Peter\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\nTava vendo seu v\u00eddeo de origem do coringa, acho q vc se enganou... esquadr\u00e3o suicida conta a origem da arlequina e n\u00e3o dele.\u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "author_id": "306273196", "created_at": "2019-10-09T04:56:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181795427370328064"], "id": "1181795427370328064"}, {"text": "Lean el texto.... Lo han hecho paste.... Y despu\u00e9s dicen porque la gente se suicida https://t.co/08QzAfzXjt", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/08QzAfzXjt", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10157322097736041&id=542671040", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "author_id": "53568082", "created_at": "2019-10-09T04:56:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181795426401431552"], "id": "1181795426401431552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "291660972", "created_at": "2019-10-09T04:55:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181795330628755456"], "id": "1181795330628755456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181565003960389632"}], "text": "@BolsonaroSP E se a m\u00e3e do cara que matou John Lennon tivesse abortado?", "author_id": "26047901", "created_at": "2019-10-09T04:55:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181795200810782721"], "id": "1181795200810782721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "1066764574530170880", "created_at": "2019-10-09T04:54:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181795115255422976"], "id": "1181795115255422976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "author_id": "4779927869", "created_at": "2019-10-09T04:54:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181795016219529216"], "id": "1181795016219529216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "160818625", "created_at": "2019-10-09T04:52:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181794542791602177"], "id": "1181794542791602177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EsquadroSuicid9", "id": "1151707207517556736"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181667289680232448"}], "text": "RT @EsquadroSuicid9: Esquadr\u00e3o Suicida apresenta: Festa do pijama!\ud83d\ude19\ud83e\udd17\nDia 19/10, brota e convoca geraaaaal, n\u00e3o vai fica de fora dessa n\u00e9? h\u2026", "author_id": "1175144330127917062", "created_at": "2019-10-09T04:52:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181794530191974400"], "id": "1181794530191974400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "993376221336621057", "created_at": "2019-10-09T04:52:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181794529386618881"], "id": "1181794529386618881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 96, "probability": 0.3393, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina"}]}, "text": "Soy consciente de que la estoy cagando y voy pa lante. Sin retorno, suicida... Buena esa Carolina, buena esa.", "author_id": "304199662", "created_at": "2019-10-09T04:51:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181794371315748865"], "id": "1181794371315748865"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "2185052186", "created_at": "2019-10-09T04:51:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181794164490604545"], "id": "1181794164490604545"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "author_id": "3141768767", "created_at": "2019-10-09T04:50:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181794098711339009"], "id": "1181794098711339009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "1480266476", "created_at": "2019-10-09T04:50:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181793934412058624"], "id": "1181793934412058624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "author_id": "537917832", "created_at": "2019-10-09T04:48:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181793464243097600"], "id": "1181793464243097600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.3753, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181394989168893952"}], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "author_id": "2287050863", "created_at": "2019-10-09T04:47:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181793356223004673"], "id": "1181793356223004673"}, {"text": "Tbm pudera... fizeram um coringa bonit\u00e3o, boa pinta e figurante em esquadr\u00e3o suicida... https://t.co/S3d6jVKe9Q", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/S3d6jVKe9Q", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000212750702/posts/3067203783296683/", "display_url": "facebook.com/10000021275070\u2026"}]}, "author_id": "61733844", "created_at": "2019-10-09T04:47:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181793196847894528"], "id": "1181793196847894528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1291539356", "created_at": "2019-10-09T04:46:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181793068518969344"], "id": "1181793068518969344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mariocarlos7", "id": "1365741558956519424"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "56268961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181654731678261250"}], "text": "@mariocarlos7 @esquinabaja @AlanGarciaPeru Jjajajajaja tenerle repudio a los corruptos es ooootra cosa! Que el suicida haya sido megalomano es su rollo.", "author_id": "59847969", "created_at": "2019-10-09T04:44:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181792648719417345"], "id": "1181792648719417345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "anidemivel", "id": "234197181"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "_El_Rey_CDMX", "id": "856980302203428864"}]}, "in_reply_to_user_id": "234197181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181792368858550272"}], "text": "@anidemivel @_El_Rey_CDMX Si y con muchas ganas de matarse si alguien lo conoce hablen con el o llevenlo a un hospital su video es muy suicida", "author_id": "779769935870300160", "created_at": "2019-10-09T04:44:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181792641169678336"], "id": "1181792641169678336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "743855598", "created_at": "2019-10-09T04:44:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181792491827290113"], "id": "1181792491827290113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "2718217188", "created_at": "2019-10-09T04:43:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181792307139534848"], "id": "1181792307139534848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "384134005", "created_at": "2019-10-09T04:42:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181791941954064385"], "id": "1181791941954064385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1167979246381424640", "created_at": "2019-10-09T04:41:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181791820986105856"], "id": "1181791820986105856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8511, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181258082543964160"}], "text": "RT @claudiacisneros: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida?\u2026", "author_id": "235417977", "created_at": "2019-10-09T04:41:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181791787846901760"], "id": "1181791787846901760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 30, "tag": "Cher"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ralebace", "id": "194603719"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6771, "type": "Other", "normalized_text": "Cher"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181771367131291654"}], "text": "RT @ralebace: Me bloque\u00f3 #Cher...\n\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5El trizzte, todozz me dizzen que zzoooooy\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\n*No aguanta*\n*Cae en depresi\u00f3n*\n*Se -suicida-*\n*\u00a1Plop\u2026", "author_id": "2282738017", "created_at": "2019-10-09T04:40:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181791556145168384"], "id": "1181791556145168384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "563757935", "created_at": "2019-10-09T04:40:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181791433721860097"], "id": "1181791433721860097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sebacamposc", "id": "258441055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181191852822806528"}], "text": "RT @sebacamposc: \u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "author_id": "707348065", "created_at": "2019-10-09T04:40:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181791405565460481"], "id": "1181791405565460481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "62141246", "created_at": "2019-10-09T04:39:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181791220315627520"], "id": "1181791220315627520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "2732276176", "created_at": "2019-10-09T04:39:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181791183560945664"], "id": "1181791183560945664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181653815034028033"}], "text": "RT @jacopo_iacoboni: E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "1140596424", "created_at": "2019-10-09T04:38:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181791119975297024"], "id": "1181791119975297024"}, {"text": "hoje t\u00f4 com uma tend\u00eancia suic\u00edda foda, vontade de desistir de tudo. me atacou forte hoje", "author_id": "802687211237941248", "created_at": "2019-10-09T04:38:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181791068494450688"], "id": "1181791068494450688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "biapimenta2009", "id": "69925617"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181565445339586560"}], "text": "RT @biapimenta2009: Como a Tati entrou no programa? N\u00e3o existe psic\u00f3logo p avaliar?\nEla est\u00e1 claramente na fase man\u00edaca da bipolaridade. Ma\u2026", "author_id": "2803870674", "created_at": "2019-10-09T04:38:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181791053633994753"], "id": "1181791053633994753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "465605007", "created_at": "2019-10-09T04:38:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181790938638761987"], "id": "1181790938638761987"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1096995226575691776", "created_at": "2019-10-09T04:36:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181790500170289152"], "id": "1181790500170289152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "707011464381472768", "created_at": "2019-10-09T04:36:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181790482109800449"], "id": "1181790482109800449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VitoriaCarson", "id": "1330652185596731396"}]}, "in_reply_to_user_id": "999684482142801920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181789645341900800"}], "text": "@vitoriacarson Pra Mim \u00c9 Algu\u00e9m Que Frequentou A Escola At\u00e9 O 3\u00b0 Ano, Matou Muita Aula, Perdeu O Bolsa Fam\u00edlia, Se Revoltou E Saiu Da Escola.... Ent\u00e3o, N\u00e3o Vamos Julgar, Pessoal", "author_id": "1166738833360203779", "created_at": "2019-10-09T04:34:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181790100608430080"], "id": "1181790100608430080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6442, "type": "Other", "normalized_text": "Karen"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9925, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/h12PLJWnAm", "expanded_url": "https://twitter.com/AngeelAraiza/status/1181789935340150785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h12PLJWnAm", "media_key": "3_1181789929757495296"}]}, "geo": {"place_id": "813a485b26b8dae2"}, "text": "Se imaginan una Karen en M\u00e9xico???? Se suicida con ese servicio al cliente https://t.co/h12PLJWnAm", "author_id": "129894335", "created_at": "2019-10-09T04:34:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181789935340150785"], "id": "1181789935340150785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1122556074299674624", "created_at": "2019-10-09T04:34:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181789913009786880"], "id": "1181789913009786880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Helloysawinx", "id": "1014117786392637441"}]}, "in_reply_to_user_id": "412639849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181286827053010944"}], "geo": {"place_id": "91f818a4abfb1d4d"}, "text": "@nxirvanna @Helloysawinx A mas cara t\u00e1 tendo uma segunda chance de bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1\" caralho mano simplesmente acabou com a vida da pr\u00f3pria mulher de um jeito horr\u00edvel, ela n\u00e3o teve chance de seguir a vida dela, porque ele tem quer ter ?", "author_id": "994174819607437312", "created_at": "2019-10-09T04:34:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181789895834193921"], "id": "1181789895834193921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "4904694747", "created_at": "2019-10-09T04:33:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181789718373109760"], "id": "1181789718373109760"}, {"text": "N\u00e3o criem la\u00e7os cmg, vou me suicida qualquer momento", "author_id": "1180328250561765377", "created_at": "2019-10-09T04:33:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181789706415157248"], "id": "1181789706415157248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 14, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Praia Grande"}]}, "text": "em Praia Grande o pai de uma garota matou o ex genro pq ele vinha amea\u00e7ando a filha dele de morte mesmo depois de 2 anos deles se separarem! queria dizer que esse pai n\u00e3o fez nada de errado", "author_id": "282833674", "created_at": "2019-10-09T04:32:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181789568888180738"], "id": "1181789568888180738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jared leto"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "O coringa do Jared leto a cada ano que passa vai ficando mais feio, uma hora vai todo mundo achar que aquilo foi uma alucina\u00e7\u00e3o coletiva assim como esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "42747645", "created_at": "2019-10-09T04:32:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181789531743367169"], "id": "1181789531743367169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "author_id": "1008524201676935168", "created_at": "2019-10-09T04:32:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181789439066038273"], "id": "1181789439066038273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1008391699788455938", "created_at": "2019-10-09T04:31:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181789195607707648"], "id": "1181789195607707648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "51582927", "created_at": "2019-10-09T04:30:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181788981463339009"], "id": "1181788981463339009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "2401169529", "created_at": "2019-10-09T04:30:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181788934453567489"], "id": "1181788934453567489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1063424811462995968", "created_at": "2019-10-09T04:30:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181788883568222208"], "id": "1181788883568222208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "311025441", "created_at": "2019-10-09T04:29:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181788862328254464"], "id": "1181788862328254464"}, {"text": "Termina la promo y c suicida", "author_id": "1124047748", "created_at": "2019-10-09T04:29:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181788802425245697"], "id": "1181788802425245697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9427, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Voy a descargar Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "81896648", "created_at": "2019-10-09T04:29:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181788689845932033"], "id": "1181788689845932033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "824078992974213120", "created_at": "2019-10-09T04:28:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181788404931010560"], "id": "1181788404931010560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "irreverenteyq", "id": "153198729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181673570918977538"}], "text": "RT @irreverenteyq: S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s as\u2026", "author_id": "1069766732015955968", "created_at": "2019-10-09T04:27:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181788162173128704"], "id": "1181788162173128704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1012374072922136578", "created_at": "2019-10-09T04:26:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181787996527452160"], "id": "1181787996527452160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barbaritosedeno", "id": "1070758430338621441"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Len\u00edn Moreno"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.8473, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181780775026462720"}], "text": "RT @barbaritosedeno: Len\u00edn Moreno. Historial suicida\n- PAQUETAZO Economico\n- Estado de Excepci\u00f3n \n- Huye a Guayaquil\n- Somos Zanganos\n- Cul\u2026", "author_id": "1138792770632638464", "created_at": "2019-10-09T04:26:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181787989451694080"], "id": "1181787989451694080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "itsbrisagonv", "id": "1055321761552707585"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181629211087376384"}], "text": "RT @itsbrisagonv: Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio\u2026", "author_id": "724025018204741636", "created_at": "2019-10-09T04:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181787771318476800"], "id": "1181787771318476800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "unhelado", "id": "164743765"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7476, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4622, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181665253857402880"}], "text": "RT @unhelado: El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a\u2026", "author_id": "136109995", "created_at": "2019-10-09T04:25:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181787731040407552"], "id": "1181787731040407552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "825486537076912128", "created_at": "2019-10-09T04:25:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181787661259988993"], "id": "1181787661259988993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.6916, "type": "Person", "normalized_text": "Beau"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.9302, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Se o Beau n\u00e3o matou aquele filho da puta e morreu no lugar, vou ficar muito puto com a Netflix.", "author_id": "2717392107", "created_at": "2019-10-09T04:24:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181787550140252160"], "id": "1181787550140252160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PericlesNBA", "id": "1079214261212250112"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181732465351839744"}], "text": "RT @PericlesNBA: se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "960715883810295808", "created_at": "2019-10-09T04:22:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181787115060957185"], "id": "1181787115060957185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ngeles Mastretta"}]}, "text": "\"Me enamor\u00e9 diez veces y todas como quien se suicida.\" \u00c1ngeles Mastretta (La emoci\u00f3n de las cosas).", "author_id": "1398752527", "created_at": "2019-10-09T04:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181786899381272576"], "id": "1181786899381272576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1054365959765590016", "created_at": "2019-10-09T04:19:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181786338091311104"], "id": "1181786338091311104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9484, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83d\ude45\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "750174774962298880", "created_at": "2019-10-09T04:19:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181786314611535872"], "id": "1181786314611535872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "4137773536", "created_at": "2019-10-09T04:19:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181786311780372481"], "id": "1181786311780372481"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "PozaRica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vanguardia_Mx", "id": "1005140420014166018"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4321, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.3804, "type": "Other", "normalized_text": "Veracru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181785682446028801"}], "text": "RT @Vanguardia_Mx: Con \u00e1nimo suicida se avienta del puente peatonal 4 y Medio pero cae parado en el bulevar y sobrevive. #PozaRica #Veracru\u2026", "author_id": "1572264565", "created_at": "2019-10-09T04:19:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181786170633723904"], "id": "1181786170633723904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "936357783930331136", "created_at": "2019-10-09T04:18:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181786090329530368"], "id": "1181786090329530368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "196779559", "created_at": "2019-10-09T04:18:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181786008054095874"], "id": "1181786008054095874"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "779385145", "created_at": "2019-10-09T04:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785988433108992"], "id": "1181785988433108992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "3308375130", "created_at": "2019-10-09T04:18:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785959572103172"], "id": "1181785959572103172"}, {"text": "\"'Minha Vida, Minha Gl\u00f3ria', a autobiografia de um milion\u00e1rio que se suicidou em uma cela ap\u00f3s condenado por corrup\u00e7\u00e3o.\"", "author_id": "297035484", "created_at": "2019-10-09T04:18:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785940618043394"], "id": "1181785940618043394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "705290382624608256", "created_at": "2019-10-09T04:18:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785920976097282"], "id": "1181785920976097282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1064338423845146624", "created_at": "2019-10-09T04:17:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785818815434752"], "id": "1181785818815434752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "162453393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181783200970022913"}], "text": "@aguedescartoon \u00c9 tipo um suicida, se t\u00e1 dando certo ele procura um problema, Bolsonaro n\u00e3o chuta o pau da barraca, ele joga areia no olho de todo mundo.", "author_id": "1167620643598286849", "created_at": "2019-10-09T04:17:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785804810735616"], "id": "1181785804810735616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barbaritosedeno", "id": "1070758430338621441"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Len\u00edn Moreno"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.8473, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181780775026462720"}], "text": "RT @barbaritosedeno: Len\u00edn Moreno. Historial suicida\n- PAQUETAZO Economico\n- Estado de Excepci\u00f3n \n- Huye a Guayaquil\n- Somos Zanganos\n- Cul\u2026", "author_id": "381145703", "created_at": "2019-10-09T04:17:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785782815744000"], "id": "1181785782815744000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Ribeir\u00e3o Preto"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.8318, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/pjHtJDLH5r", "expanded_url": "https://ift.tt/2AXgaTP", "display_url": "ift.tt/2AXgaTP"}]}, "text": "Homem mata companheira e depois se suicida em Ribeir\u00e3o Preto (SP) https://t.co/pjHtJDLH5r", "author_id": "594196883", "created_at": "2019-10-09T04:17:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785776713011200"], "id": "1181785776713011200"}, {"in_reply_to_user_id": "390927317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179862024815144960"}], "text": "@PedroCerize Faz, toda. Se \u00e9 da pol\u00edcia o Estado DEVE INDENIZAR por a\u00e7\u00e3o. O policial matou. Se \u00e9 do traficante, o Estado DEVE INDENIZAR por omiss\u00e3o, o policial deixou matar. Sempre se f..em o Estado, a pol\u00edcia e, naturalmente, os contribuintes, que pagam pelas cagadas do Estado e da pol\u00edcia!", "author_id": "825427380864950272", "created_at": "2019-10-09T04:17:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785775261802497"], "id": "1181785775261802497"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 111, "tag": "PozaRica"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "Veracruz"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/CTFmxE7zNs", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/intenta-suicidarse-se-avienta-de-puente-y-cae-parado-en-poza-rica/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/intenta-suicid\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/7KSLVLcJvS", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1181785682446028801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7KSLVLcJvS", "media_key": "3_1181785680999043072"}]}, "text": "Con \u00e1nimo suicida se avienta del puente peatonal 4 y Medio pero cae parado en el bulevar y sobrevive. #PozaRica #Veracruz https://t.co/CTFmxE7zNs https://t.co/7KSLVLcJvS", "author_id": "1005140420014166018", "created_at": "2019-10-09T04:17:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785682446028801"], "id": "1181785682446028801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LOVREGA", "id": "249812258"}], "annotations": [{"start": 241, "end": 251, "probability": 0.4968, "type": "Person", "normalized_text": "Tarahumaras"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VMplGvYXPj", "expanded_url": "https://twitter.com/LOVREGA/status/1181625721170661376", "display_url": "twitter.com/LOVREGA/status\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "249812258", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181625721170661376"}], "text": "@LOVREGA lo malo que no la derecha ni la izquierda ni el mismo presidente hacen como que no ven la desgracia pero no es necesario irte hasta ecuador en tu propio pa\u00eds hay muertes por falta de comida inf\u00f3rmate de la situaci\u00f3n de raramuaris y Tarahumaras que se suicida. Por comida https://t.co/VMplGvYXPj", "author_id": "791791294876180480", "created_at": "2019-10-09T04:16:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785413712789504"], "id": "1181785413712789504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "766374865", "created_at": "2019-10-09T04:14:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785096774393856"], "id": "1181785096774393856"}, {"text": "Quiero tu abrazo suicida aunque sepa que es mentira", "author_id": "733127263340859392", "created_at": "2019-10-09T04:14:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785095486746624"], "id": "1181785095486746624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "3064706182", "created_at": "2019-10-09T04:14:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785035915042816"], "id": "1181785035915042816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "711303630234771456", "created_at": "2019-10-09T04:14:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785004659085313"], "id": "1181785004659085313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "3072106962", "created_at": "2019-10-09T04:14:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784935511789568"], "id": "1181784935511789568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Silviadomi222g", "id": "1573560576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181378416865632257"}], "text": "RT @Silviadomi222g: \"Anoche tuve un sue\u00f1o absurdo, una ni\u00f1a se transforma en un cisne. Solo el amor puede romper el hechizo, pero el pr\u00ednci\u2026", "author_id": "2750799059", "created_at": "2019-10-09T04:14:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784891366748160"], "id": "1181784891366748160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "4741082309", "created_at": "2019-10-09T04:14:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784885138210816"], "id": "1181784885138210816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181662588951810048"}], "text": "RT @eueujojo: Queria q ser bonita me motivasse a ficar viva...\n\nQq adianta linda e suicida", "author_id": "3355877296", "created_at": "2019-10-09T04:14:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784870688874497"], "id": "1181784870688874497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "705108478", "created_at": "2019-10-09T04:14:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784860278640640"], "id": "1181784860278640640"}, {"text": "Voy por la vida, pidi\u00e9ndote un amor de suicida  \ud83c\udfb6", "author_id": "318119391", "created_at": "2019-10-09T04:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784686043045888"], "id": "1181784686043045888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "242175065", "created_at": "2019-10-09T04:13:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784637334577152"], "id": "1181784637334577152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "1052628502791503872", "created_at": "2019-10-09T04:13:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784606229577728"], "id": "1181784606229577728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PauloMartins10", "id": "36714942"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181417799396270080"}], "text": "RT @PauloMartins10: As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "991871171523235845", "created_at": "2019-10-09T04:12:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784535840776194"], "id": "1181784535840776194"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1094675022516572160", "created_at": "2019-10-09T04:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784451719843840"], "id": "1181784451719843840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "esantos1957", "id": "567538455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181702969991073793"}], "text": "RT @esantos1957: @FreddyAndradeEc @LaMafer666 @jaimenebotsaadi @Lenin @jcarlostuarez @paodavalos_a @CorpDiego @Edwin20milla2 @lololennon110\u2026", "author_id": "1470919946", "created_at": "2019-10-09T04:11:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784250993000450"], "id": "1181784250993000450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1380652374", "created_at": "2019-10-09T04:11:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784103625977856"], "id": "1181784103625977856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1169850676794363904", "created_at": "2019-10-09T04:10:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181784076337987584"], "id": "1181784076337987584"}, {"text": "Que fita, me liga, mente suicida\nCola aqui em casa, a gente fode adoidado", "author_id": "152708866", "created_at": "2019-10-09T04:10:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181783946012610560"], "id": "1181783946012610560"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 143, "tag": "Menadel"}, {"start": 144, "end": 155, "tag": "Psicolog\u00eda"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Al-Halabi"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.3821, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/NmpDOpSQJu", "expanded_url": "https://ift.tt/31ZSIBc", "display_url": "ift.tt/31ZSIBc"}]}, "text": "\"La intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica es beneficiosa en el abordaje de la conducta suicida-Entrevista Susana Al-Halabi\" https://t.co/NmpDOpSQJu #Menadel #Psicolog\u00eda \u00bfCu\u00e1les son los avances y temas de actualidad en adicciones?\u00bfQu\u00e9 l\u00edneas futuras en prevenci\u00f3n? \u00bfQu\u00e9 sabemos hoy en d\u00eda sob\u2026", "author_id": "137273819", "created_at": "2019-10-09T04:10:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181783881437138944"], "id": "1181783881437138944"}, {"text": "A mi me da gripa cada mil a\u00f1os pero cuando me da se viene es suicida", "author_id": "969357554", "created_at": "2019-10-09T04:10:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181783848696324097"], "id": "1181783848696324097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.7265, "type": "Place", "normalized_text": "Sarmiento"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/me9Q8FkNsA", "expanded_url": "https://twitter.com/FuckNathalia/status/1181781424350941187", "display_url": "twitter.com/FuckNathalia/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181781424350941187"}], "text": "en breve paro en el Sarmiento pq alguien se suicida pero no les voy a decir quien soy https://t.co/me9Q8FkNsA", "author_id": "964977829", "created_at": "2019-10-09T04:09:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181783814789586944"], "id": "1181783814789586944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "2254331324", "created_at": "2019-10-09T04:09:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181783732702924800"], "id": "1181783732702924800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "2712261601", "created_at": "2019-10-09T04:09:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181783714998706179"], "id": "1181783714998706179"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "letrasyfilo", "id": "914956883668213762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181477366880714752"}], "text": "RT @letrasyfilo: \"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntars\u2026", "author_id": "892067036", "created_at": "2019-10-09T04:09:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181783693217730560"], "id": "1181783693217730560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "851809091676770304", "created_at": "2019-10-09T04:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181783344339734528"], "id": "1181783344339734528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "945909425751121920", "created_at": "2019-10-09T04:07:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181783163095388160"], "id": "1181783163095388160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "3163122400", "created_at": "2019-10-09T04:07:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181783133471072256"], "id": "1181783133471072256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181781694497644545"}], "text": "RT @JohanLozada26: @jguaido Hasta suicida saliste.", "author_id": "59443738", "created_at": "2019-10-09T04:06:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782841325174784"], "id": "1181782841325174784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1036105841362063361", "created_at": "2019-10-09T04:05:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782827504979973"], "id": "1181782827504979973"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "979785627834245121", "created_at": "2019-10-09T04:05:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782668914122752"], "id": "1181782668914122752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lautiroman1995", "id": "197658113"}]}, "in_reply_to_user_id": "2469632209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181782165215944706"}], "text": "@Lautiroman1995 Hablas con la gente y todos piensan lo mismo...vienen las elecciones y hacemos macanas...que pa\u00eds el nuestro, que sociedad suicida, nos autoflagelamos mucho tiempo.", "author_id": "2469632209", "created_at": "2019-10-09T04:05:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782650849316864"], "id": "1181782650849316864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "2932450979", "created_at": "2019-10-09T04:04:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782412059201536"], "id": "1181782412059201536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1216124713", "created_at": "2019-10-09T04:03:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782305993629696"], "id": "1181782305993629696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1134688245068029952", "created_at": "2019-10-09T04:03:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782212087287808"], "id": "1181782212087287808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Grau"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.8196, "type": "Organization", "normalized_text": "BCCI"}]}, "in_reply_to_user_id": "2269112586", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181781090928869376"}], "text": "@PatriciaTubilla Miguel Grau sufri\u00f3 la corrupci\u00f3n de aquellos a\u00f1os de pol\u00edticos como tu lider suicida.\nAun asi pidi\u00f3 permiso para ir a la guerra, no como tu congresista que se quizo atrincherar o tu tio \"gorch\" cospirando votos en el caso BCCI.", "author_id": "963498913318793217", "created_at": "2019-10-09T04:03:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782205854552064"], "id": "1181782205854552064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "savemesuarez", "id": "3043201605"}]}, "in_reply_to_user_id": "703836366", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181778488560410624"}], "text": "@savemesuarez El reto suicida ndea \n\nEm no?\ud83e\udd14", "author_id": "1075949888771362816", "created_at": "2019-10-09T04:03:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782147146891264"], "id": "1181782147146891264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "1125034336380694534", "created_at": "2019-10-09T04:03:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782137994989568"], "id": "1181782137994989568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "776943134", "created_at": "2019-10-09T04:03:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782117132447744"], "id": "1181782117132447744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "paxx2143", "id": "882801526909153281"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "in_reply_to_user_id": "882801526909153281", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181778870078525440"}], "text": "@paxx2143 Ah pero Alex no es suicida &gt;:\"/", "author_id": "906940231336828928", "created_at": "2019-10-09T04:02:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781899355787265"], "id": "1181781899355787265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}]}, "in_reply_to_user_id": "2247307094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181758124639825920"}], "text": "@CesarNakazaki SER APRISTA SUICIDA ES SER COMPLICE DE FUJIMORISMO.\nSER DE CHIMPUN CALLAO ES SER KOMPLICES DEL FUJIMORISMO\nSER CUELLO BLANCO ES SER FUJIMORISTA SERVIL.\nPERIODISMO ADICTO AL FUJIMORISMO\nCONFIEP COMPLICE DE FUJIMORISMO\nBCR ADICTO A FUJIMORISMO.\nETC. ETC. ETC..........SIGUEN FIRMAS", "author_id": "859180118", "created_at": "2019-10-09T04:01:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781818019926017"], "id": "1181781818019926017"}, {"in_reply_to_user_id": "238377934", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181781504202031104"}], "text": "SON 2 PEL\u00cdCULAS DISTINTAS, NO TIENEN PUNTO DE COMPARACI\u00d3N. Es como comprar el guas\u00f3n del escuadr\u00f3n suicida. NADA QUE VER", "author_id": "238377934", "created_at": "2019-10-09T04:01:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781810944102401"], "id": "1181781810944102401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "3305944942", "created_at": "2019-10-09T04:01:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781760088186880"], "id": "1181781760088186880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "in_reply_to_user_id": "39176902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181732038510034944"}], "text": "@jguaido Hasta suicida saliste.", "author_id": "4921816918", "created_at": "2019-10-09T04:01:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781694497644545"], "id": "1181781694497644545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Herman Melville"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Spielberg"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman Melville tras un m\u00edtico TIBUR\u00d3N (La2, 22h). Spielberg, Dios.", "author_id": "516537621", "created_at": "2019-10-09T04:00:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781510162178048"], "id": "1181781510162178048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Mfutebolisticos", "id": "813386619243941888"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181361983645507584"}], "text": "RT @Mfutebolisticos: O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co\u2026", "author_id": "714852518652731393", "created_at": "2019-10-09T03:59:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781232461520896"], "id": "1181781232461520896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "insiraumnick", "id": "970533641507016705"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8363, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181776073148764160"}], "text": "RT @insiraumnick: stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "33573158", "created_at": "2019-10-09T03:59:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781225926795266"], "id": "1181781225926795266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "3152672745", "created_at": "2019-10-09T03:59:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781191768367104"], "id": "1181781191768367104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "1167578997976424449", "created_at": "2019-10-09T03:59:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781126123266049"], "id": "1181781126123266049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "author_id": "877239070132498432", "created_at": "2019-10-09T03:59:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781101817319424"], "id": "1181781101817319424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181765479343505408"}], "text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "author_id": "243729787", "created_at": "2019-10-09T03:58:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780947466903553"], "id": "1181780947466903553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "herois_da_tv", "id": "708882910305247233"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181648004744384513"}], "text": "RT @herois_da_tv: \"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto\u2026", "author_id": "4116434898", "created_at": "2019-10-09T03:58:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780932770123776"], "id": "1181780932770123776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "barbaritosedeno", "id": "1070758430338621441"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Len\u00edn Moreno"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.8473, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181780775026462720"}], "text": "RT @barbaritosedeno: Len\u00edn Moreno. Historial suicida\n- PAQUETAZO Economico\n- Estado de Excepci\u00f3n \n- Huye a Guayaquil\n- Somos Zanganos\n- Cul\u2026", "author_id": "97594456", "created_at": "2019-10-09T03:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780877434638338"], "id": "1181780877434638338"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Len\u00edn Moreno"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.891, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OWUZwVEH2u", "expanded_url": "https://twitter.com/barbaritosedeno/status/1181780775026462720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWUZwVEH2u", "media_key": "3_1181780710782316544"}]}, "text": "Len\u00edn Moreno. Historial suicida\n- PAQUETAZO Economico\n- Estado de Excepci\u00f3n \n- Huye a Guayaquil\n- Somos Zanganos\n- Culpa a Correa\n- Culpa a Maduro d marchas contra PAQUETAZO \n- Reprime al pueblo \n- Tilda de saqueadores a  Ind\u00edgenas \n- Toque de Queda: la gota q derram\u00f3 el vaso: https://t.co/OWUZwVEH2u", "author_id": "1070758430338621441", "created_at": "2019-10-09T03:57:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780775026462720"], "id": "1181780775026462720"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 263, "tweet_count": 16442, "listed_count": 0}, "username": "gfckzx", "verified": false, "id": "869677112546000897", "name": "\ud80c\udda9 \u269d\ufe0e \ud80c\uddaa", "location": "Ela/Dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 305, "tweet_count": 32129, "listed_count": 0}, "username": "biaprovalero", "verified": false, "id": "4623295407", "name": "bia", "location": "\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 650, "tweet_count": 11100, "listed_count": 2}, "username": "milialmiron03", "verified": false, "id": "3037719053", "name": "mili \u2640"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "verified": false, "id": "397638670", "name": "TITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 142, "tweet_count": 2743, "listed_count": 0}, "username": "putorijo", "verified": false, "id": "1384675729", "name": "Lu\u00eds Guedes", "location": "Gondomar, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7333, "following_count": 589, "tweet_count": 19475, "listed_count": 20}, "username": "PericlesNBA", "verified": false, "id": "1079214261212250112", "name": "New Orleans P\u00e9ricles", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 2083, "tweet_count": 51012, "listed_count": 54}, "username": "_ittos_", "verified": false, "id": "66313580", "name": "Victor Serri", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3904, "following_count": 3180, "tweet_count": 7336, "listed_count": 117}, "username": "oriolandres", "verified": false, "id": "255454378", "name": "Oriol Andr\u00e9s Gallart", "location": "Mediterranean and Middle East"}, {"public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 568, "tweet_count": 7947, "listed_count": 0}, "username": "passinizz", "verified": false, "id": "1036770178598690816", "name": "passini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 4999, "tweet_count": 33435, "listed_count": 5}, "username": "ROBERTOSV8", "verified": false, "id": "1010525673469988864", "name": "ROBERTO SV\ud83e\udd4c\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112064, "following_count": 2854, "tweet_count": 68120, "listed_count": 788}, "username": "jacopo_iacoboni", "verified": false, "id": "497995758", "name": "jacopo iacoboni", "location": "europe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 169, "tweet_count": 8709, "listed_count": 2}, "username": "pego975", "verified": false, "id": "3354176301", "name": "P\u00eago", "location": "2975"}, {"public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 319, "tweet_count": 30132, "listed_count": 1}, "username": "fulhaaa", "verified": false, "id": "98677129", "name": "MATHEUS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 481, "tweet_count": 28162, "listed_count": 0}, "username": "maatzera", "verified": false, "id": "748652148934725632", "name": "Matthew.", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 717, "tweet_count": 10617, "listed_count": 1}, "username": "indiga_azul", "verified": false, "id": "813086829629108229", "name": "A Z U L \ud83d\udd05"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 100, "tweet_count": 6303, "listed_count": 0}, "username": "BalzerAlma", "verified": false, "id": "1107271993458593799", "name": "\u03b1lm\u03b1", "location": "R III"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 212, "tweet_count": 4516, "listed_count": 0}, "username": "MarianooCrdoba", "verified": false, "id": "1026284000292294661", "name": "Mariano", "location": "La Cocha, Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 1691, "tweet_count": 54688, "listed_count": 6}, "username": "AlFaroLibre", "verified": false, "id": "489582706", "name": "AlFaroLibre", "location": "Montecristi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58022, "following_count": 1216, "tweet_count": 53127, "listed_count": 685}, "username": "InstitutoCato", "verified": false, "id": "55665976", "name": "Instituto Cato", "location": "Washington, DC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 349, "tweet_count": 31282, "listed_count": 2}, "username": "rafa_capalbo", "verified": false, "id": "3658533437", "name": "rafa\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "location": "mar del plata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 169, "tweet_count": 10488, "listed_count": 0}, "username": "Priscilin_X", "verified": false, "id": "4026267461", "name": "Betsab\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9772, "following_count": 10052, "tweet_count": 65353, "listed_count": 3}, "username": "EndiabladoEl", "verified": false, "id": "1168829748614705153", "name": "El Endiablado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 0, "tweet_count": 9633, "listed_count": 0}, "username": "ladyzabb", "verified": false, "id": "1002058052797980672", "name": "zabb", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 64, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "username": "aguilarrr12", "verified": false, "id": "863496003252572160", "name": "Fabr\u00edcio Aguilar", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 362, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "username": "ChiaraTag93", "verified": false, "id": "984896312511553537", "name": "Chiara Taglioni", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99739, "following_count": 1407, "tweet_count": 107343, "listed_count": 742}, "username": "tempoweb", "verified": false, "id": "78567974", "name": "IL TEMPO", "location": "Rome"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 70, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}, "username": "pedrosarmientos", "verified": false, "id": "737913199", "name": "Pedro Sarmiento Sosa", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 168, "tweet_count": 7766, "listed_count": 0}, "username": "CarrascoYamila_", "verified": false, "id": "1113487692489216001", "name": "\ud835\ude88\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude95\ud835\ude8a", "location": "Mar del Plata, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 1166, "tweet_count": 45546, "listed_count": 2}, "username": "JaviBlancoooo", "verified": false, "id": "1732449733", "name": "Javiii", "location": "SanLorenzo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 579, "tweet_count": 10044, "listed_count": 0}, "username": "FJairofer", "verified": false, "id": "2359690187", "name": "Jairo F L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19153, "following_count": 10938, "tweet_count": 256530, "listed_count": 124}, "username": "Rosmarbr", "verified": false, "id": "53239760", "name": "Rosbr", "location": "Aqu\u00ed y ahora. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 96, "tweet_count": 45193, "listed_count": 0}, "username": "REl_NATO", "verified": false, "id": "2453438184", "name": "Rei Nato", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 692, "tweet_count": 217256, "listed_count": 0}, "username": "AnaAbama", "verified": false, "id": "1363572746", "name": "alama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 74, "listed_count": 0}, "username": "JosGramignolli1", "verified": false, "id": "1147805459409248256", "name": "Jos\u00e9 Gramignolli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 1040, "tweet_count": 22742, "listed_count": 2}, "username": "OskarKtpasaen", "verified": false, "id": "515480772", "name": "Segmentation fault", "location": "Aqu\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 196, "tweet_count": 3027, "listed_count": 0}, "username": "laurablazquezm", "verified": false, "id": "1092870054595751936", "name": "lau\u2728\ud83d\udc99", "location": "dise\u00f1o ucm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 188, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}, "username": "Tami_Barros_", "verified": false, "id": "744312934772383744", "name": "Tamiolhando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 1199, "tweet_count": 22325, "listed_count": 45}, "username": "CadenaAzul1078", "verified": false, "id": "2342323723", "name": "Cadena Azul 107.8 fm", "location": "Lorca (Murcia)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 232, "tweet_count": 11120, "listed_count": 0}, "username": "mariela12_", "verified": false, "id": "1169535048363728896", "name": "MARU", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10680, "following_count": 8, "tweet_count": 1365, "listed_count": 6}, "username": "grillonautas", "verified": false, "id": "1136185077229064192", "name": "Grillonautas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 330, "tweet_count": 3426, "listed_count": 0}, "username": "tharravil", "verified": false, "id": "228812344", "name": "Edoardo G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18133, "following_count": 1835, "tweet_count": 31019, "listed_count": 130}, "username": "AndreaGiuricin", "verified": false, "id": "405516333", "name": "Andrea Giuricin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 329, "tweet_count": 6269, "listed_count": 0}, "username": "JovemVirgilio", "verified": false, "id": "793611978434613248", "name": "Yohan", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 49, "tweet_count": 1233, "listed_count": 1}, "username": "Vicdeza1", "verified": false, "id": "1109528406922801152", "name": "Vicdeza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636836, "following_count": 1370, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3096}, "username": "MonederoJC", "verified": true, "id": "108670198", "name": "Juan Carlos Monedero", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 307, "tweet_count": 96215, "listed_count": 2}, "username": "fayah__", "verified": false, "id": "78308606", "name": "\ud83c\udccf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 577, "tweet_count": 15457, "listed_count": 0}, "username": "agustimegr", "verified": false, "id": "255654775", "name": "Agust\u00ed", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 4447, "tweet_count": 9449, "listed_count": 0}, "username": "decanodelpy", "verified": false, "id": "71833870", "name": "DECANO DEL PY \uea00", "location": "Asunci\u00f3n-PY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 96, "tweet_count": 19104, "listed_count": 3}, "username": "Jazz__Poe", "verified": false, "id": "954842420520407040", "name": "Jazz__Poe", "location": "En mi mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 91, "tweet_count": 7913, "listed_count": 0}, "username": "central_nudx", "verified": false, "id": "936692486034075649", "name": "Central_nowunitedx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 377, "tweet_count": 17876, "listed_count": 0}, "username": "dengoelis", "verified": false, "id": "308684209", "name": "dengosa gosa gosa", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 5851, "tweet_count": 521991, "listed_count": 176}, "username": "ArtanisD", "verified": false, "id": "270487539", "name": "David Breijo", "location": "L. A. Coru\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16608, "following_count": 875, "tweet_count": 214452, "listed_count": 258}, "username": "faustianovich", "verified": false, "id": "516537621", "name": "Fausto Fern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1638, "tweet_count": 16291, "listed_count": 5}, "username": "ilvmxtx", "verified": false, "id": "958030403708866560", "name": "moved", "location": "\u23177."}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 275, "tweet_count": 3189, "listed_count": 0}, "username": "Jocilaine19", "verified": false, "id": "1161210433983975424", "name": "Jocilaine", "location": "\"NB [Elu/Ela/Ele]\" Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 5001, "tweet_count": 85044, "listed_count": 7}, "username": "Nexus1O1", "verified": false, "id": "912291912081649665", "name": "Nexus 1-O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 144, "tweet_count": 2084, "listed_count": 0}, "username": "rofante634", "verified": false, "id": "3302228543", "name": "Roberto Infante Beltr\u00e1n", "location": "Los Olivos, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 642394, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "verified": false, "id": "32532614", "name": "claudia cisneros", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 391, "tweet_count": 23673, "listed_count": 1}, "username": "baladonEve", "verified": false, "id": "815398905911398401", "name": "Evelyn Yo voto NO!! La LUC no se toca ya est"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 4819, "tweet_count": 14978, "listed_count": 0}, "username": "armandodiego36", "verified": false, "id": "945033479363944451", "name": "Armando Diego Martins Farias", "location": "M Dias Branco 0000"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 449, "tweet_count": 20739, "listed_count": 0}, "username": "annycchaves", "verified": false, "id": "3224852151", "name": "anny caroliny", "location": "rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 1848, "tweet_count": 88687, "listed_count": 3}, "username": "lorenadozap", "verified": false, "id": "2548335058", "name": "andr\u00f3ide paran\u00f3ico \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "fila do p\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2170, "tweet_count": 13077, "listed_count": 1}, "username": "insiraumnick", "verified": false, "id": "970533641507016705", "name": "nick"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 1951, "tweet_count": 97136, "listed_count": 15}, "username": "sansidel", "verified": false, "id": "263789245", "name": "SIDEL SANCHEZ. Apicultor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 209, "tweet_count": 13121, "listed_count": 1}, "username": "01051975_rfb", "verified": false, "id": "3291997179", "name": "Rosario Ferrero B.", "location": "Ontinyent, Valencia - Espa\u00f1a "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2835, "following_count": 419, "tweet_count": 55847, "listed_count": 22}, "username": "lerendalamenda", "verified": false, "id": "2508469364", "name": "lerendalamenda", "location": "En el infierno muy a gustito "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1056, "tweet_count": 11411, "listed_count": 52}, "username": "GustavoWrobel", "verified": false, "id": "298433909", "name": "Gustavo J. Wrobel", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 299, "tweet_count": 29083, "listed_count": 0}, "username": "leodruandrew", "verified": false, "id": "1024273740912308224", "name": "leo", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 2496, "tweet_count": 34656, "listed_count": 26}, "username": "grrrlino", "verified": false, "id": "1181341928329240576", "name": "\u0618mulher de militar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 1152, "tweet_count": 98053, "listed_count": 6}, "username": "bakuqing", "verified": false, "id": "3645535779", "name": "katy \u2661 bakugou e mu qing", "location": "\ud811\ude13 Portgas D. Ace \ud811\ude13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 540, "tweet_count": 27015, "listed_count": 0}, "username": "BarbaraSalomon8", "verified": false, "id": "4827660581", "name": "bar", "location": "R\u00edo Grande, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8829, "following_count": 961, "tweet_count": 103470, "listed_count": 84}, "username": "MichaelPerrinow", "verified": false, "id": "857748745", "name": "Michael Perrinow"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 596, "tweet_count": 989, "listed_count": 0}, "username": "jearlley", "verified": false, "id": "2721684412", "name": "Jearley Ferreira", "location": "Goioer\u00ea, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577340, "following_count": 367, "tweet_count": 7760, "listed_count": 802}, "username": "arthurmoledoval", "verified": true, "id": "4106068103", "name": "Arthur do Val - Mamaefalei", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 317, "tweet_count": 24075, "listed_count": 1}, "username": "7daani_", "verified": false, "id": "1216472882", "name": "DC\ud83e\udd8a", "location": "Real Madrid C.F"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99664, "following_count": 367, "tweet_count": 15974, "listed_count": 360}, "username": "MenezRM", "verified": false, "id": "769985262726352896", "name": "M\u00e9nez", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 195, "tweet_count": 3609, "listed_count": 2}, "username": "hank_funcha2", "verified": false, "id": "26125971", "name": "aroldo gasparini", "location": "S\u00e3o Gabriel da Palha, ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42275, "following_count": 2005, "tweet_count": 16584, "listed_count": 46}, "username": "Luis_R_Oficial", "verified": false, "id": "3021616235", "name": "Luis_R_Oficial"}, {"public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 300, "tweet_count": 22163, "listed_count": 0}, "username": "RIB3IRO_4410", "verified": false, "id": "1060804579", "name": "Ribs\ud83d\udc80", "location": "Gaia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 196, "tweet_count": 7125, "listed_count": 0}, "username": "rf_angel", "verified": false, "id": "381024175", "name": "Angel RF", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15255, "following_count": 1293, "tweet_count": 16099, "listed_count": 5}, "username": "geekbarba", "verified": false, "id": "1705442492", "name": "Geekbarba", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1113, "tweet_count": 102954, "listed_count": 4}, "username": "Natalia_Guaira", "verified": false, "id": "1339738506", "name": "Natalia Rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "username": "Reportero24", "verified": false, "id": "120873942", "name": "Reportero24", "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1507, "tweet_count": 16709, "listed_count": 0}, "username": "andre_felipe08", "verified": false, "id": "608214787", "name": "Dre", "location": "Telegraph Ave"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 659, "tweet_count": 67454, "listed_count": 44}, "username": "javiersaborido", "verified": false, "id": "26857033", "name": "Javier Saborido", "location": "Jerez de la Frontera y Ucrania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2997, "tweet_count": 22502, "listed_count": 0}, "username": "gamesgirl8862", "verified": false, "id": "4819673110", "name": "Lukanette", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 211, "tweet_count": 51219, "listed_count": 1}, "username": "Sucrilhosvieira", "verified": false, "id": "901550404042883073", "name": "Sucrilhos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 5000, "tweet_count": 48410, "listed_count": 8}, "username": "rosyros1962", "verified": false, "id": "4294368214", "name": "Rosy \ud83d\udc36\ud83d\udc36\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udcda\ud83c\udf9e\ud83d\udecb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 490, "tweet_count": 27257, "listed_count": 3}, "username": "BeibiRah", "verified": false, "id": "3283669909", "name": "Teudy\ud83d\udc3a", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 420, "tweet_count": 60681, "listed_count": 0}, "username": "crfsantos_", "verified": false, "id": "779672697278197760", "name": "CRISTIAN", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 50, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}, "username": "PradoMarcinha", "verified": false, "id": "1018908903151685632", "name": "Marcinha Prado", "location": "Tamba\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 2430, "tweet_count": 100438, "listed_count": 26}, "username": "HerminioCerq", "verified": false, "id": "489900556", "name": "Herm\u00ednio Cerqueira", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11496, "following_count": 4022, "tweet_count": 381965, "listed_count": 176}, "username": "ZorGabor", "verified": false, "id": "20717438", "name": "\u00c1guia de Prata \ud83d\udfe5\u2b1c\ufe0f", "location": "Almada, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 163, "tweet_count": 23741, "listed_count": 0}, "username": "Nicolas___Andre", "verified": false, "id": "1124731419434127364", "name": "Nicolas\ud83d\udcaa\ud83c\udfff"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 137, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "username": "hrqzch", "verified": false, "id": "1153809786196111360", "name": "Zacha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 2657, "tweet_count": 120135, "listed_count": 14}, "username": "toctocsepuede", "verified": false, "id": "1827236923", "name": "gabo/\u2764\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 2254, "tweet_count": 39888, "listed_count": 12}, "username": "JorHoLa", "verified": false, "id": "107744879", "name": "JHL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764", "location": "Espa\u00f1a - Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 529, "tweet_count": 8334, "listed_count": 0}, "username": "aagoscorvalan", "verified": false, "id": "957473725024268288", "name": "\u03b1g\u03c3\u0455\u0442\u03b9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 222, "tweet_count": 3409, "listed_count": 0}, "username": "Alejodevaux", "verified": false, "id": "1050813642491465728", "name": "pendejo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 122, "tweet_count": 128406, "listed_count": 0}, "username": "Soofisoto25", "verified": false, "id": "950961114568970243", "name": "\u2022sofiA\u2022", "location": "Mendoza, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 3755, "tweet_count": 7334, "listed_count": 1}, "username": "GambinEloy", "verified": false, "id": "3988457847", "name": "Eloy Jim\u00e9nez Gambin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 101, "tweet_count": 3040, "listed_count": 0}, "username": "raul_ribeiro17", "verified": false, "id": "811836158", "name": "rol teo", "location": "Porto, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 2579, "tweet_count": 44370, "listed_count": 6}, "username": "AM_Porta", "verified": false, "id": "947504502", "name": "Antonio Mario Porta", "location": "Emilia Romagna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 79, "tweet_count": 46861, "listed_count": 4}, "username": "Alderete_Joa", "verified": false, "id": "1476487531", "name": "user"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 476, "tweet_count": 806, "listed_count": 9}, "username": "ZIPANGMASSPRESS", "verified": false, "id": "396346965", "name": "I//ZIPANG\\\\T", "location": "\u6703\u6d25\u82e5\u677e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "username": "yokohama_puente", "verified": false, "id": "1110742416", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "location": "Galicia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "verified": false, "id": "878344857734987776", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 274, "tweet_count": 15762, "listed_count": 0}, "username": "mondfinelinex", "verified": false, "id": "2986103145", "name": "Sue \ud83e\udda2", "location": "Fearless || Larrie bzz\ud83c\udf6f "}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1390, "tweet_count": 36154, "listed_count": 4}, "username": "Velocigrumo64", "verified": false, "id": "4895669824", "name": "Velocigrumo efectiva e irremediablemente no"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 784, "tweet_count": 205161, "listed_count": 24}, "username": "metraIIeta", "verified": false, "id": "1059961568304214017", "name": "jaloguti marafaka \ud83e\udec2", "location": "malaga "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5846, "following_count": 1100, "tweet_count": 74935, "listed_count": 1}, "username": "gilmaraemmanu", "verified": false, "id": "933982457472389120", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd70\ud835\udd92\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 2749, "tweet_count": 48563, "listed_count": 127}, "username": "RogerCasero", "verified": false, "id": "12490272", "name": "Roger Casero Gumbau", "location": "Girona, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 379, "tweet_count": 23650, "listed_count": 7}, "username": "bluereddington", "verified": false, "id": "2577125820", "name": "BlueReddington\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1518, "tweet_count": 45153, "listed_count": 0}, "username": "baddingrid", "verified": false, "id": "2639173779", "name": "Ingrid \u00e9 LULA 13 \u2764\u2b50", "location": "Serra/ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1996, "tweet_count": 142893, "listed_count": 65}, "username": "ElCotufo", "verified": false, "id": "70820147", "name": "Yeray", "location": "Tenerife (Islas Canarias)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7383, "following_count": 2644, "tweet_count": 16419, "listed_count": 67}, "username": "Septimofriki", "verified": false, "id": "2242434020", "name": "S\u00e9ptimo Friki #CINE \ud83d\udcfd\ufe0f", "location": "CINE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 4976, "tweet_count": 11391, "listed_count": 10}, "username": "Vele666", "verified": false, "id": "262338286", "name": "Vele Gonz\u00e1lez", "location": "Laguna de Duero, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1052, "tweet_count": 32557, "listed_count": 1}, "username": "Piorsopa", "verified": false, "id": "1140428340656070659", "name": "Tu Quer Muito \u00c9 Pika E N\u00e3o T\u00e1 Sabendo Pedir"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 2867, "tweet_count": 106860, "listed_count": 9}, "username": "irporti", "verified": false, "id": "589861518", "name": "Compitaaa", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693283, "following_count": 800, "tweet_count": 24404, "listed_count": 1180}, "username": "LillyTellez", "verified": true, "id": "225101516", "name": "Lilly T\u00e9llez", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 969, "tweet_count": 19129, "listed_count": 1}, "username": "JGundersenM", "verified": false, "id": "897598681460953089", "name": "G\u00fcndersen \ud83c\udf83\ud83d\udc1d", "location": "Lisbon, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4745, "following_count": 4264, "tweet_count": 344886, "listed_count": 79}, "username": "ladyrosmarino", "verified": false, "id": "328473338", "name": "Lady Rosmarino", "location": "Italy  "}, {"public_metrics": {"followers_count": 70976, "following_count": 521, "tweet_count": 323726, "listed_count": 884}, "username": "Affaritaliani", "verified": true, "id": "35525950", "name": "Affaritaliani.it", "location": "Milano, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 576, "tweet_count": 126253, "listed_count": 82}, "username": "CuadernodeLuis", "verified": false, "id": "1497712388", "name": "Luis Soravilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1230, "tweet_count": 16790, "listed_count": 23}, "username": "spain_alejandro", "verified": false, "id": "3061737042", "name": "Alejandro-8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 159, "tweet_count": 13943, "listed_count": 1}, "username": "kike0900", "verified": false, "id": "3955171455", "name": "enrique adams perez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 598, "tweet_count": 24339, "listed_count": 0}, "username": "nunomsp19", "verified": false, "id": "999907748971085824", "name": "Nuno \ud83d\udcf8", "location": "3885"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 547, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}, "username": "Silvislm", "verified": false, "id": "4186536695", "name": "Silvia\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83d\udcaa", "location": "De aqu\u00ed, de Madriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 359, "tweet_count": 2048, "listed_count": 0}, "username": "mirasolecarlo23", "verified": false, "id": "1178928733320818688", "name": "Carlo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 508, "tweet_count": 9768, "listed_count": 4}, "username": "perulena", "verified": false, "id": "299851270", "name": "Pericles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 27, "tweet_count": 1306, "listed_count": 0}, "username": "bogotacol1", "verified": false, "id": "522286509", "name": "ALVARO ANGEL H", "location": "Bogota, Colombia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2839876, "following_count": 428, "tweet_count": 1143555, "listed_count": 4847}, "username": "lafm", "verified": true, "id": "126204564", "name": "La FM", "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 90, "tweet_count": 3325, "listed_count": 0}, "username": "marcelrussaraya", "verified": false, "id": "811428366351998976", "name": "Marcel Russ", "location": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 4014, "tweet_count": 19193, "listed_count": 5}, "username": "despierta71", "verified": false, "id": "856491222386360322", "name": "Madre de dragones \ud83d\udc09\ud83d\udc09\u2763\ufe0f", "location": " Baj\u00e9 un momento a la tierra\u2763\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 47, "tweet_count": 3119, "listed_count": 0}, "username": "Matflogo", "verified": false, "id": "2435256326", "name": "Matilde Flores"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 498, "tweet_count": 51661, "listed_count": 10}, "username": "HugoTowers", "verified": false, "id": "324698107", "name": "o Hugo \ud83d\udef0\ud83c\uddea\ud83c\udded", "location": "GZ / CH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 1825, "tweet_count": 71773, "listed_count": 11}, "username": "neap_psycho", "verified": false, "id": "3124374833", "name": "\u0274\u1d07\u1d00\u1d29\u1d0f\u029f\u026a\u1d1b\u1d00\u0274\u1d29\ua731y\u1d04\u029c\u1d0f", "location": "New Hotel California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21410, "following_count": 16760, "tweet_count": 69005, "listed_count": 13}, "username": "llovescabello", "verified": false, "id": "710619029350846466", "name": "J"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 201, "tweet_count": 35483, "listed_count": 0}, "username": "dianna_sd86", "verified": false, "id": "880837462435790848", "name": "\ud835\udcd3 \ud83e\udd0d", "location": "Cac\u00e9m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 216, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}, "username": "elianasfl1", "verified": false, "id": "1124199077208559616", "name": "lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 48, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "username": "palli_alejandro", "verified": false, "id": "1129620120991608832", "name": "Alejandro Palli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1315264, "following_count": 500, "tweet_count": 402782, "listed_count": 2875}, "username": "diariocorreo", "verified": true, "id": "85840608", "name": "Diario Correo", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 565, "tweet_count": 9092, "listed_count": 0}, "username": "Lau17lau_", "verified": false, "id": "767117266500608002", "name": "\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74174, "listed_count": 2}, "username": "PirataDelDeseo1", "verified": false, "id": "781971789211721728", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 842, "tweet_count": 8165, "listed_count": 23}, "username": "BaticElisabetta", "verified": false, "id": "851621720", "name": "Elisabetta Batic", "location": "TRIESTE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 4940, "tweet_count": 176413, "listed_count": 8}, "username": "politologmurcia", "verified": false, "id": "900351710283124737", "name": "politologomurciano", "location": "M\u00farcia, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366920, "following_count": 7, "tweet_count": 61319, "listed_count": 2845}, "username": "descifraguerra", "verified": false, "id": "845571660090671104", "name": "Descifrando la Guerra", "location": "Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 1080, "tweet_count": 17381, "listed_count": 1}, "username": "danijum1", "verified": false, "id": "197437679", "name": "Dani", "location": "Nowhere, DE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70599, "following_count": 148, "tweet_count": 187454, "listed_count": 663}, "username": "Gazzettino", "verified": false, "id": "6831142", "name": "Gazzettino", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 801, "tweet_count": 53712, "listed_count": 1}, "username": "thccrisx", "verified": false, "id": "1313820794", "name": "th gyal \ud83d\udc8b ASSISTA JOYSTICK", "location": "Jardim Peri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 436, "tweet_count": 6205, "listed_count": 0}, "username": "AJRguez_tf", "verified": false, "id": "270615024", "name": "\u00c1lvaro Rodr\u00edguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 275, "tweet_count": 3055, "listed_count": 2}, "username": "ideazpiazu", "verified": false, "id": "270252222", "name": "I\u00f1aki de Azpiazu", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 300, "tweet_count": 6149, "listed_count": 0}, "username": "cmarin76", "verified": false, "id": "891251973688889344", "name": "Carlosmarin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 5006, "tweet_count": 48452, "listed_count": 11}, "username": "jaywest1", "verified": false, "id": "71800423", "name": "Eugenio Cugnoli XENYO", "location": "recco, genoa (italy)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 137, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "username": "Antonel28x", "verified": false, "id": "1166507933540212738", "name": "Antonella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 563, "tweet_count": 123654, "listed_count": 18}, "username": "javieroloriz1", "verified": false, "id": "554712032", "name": "javier oloriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 223, "tweet_count": 34473, "listed_count": 0}, "username": "brunoribelato", "verified": false, "id": "2947021755", "name": "Bruno Ribelato", "location": "Presidente Prudente, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 419, "tweet_count": 1522, "listed_count": 1}, "username": "cra3319", "verified": false, "id": "1141967100774424576", "name": "Cande", "location": "Lanzarote"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 658, "tweet_count": 28522, "listed_count": 15}, "username": "samofkrypton", "verified": false, "id": "226186698", "name": "Samuel Secades", "location": "Pinoso, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 877, "tweet_count": 8565, "listed_count": 6}, "username": "jeangaleano", "verified": false, "id": "48859406", "name": "Jean Galeano Cantor", "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 332, "tweet_count": 8698, "listed_count": 0}, "username": "rafamelaelodio", "verified": false, "id": "1024840957458620416", "name": "spooky rafa \ud83c\udf83\ud83c\udf42", "location": "she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1955, "tweet_count": 328537, "listed_count": 0}, "username": "dialogosiempre", "verified": false, "id": "2290088904", "name": "MAYO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "username": "FernandezZicavo", "verified": false, "id": "2831740338", "name": "Jorge Fdez Zicavo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 363, "tweet_count": 90255, "listed_count": 1}, "username": "LJ_Sanchezz", "verified": false, "id": "2702756376", "name": "lusi\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 81, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "username": "_ouimonsieur", "verified": false, "id": "1309606897", "name": "Le_Monsieur", "location": "Iberia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1403, "tweet_count": 73401, "listed_count": 981}, "username": "elpais_foto", "verified": false, "id": "87820155", "name": "EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 406, "tweet_count": 10799, "listed_count": 0}, "username": "dinismonteiro_6", "verified": false, "id": "888347669084635136", "name": "\ud835\udc61\ud835\udc60\ud835\udc62\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5d\ud835\udc56", "location": "F\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 207, "tweet_count": 9846, "listed_count": 1}, "username": "CapitanLeeCrane", "verified": false, "id": "482286789", "name": "D\u00e1mara", "location": "#NoBorders"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111979, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}, "username": "Hibai_", "verified": true, "id": "14525982", "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7", "location": "Grecia y alrededores."}, {"public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 804, "tweet_count": 6773, "listed_count": 1}, "username": "fabnik24", "verified": false, "id": "1723331828", "name": "Fab\ud83d\udcab", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3312, "following_count": 2042, "tweet_count": 69626, "listed_count": 17}, "username": "z4inshine", "verified": false, "id": "629847203", "name": "F\ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2532, "following_count": 0, "tweet_count": 106630, "listed_count": 47}, "username": "vtomskeru", "verified": false, "id": "139670870", "name": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 vtomske.ru", "location": "Tomsk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2021, "tweet_count": 9608, "listed_count": 6}, "username": "ricarpalm", "verified": false, "id": "603335973", "name": "Ricardo Palma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2085, "following_count": 2793, "tweet_count": 17663, "listed_count": 2}, "username": "gelindo18", "verified": false, "id": "1025426416253501440", "name": "animamigrante #nakba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1869, "tweet_count": 21778, "listed_count": 6}, "username": "Krapocho", "verified": false, "id": "308406288", "name": "El Metabar\u00f3n Rojo \ud83c\uddea\ud83c\udded", "location": "Val\u00e8ncia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104293, "following_count": 807, "tweet_count": 60556, "listed_count": 901}, "username": "CarlZha", "verified": false, "id": "65172298", "name": "Carl Zha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 584, "tweet_count": 15725, "listed_count": 0}, "username": "_kxxkgi01", "verified": false, "id": "3373426053", "name": "\u00b2\u2070Mimi\u2077\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Corrientes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1139, "tweet_count": 40418, "listed_count": 25}, "username": "BUSHIlove_keito", "verified": false, "id": "894198103280046080", "name": "\u594e\u6597", "location": "next\u279d\uff1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 2295, "tweet_count": 25722, "listed_count": 6}, "username": "tazio_c", "verified": false, "id": "117710026", "name": "TC3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 479, "tweet_count": 12567, "listed_count": 3}, "username": "RiccardoCorio1", "verified": false, "id": "991498111", "name": "Riccardo Corio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22322, "following_count": 12820, "tweet_count": 112899, "listed_count": 30}, "username": "Misurelli77", "verified": false, "id": "1077691849", "name": "Massimo", "location": "CalabriFornia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 226, "tweet_count": 4337, "listed_count": 0}, "username": "cezarjulio222", "verified": false, "id": "732413263682646016", "name": "Julio Barreto.\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio Verde de Mato Grosso, Bras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 316, "tweet_count": 15452, "listed_count": 1}, "username": "Mariofrancesco", "verified": false, "id": "11288862", "name": "Mariofrancesco #FR #accountdesalvinizzato", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 4752, "tweet_count": 90253, "listed_count": 6}, "username": "javieriribarren", "verified": false, "id": "293814789", "name": "javier iribarren", "location": "madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9018, "following_count": 2487, "tweet_count": 23484, "listed_count": 215}, "username": "alfonso_casi", "verified": false, "id": "751842996", "name": "Salud juntos", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 153, "tweet_count": 20293, "listed_count": 1}, "username": "Goyugaksei", "verified": false, "id": "430081691", "name": "Juan Barrero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 192, "tweet_count": 8908, "listed_count": 1}, "username": "silbby", "verified": false, "id": "1174824482516742146", "name": "silwi. \ud83d\udc8c", "location": ":p"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 0, "tweet_count": 5842, "listed_count": 1}, "username": "sebastianhc13", "verified": false, "id": "4815363323", "name": "Por la Libertad"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 256, "tweet_count": 394, "listed_count": 0}, "username": "Solido1512", "verified": false, "id": "1106521130721071110", "name": "Cafet\u00e3o de borboleta", "location": "sou uma decep\u00e7\u00e3o casual"}, {"public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 277, "tweet_count": 63751, "listed_count": 4}, "username": "COATLEVEN9", "verified": false, "id": "4264710395", "name": "Jo\u00eblle C \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80928, "following_count": 91, "tweet_count": 39038, "listed_count": 1252}, "username": "lemonde_planete", "verified": true, "id": "3343852672", "name": "Le Monde Plan\u00e8te", "location": "Paris, Ile-de-France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 453, "tweet_count": 6286, "listed_count": 0}, "username": "MauriDema", "verified": false, "id": "303433649", "name": "Dema", "location": "Milano,  Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1384, "tweet_count": 32435, "listed_count": 2}, "username": "Cristin71102353", "verified": false, "id": "782279481339838464", "name": "Cristina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 221, "tweet_count": 93786, "listed_count": 6}, "username": "18921981", "verified": false, "id": "1262523320", "name": "Enrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 1002, "tweet_count": 166914, "listed_count": 2}, "username": "guileitaooo", "verified": false, "id": "634272689", "name": "Na espera do Hexa \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "location": "RR/CE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 797, "tweet_count": 8168, "listed_count": 0}, "username": "svmdtenis", "verified": false, "id": "894940437399707651", "name": "Juan de Dios El Campanero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 280, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}, "username": "montoyagonzale5", "verified": false, "id": "789741832238469120", "name": "El Gran Capitan", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152223, "following_count": 2615, "tweet_count": 335, "listed_count": 886}, "username": "crpandemonium", "verified": true, "id": "4229241075", "name": "Cristian Campos", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 420, "tweet_count": 25848, "listed_count": 0}, "username": "carlosssanv", "verified": false, "id": "833474429023711232", "name": "Clown Shichibukai", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 207, "tweet_count": 13005, "listed_count": 0}, "username": "Klysnl", "verified": false, "id": "866388785629728768", "name": "La kelly", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 261, "tweet_count": 8104, "listed_count": 0}, "username": "HenriquesMatos1", "verified": false, "id": "726898569521827840", "name": "N\u00e3o consigo entender \ud83c\udff4 \ud83c\udf93=\ud83d\ude0d. \ud83c\udf35=\ud83d\udeab", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9426586, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}, "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 2845, "tweet_count": 60841, "listed_count": 6}, "username": "serafincastelo", "verified": false, "id": "408554576", "name": "Serafin Castillo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Arenys de Mar, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10236, "following_count": 1214, "tweet_count": 97066, "listed_count": 66}, "username": "nefer_neferu", "verified": false, "id": "1912078608", "name": "Ro \ud83d\ude09 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 112, "tweet_count": 10810, "listed_count": 0}, "username": "AmaliaGuida", "verified": false, "id": "982582749390426113", "name": "Amaalia G.\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "username": "CesareOrtis", "verified": false, "id": "388946039", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Rome, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3565061, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2638}, "username": "SF_Moro", "verified": true, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 40, "tweet_count": 33720, "listed_count": 0}, "username": "ieyasu_sawada", "verified": false, "id": "755834001802223616", "name": "Vongola Primo", "location": "Italiana\u2192Giappone"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 83, "tweet_count": 81355, "listed_count": 0}, "username": "Consy2017", "verified": false, "id": "892326245484158977", "name": "Consy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1890, "tweet_count": 32499, "listed_count": 1}, "username": "irreverenteyq", "verified": false, "id": "153198729", "name": "Mauricio", "location": "Santa Clara, PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 39, "tweet_count": 10855, "listed_count": 1}, "username": "C1ausugar", "verified": false, "id": "385090087", "name": ":):"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 526, "tweet_count": 10105, "listed_count": 0}, "username": "pqpmarcela", "verified": false, "id": "865452548781621248", "name": "Marcela Castro \u2744\ufe0f", "location": "Taubat\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 449, "tweet_count": 315626, "listed_count": 2}, "username": "Orballo10", "verified": false, "id": "894562152656384000", "name": "Orballo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25052, "following_count": 846, "tweet_count": 26164, "listed_count": 205}, "username": "fjconpe", "verified": true, "id": "192834709", "name": "Fco. J. Contreras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7865, "following_count": 8635, "tweet_count": 330236, "listed_count": 100}, "username": "angiuoniluigi", "verified": false, "id": "3030533474", "name": "angiuoniluigi", "location": "Mercato San Severino, Campania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1340, "tweet_count": 28978, "listed_count": 8}, "username": "Onitu", "verified": false, "id": "68391998", "name": "Jo Piera", "location": "Santa Eulalia, l'Hospitalet..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 5000, "tweet_count": 134966, "listed_count": 80}, "username": "parreshia", "verified": false, "id": "220277203", "name": "Marcelo Mario Avellanal Leal", "location": "Sud America"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34250, "following_count": 1966, "tweet_count": 49468, "listed_count": 705}, "username": "CGCOM_Esp", "verified": false, "id": "425703865", "name": "Consejo General de M\u00e9dicos", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 72, "tweet_count": 34813, "listed_count": 1}, "username": "igorohya", "verified": false, "id": "155708176", "name": "Igor Ohya", "location": "Valentim Gentil. SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 298, "tweet_count": 15580, "listed_count": 18}, "username": "dmusillo", "verified": false, "id": "365695208", "name": "_dmusillo_\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 381, "tweet_count": 6317, "listed_count": 0}, "username": "caneet95", "verified": false, "id": "1086963720", "name": "Carlos Canet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 986, "tweet_count": 7890, "listed_count": 0}, "username": "camila_gomes20", "verified": false, "id": "775879084308107265", "name": "Kg Insuportav\u00e9l \ud83e\udd19", "location": "Jacarepagu\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 15756, "following_count": 4577, "tweet_count": 36706, "listed_count": 0}, "username": "VallastroAllan", "verified": false, "id": "3995744242", "name": "Bradock\ud83d\ude80\uf8ff", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 596, "tweet_count": 37209, "listed_count": 0}, "username": "FantasmaOpinion", "verified": false, "id": "806752649718611968", "name": "Shitposting ONLY", "location": "I Dunno!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 127, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "username": "NandoArrospide", "verified": false, "id": "739392643", "name": "Hernando Arrospide "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 5003, "tweet_count": 120098, "listed_count": 8}, "username": "karlos", "verified": false, "id": "808354", "name": "carlos jesus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3800, "following_count": 3410, "tweet_count": 643988, "listed_count": 11}, "username": "smilypapiking", "verified": false, "id": "793367160341094400", "name": "Paolo Re \ud83c\uddea\ud83c\uddfa#quellarobali#sonoFrugale#HayekAkbar", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 74, "tweet_count": 1480, "listed_count": 0}, "username": "Mirelia_82", "verified": false, "id": "134550383", "name": "Mlcas", "location": "London, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1071, "tweet_count": 86162, "listed_count": 22}, "username": "AngelNoTeNa", "verified": false, "id": "375291555", "name": "\u00c0ngel \u0646o T\u00e9 \u270c \u200f\ud83c\uddea\ud83c\udded", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0, Pa\u00efsos Catalans"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 184, "tweet_count": 151024, "listed_count": 23}, "username": "rociogarcia2017", "verified": false, "id": "2420124919", "name": "Roc\u00edo Garc\u00eda", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 210, "tweet_count": 17043, "listed_count": 14}, "username": "fundacioflama", "verified": false, "id": "1359982830", "name": "Fundaci\u00f3 Solid\u00e0ria Flama", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 449, "tweet_count": 146036, "listed_count": 11}, "username": "FVeraPozo", "verified": false, "id": "702315506968227841", "name": "Fabi\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2114, "tweet_count": 1993, "listed_count": 0}, "username": "Magnosarlo1", "verified": false, "id": "1106018308913070081", "name": "\ud83d\udea9Magnosarlo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 275, "tweet_count": 18866, "listed_count": 1}, "username": "Krns0", "verified": false, "id": "1018991511776776192", "name": "krns0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5538, "following_count": 5761, "tweet_count": 4898, "listed_count": 16}, "username": "cloeabigail", "verified": false, "id": "1605124688", "name": "chlo\u00e9 pero sin h"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 492, "tweet_count": 34801, "listed_count": 10}, "username": "rocatanho", "verified": false, "id": "104371780", "name": "@investigando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 4991, "tweet_count": 1293381, "listed_count": 459}, "username": "libertad717", "verified": false, "id": "301148961", "name": "Punto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 328, "tweet_count": 48064, "listed_count": 0}, "username": "LSlukwa", "verified": false, "id": "773752194067730432", "name": "leila \ud83d\udc8c", "location": "Misiones, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 120, "tweet_count": 5951, "listed_count": 0}, "username": "lsalvatierra318", "verified": false, "id": "3060393341", "name": "Luis Salvatierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429140, "following_count": 2536, "tweet_count": 41076, "listed_count": 531}, "username": "sigridbazan", "verified": true, "id": "54797928", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 959, "tweet_count": 33478, "listed_count": 17}, "username": "Patroklo", "verified": false, "id": "2816071", "name": "Patroklo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 304, "tweet_count": 63714, "listed_count": 28}, "username": "yaniquini", "verified": false, "id": "1685416508", "name": "\u0131u\u0131nb\u0131u\u0250\u028e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 444, "tweet_count": 12993, "listed_count": 1}, "username": "xicogoncalves25", "verified": false, "id": "2761286812", "name": "\ud835\ude1f\ud835\ude10\ud835\ude0a\ud835\ude16 \ud83c\udf0c", "location": "Vila Nova de Cerveira, Portuga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 489, "tweet_count": 17362, "listed_count": 0}, "username": "JuleneGuaresti", "verified": false, "id": "743424794", "name": "Julene Guaresti \ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1710, "following_count": 878, "tweet_count": 73450, "listed_count": 0}, "username": "Sofiiledezma_", "verified": false, "id": "3247126576", "name": "pochi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 1589, "tweet_count": 58657, "listed_count": 0}, "username": "crvg_caio7", "verified": false, "id": "3199323189", "name": "CAI\u00c3O", "location": "Jacarepagua, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 269, "tweet_count": 25423, "listed_count": 0}, "username": "tlpatia", "verified": false, "id": "1104885810", "name": "pausita.", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10960, "following_count": 486, "tweet_count": 181526, "listed_count": 75}, "username": "DebiQuilla", "verified": false, "id": "188244942", "name": "Debi", "location": "Quillolandia, Sevilla City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 59, "tweet_count": 25570, "listed_count": 32}, "username": "feof81", "verified": false, "id": "279527882", "name": "andrea villa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 166, "tweet_count": 2892, "listed_count": 0}, "username": "FernandoBarr0", "verified": false, "id": "996155726279135239", "name": "Fernando Barrios", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1328, "tweet_count": 91261, "listed_count": 1}, "username": "ADONAI_MOY2088", "verified": false, "id": "841046595391090688", "name": "Mois\u00e9s Morales", "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 380, "tweet_count": 46797, "listed_count": 7}, "username": "PotterLui", "verified": false, "id": "70429981", "name": "Luis Wiechec", "location": "iPhone: 19.405737,-99.038536"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24364, "following_count": 308, "tweet_count": 80099, "listed_count": 270}, "username": "unhelado", "verified": false, "id": "164743765", "name": "pau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 570, "tweet_count": 70913, "listed_count": 3}, "username": "Fansaurus", "verified": false, "id": "3229093637", "name": "Judas."}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 132, "tweet_count": 4344, "listed_count": 2}, "username": "MatejasaJ", "verified": false, "id": "1696929504", "name": "MateJa", "location": "Montenegro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17376, "following_count": 118, "tweet_count": 7729, "listed_count": 2}, "username": "goodgirlzojka", "verified": false, "id": "1150105680029917185", "name": "Zlodiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 414, "tweet_count": 18578, "listed_count": 0}, "username": "camigutierrezx", "verified": false, "id": "1072926411697111043", "name": "cami g", "location": "en algun mambo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1382, "tweet_count": 42147, "listed_count": 0}, "username": "liberboy1776", "verified": false, "id": "1117643358653095937", "name": "Ezequiel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 332, "tweet_count": 65726, "listed_count": 1}, "username": "Me__medesimo", "verified": false, "id": "2353478952", "name": "auguri e ghiande", "location": "Lagos, Nigeria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 0, "tweet_count": 44310, "listed_count": 0}, "username": "borges22056522", "verified": false, "id": "1031733992159158273", "name": "borges \ud83c\udf7c\u2764\ufe0f\ud83c\udf7c\ud83d\udc0e", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 579, "tweet_count": 240958, "listed_count": 14}, "username": "daycoments", "verified": false, "id": "924415068338638848", "name": "13 \u2b50\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1052, "tweet_count": 3153, "listed_count": 2}, "username": "albertoherrejo1", "verified": false, "id": "426406065", "name": "Saham", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411948, "following_count": 139, "tweet_count": 67884, "listed_count": 1320}, "username": "dimefierro", "verified": false, "id": "81424115", "name": "norte\u00f1o \ud83d\udc3a", "location": "\ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\udddc\u0301\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud83d\udc49\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 591, "tweet_count": 37131, "listed_count": 4}, "username": "Jantesbc", "verified": false, "id": "385138548", "name": "\u212c", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 268, "tweet_count": 19154, "listed_count": 1}, "username": "Palacios_Cami_", "verified": false, "id": "2288976487", "name": "\u2102\u03b1\u0271\u03b9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 438, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "username": "Daniela01921930", "verified": false, "id": "1109224186831142912", "name": "Danielita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 65, "tweet_count": 1208, "listed_count": 0}, "username": "Abigail32040198", "verified": false, "id": "1085998923972526085", "name": "Abigail Benitez\u2620\u2623", "location": "Almirante Brown, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 214, "tweet_count": 808, "listed_count": 0}, "username": "fpozo28", "verified": false, "id": "365629468", "name": "paco del pozo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 160, "tweet_count": 1922, "listed_count": 0}, "username": "alexxrdz_", "verified": false, "id": "4547079159", "name": "alex", "location": "Vigo, Espa\u00f1a\ud83d\udccd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 544, "tweet_count": 36915, "listed_count": 3}, "username": "fraluca_pac", "verified": false, "id": "350920742", "name": "fra luca", "location": "in air Klepero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 285, "tweet_count": 52758, "listed_count": 3}, "username": "josedesouzagome", "verified": false, "id": "452507978", "name": "jose de souza gomes", "location": "Boa Vista, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474478, "following_count": 946, "tweet_count": 25275, "listed_count": 696}, "username": "PauloMartins10", "verified": true, "id": "36714942", "name": "Paulo Eduardo Martins", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 424, "tweet_count": 15836, "listed_count": 1}, "username": "Diana_Iliada", "verified": false, "id": "1118581368533987333", "name": "Diana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1821, "following_count": 2662, "tweet_count": 80212, "listed_count": 2}, "username": "joauinnieto", "verified": false, "id": "382758761", "name": "Ximet \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Valencia Espa\u00f1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86099, "following_count": 370, "tweet_count": 25035, "listed_count": 586}, "username": "JudgeTheZipper", "verified": false, "id": "726083197323321349", "name": "Judge the Zipper \ud83d\udc9a\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6049, "following_count": 6211, "tweet_count": 654041, "listed_count": 74}, "username": "CurritoRojo", "verified": false, "id": "1221857923", "name": "currito_rojo / \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4712, "tweet_count": 100742, "listed_count": 11}, "username": "isabel_sez", "verified": false, "id": "867035617", "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "location": "Galicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 568, "tweet_count": 156375, "listed_count": 49}, "username": "dippolitowilma", "verified": false, "id": "3688803513", "name": "vilma d'ippolito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 487, "tweet_count": 12962, "listed_count": 1}, "username": "EstefaneCardo18", "verified": false, "id": "769972093450592258", "name": "@costaestefanecardoso \ud83e\udd8b", "location": "Angra dos Reis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6491, "following_count": 6072, "tweet_count": 254958, "listed_count": 102}, "username": "laltraguanciama", "verified": false, "id": "351555225", "name": "laCostituzione.. ciTradisce?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 410, "tweet_count": 45024, "listed_count": 2}, "username": "zuggy04", "verified": false, "id": "268864676", "name": "\u201cSorry sunshine, wrong place!\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "location": "The world"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1677, "following_count": 181, "tweet_count": 13890, "listed_count": 11}, "username": "IvonneRojo", "verified": false, "id": "93787297", "name": "Ivonne \u042fojo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 29, "tweet_count": 4809, "listed_count": 0}, "username": "baXO6Q38jXOLDDl", "verified": false, "id": "892033831808761857", "name": "\u0411\u0414\u0413"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 271, "tweet_count": 49681, "listed_count": 0}, "username": "_thaiscrf", "verified": false, "id": "195507409", "name": "Tha\u00eds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 371, "tweet_count": 24543, "listed_count": 1}, "username": "13franc0", "verified": false, "id": "2547261564", "name": "AIN'T NICE\ud83c\udccf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 543, "tweet_count": 110572, "listed_count": 20}, "username": "patiiitiiid", "verified": false, "id": "1296056238", "name": "p a t r i", "location": "Almer\u00eda, Andaluc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "username": "percycm2", "verified": false, "id": "1079058676361633793", "name": "Franco Mayor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "username": "Mauriciomulder", "verified": true, "id": "235139317", "name": "Mauricio Mulder", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 2268, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}, "username": "CesarSo95502346", "verified": false, "id": "911352061823823872", "name": "Cesar Soto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 152, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "username": "PaPr0ll22", "verified": false, "id": "823069640813379584", "name": "PaPrOll22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91311, "following_count": 382, "tweet_count": 47066, "listed_count": 37}, "username": "NeckoLol", "verified": false, "id": "904974572", "name": "Necko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 4373, "tweet_count": 29133, "listed_count": 12}, "username": "Ninfa_Ballack", "verified": false, "id": "80932256", "name": "\ud83c\udf37\ud83d\udc51\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udd02 \ud835\udcde\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud83d\udc51\ud83c\udf37", "location": "CdMx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1471486, "following_count": 465, "tweet_count": 18578, "listed_count": 3806}, "username": "VicenteFoxQue", "verified": true, "id": "166669818", "name": "Vicente Fox Quesada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 564, "tweet_count": 19321, "listed_count": 0}, "username": "x_rosio", "verified": false, "id": "718169762656821248", "name": "rosio chan", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47753, "following_count": 249, "tweet_count": 596708, "listed_count": 205}, "username": "bomberos", "verified": false, "id": "6251192", "name": "bomberos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 883, "tweet_count": 71145, "listed_count": 0}, "username": "ManuelV15526983", "verified": false, "id": "4755362062", "name": "Manuel Velasco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 444, "tweet_count": 60670, "listed_count": 28}, "username": "c_trueno", "verified": false, "id": "269205946", "name": "El Capit\u00e1n Trueno \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "location": "Barcelona (Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 865, "tweet_count": 88202, "listed_count": 2}, "username": "swokjn", "verified": false, "id": "393010257", "name": ",", "location": "013"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 260, "tweet_count": 10474, "listed_count": 0}, "username": "skyslaughing", "verified": false, "id": "1166887969145446400", "name": "peitinho gat\u00f4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 2999, "tweet_count": 39614, "listed_count": 22}, "username": "Arielleonasecas", "verified": false, "id": "28663365", "name": "RonaldoArielLe\u00f3n", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1310, "tweet_count": 28544, "listed_count": 10}, "username": "LaChispaMX", "verified": false, "id": "1053633606", "name": "LaChispaMx", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1079, "tweet_count": 63599, "listed_count": 4}, "username": "fiore_mendozaa", "verified": false, "id": "3014311564", "name": "Fiorella\ud83e\udd84", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3559, "following_count": 1382, "tweet_count": 181427, "listed_count": 60}, "username": "egos23", "verified": false, "id": "471859605", "name": "MartaCene", "location": "Sarda a Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 631, "tweet_count": 21107, "listed_count": 6}, "username": "BereFC13", "verified": false, "id": "52481086", "name": "Nosoyyo", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "username": "DrHistrionico", "verified": false, "id": "240306295", "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood "}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 219, "tweet_count": 8894, "listed_count": 0}, "username": "brimoreno__", "verified": false, "id": "1117576746264612865", "name": "br\u00efsa", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 633, "tweet_count": 2476, "listed_count": 0}, "username": "pablitorolon", "verified": false, "id": "163316057", "name": "Pablo Rolon Scalfaro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10103, "following_count": 5670, "tweet_count": 63079, "listed_count": 191}, "username": "MrPeliculitas", "verified": false, "id": "2776014902", "name": "El Peliculitas \ud83c\udfa5\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udfac", "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 495, "tweet_count": 7153, "listed_count": 0}, "username": "coni_actis", "verified": false, "id": "3144595265", "name": "Coni \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 84, "tweet_count": 4712, "listed_count": 0}, "username": "Vict0ria002", "verified": false, "id": "1090929664044994560", "name": "iki", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 28, "tweet_count": 90, "listed_count": 0}, "username": "_ArturoBravo_", "verified": false, "id": "1046411508383707137", "name": "Fat boy", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 117, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}, "username": "palomalaram", "verified": false, "id": "1101862685312991232", "name": "paloma_lara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 833, "tweet_count": 14525, "listed_count": 6}, "username": "AbdielRubio", "verified": false, "id": "443451195", "name": "Abdiel Rubio", "location": "Pachuca de Soto, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 548, "tweet_count": 12648, "listed_count": 0}, "username": "SaiyanRepublic", "verified": false, "id": "957227313397190656", "name": "Saiyan Republic \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 472, "tweet_count": 51531, "listed_count": 3}, "username": "micaravazzani", "verified": false, "id": "408097467", "name": "m icaela", "location": "lanus "}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 1182, "tweet_count": 11971, "listed_count": 0}, "username": "HZottis", "verified": false, "id": "772635419817177088", "name": "Zottis", "location": "Conc\u00f3rdia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2605, "following_count": 2246, "tweet_count": 43311, "listed_count": 2}, "username": "evenzstar", "verified": false, "id": "843139836433383424", "name": "isa \ud83e\ude7a", "location": "she/her, 19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9085, "following_count": 7846, "tweet_count": 116432, "listed_count": 3}, "username": "fckingfandoms", "verified": false, "id": "2569475997", "name": "nat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1498, "tweet_count": 110203, "listed_count": 6}, "username": "AgusDMarco7", "verified": false, "id": "169477574", "name": "\ud835\udd38\ud835\udd58\ud835\udd66 \u2728\ud83d\udc80", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 968, "tweet_count": 4496, "listed_count": 14}, "username": "beatriz_vilchez", "verified": false, "id": "306300824", "name": "beatriz vilchez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Bruxelles, Belgique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 233, "tweet_count": 65019, "listed_count": 0}, "username": "jaz_brito", "verified": false, "id": "192303185", "name": "jazch\u00fc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 3574, "tweet_count": 24861, "listed_count": 4}, "username": "SergiColomer1", "verified": false, "id": "4825507096", "name": "Sergi Colomer", "location": "L'Hospitalet de Llobregat, Esp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 713, "tweet_count": 3936, "listed_count": 0}, "username": "melasanchez0", "verified": false, "id": "1131293011160240128", "name": "Mela\ud83c\udf52", "location": "Buenos Aires, Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1604, "following_count": 1047, "tweet_count": 79128, "listed_count": 12}, "username": "gpf70sax", "verified": false, "id": "533112380", "name": "Ferrando gpf70sax Gabaccia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6793, "following_count": 1411, "tweet_count": 31821, "listed_count": 16}, "username": "Liuto_", "verified": false, "id": "767689615713206272", "name": "Liuto\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 154, "tweet_count": 1874, "listed_count": 0}, "username": "MilagrosLares7", "verified": false, "id": "1125469875781107718", "name": "Milu\u2728", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 241, "tweet_count": 4743, "listed_count": 0}, "username": "rafaelperezx", "verified": false, "id": "1071279594416820225", "name": "Rafael A. P\u00e9rez.", "location": "Cartagena, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 224, "tweet_count": 26878, "listed_count": 4}, "username": "matheusdebelem", "verified": false, "id": "323503866", "name": "\ud83e\udd80", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7580, "following_count": 393, "tweet_count": 32086, "listed_count": 28}, "username": "herois_da_tv", "verified": false, "id": "708882910305247233", "name": "Herois da TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 934, "tweet_count": 8145, "listed_count": 0}, "username": "Sergioo_gm", "verified": false, "id": "4061599265", "name": "S E R G I \u2665\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf0a\ud83c\udf33", "location": "Tenerife, Canarias, Espa\u00f1a."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 595, "tweet_count": 15388, "listed_count": 16}, "username": "eleageeme", "verified": false, "id": "410239097", "name": "Luis", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 14, "tweet_count": 121721, "listed_count": 2}, "username": "Kobanalk", "verified": false, "id": "1095757242421268480", "name": "kinn", "location": "\u043b \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u0443\u043f\u043e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1087, "tweet_count": 7189, "listed_count": 1}, "username": "stefy756", "verified": false, "id": "998266816991584256", "name": "stefy75\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#FBPE\ud83c\udf0a", "location": "Abbiategrasso, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1838, "tweet_count": 50215, "listed_count": 0}, "username": "Fabs_Alex", "verified": false, "id": "298379846", "name": "Fabs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 615, "tweet_count": 8534, "listed_count": 1}, "username": "Mariojqg", "verified": false, "id": "712595665", "name": "Mario Quintanilla."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 1068, "tweet_count": 13545, "listed_count": 0}, "username": "FabryccioP", "verified": false, "id": "2824317652", "name": "Porto \ud83d\udc7d", "location": "Est\u00e1cio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 410, "tweet_count": 4965, "listed_count": 0}, "username": "RomiChavezzz", "verified": false, "id": "1139183107200966660", "name": "Ro\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 183, "tweet_count": 3968, "listed_count": 0}, "username": "DiegoDulanto", "verified": false, "id": "124347826", "name": "Diego Dulanto", "location": "Lima, Per\u00fa."}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 84, "tweet_count": 3537, "listed_count": 0}, "username": "milezto1", "verified": false, "id": "1113387911548887045", "name": "@milezto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22547, "following_count": 868, "tweet_count": 15069, "listed_count": 33}, "username": "carmenlozada_dg", "verified": false, "id": "54928168", "name": "carmen lozada", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9076, "following_count": 222, "tweet_count": 3204, "listed_count": 107}, "username": "avelinojoao", "verified": false, "id": "194099679", "name": "Jo\u00e3o", "location": "FSA / SSA / SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31169, "following_count": 605, "tweet_count": 2888, "listed_count": 121}, "username": "daniduncan", "verified": false, "id": "30870542", "name": "Daniel Duncan", "location": "S\u00e3o Paulo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 514, "tweet_count": 187410, "listed_count": 11}, "username": "_raessa", "verified": false, "id": "209372969", "name": "ra\u00ea \u00e9 13 e 77", "location": "Recife, Pernambuco. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 568, "tweet_count": 114978, "listed_count": 1}, "username": "emiavila0", "verified": false, "id": "1018018183704346624", "name": "Emi\u2074\u2074", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 2635, "tweet_count": 7066, "listed_count": 35}, "username": "Psicoaldia", "verified": false, "id": "2646184135", "name": "Psicolog\u00eda al d\u00eda", "location": "M\u00e9xico DF."}, {"public_metrics": {"followers_count": 8157, "following_count": 5896, "tweet_count": 43138, "listed_count": 54}, "username": "CainBogota", "verified": false, "id": "208856238", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea", "location": "Bogota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}, "username": "OrgulloLGBT", "verified": false, "id": "139824862", "name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "location": "Latinoam\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 2388, "tweet_count": 268290, "listed_count": 39}, "username": "MARUDUPUY", "verified": false, "id": "102854229", "name": "CLEOPY", "location": "En algun lugar de La Mancha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 2302, "tweet_count": 40667, "listed_count": 23}, "username": "JohanLozada26", "verified": false, "id": "4921816918", "name": "Johan Lozada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 927, "tweet_count": 33496, "listed_count": 12}, "username": "kassiopiah", "verified": false, "id": "1019705053765136384", "name": "\uc804 leila \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6103, "following_count": 4401, "tweet_count": 206202, "listed_count": 34}, "username": "ralebace", "verified": false, "id": "194603719", "name": "\ud83e\udd23Soy Leo...El Tibio\ud83e\udd23", "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf9502\ud83c\uddec\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 879, "tweet_count": 38952, "listed_count": 1}, "username": "Ledesmaluciaa", "verified": false, "id": "3304349333", "name": "Lu", "location": "Corrientes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 55, "tweet_count": 11866, "listed_count": 0}, "username": "jjulifigueroa", "verified": false, "id": "936330301332172801", "name": "Julieta", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 979, "tweet_count": 363430, "listed_count": 34}, "username": "veronicacris", "verified": false, "id": "28181574", "name": "Veronica Cristina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 73, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "username": "fxwinchester", "verified": false, "id": "1091075201482346503", "name": "Felix winchester", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 97, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}, "username": "Camii26661216", "verified": false, "id": "1146297106178682881", "name": "Camii"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1577, "tweet_count": 46410, "listed_count": 6}, "username": "AccettoAnna", "verified": false, "id": "2961876645", "name": "superanna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1123, "tweet_count": 28773, "listed_count": 1}, "username": "adri_peres", "verified": false, "id": "305909283", "name": "\ud83d\ude97", "location": "Miami, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 918, "tweet_count": 61212, "listed_count": 4}, "username": "Saiselg_", "verified": false, "id": "2602483741", "name": "\u2295 \ud835\udd7doot\ud835\udd98 \u2295", "location": "Monta\u00f1as de Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 855, "tweet_count": 46235, "listed_count": 5}, "username": "rodrideckard", "verified": false, "id": "1260288391", "name": "rodrigo martin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 1272, "tweet_count": 581075, "listed_count": 26}, "username": "IsaakDinensen", "verified": false, "id": "363188262", "name": "Agora \u00e9 Lula, 13!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 377, "tweet_count": 14289, "listed_count": 5}, "username": "_brunosilver", "verified": false, "id": "14754642", "name": "Bruno Silver", "location": "Tabo\u00e3o da Serra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 456, "tweet_count": 26075, "listed_count": 0}, "username": "jisooswift_", "verified": false, "id": "987874309925408768", "name": "m\u2074", "location": "its AG in ur face "}, {"public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 534, "tweet_count": 39415, "listed_count": 0}, "username": "Melanyjuncosx", "verified": false, "id": "968715708241793024", "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\udea2", "location": "Despe\u00f1aderos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 358, "tweet_count": 11461, "listed_count": 0}, "username": "Gui_Bragac", "verified": false, "id": "971333906883629056", "name": "F\u00e3 do \ud83e\udd91 e do \ud83e\udd21", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 695, "tweet_count": 2068, "listed_count": 0}, "username": "MafiolettiEric", "verified": false, "id": "1067945371882659840", "name": "Mafioletti", "location": "Cascavel, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 4542, "tweet_count": 218299, "listed_count": 48}, "username": "MacFrico", "verified": false, "id": "139053072", "name": "\ud83d\udc0d Fede Mac \ud83d\udca5", "location": "Espa\u00f1a, La Coru\u00f1a, Madriles."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 4471, "tweet_count": 591653, "listed_count": 177}, "username": "alinatede", "verified": false, "id": "462427721", "name": "aleteja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 284, "tweet_count": 1960, "listed_count": 1}, "username": "lanoticia123", "verified": false, "id": "990238183", "name": "lanoticia123"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23141, "following_count": 1165, "tweet_count": 10452, "listed_count": 29}, "username": "eliazinsalgadob", "verified": false, "id": "790211524761563136", "name": "\ud83e\udd87 Eliazin Salgado", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 323, "tweet_count": 5447, "listed_count": 3}, "username": "ElNene_EstaBien", "verified": false, "id": "3065772219", "name": "Big c", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103237, "following_count": 241, "tweet_count": 9859, "listed_count": 108}, "username": "Cajadepeliculas", "verified": true, "id": "3042159313", "name": "Hector Portillo \ud83d\udc8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 63, "tweet_count": 3383, "listed_count": 0}, "username": "cipsove", "verified": false, "id": "848030575126618113", "name": "Cipsove"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 154, "tweet_count": 59648, "listed_count": 0}, "username": "ssadmadbadd", "verified": false, "id": "4278522435", "name": "\ud83c\udf59"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2452, "following_count": 2450, "tweet_count": 9674, "listed_count": 0}, "username": "brandaomam", "verified": false, "id": "306273196", "name": "Marcelo \u26ab\u26aa\ud83c\udfb8\ud83d\udd8c\u2622\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 689419, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "username": "peterjordan100", "verified": true, "id": "3311716376", "name": "Peter Jordan", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 927, "tweet_count": 7575, "listed_count": 1}, "username": "cesarchinchilla", "verified": false, "id": "53568082", "name": "C\u00e9sar Chinchilla Henriquez \ud83c\udded\ud83c\uddf3", "location": "Tegucigalpa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 635, "tweet_count": 32117, "listed_count": 7}, "username": "ekainyy", "verified": false, "id": "291660972", "name": "Ekain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6701, "following_count": 1176, "tweet_count": 236898, "listed_count": 67}, "username": "Jota_Bosco", "verified": false, "id": "26047901", "name": "Constituinte Jota \u00e9 13 \ud83d\ude37", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2320081, "following_count": 782, "tweet_count": 35107, "listed_count": 3192}, "username": "BolsonaroSP", "verified": true, "id": "74756085", "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 901, "tweet_count": 58069, "listed_count": 0}, "username": "AfranioNaves", "verified": false, "id": "1066764574530170880", "name": "Afranio Naves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2159, "tweet_count": 97318, "listed_count": 6}, "username": "profetinhaa", "verified": false, "id": "4779927869", "name": "Jur\u00eddico Arlecchino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "username": "WONDER_BATMAN", "verified": false, "id": "1156317847867613184", "name": "VITOR \u02ac", "location": "smallville"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 2384, "tweet_count": 83512, "listed_count": 2}, "username": "clarisima35", "verified": false, "id": "160818625", "name": "clarisima35 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 161, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}, "username": "DouglsSlv", "verified": false, "id": "1175144330127917062", "name": "DG_1998\u270c\ud83c\udffe\ud83d\udea9", "location": "Mag\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 12, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "username": "EsquadroSuicid9", "verified": false, "id": "1151707207517556736", "name": "Esquadr\u00e3o Suicida\ud83d\udc83\ud83d\ude08", "location": "Mag\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 75, "tweet_count": 17681, "listed_count": 0}, "username": "yazmincovassi_", "verified": false, "id": "993376221336621057", "name": "y'"}, {"public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1563, "tweet_count": 48431, "listed_count": 5}, "username": "CarolinaVsqz", "verified": false, "id": "304199662", "name": "Carolina V\u00e1squez A.", "location": "Santa Marta,Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 825, "tweet_count": 23467, "listed_count": 3}, "username": "LionKingM8", "verified": false, "id": "2185052186", "name": "Marlen fan del\ud83e\uddc9", "location": "Far far away"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1305, "tweet_count": 123106, "listed_count": 4}, "username": "Mikelakest", "verified": false, "id": "3141768767", "name": "Mike"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 273, "tweet_count": 14168, "listed_count": 5}, "username": "TommasinoB", "verified": false, "id": "1480266476", "name": "tommasino barrasso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 122, "tweet_count": 4865, "listed_count": 0}, "username": "vilma_freyre", "verified": false, "id": "537917832", "name": "Vilma Freyre Calder\u00f3n", "location": "Los Olivos, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 990, "tweet_count": 60796, "listed_count": 2}, "username": "AlbertoStefani_", "verified": false, "id": "2287050863", "name": "aLberto Caiu na Real em rela\u00e7\u00e3o ao Flu.", "location": "Cordeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 209, "tweet_count": 7939, "listed_count": 4}, "username": "VanessaSae", "verified": false, "id": "61733844", "name": "Vanessa Ia\u00f1ez", "location": "Brasil zil zil !!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 152, "tweet_count": 16215, "listed_count": 0}, "username": "oscarmv30", "verified": false, "id": "1291539356", "name": "Oscar Humberto Mari\u00f1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}, "username": "revolturas", "verified": false, "id": "138239734", "name": "Gloria H", "location": "Cali, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 282, "tweet_count": 3699, "listed_count": 1}, "username": "aurea314", "verified": false, "id": "59847969", "name": "Gabriela Salinas", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165999, "following_count": 129, "tweet_count": 1691, "listed_count": 74}, "username": "FitMexicano", "verified": false, "id": "779769935870300160", "name": "\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0fFit Mexicano\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f", "location": "Cdmx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 4172, "tweet_count": 16303, "listed_count": 6}, "username": "anidemivel", "verified": false, "id": "234197181", "name": "Lev\u00ed", "location": "Italia, Messico, Portogallo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 841, "tweet_count": 59737, "listed_count": 0}, "username": "Hepradium", "verified": false, "id": "743855598", "name": "\u2200xel", "location": "Santa Fe, Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 273, "tweet_count": 9616, "listed_count": 1}, "username": "marmolina99", "verified": false, "id": "2718217188", "name": "\u2133\u03b1r \u2133.", "location": "Corrientes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 478, "tweet_count": 10078, "listed_count": 4}, "username": "Maxxi_Garcia", "verified": false, "id": "384134005", "name": "M. Wayne.", "location": "Santa Fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 234, "tweet_count": 3958, "listed_count": 4}, "username": "jjjjoosseee", "verified": false, "id": "1167979246381424640", "name": "\ud83d\udc8a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 685, "tweet_count": 28840, "listed_count": 14}, "username": "Ysmael_aranda", "verified": false, "id": "235417977", "name": "ish", "location": "Cusco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12792, "following_count": 695, "tweet_count": 642509, "listed_count": 97}, "username": "BrendaH2O66", "verified": false, "id": "2282738017", "name": "Brenda Hernandez", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 789, "tweet_count": 30653, "listed_count": 1}, "username": "lulufranchino", "verified": false, "id": "563757935", "name": "luisina", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 597, "tweet_count": 13936, "listed_count": 0}, "username": "ximenapujol", "verified": false, "id": "707348065", "name": "ximenapujol", "location": "Asunci\u00f3n-Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9160, "following_count": 1632, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "username": "sebacamposc", "verified": false, "id": "258441055", "name": "Seba Campos Cervera E."}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 392, "tweet_count": 103295, "listed_count": 5}, "username": "isis_invicta", "verified": false, "id": "62141246", "name": "Sisyphus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 673, "tweet_count": 4499, "listed_count": 1}, "username": "kimeyconti", "verified": false, "id": "2732276176", "name": "\ud83e\udd20", "location": "Rosario, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1773, "following_count": 498, "tweet_count": 55763, "listed_count": 12}, "username": "ALBERTINIGabry", "verified": false, "id": "1140596424", "name": "Gabry Albertini", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12104, "following_count": 1249, "tweet_count": 103859, "listed_count": 51}, "username": "csmarcus", "verified": false, "id": "802687211237941248", "name": "\ud83d\udd1e cs \u2267\u25e1\u2266"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 357, "tweet_count": 30079, "listed_count": 1}, "username": "centralSofa", "verified": false, "id": "2803870674", "name": "RESPEITA O SOF\u00c1 \ud83d\udc75\ud83e\uddd3\u2764\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 2322, "tweet_count": 20405, "listed_count": 8}, "username": "biapimenta2009", "verified": false, "id": "69925617", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud835\udcdf\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 258, "tweet_count": 8788, "listed_count": 0}, "username": "_CRFael", "verified": false, "id": "465605007", "name": "Rafael \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 151, "tweet_count": 17641, "listed_count": 0}, "username": "Garcia2Ju", "verified": false, "id": "1096995226575691776", "name": "ju", "location": "R\u00edo Grande, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 256, "tweet_count": 11480, "listed_count": 0}, "username": "Gustvo__crf", "verified": false, "id": "707011464381472768", "name": "\u13b6\u3129\u4e42\u3112\u5342", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 232, "tweet_count": 6070, "listed_count": 0}, "username": "77karinee", "verified": false, "id": "1166738833360203779", "name": "karine \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "location": "021 \ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 496, "tweet_count": 20885, "listed_count": 2}, "username": "tremdafervecao", "verified": false, "id": "999684482142801920", "name": "v\u00eanus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4966, "following_count": 2564, "tweet_count": 13209, "listed_count": 7}, "username": "NaughtyMike_", "verified": false, "id": "129894335", "name": "Mike \ud83d\udd1c Blackpink \ud83d\udc97", "location": "Arizona, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 234, "tweet_count": 18722, "listed_count": 0}, "username": "nmaricel1", "verified": false, "id": "1122556074299674624", "name": "Maru", "location": "Chaco, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 82, "tweet_count": 2250, "listed_count": 1}, "username": "UvelosoTrab", "verified": false, "id": "994174819607437312", "name": "Veloso.", "location": "Ji-Paran\u00e1 \ud83d\udd01 Foz do igua\u00e7u"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 650, "tweet_count": 8795, "listed_count": 0}, "username": "vinnyalvesd", "verified": false, "id": "4904694747", "name": "Vini", "location": "Una\u00ed/BSB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 110, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "username": "Amsz19475227", "verified": false, "id": "1180328250561765377", "name": "AMANDA\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21116, "following_count": 478, "tweet_count": 327206, "listed_count": 48}, "username": "lucastuita", "verified": false, "id": "282833674", "name": "luc\ud83c\udd70\ufe0fs", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 723, "tweet_count": 123136, "listed_count": 3}, "username": "vilusa", "verified": false, "id": "42747645", "name": "Comunista de Xiaomi", "location": "Porto, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 199, "tweet_count": 29030, "listed_count": 0}, "username": "nicolasamezde", "verified": false, "id": "1008524201676935168", "name": "No m\u00e1s Guerra", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 0, "tweet_count": 4779, "listed_count": 0}, "username": "gabrielr_21", "verified": false, "id": "1008391699788455938", "name": "Gabriel Rodriguez", "location": "Bag\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2044, "following_count": 762, "tweet_count": 143387, "listed_count": 2}, "username": "jotahal", "verified": false, "id": "51582927", "name": "Jahal Lyma #AllLivesMatter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 257, "tweet_count": 33772, "listed_count": 3}, "username": "soolopez19", "verified": false, "id": "2401169529", "name": "sof\u00eda", "location": "Santa F\u00e9, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 138, "tweet_count": 23811, "listed_count": 0}, "username": "melaanynt", "verified": false, "id": "1063424811462995968", "name": "melanyn\u2019t"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1992, "following_count": 1519, "tweet_count": 112350, "listed_count": 2}, "username": "AntoMenotti", "verified": false, "id": "311025441", "name": "Antito\u2765 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "location": "Santo Tom\u00e9, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1067, "tweet_count": 18487, "listed_count": 3}, "username": "JoaquinSchmidt", "verified": false, "id": "1124047748", "name": "Joaquin", "location": "Formosa-Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 814, "tweet_count": 192483, "listed_count": 6}, "username": "RomiHurtado", "verified": false, "id": "81896648", "name": "Deku", "location": "Buenaventura"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 93, "tweet_count": 15627, "listed_count": 0}, "username": "Maiylena", "verified": false, "id": "824078992974213120", "name": "maiyra\ud83e\udd7a", "location": "saviencity"}, {"public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1392, "tweet_count": 112046, "listed_count": 1}, "username": "Tolerancia2019", "verified": false, "id": "1069766732015955968", "name": "Tolerancia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 530, "tweet_count": 8831, "listed_count": 0}, "username": "AgusOrlanndo", "verified": false, "id": "1012374072922136578", "name": "agus", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 45, "tweet_count": 4292, "listed_count": 0}, "username": "Mariang94372882", "verified": false, "id": "1138792770632638464", "name": "Mariangel", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4762, "following_count": 4818, "tweet_count": 49009, "listed_count": 1}, "username": "barbaritosedeno", "verified": false, "id": "1070758430338621441", "name": "Barbarito Ram\u00f3n Sede\u00f1o Puga", "location": "Cuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 319, "tweet_count": 21654, "listed_count": 0}, "username": "celesteverae", "verified": false, "id": "724025018204741636", "name": "celeste", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25181, "following_count": 5817, "tweet_count": 91102, "listed_count": 3}, "username": "itsbrisagonv", "verified": false, "id": "1055321761552707585", "name": "spicy libra", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1416, "tweet_count": 130309, "listed_count": 9}, "username": "Karena_____", "verified": false, "id": "136109995", "name": "\ud83c\udf4a\ud83d\udc9cMedia Noche Mandarina\ud83d\udc9c\ud83c\udf4a(Arte y Chismes)", "location": "En todas partes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 326, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "ramosmartx", "verified": false, "id": "825486537076912128", "name": "martu", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 504, "tweet_count": 20081, "listed_count": 0}, "username": "Marckonflanz", "verified": false, "id": "2717392107", "name": "NPC da vida real", "location": "Canoas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 160, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}, "username": "tagliatitrainer", "verified": false, "id": "960715883810295808", "name": "Gabriel TagliaTRI \ud83d\udc9a\ud83d\udc37", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 373, "tweet_count": 2669, "listed_count": 0}, "username": "ReinaClausurada", "verified": false, "id": "1398752527", "name": "Bovary", "location": "Baja California, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 197, "tweet_count": 2661, "listed_count": 0}, "username": "Nareloscri", "verified": false, "id": "1054365959765590016", "name": "Nare\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 732, "tweet_count": 25040, "listed_count": 0}, "username": "Thaylane_sr", "verified": false, "id": "750174774962298880", "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd9e\u02da\u2727", "location": "Vidigal, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 537, "tweet_count": 60460, "listed_count": 3}, "username": "xflorenciax_", "verified": false, "id": "4137773536", "name": "flor\ud83c\udf38AIRBAG", "location": "Argentina, Bs. As. \u300b she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 650, "tweet_count": 40220, "listed_count": 2}, "username": "ROWNYMAN", "verified": false, "id": "1572264565", "name": "SIR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125225, "listed_count": 21}, "username": "Vanguardia_Mx", "verified": false, "id": "1005140420014166018", "name": "Vanguardia de Veracruz", "location": "Poza Rica, Veracruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 533, "tweet_count": 92903, "listed_count": 0}, "username": "fmagalyokk", "verified": false, "id": "936357783930331136", "name": "\u043c\u03b1g\u03b1\u2113y\ud83c\udf37", "location": "Ober\u00e1, Misiones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4790, "tweet_count": 69000, "listed_count": 0}, "username": "Kishimoto38", "verified": false, "id": "196779559", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Arigato 22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 68, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}, "username": "CamilaNapnMiran", "verified": false, "id": "779385145", "name": "Camnmiranda", "location": "Per\u00fa,Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 208, "tweet_count": 19638, "listed_count": 0}, "username": "Mariel1868", "verified": false, "id": "3308375130", "name": "Maria Elena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 645, "tweet_count": 7343, "listed_count": 1}, "username": "gskrupp", "verified": false, "id": "297035484", "name": "capit\u00e3o koozildo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 488, "tweet_count": 26953, "listed_count": 0}, "username": "_ludlocadito", "verified": false, "id": "705290382624608256", "name": "ludlo", "location": "sta fe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 88, "tweet_count": 876, "listed_count": 0}, "username": "Roouuuuu1", "verified": false, "id": "1064338423845146624", "name": "Roouuuuu_1D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 168, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "username": "EMERSON74807920", "verified": false, "id": "1167620643598286849", "name": "EMERSON zinho LEANDRO BEZERRA", "location": "Vicentina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203790, "following_count": 874, "tweet_count": 164229, "listed_count": 406}, "username": "aguedescartoon", "verified": true, "id": "162453393", "name": "Andr\u00e9 Guedes", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2185, "following_count": 1982, "tweet_count": 124239, "listed_count": 0}, "username": "lucero_cecilia", "verified": false, "id": "381145703", "name": "Cecilia Lucero", "location": "Cuenca, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40127, "following_count": 42409, "tweet_count": 201511, "listed_count": 28}, "username": "chatosechatolin", "verified": false, "id": "594196883", "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro", "location": "Cachoeiras de Macacu RJ,Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 423, "tweet_count": 7446, "listed_count": 0}, "username": "amadeu_bueno", "verified": false, "id": "825427380864950272", "name": "Amadeu Bueno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 96, "tweet_count": 1307, "listed_count": 0}, "username": "ismael_piata", "verified": false, "id": "791791294876180480", "name": "Ismael piata S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129993, "following_count": 10732, "tweet_count": 65392, "listed_count": 357}, "username": "LOVREGA", "verified": false, "id": "249812258", "name": "Vero Islas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 258, "tweet_count": 57848, "listed_count": 0}, "username": "AnaPaulaMore_", "verified": false, "id": "766374865", "name": "An\u03b1\ud83d\udcab", "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 339, "tweet_count": 3891, "listed_count": 0}, "username": "eserror001", "verified": false, "id": "733127263340859392", "name": "\u263e", "location": "Quito, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 631, "tweet_count": 135043, "listed_count": 7}, "username": "chiaritiuuus", "verified": false, "id": "3064706182", "name": "\u1d09\u0265\u0254", "location": "\ud83e\udd0e\ud83c\udfdd\ud83d\udc1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 291, "tweet_count": 34095, "listed_count": 0}, "username": "adeale16", "verified": false, "id": "711303630234771456", "name": "AdeAle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 462, "tweet_count": 36460, "listed_count": 0}, "username": "ValennBriana", "verified": false, "id": "3072106962", "name": "Briana\ud83c\udf1f", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132172, "following_count": 130998, "tweet_count": 936053, "listed_count": 750}, "username": "ranasilvia63", "verified": false, "id": "2750799059", "name": "Luna OM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56365, "following_count": 21672, "tweet_count": 280958, "listed_count": 221}, "username": "Silviadomi222g", "verified": false, "id": "1573560576", "name": "\u2655Pretty Lady S \ud83d\udc8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1367, "tweet_count": 36798, "listed_count": 4}, "username": "benitezzlucia", "verified": false, "id": "4741082309", "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a \ud83d\udc14", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 346, "tweet_count": 23151, "listed_count": 0}, "username": "gliferrx", "verified": false, "id": "3355877296", "name": "glicia maria", "location": "ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 230, "tweet_count": 20200, "listed_count": 0}, "username": "pyetrha96", "verified": false, "id": "1113901746076700674", "name": "aprox. 3,14 \u2b50", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 131, "tweet_count": 38246, "listed_count": 2}, "username": "futureyelyah", "verified": false, "id": "705108478", "name": "Laila\u26c8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8911, "following_count": 697, "tweet_count": 70977, "listed_count": 31}, "username": "VaneLalito", "verified": false, "id": "318119391", "name": "(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063 \u2665 La Inge \u2665", "location": "Cali, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 375, "tweet_count": 47503, "listed_count": 6}, "username": "nachitofederico", "verified": false, "id": "242175065", "name": "nachito", "location": "Avellaneda, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 803, "tweet_count": 42610, "listed_count": 0}, "username": "withIovesyj", "verified": false, "id": "1052628502791503872", "name": "leon", "location": "nao to mais aki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 753, "tweet_count": 16125, "listed_count": 0}, "username": "arsenioliveira", "verified": false, "id": "991871171523235845", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Arsenio Oliveira 17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Sarandi-Pr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 313, "tweet_count": 1594, "listed_count": 0}, "username": "martinaandinoo", "verified": false, "id": "1094675022516572160", "name": "M\u035bA\u035bR\u035b:(", "location": "Berazategui, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2995, "tweet_count": 202024, "listed_count": 5}, "username": "RODRY_1673", "verified": false, "id": "1470919946", "name": "El Rodrigo", "location": "QUITO-ECUADOR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16888, "following_count": 1181, "tweet_count": 132298, "listed_count": 73}, "username": "esantos1957", "verified": false, "id": "567538455", "name": "Enrique Santos Jara", "location": "Ciudadano Universal; Palestino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 868, "tweet_count": 21762, "listed_count": 4}, "username": "abisnb", "verified": false, "id": "1380652374", "name": "abi", "location": "bookstan "}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 147, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "username": "EmilseAdam", "verified": false, "id": "1169850676794363904", "name": "tu mami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 952, "tweet_count": 29566, "listed_count": 0}, "username": "Vitoria__GR", "verified": false, "id": "152708866", "name": "Indiana Jones do Cerrado", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2982, "following_count": 497, "tweet_count": 50340, "listed_count": 45}, "username": "CENTRO_MENADEL", "verified": false, "id": "137273819", "name": "Frasco Mart\u00edn \u2733\ufe0e MENADEL Psicolog\u00eda", "location": "Mijas, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1569, "tweet_count": 46945, "listed_count": 3}, "username": "ClisthertGivens", "verified": false, "id": "969357554", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd6e\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9b\ud835\udd94", "location": " Crelz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1659, "following_count": 1172, "tweet_count": 60651, "listed_count": 3}, "username": "mflores5g", "verified": false, "id": "964977829", "name": "flor", "location": "Buenos aires - Moron "}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 292, "tweet_count": 14586, "listed_count": 0}, "username": "FuckNathalia", "verified": false, "id": "870451213", "name": "Amelia con H", "location": "Asteroide B-612"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 748, "tweet_count": 44768, "listed_count": 0}, "username": "agxsgxs", "verified": false, "id": "2254331324", "name": "-a", "location": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 3916, "tweet_count": 140840, "listed_count": 2}, "username": "milairazabal_", "verified": false, "id": "2712261601", "name": "mila\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 355, "tweet_count": 3819, "listed_count": 0}, "username": "JulietSalas5", "verified": false, "id": "892067036", "name": "Julieta Salas", "location": "Tequisquiapan Qro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 1417, "tweet_count": 3766, "listed_count": 45}, "username": "letrasyfilo", "verified": false, "id": "914956883668213762", "name": "letrasyfilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 290, "tweet_count": 76353, "listed_count": 0}, "username": "BrisaRoja_", "verified": false, "id": "851809091676770304", "name": "bri", "location": "Misiones, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 386, "tweet_count": 7582, "listed_count": 0}, "username": "Ccaami78", "verified": false, "id": "945909425751121920", "name": "\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd52", "location": "Saenz Pe\u00f1a-Chaco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1489, "tweet_count": 11260, "listed_count": 1}, "username": "itsmenonoe", "verified": false, "id": "3163122400", "name": "Tamires \ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1219, "tweet_count": 13893, "listed_count": 2}, "username": "orinokia", "verified": false, "id": "59443738", "name": "Orinokia", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5075, "following_count": 597, "tweet_count": 12899, "listed_count": 1}, "username": "selenepss_", "verified": false, "id": "1036105841362063361", "name": "selene", "location": "Formosa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 290, "tweet_count": 9113, "listed_count": 0}, "username": "naara_611", "verified": false, "id": "979785627834245121", "name": "\ud83d\udd77"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 315, "tweet_count": 3158, "listed_count": 0}, "username": "angelitamdeoca", "verified": false, "id": "2469632209", "name": "angelita montes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 131, "tweet_count": 7903, "listed_count": 0}, "username": "san16valdez", "verified": false, "id": "2932450979", "name": "sensible y tonto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 3041, "tweet_count": 141314, "listed_count": 31}, "username": "BrisaArca", "verified": false, "id": "1216124713", "name": "Bri \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 339, "tweet_count": 3033, "listed_count": 0}, "username": "espiludmisol", "verified": false, "id": "1134688245068029952", "name": "lud", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 214, "tweet_count": 2405, "listed_count": 1}, "username": "FielAmerico", "verified": false, "id": "963498913318793217", "name": "Americo QR", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6272, "following_count": 472, "tweet_count": 20111, "listed_count": 19}, "username": "LaTubilla", "verified": false, "id": "2269112586", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 167, "tweet_count": 7019, "listed_count": 0}, "username": "suarezunleashed", "verified": false, "id": "1075949888771362816", "name": "Marce ABRAZ\u00d3 A MICAELA Inac. sin WI-FI\ud83d\udc7d\ud83d\udc36\u26d3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5114, "following_count": 600, "tweet_count": 104788, "listed_count": 17}, "username": "camilacalapina", "verified": false, "id": "703836366", "name": "camila", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1229, "tweet_count": 21855, "listed_count": 2}, "username": "flaviakkjk", "verified": false, "id": "1125034336380694534", "name": "frank iero's pansy guitar", "location": "ela/she"}, {"public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 342, "tweet_count": 105338, "listed_count": 2}, "username": "Paulaagustinaya", "verified": false, "id": "776943134", "name": "Paula", "location": "21Sep"}, {"public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1153, "tweet_count": 41285, "listed_count": 5}, "username": "SoraSketch", "verified": false, "id": "906940231336828928", "name": "\ud83e\udd8bSora\ud83e\udd8b B.A.D.4 Stan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7651, "following_count": 96, "tweet_count": 42138, "listed_count": 18}, "username": "paxx2143", "verified": false, "id": "882801526909153281", "name": "\u2699_\u00b6@\u00d7\u00a5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 81, "tweet_count": 94650, "listed_count": 0}, "username": "b_acamposc1i267", "verified": false, "id": "859180118", "name": "Alberto Campos B."}, {"public_metrics": {"followers_count": 101403, "following_count": 1070, "tweet_count": 40212, "listed_count": 150}, "username": "CesarNakazaki", "verified": false, "id": "2247307094", "name": "C\u00e9sar Nakazaki"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 219, "tweet_count": 27555, "listed_count": 3}, "username": "PriBonacci", "verified": false, "id": "238377934", "name": "Priscila \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "location": "Buenos Aires,Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 545, "tweet_count": 12002, "listed_count": 3}, "username": "VikyGomez08", "verified": false, "id": "3305944942", "name": "vito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2675618, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "username": "jguaido", "verified": true, "id": "39176902", "name": "Juan Guaid\u00f3", "location": "Vargas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1205, "tweet_count": 39573, "listed_count": 1}, "username": "niifrutinha", "verified": false, "id": "714852518652731393", "name": "nico \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u2661's nayeon \ud83d\udcd6: a profecia das sombras", "location": "clube dos fodoes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 396071, "following_count": 1087, "tweet_count": 29460, "listed_count": 307}, "username": "Mfutebolisticos", "verified": false, "id": "813386619243941888", "name": "memes futebolisticos. - vito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3556, "following_count": 1114, "tweet_count": 384177, "listed_count": 32}, "username": "_MissAntropa_", "verified": false, "id": "33573158", "name": "SE DEUS \u00c9 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3, SATAN\u00c1S \u00c9 6\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 303, "tweet_count": 28438, "listed_count": 0}, "username": "luciasanchez_05", "verified": false, "id": "3152672745", "name": "Lucia.\u26c8", "location": "Santa F\u00e9, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 1234, "tweet_count": 18979, "listed_count": 1}, "username": "Dayanacuba5", "verified": false, "id": "1167578997976424449", "name": "Dayana_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 307, "tweet_count": 22312, "listed_count": 1}, "username": "fcvs_", "verified": false, "id": "877239070132498432", "name": "fio", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1068, "tweet_count": 87428, "listed_count": 23}, "username": "rurda", "verified": false, "id": "243729787", "name": "Ricardo Urdaneta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 190, "tweet_count": 12594, "listed_count": 1}, "username": "amanda_schueng", "verified": false, "id": "4116434898", "name": "Amandita", "location": "Palho\u00e7a, Santa Catarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2132, "tweet_count": 115730, "listed_count": 3}, "username": "Antuan77", "verified": false, "id": "97594456", "name": "JorgeAntonio", "location": "Quito, Ecuador"}], "tweets": [{"text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "author_id": "397638670", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "id": "1181759231235645440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Simmons"}]}, "text": "se at\u00e9 o Ben Simmons teve coragem e matou bola de 3, o que te impede de chegar na mina que tu gosta?\n\nvai que \u00e9 tua mlk", "author_id": "1079214261212250112", "created_at": "2019-10-09T00:45:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 9, "like_count": 676, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1181732465351839744"], "id": "1181732465351839744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4246, "type": "Place", "normalized_text": "Noreste"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8153, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 114, "end": 121, "probability": 0.2299, "type": "Other", "normalized_text": "Isl\u00e1mico"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Raqqa"}]}, "text": "Mientras en el Noreste de Siria, aprovechando el desconcierto por la amenaza turca, una comando suicida de Estado Isl\u00e1mico habr\u00eda lanzado un ataque contra posiciones kurdo-\u00e1rabes en Raqqa. Un aviso a la comunidad internacional: los yihadistas siguen all\u00ed y s\u00f3lo esperan su momento", "author_id": "255454378", "created_at": "2019-10-09T05:52:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181809659491037186"], "id": "1181809659491037186"}, {"text": "E ora, spottone a Di Maio e al M5S in tv\n\nUn paese che si suicida, nell'ignavia", "author_id": "497995758", "created_at": "2019-10-08T19:33:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 25, "like_count": 445, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181653815034028033"], "id": "1181653815034028033"}, {"in_reply_to_user_id": "3354176301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181871112759721985"}], "text": "@freeza975 @miguelcasa9va Levou no fucinho", "author_id": "98677129", "created_at": "2019-10-09T09:57:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181871393287409665"], "id": "1181871393287409665"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "author_id": "55665976", "created_at": "2019-10-09T02:57:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765479343505408"], "id": "1181765479343505408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ladyzabb", "id": "1002058052797980672"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "vinicinkkkkkj", "id": "905266451803725825"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002058052797980672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181383730646130688"}], "text": "@ladyzabb @vinicinkkkkkj tbm", "author_id": "863496003252572160", "created_at": "2019-10-09T02:57:43.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181765658373230592"], "id": "1181765658373230592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Parlamento"}, {"start": 64, "end": 78, "tag": "iltempodiosh\u00f8"}, {"start": 103, "end": 118, "tag": "TAGLIAPOLTRONE"}, {"start": 119, "end": 138, "tag": "TaglioParlamentari"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 63, "username": "lefrasidiosho", "id": "3096871079"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kJ7dN21kOb", "expanded_url": "https://bit.ly/2VpcPGk", "display_url": "bit.ly/2VpcPGk"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/KMqAkkF6gh", "expanded_url": "https://twitter.com/tempoweb/status/1181852449998622720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KMqAkkF6gh", "media_key": "3_1181852444562776064"}]}, "text": "Il #Parlamento si suicida Tagliati 345 onorevoli @lefrasidiosho #iltempodiosh\u00f8 https://t.co/kJ7dN21kOb #TAGLIAPOLTRONE #TaglioParlamentari https://t.co/KMqAkkF6gh", "author_id": "78567974", "created_at": "2019-10-09T08:42:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 141, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181852449998622720"], "id": "1181852449998622720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6784, "type": "Other", "normalized_text": "peaki"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Tomy Shelby"}]}, "text": "Lo unico que me mantiene con vida es que salga la 6ta temporada de los peaki para confirmar que Tomy Shelby no se suicida. Estoy muy mal desde que termine el ultimo cap. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "author_id": "1732449733", "created_at": "2019-10-08T19:31:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181653330587766784"], "id": "1181653330587766784"}, {"text": "Yo reconozco en los supermercados quienes compran con remesas, los q compran con remesas son aquellos q ustedes ven q compran cosas q en su vida comprar\u00edan si fuera con dinero de su trabajo. Me da lastima porq seguro el familiar se est\u00e1 matando para enviarles.", "author_id": "53239760", "created_at": "2019-10-08T09:35:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 667, "reply_count": 449, "like_count": 1868, "quote_count": 394}, "edit_history_tweet_ids": ["1181503304670547968"], "id": "1181503304670547968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OskarKtpasaen", "id": "515480772"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "tommy"}]}, "in_reply_to_user_id": "515480772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181865878784217093"}], "text": "@OskarKtpasaen No xfa\ud83d\ude2d tommy never dies", "author_id": "1092870054595751936", "created_at": "2019-10-09T09:44:02.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181867911880859648"], "id": "1181867911880859648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Strategia"}, {"start": 27, "end": 36, "tag": "Alitalia"}, {"start": 41, "end": 49, "tag": "Governo"}, {"start": 180, "end": 183, "tag": "FS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/CPMU2JfiG8", "expanded_url": "https://twitter.com/AndreaGiuricin/status/1181535273190068224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CPMU2JfiG8", "media_key": "3_1181535267301269504"}]}, "text": "#Strategia Stand alone per #Alitalia del #Governo \u00e8 suicida:\n- Alitalia ha 1% quota di mercato dei passeggeri internazionali in UE\n- 1,9% dei passeggeri in UE\n- Si stima che Piano #FS prevede taglio offerta (-3 aerei) e ricavi in aumento (non sta in piedi) https://t.co/CPMU2JfiG8", "author_id": "405516333", "created_at": "2019-10-08T11:42:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181535273190068224"], "id": "1181535273190068224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Revilla"}, {"start": 63, "end": 69, "probability": 0.8781, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}]}, "text": "A ver @sanchezcastejon: si todos los partidos -salvo Revilla y Errej\u00f3n- te han dicho que para formar gobierno hay que hacerlo de otra forma, insistir en que son los dem\u00e1s los que van en direcci\u00f3n contraria te convierte en un conductor suicida, un aventurero o un descolocado.", "author_id": "108670198", "created_at": "2019-10-07T19:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 699, "reply_count": 114, "like_count": 1679, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1181294828069502982"], "id": "1181294828069502982"}, {"text": "Venga, os propongo un enigma de misterio... Sacad la lupa. \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "954842420520407040", "created_at": "2019-10-09T09:37:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181866344721059840"], "id": "1181866344721059840"}, {"text": "na moralVAI TOMAR NO CUa galera q eu tive como \u201camigos\u201d da minha turma na faculdade. tomara q vejam isso e saibam q vcs foderam completamente com a minha depress\u00e3o e q vcs eram uns merdas de uns hipocritas \u201cai pq eu tbm to com depressao\u201d \u201cnao pq depressao \u00e9 uma doenca mt triste\u201d", "author_id": "308684209", "created_at": "2019-10-09T09:32:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181865114070372355"], "id": "1181865114070372355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Herman Melville"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Spielberg"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "text": "Un verdadero prodigio de planificaci\u00f3n y de saber explicar una historia, am\u00e9n de una aventura mar\u00edtima suicida y Herman Melville tras un m\u00edtico TIBUR\u00d3N (La2, 22h). Spielberg, Dios.", "author_id": "516537621", "created_at": "2019-10-09T04:00:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781510162178048"], "id": "1181781510162178048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "caroliinem_", "id": "417559844"}]}, "in_reply_to_user_id": "417559844", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181746776946204672"}], "text": "@caroliinem_ @isamarchiorib Mas acho que ele j\u00e1 casou l\u00e1 na cadeia mesmo, foi \u00f1?!\nTem at\u00e9 uma filhinha", "author_id": "1161210433983975424", "created_at": "2019-10-09T07:00:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181826858943438848"], "id": "1181826858943438848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GoRpbZrcTl", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1180308229537927170", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180308229537927170"}], "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los apristas eximios? Del Castillo, Mulder, Velasquez Quesqu\u00e9n y dem\u00e1s hu\u00e9rfanos de la estrella suicida? \u00bfEst\u00e1n aun en el Per\u00fa? \u00bfAlguien sabe? https://t.co/GoRpbZrcTl", "author_id": "32532614", "created_at": "2019-10-07T17:20:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 209, "reply_count": 97, "like_count": 772, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1181258082543964160"], "id": "1181258082543964160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}]}, "text": "stalin matou 247 trilh\u00f5es de pessoas e ainda deixou coach vivo vai se fuder", "author_id": "970533641507016705", "created_at": "2019-10-09T03:39:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 1, "like_count": 408, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1181776073148764160"], "id": "1181776073148764160"}, {"text": "\"Nadie es tan est\u00fapido de dejarse vencer cuando el enemigo te ha mostrado sus armas y su evidente superioridad. Ser\u00eda suicida...\" https://t.co/3KgblUW4n8", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/3KgblUW4n8", "expanded_url": "https://twitter.com/lerendalamenda/status/1181864461017198592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3KgblUW4n8", "media_key": "3_1181864454922948609"}]}, "author_id": "2508469364", "created_at": "2019-10-09T09:30:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181864461017198592"], "id": "1181864461017198592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 108, "tag": "StrayKidsComeback"}, {"start": 109, "end": 130, "tag": "StrayKids_DoubleKnot"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "DoubleKnot"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "stray kids"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.9028, "type": "Organization", "normalized_text": "StrayKidsComeback"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.7691, "type": "Organization", "normalized_text": "StrayKids_DoubleKnot"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "DoubleKnot"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/rrEqFDgR4P", "expanded_url": "https://twitter.com/ultbinho/status/1181860858324029441/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rrEqFDgR4P", "media_key": "7_1181860800509681665"}]}, "text": "como ser\u00e1 que o stray kids se sente sabendo que matou todo o fandom em apenas 3 minutos \n\n#StrayKidsComeback #StrayKids_DoubleKnot #DoubleKnot\nhttps://t.co/rrEqFDgR4P", "author_id": "3645535779", "created_at": "2019-10-09T09:28:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181863903208321024"], "id": "1181863903208321024"}, {"in_reply_to_user_id": "857748745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181858536244043776"}], "text": "Tiempo para hacer c\u00f3mics no hace falta que os diga que no he tenido en absoluto. Ni fuerzas, estoy totalmente hecho polvo.", "author_id": "857748745", "created_at": "2019-10-09T09:08:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181858844051460097"], "id": "1181858844051460097"}, {"text": "Ousei achar que o \"mito\" \u00e9 um p\u00e9ssimo presidente. As pistolinhas de \u00e1gua dos lambe botas est\u00e3o apontadas pra mim hj rs.\nVou me molhar um pouquinho. Bom pra refrescar.", "author_id": "4106068103", "created_at": "2019-10-08T13:27:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 5783, "like_count": 4203, "quote_count": 389}, "edit_history_tweet_ids": ["1181561706809569283"], "id": "1181561706809569283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/DrMlHdUkG7", "expanded_url": "https://twitter.com/marca/status/1181203784095195137", "display_url": "twitter.com/marca/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181203784095195137"}], "text": "El d\u00eda que entre a twitter se suicida. https://t.co/DrMlHdUkG7", "author_id": "769985262726352896", "created_at": "2019-10-07T14:11:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 13, "like_count": 3295, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1181210487217889286"], "id": "1181210487217889286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "mizeravi"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/cHce2Bf5B7", "expanded_url": "https://twitter.com/Luis_Roberto04/status/1181271032352559105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cHce2Bf5B7", "media_key": "3_1181271029332807680"}]}, "text": "Eu achando aqui que a Anitta s\u00f3 era especialista em meio ambiente, e n\u00e3o \u00e9 que a mizeravi conhece tudo de hist\u00f3ria!! https://t.co/cHce2Bf5B7", "author_id": "3021616235", "created_at": "2019-10-07T18:12:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 303, "like_count": 1253, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1181271032352559105"], "id": "1181271032352559105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 216, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 254, "end": 257, "probability": 0.7196, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4dO2DqVZEk", "expanded_url": "https://twitter.com/QuebrandoOTabu/status/1181554840767467520", "display_url": "twitter.com/QuebrandoOTabu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181554840767467520"}], "text": "Esse tipo de atitude n\u00e3o \u00e9 somente mentirosa, como tamb\u00e9m MATA!\n\nMeu pai foi diagnosticado esquizofrenia e depress\u00e3o em 2012 e estava sendo tratado com os devidos rem\u00e9dios. At\u00e9 que um dos \"amigos\" dele disse que \"Deus iria curar ele, se ele confiasse em Deus e n\u00e3o nos homens\"... https://t.co/4dO2DqVZEk", "author_id": "1705442492", "created_at": "2019-10-09T09:20:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181862071643840513"], "id": "1181862071643840513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Mao"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/56VyPBgMyR", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1180583844509962242", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180583844509962242"}], "text": "Es muy grave lo que est\u00e1 pasando, adem\u00e1s de grave, suicida si permitimos que se concrete. S\u00ed, suicida. Reflexionemos: Hitler, Stalin, Mao (los tres socialistas) persiguieron, exterminaron a sus pueblos, arruinaron a sus naciones.\n\n\u00bfConvivir\u00edamos con ellos sabi\u00e9ndolo? \u00bfSonrisas?. https://t.co/56VyPBgMyR", "author_id": "120873942", "created_at": "2019-10-05T21:00:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 3, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180588708505866241"], "id": "1180588708505866241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nxirvanna", "id": "1671334908"}]}, "in_reply_to_user_id": "901550404042883073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181594339564064774"}], "text": "@nxirvanna Mas se tratando de um cara que matou e esquartejou a ex e ainda tentou dar para os cachorros comerem, matando n\u00e3o s\u00f3 como ex mas como m\u00e3e do filho desse, eu acho que esse a\u00ed n\u00e3o deveria t\u00e3o cedo sair da pris\u00e3o, e muito menos pessoal bater palmas e tratar ele como se nada tivesse+", "author_id": "901550404042883073", "created_at": "2019-10-08T15:38:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181594780566003712"], "id": "1181594780566003712"}, {"text": "Onde anda o filho da puta que me roubou em Novembro de 2011? J\u00e1 se matou? Quando me devolvem o dinheiro? https://t.co/yUGNEI3itA", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/yUGNEI3itA", "expanded_url": "https://twitter.com/ZorGabor/status/1181657729942921217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yUGNEI3itA", "media_key": "3_1181657721432678400"}]}, "author_id": "20717438", "created_at": "2019-10-08T19:48:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181657729942921217"], "id": "1181657729942921217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Carlos"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "text": "Entrar en la \"guerra de las encuestas\" es suicida (ya  vemos como la ha ido a Alberto Carlos por tirar de ellas).\nSi son buenas para el PSOE, apostar\u00e1n por la desmovilizaci\u00f3n.\nSi son malas, las usar\u00e1n para el des\u00e1nimo.\nLa \u00fanica encuesta valedera es la del 10N.\nTodos a votar PSOE", "author_id": "107744879", "created_at": "2019-10-08T07:51:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 6, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181477142300971011"], "id": "1181477142300971011"}, {"text": "Como no me cai mas fuerte asi terminaba en un hospital", "author_id": "1050813642491465728", "created_at": "2019-10-09T02:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181763424172335104"], "id": "1181763424172335104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0AkV0apnRM", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1180389197212835840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0AkV0apnRM", "media_key": "3_1180389189558263808"}]}, "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/0AkV0apnRM", "author_id": "1110742416", "created_at": "2019-10-05T07:48:09.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1180389197212835840"], "id": "1180389197212835840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 158, "tag": "DragonGate"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/4HS5qNKw4e", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12440", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12440", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12440"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u4e88\u60f3\u5916\u306e\u4e8b\u4ef6\u52c3\u767a\uff01\u8d64\u8986\u9762\u3068\u7dd1\u8986\u9762\u306e\u6b63\u4f53\u306f\uff1f\u300f\u3067\u3059\u3002\n\nDG\u3082\u8272\u3005\u9762\u767d\u3044\u4e8b\u306b\u306a\u3063\u3066\u307e\u3059\ud83d\ude4c\n\u6b63\u4f53\u4e0d\u660e\u306e\u8d64\u9b3c\u3068\u7dd1\u9b3c\u306f\u4e00\u4f53\u4f55\u8005\u306a\u306e\u304b\ud83e\udd14\n\u4e45\u3057\u3076\u308a\u306bDG\u89b3\u6226\u884c\u304d\u305f\u3044\u306a\u3041\ud83e\udd24\n\n\u4e8b\u4ef6\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u3067\u3059\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/4HS5qNKw4e\n\n#DragonGate", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-08T22:30:01.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181698287281139712"], "id": "1181698287281139712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181217627877842944"}], "text": "Pensaba que todo el mundo sab\u00eda esto, aqu\u00ed hay que elegir a suertes qui\u00e9n se suicida en el examen https://t.co/GuucqBp31U", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GuucqBp31U", "expanded_url": "https://twitter.com/ordurebizarree/status/1181217627877842944", "display_url": "twitter.com/ordurebizarree\u2026"}]}, "author_id": "1059961568304214017", "created_at": "2019-10-08T14:19:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181574965952421890"], "id": "1181574965952421890"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 50, "tag": "Tibur\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.5054, "type": "Other", "normalized_text": "Tibur\u00f3n"}, {"start": 67, "end": 82, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Steven Spielberg"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/YSGhTG7hMz", "expanded_url": "https://twitter.com/Septimofriki/status/1181851273240465408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YSGhTG7hMz", "media_key": "16_1181851265107664896"}]}, "text": "Hoy a las 22h en la 2 pod\u00e9is disfrutar de #Tibur\u00f3n el clasicazo de Steven Spielberg, la he visto cientos de veces y todav\u00eda me sigue emocionado esa misi\u00f3n suicida. https://t.co/YSGhTG7hMz", "author_id": "2242434020", "created_at": "2019-10-09T08:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181851273240465408"], "id": "1181851273240465408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 47, "username": "monicagarzag", "id": "97007823"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "LaRazon_mx", "id": "47379940"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.4517, "type": "Place", "normalized_text": "AGUA"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/IOVXmwWl4F", "expanded_url": "https://www.razon.com.mx/opinion/la-corrupcion-por-debajo-del-agua/", "display_url": "razon.com.mx/opinion/la-cor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.razon.com.mx/opinion/la-corrupcion-por-debajo-del-agua/"}]}, "text": "Imprescindible leer este texto de @monicagarzag \n\ud83d\uded1 \u201cLa corrupci\u00f3n por debajo del AGUA\u201d\nhttps://t.co/IOVXmwWl4F v\u00eda @LaRazon_mx", "author_id": "225101516", "created_at": "2019-10-05T16:08:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 16, "like_count": 151, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1180514996591181825"], "id": "1180514996591181825"}, {"text": "Coisas que faltam mencionar:\n\n. V\u00e1rios dos homens continuaram com o efeito do m\u00e9todo contraceptivo durante mais um ano.\n. Estes side effects s\u00e3o os PRINCIPAIS.\n. O m\u00e9todo foi dismissed pelos cientistas, n\u00e3o pelos homens.\n. Os parceiros dos homens tamb\u00e9m n\u00e3o aprovaram o m\u00e9todo https://t.co/HIed2l8Wl3", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/HIed2l8Wl3", "expanded_url": "https://t.co/HIed2l8Wl3", "display_url": "t.co/HIed2l8Wl3"}]}, "author_id": "897598681460953089", "created_at": "2019-10-09T08:51:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181854608316129280"], "id": "1181854608316129280"}, {"text": "\"I medici non mi stanno curando\": suicida al Niguarda https://t.co/yEKq2o81YH https://t.co/yK6vigqTNe", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yEKq2o81YH", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFpl7P", "display_url": "dlvr.it/RFpl7P"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/yK6vigqTNe", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1181849054512218112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yK6vigqTNe", "media_key": "3_1181849053274886144"}]}, "author_id": "35525950", "created_at": "2019-10-09T08:29:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181849054512218112"], "id": "1181849054512218112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CuadernodeLuis", "id": "1497712388"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "alquicel", "id": "736103261866975232"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 150, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Napoleon"}]}, "in_reply_to_user_id": "1497712388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181848132214312960"}], "text": "@CuadernodeLuis @alquicel Siempre me ha asombrado que no muriese en una de sus muchas cargas de caballeria suicidas, de hecho me sorprende que Napoleon  le diese tanta responsabilidad...", "author_id": "3061737042", "created_at": "2019-10-09T08:43:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181852580022030337"], "id": "1181852580022030337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 19, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Aida Merlano"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/SzSQJPuBnu", "expanded_url": "https://www.lafm.com.co/judicial/hija-de-aida-merlano-sugiere-que-su-mama-se-iba-suicidar", "display_url": "lafm.com.co/judicial/hija-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lafm.com.co/judicial/hija-de-aida-merlano-sugiere-que-su-mama-se-iba-suicidar"}]}, "text": "Hija de Aida Merlano sugiere que su mam\u00e1 se iba a suicidar  https://t.co/SzSQJPuBnu", "author_id": "126204564", "created_at": "2019-10-08T22:47:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 26, "like_count": 26, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1181702732320792576"], "id": "1181702732320792576"}, {"text": "\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/DmwMqsm79U", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/DmwMqsm79U", "expanded_url": "https://twitter.com/despierta71/status/1181771701664784384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DmwMqsm79U", "media_key": "3_1181771695050432513"}]}, "author_id": "856491222386360322", "created_at": "2019-10-09T03:21:44.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771701664784384"], "id": "1181771701664784384"}, {"in_reply_to_user_id": "1124199077208559616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181815821145907201"}], "text": "\u00e9 bom ficarem sensibilizados quando algu\u00e9m se suicida mas tentem lembrar q vcs n\u00e3o conheciam a pessoa ou n\u00e3o eram pr\u00f3ximas a ela e ent\u00e3o n\u00e3o podem dizer cenas como \u201colha por mim la no c\u00e9u\u201d \u201ccuida de mim minha estrela\u201d \nAgr te compreendo poxa @DiannaSD86", "author_id": "1124199077208559616", "created_at": "2019-10-09T06:18:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181816283710574592"], "id": "1181816283710574592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}, {"start": 57, "end": 75, "probability": 0.5328, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio de Gobierno"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/4SfbbzYDpf", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/alfredo-barnechea-el-28-de-julio-del-2021-estaremos-en-palacio-de-gobierno-video-915322/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/alfre\u2026"}]}, "text": "Alfredo Barnechea: \"El 28 de julio del 2021 estaremos en Palacio de Gobierno\" (VIDEO) https://t.co/4SfbbzYDpf", "author_id": "85840608", "created_at": "2019-10-09T07:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 45, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181830403658829824"], "id": "1181830403658829824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Jalalabad"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8817, "type": "Place", "normalized_text": "Ghazni"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/huxZKeKJ9D", "expanded_url": "https://twitter.com/TOLOnews/status/1181492640795299842/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/huxZKeKJ9D", "media_key": "7_1181492491117367296"}]}, "text": "La guerra en Afganist\u00e1n prosigue: \n- Ayer un suicida se inmol\u00f3 en Jalalabad contra un autob\u00fas del ej\u00e9rcito, matando a 10 e hiriendo a 27.\n- Hoy una explosi\u00f3n en la universidad de Ghazni ha dejado 23 estudiantes heridos. \nhttps://t.co/huxZKeKJ9D", "author_id": "845571660090671104", "created_at": "2019-10-08T15:38:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181594832118206465"], "id": "1181594832118206465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ideazpiazu", "id": "270252222"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "PedrodelaRosa1", "id": "235910394"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "Audi A6"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.705, "type": "Organization", "normalized_text": "Audi"}]}, "in_reply_to_user_id": "270252222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181807369547898882"}], "text": "@ideazpiazu @PedrodelaRosa1 Con esos kil\u00f3metros a los 40.000\u20ac de un Audi A6 tendr\u00edas que sumar unos 4 cambios de bater\u00edas m\u00e1s o menos y siendo Audi de 9000\u20ac no baja. Mi honda costo 21.000\u20ac y he cambiado 2 bombillas . A d\u00eda de hoy el coche el\u00e9ctrico es para ricos", "author_id": "891251973688889344", "created_at": "2019-10-09T06:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181817345691590657"], "id": "1181817345691590657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 14, "tag": "suicidio"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "familia"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "comunidad"}, {"start": 89, "end": 94, "tag": "pa\u00eds"}, {"start": 173, "end": 182, "tag": "suicidio"}]}, "in_reply_to_user_id": "1141967100774424576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181845273997463552"}], "text": "Cada #suicidio es una tragedia que afecta a una   #familia, a una #comunidad o a todo un #pa\u00eds y que tiene consecuencias duraderas en las personas cercanas a la v\u00edctima. El #suicidio no respeta edades y es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os.", "author_id": "1141967100774424576", "created_at": "2019-10-09T08:14:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181845276350390273"], "id": "1181845276350390273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.4483, "type": "Place", "normalized_text": "II Republica"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ziA1Ph5hqY", "expanded_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P", "display_url": "amazon.es/REP%C3%9ABLICA\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.es/REP%C3%9ABLICA-SUICIDA-Segunda-Rep%C3%BAblica-Espa%C3%B1ola-ebook/dp/B01MTXBR2P"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/G60sQ1tOSb", "expanded_url": "https://twitter.com/FernandezZicavo/status/1181137299029016578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G60sQ1tOSb", "media_key": "3_1181137293387665408"}]}, "text": "Aza\u00f1a.. Prieto... Negrin.. escoria que destruyo la II Republica y provoco la  Guerra Civil. https://t.co/ziA1Ph5hqY https://t.co/G60sQ1tOSb", "author_id": "2831740338", "created_at": "2019-10-07T09:20:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181137299029016578"], "id": "1181137299029016578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sSHJZB3O9a", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/TwVIXDslxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_foto/status/1181841730460626944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwVIXDslxJ", "media_key": "3_1181832245092462592"}]}, "text": "Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZB3O9a Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Francesca Woodman https://t.co/TwVIXDslxJ", "author_id": "87820155", "created_at": "2019-10-09T08:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181841730460626944"], "id": "1181841730460626944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.506, "type": "Organization", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Canal"}, {"start": 119, "end": 135, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "Francesca Woodman"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/sSHJZBlp0I", "expanded_url": "http://bit.ly/33eO0ji", "display_url": "bit.ly/33eO0ji"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/vv1nyL91eU", "expanded_url": "https://twitter.com/elpais_foto/status/1181653236366753792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vv1nyL91eU", "media_key": "3_1181616356975886336"}]}, "text": "Fotos: Los \u00e1ngeles de la fot\u00f3grafa suicida https://t.co/sSHJZBlp0I Una muestra en la Fundaci\u00f3n Canal recoge la obra de Francesca Woodman https://t.co/vv1nyL91eU", "author_id": "87820155", "created_at": "2019-10-08T19:31:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1181653236366753792"], "id": "1181653236366753792"}, {"in_reply_to_user_id": "1025426416253501440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181840574997057536"}], "text": "riusciti a fare di un processo sensato una porcheria\" (Veneziani,il \"belpietrino\" veritiero). \"I parlamentari si decimano da soli (Renato Farina , LIBERO), ma \"Continueranno ad essere inefficienti\"(Sendali, altro cronista LIBERO).\n\"553 si, 14 no e 2 astenuti\",approvano la riforma", "author_id": "1025426416253501440", "created_at": "2019-10-09T07:55:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181840576242692096"], "id": "1181840576242692096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 20, "username": "TheEconomist", "id": "5988062"}, {"start": 81, "end": 92, "username": "prchovanec", "id": "64657863"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9708, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.7936, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ZhTp0HG2OC", "expanded_url": "https://www.economist.com/gulliver/2011/02/03/on-the-wrong-track", "display_url": "economist.com/gulliver/2011/\u2026"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/206i6xjGcS", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlZha/status/1181758018733494272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/206i6xjGcS", "media_key": "3_1181758002207969281"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/206i6xjGcS", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlZha/status/1181758018733494272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/206i6xjGcS", "media_key": "3_1181758002212159489"}]}, "in_reply_to_user_id": "65172298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181738534589227009"}], "text": "Here\u2019s @TheEconomist hot take on High-speed rail in China quoting \u201cChina Expert\u201d @prchovanec as if China couldn\u2019t simultaneously build High-Speed rail AND improve freight train network (spoiler: China did exactly that) https://t.co/ZhTp0HG2OC https://t.co/206i6xjGcS", "author_id": "65172298", "created_at": "2019-10-09T02:27:22.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758018733494272"], "id": "1181758018733494272"}, {"text": "Abbiamo il Paese fermo(PIL a 0)\nAbbiamo l'organizzazione Mafiosa pi\u00f9 potente del mondo(La 'ndrangheta)\nAbbiamo le infrastrutture(da terzo mondo)\nI Giovani Scappano dal Paese\nLa ricerca non ha fondi\n\nMa loro fanno Propaganda, festeggiano(tipo:\"abbiamo abolito la Povert\u00e0\") https://t.co/F9SWnZEi23", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/F9SWnZEi23", "expanded_url": "https://twitter.com/Misurelli77/status/1181643924621922306/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/F9SWnZEi23", "media_key": "7_1181643289243652097"}]}, "author_id": "1077691849", "created_at": "2019-10-08T18:54:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 153, "like_count": 670, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1181643924621922306"], "id": "1181643924621922306"}, {"text": "Les pesticides ne se cachent pas toujours o\u00f9 l\u2019on croit. Prenez un chat. Aussi c\u00e2lin soit-il, le matou est potentiellement une dangereuse source d\u2019exposition pour peu qu\u2019il soit affubl\u00e9 d\u2019un collier antipuces. https://t.co/JOYoRXfSl1", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/JOYoRXfSl1", "expanded_url": "https://www.lemonde.fr/planete/article/2019/10/07/chats-et-chiens-sont-des-sources-d-exposition-aux-pesticides_6014584_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1570530114", "display_url": "lemonde.fr/planete/articl\u2026"}]}, "author_id": "3343852672", "created_at": "2019-10-08T10:29:49.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181517043432079360"], "id": "1181517043432079360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElenaNS3", "id": "1161924618778812416"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "inocho"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8639, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.5336, "type": "Organization", "normalized_text": "PPPSOEz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161924618778812416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181526467517267969"}], "text": "@ElenaNS3 P_inocho (2-2016, 2-2019).\nS_\u00e1nchez\nO_brero Cansado Aburrido, don mendo pedro suicida.\nE_ncestador \u00bfCanasta de 3 puntos?\n\u00bfProgresista?\nCentro Descafeinado Izquierda\nPP+PSOE=PPPSOEz", "author_id": "1262523320", "created_at": "2019-10-08T12:03:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181540645758029824"], "id": "1181540645758029824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 57, "tag": "PacoteAnticrime"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.3756, "type": "Other", "normalized_text": "PacoteAnticrime"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/HvGk3NWcRe", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1181511833682939905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HvGk3NWcRe", "media_key": "7_1181511656058294272"}]}, "text": "Mais uma realidade exposta. Aprova\u00e7\u00e3o do #PacoteAnticrime \u00e9 um dos maiores anseios da sociedade! https://t.co/HvGk3NWcRe", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-10-08T10:09:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9260, "reply_count": 2084, "like_count": 36511, "quote_count": 990}, "edit_history_tweet_ids": ["1181511833682939905"], "id": "1181511833682939905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 35, "probability": 0.8881, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aSJNY2dwTu", "expanded_url": "https://twitter.com/La_SER/status/1181672663208677376", "display_url": "twitter.com/La_SER/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181672663208677376"}], "text": "Est\u00e1n compitiendo con Unidas Podemos para ver qui\u00e9n se suicida antes? https://t.co/aSJNY2dwTu", "author_id": "1912078608", "created_at": "2019-10-08T20:54:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181674233241444352"], "id": "1181674233241444352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Statesereni"}, {"start": 145, "end": 153, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/NoVYSQWldr", "expanded_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/", "display_url": "positanonews.it/2019/10/salern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.positanonews.it/2019/10/salerno-ex-maestra-si-suicida-sola-73-anni-debiti/3334430/"}]}, "text": "#Statesereni oggi \u00e8 solo il terzo di cui si scrive, ma tranquilli tanto non fa pi\u00f9 notizia e non interessa pi\u00f9 a nessuno! Salerno. Ex maestra si #suicida, sola a 73 anni con i debiti https://t.co/NoVYSQWldr", "author_id": "388946039", "created_at": "2019-10-04T21:46:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 10, "like_count": 126, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1180237673459539968"], "id": "1180237673459539968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 58, "tag": "PacoteAnticrime"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.5928, "type": "Other", "normalized_text": "PacoteAnticrime"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/WC4qhlN7Ke", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1181511833682939905", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181511833682939905"}], "text": "Concordo totalmente com PR @jairbolsonaro #PacoteAnticrime https://t.co/WC4qhlN7Ke", "author_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-10-08T12:49:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7186, "reply_count": 1848, "like_count": 29331, "quote_count": 787}, "edit_history_tweet_ids": ["1181552232438882306"], "id": "1181552232438882306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "S\u00f3lo un masoquista o suicida apoya el comunismo sabiendo q fue el culpable d la miseria d los 80 y del terrorismo m\u00e1s asesino; y viendo lo q ha hecho el comunismo en Venezuela.\nTodo lo q se diga a favor d esa ideolog\u00eda hambreadora y genocida es puro verso alejado de los hechos.", "author_id": "153198729", "created_at": "2019-10-08T20:51:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181673570918977538"], "id": "1181673570918977538"}, {"text": "La sociedad est\u00e1 en deriva suicida desde 1968\n\nEl 1\u00ba paso fue no reproducirse: ning\u00fan pa\u00eds europeo alcanza reemplazo generacional El 2\u00ba, fragilizar la instituci\u00f3n q transmit\u00eda la vida: el matrimonio\n\nPero no sab\u00eda que nuestros j\u00f3venes ya estaban pidiendo abiertamente \u00a1Extinci\u00f3n!: https://t.co/TXd8bsRDMQ", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TXd8bsRDMQ", "expanded_url": "https://twitter.com/EUinsideEP/status/1181527451907829762", "display_url": "twitter.com/EUinsideEP/sta\u2026"}]}, "author_id": "192834709", "created_at": "2019-10-08T14:14:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181573623611568128"], "id": "1181573623611568128"}, {"text": "\"I medici non mi stanno curando\" Suicida al Niguarda, aperto fascicolo https://t.co/LsyhsnJixE https://t.co/lVWoeQ3Iev", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LsyhsnJixE", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFpPXj", "display_url": "dlvr.it/RFpPXj"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/lVWoeQ3Iev", "expanded_url": "https://twitter.com/Affaritaliani/status/1181815077290139648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVWoeQ3Iev", "media_key": "3_1181815075104944128"}]}, "author_id": "35525950", "created_at": "2019-10-09T06:14:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181815077290139648"], "id": "1181815077290139648"}, {"text": "Expertos insisten en la necesidad de formaci\u00f3n y programas de detecci\u00f3n de la conducta suicida  https://t.co/9r8n3xgTQQ", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/9r8n3xgTQQ", "expanded_url": "http://www.medicosypacientes.com/articulo/expertos-insisten-en-la-necesidad-de-formacion-y-programas-de-deteccion-de-la-conducta", "display_url": "medicosypacientes.com/articulo/exper\u2026"}]}, "author_id": "425703865", "created_at": "2019-10-09T06:31:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181819532152918016"], "id": "1181819532152918016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "YgoorSantanna", "id": "4778837266"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "gabrielrdg_", "id": "1397436739044712448"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "in_reply_to_user_id": "4778837266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181680140998316032"}], "text": "@YgoorSantanna @gabrielrdg_ @Camila64104766 @kgtlb20 L\u00e1 vai o esquadr\u00e3o suicida ver Coringa kkmk", "author_id": "3995744242", "created_at": "2019-10-08T21:18:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181680379775930368"], "id": "1181680379775930368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Alonso_GD", "id": "291229690"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.8918, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.7498, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "in_reply_to_user_id": "291229690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181654074523033600"}], "text": "@Alonso_GD @MariaCorinaYA Vizcarra es la continuaci\u00f3n de Humala, y este fue el candidato de Hugo Ch\u00e1vez que perdi\u00f3 ante Garc\u00eda, entonces llegaron millones para destruir al APRA, sin el APRA no hay democracia", "author_id": "808354", "created_at": "2019-10-08T23:45:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181717192066424832"], "id": "1181717192066424832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 155, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "\"Se es dem\u00f3crata o no se es. No se puede serlo a medias.\"\nEstamos coordinando en familia y junto con la editorial, el libro de memorias que @AlanGarciaPeru nos dej\u00f3 listo para publicar.\nDentro de muy poco podr\u00e1n leerlo.", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-08T18:59:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 492, "like_count": 1923, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1181645257865416709"], "id": "1181645257865416709"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4143, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6771, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/yFhl79zG17", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1181634457167650816", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181634457167650816"}], "text": "Jorge del Castillo dice que el Apra participar\u00e1 de las elecciones congresales de 2020, pero asegura que hacerlo no convalida la disoluci\u00f3n del Congreso. \"Peor es dejar los espacios en blanco\", agrega. https://t.co/yFhl79zG17", "author_id": "54797928", "created_at": "2019-10-08T22:50:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 104, "like_count": 534, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1181703349466476544"], "id": "1181703349466476544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 133, "tag": "Joker"}, {"start": 138, "end": 153, "tag": "JoaquinPhoenix"}, {"start": 242, "end": 252, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 256, "end": 263, "tag": "Batman"}, {"start": 264, "end": 273, "tag": "Batman80"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 139, "end": 152, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinPhoenix"}, {"start": 243, "end": 251, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.5262, "type": "Person", "normalized_text": "Batman80"}]}, "text": "Un hombre va al m\u00e9dico. Le cuenta que est\u00e1 deprimido. El doctor le responde\n\"El tratamiento es sencillo, en el cine se estrena #Joker con #JoaquinPhoenix vaya a verlo, eso lo animar\u00e1\u201d.\nEl hombre se echa a llorar y dice: \u201cPero, doctor\u2026 yo soy #JaredLeto\u201d \n\n#Batman #Batman80", "author_id": "1685416508", "created_at": "2019-10-08T23:12:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181709090743033859"], "id": "1181709090743033859"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mecano"}, {"start": 89, "end": 91, "probability": 0.596, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/NoiseyenEspanol/status/1181656672093253635", "display_url": "twitter.com/NoiseyenEspano\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181656672093253635"}], "text": "El fallo positivo de Mecano. \u00bfHan le\u00eddo la letra? Se trata sobre una persona que contrae VIH y se suicida sin confes\u00e1rselo a su pareja (quien narra la historia) por miedo al qu\u00e9 dir\u00e1n. :( https://t.co/Y0a8y4Wo5Q", "author_id": "164743765", "created_at": "2019-10-08T20:18:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 9, "like_count": 299, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1181665253857402880"], "id": "1181665253857402880"}, {"text": "Digo e repito oq a minha best disse: quando eu morrer pf amigos, n\u00e3o deixem que pessoas que eu n\u00e3o conhecia metam fotos a dizer \u201colha por mim la no c\u00e9u\u201d, pq eu vou olhar por quem olhou por mim aqui na terra!", "author_id": "1124199077208559616", "created_at": "2019-10-09T06:17:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181815821145907201"], "id": "1181815821145907201"}, {"in_reply_to_user_id": "1150105680029917185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181683619632427008"}], "text": "Msm nek vidim kolko ce me ovo raditi s tim da sam juce bila na ivici suicida", "author_id": "1150105680029917185", "created_at": "2019-10-08T21:32:00.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181683687487881217"], "id": "1181683687487881217"}, {"text": "mas \u00e9 muito jogo suicida mesmo ficar com algu\u00e9m de outra equipe pq n\u00e3o tem sa\u00edda: ou vc fica completamente queimado com seu grupo e \u00e9 eliminado por conta da \"trai\u00e7\u00e3o\" ou vc d\u00e1 MUITA sorte e o p\u00fablico compra a novela do casal proibido", "author_id": "924415068338638848", "created_at": "2019-10-09T06:04:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181812741524336640"], "id": "1181812741524336640"}, {"text": "\u00a1basta de tanto puto odio! https://t.co/2wvWare3in", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/2wvWare3in", "expanded_url": "https://twitter.com/dimefierro/status/1181787952646631425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2wvWare3in", "media_key": "7_1181787301170548738"}]}, "author_id": "81424115", "created_at": "2019-10-09T04:26:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 957, "like_count": 2427, "quote_count": 175}, "edit_history_tweet_ids": ["1181787952646631425"], "id": "1181787952646631425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Aras"}]}, "text": "As \u00faltimas de declara\u00e7\u00f5es do PGR Augusto Aras s\u00e3o de fazer o suicida em d\u00favida tomar a decis\u00e3o.", "author_id": "36714942", "created_at": "2019-10-08T03:55:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 303, "reply_count": 142, "like_count": 2835, "quote_count": 24}, "edit_history_tweet_ids": ["1181417799396270080"], "id": "1181417799396270080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.8431, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/tuyYOy3LYI", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/10/08/actualidad/1570555820_551332.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "text": "Hablar (bien, con responsabilidad) del suicidio no incita esta conducta, la previene | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/tuyYOy3LYI", "author_id": "726083197323321349", "created_at": "2019-10-09T05:54:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 130, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181810121699135488"], "id": "1181810121699135488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MonederoJC", "id": "108670198"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6073, "type": "Organization", "normalized_text": "10N"}]}, "in_reply_to_user_id": "108670198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181294828069502982"}], "text": "@MonederoJC @sanchezcastejon No hay m\u00e1s que mirar a Portugal.\nSeguro que el 10N los ciudadanos van a dejar claro su  opini\u00f3n sobre qui\u00e9n es el conductor suicida.", "author_id": "867035617", "created_at": "2019-10-07T20:04:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181299183367704577"], "id": "1181299183367704577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jesuine", "id": "198151601"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "IuliusAlfonsus", "id": "1547581237186859010"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.3196, "type": "Person", "normalized_text": "Mor\u00e1n"}, {"start": 176, "end": 182, "probability": 0.5576, "type": "Place", "normalized_text": "Palacio"}]}, "in_reply_to_user_id": "198151601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181645909819580416"}], "text": "@Jesuine @IuliusAlfonsus Para eso esta el ministro Mor\u00e1n que en vez de combatir delincuentes tiene a los polic\u00edas ahuyentando ni\u00f1os, para \u201cproteger\u201d a su majestad encerrado en Palacio", "author_id": "235139317", "created_at": "2019-10-09T03:35:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 118, "like_count": 409, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1181775042105004032"], "id": "1181775042105004032"}, {"text": "Yo la verdad no entiendo a la gente que se suicida tirando abajo de un cami\u00f3n, tren, subte, etc...\n\nYo respeto eso, porque hay que tener huevos para hacerlo y tenes que estar muy mal...\n\n\u00bfPero por qu\u00e9 arruinarle la vida al que maneja el transporte?\n\u00bfSabes el trauma que le queda?", "author_id": "904974572", "created_at": "2019-10-07T17:23:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 10, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1181258872792719361"], "id": "1181258872792719361"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.8106, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Lucia"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3537, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Luc\u00eda"}, {"start": 225, "end": 241, "probability": 0.7112, "type": "Person", "normalized_text": "Enoch Castellanos"}]}, "text": "Santa Lucia, nos habr\u00e1 costado miles de millones de pesos!\n\nSta. Luc\u00eda ser\u00e1 elefante blanco.-Canacintra\nEl aeropuerto de Santa Luc\u00eda es una obra ideol\u00f3gica que est\u00e1 condenada a ser un \"elefante blanco\" en pocos a\u00f1os, asegur\u00f3 Enoch Castellanos, presidente de la  (Canacintra).", "author_id": "166669818", "created_at": "2019-10-09T00:12:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 514, "reply_count": 1026, "like_count": 1603, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1181724102660362245"], "id": "1181724102660362245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Errej\u00f3n"}, {"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/jifS4JH5s7", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVanguardia/status/1181585662866268160", "display_url": "twitter.com/LaVanguardia/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181585662866268160"}], "text": "Errej\u00f3n se suicida en Catalu\u00f1a: un comunista separatista \ud83d\ude2c\n\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d https://t.co/jifS4JH5s7", "author_id": "269205946", "created_at": "2019-10-08T15:24:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181591213272637443"], "id": "1181591213272637443"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "Elmundodememelandia"}, {"start": 21, "end": 32, "tag": "LaChispaMx"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "LaChispaMx"}, {"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Romero"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5778, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 97, "end": 107, "probability": 0.6456, "type": "Other", "normalized_text": "La pel\u00edcula"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Thal\u00eda"}, {"start": 124, "end": 137, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Mercedes"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Nicholson"}, {"start": 162, "end": 167, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 176, "end": 185, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 214, "end": 225, "probability": 0.8196, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 229, "end": 252, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "El Caballero de la Noche"}, {"start": 261, "end": 275, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/aNGRLPo8uB", "expanded_url": "https://twitter.com/LaChispaMX/status/1181648434501173248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aNGRLPo8uB", "media_key": "3_1181648424191565825"}]}, "text": "#Elmundodememelandia #LaChispaMx \ud83d\ude1d Para ti, \u00bfQuien ha sido el mejor?\ud83d\udc47\ud83c\udffd \ud83e\udd21\n\n-Cesar Romero (Batman: La pel\u00edcula,1996)\n-Thal\u00eda (Mar\u00eda Mercedes,1992)\n-Jack Nicholson (Batman,1989)\n-Jared Leto (Escuadr\u00f3n Suicida, 2016)\n-Heath Ledger, (El Caballero de la Noche,2018)\n-Joaqu\u00edn Phoenix https://t.co/aNGRLPo8uB", "author_id": "1053633606", "created_at": "2019-10-08T19:11:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181648434501173248"], "id": "1181648434501173248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 256, "tag": "MentalHealthAwarenessWeek"}, {"start": 257, "end": 267, "tag": "40seconds"}, {"start": 268, "end": 282, "tag": "ComandoPsycho"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6218, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "a O"}], "urls": [{"start": 283, "end": 306, "url": "https://t.co/8e7kQBzvXf", "expanded_url": "https://twitter.com/NIMHgov/status/1181576498597318656", "display_url": "twitter.com/NIMHgov/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181576498597318656"}], "text": "La poblaci\u00f3n LGBT+ \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 presenta un mayor riesgo de trastornos mentales y mayor riesgo suicida\n\nLa OMS propone entre sus estrategias para disminuci\u00f3n del suicidio la atenci\u00f3n de sujetos de este grupo y de otros grupos vulnerables\n#MentalHealthAwarenessWeek #40seconds #ComandoPsycho https://t.co/8e7kQBzvXf", "author_id": "240306295", "created_at": "2019-10-08T14:40:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181580230449741825"], "id": "1181580230449741825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alma_P21", "id": "3118975903"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "AlexRiosXI", "id": "443467816"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "MarianAmparoCR", "id": "1367706668"}]}, "in_reply_to_user_id": "3118975903", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181792147558801408"}], "text": "@Alma_P21 @AlexRiosXI @MarianAmparoCR No puedo con lo hermoso que es", "author_id": "1101862685312991232", "created_at": "2019-10-09T05:14:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181800075137294336"], "id": "1181800075137294336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.5866, "type": "Person", "normalized_text": "henrique"}]}, "text": "triste por causa do passarinho do henrique o auge", "author_id": "843139836433383424", "created_at": "2019-10-09T05:23:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181802279105712129"], "id": "1181802279105712129"}, {"text": "Sono contrario al taglio dei parlamentari, limitazione della rappresentanza democratica. Prendo atto che nessun partito (esclusa +Europa!!!) ha avuto il coraggio di essere l'unico a non assecondare un volere suicida del popolo bue ammaestrato da anni di propaganda anti-casta.", "author_id": "767689615713206272", "created_at": "2019-10-08T18:55:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181644178872254465"], "id": "1181644178872254465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 140, "end": 156, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 176, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Hannibal Lecter"}, {"start": 181, "end": 195, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "Anthony Hopkins"}, {"start": 215, "end": 238, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "O Sil\u00eancio dos Inocentes"}, {"start": 275, "end": 279, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}, "text": "\"Vc n pode julgar o Coringa de Jared Leto pq ele tem muito pouco tempo\", dizem os f\u00e3s q n\u00e3o aceitam os fatos.\n\nJared Leto tem 15 minutos em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nO Hannibal Lecter de Anthony Hopkins tem 16 minutos em O Sil\u00eancio dos Inocentes. Entrou para a hist\u00f3ria e ganhou o Oscar", "author_id": "708882910305247233", "created_at": "2019-10-08T19:10:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 11, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1181648004744384513"], "id": "1181648004744384513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "Salaverry"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/7WhoFoQWM5", "expanded_url": "https://twitter.com/Adrianno3001/status/1181655214849441793", "display_url": "twitter.com/Adrianno3001/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181655214849441793"}], "text": "No tengo idea de organizaciones criminales pero si recuerdo a Salaverry limpi\u00e1ndole los pies a la candidata que lo llev\u00f3 al congreso para luego apu\u00f1alarla. Un tipo as\u00ed, o como t\u00fa, no puede jurarle lealtad a una bandera. https://t.co/7WhoFoQWM5", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-08T19:42:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 97, "like_count": 903, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1181656101621846016"], "id": "1181656101621846016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6985, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/kdF0GNd5Yc", "expanded_url": "https://twitter.com/carmenlozada_dg/status/1181350671062310917/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kdF0GNd5Yc", "media_key": "3_1181350660916355073"}]}, "text": "Lima cercada. Rejas y rejas por todas partes, carros negros con lunas oscuras transportan \u201cautoridades\u201d sin embargo todos felices. Aqu\u00ed no pasa nada!!! https://t.co/kdF0GNd5Yc", "author_id": "54928168", "created_at": "2019-10-07T23:28:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 84, "like_count": 284, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1181350671062310917"], "id": "1181350671062310917"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 58, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 119, "end": 132, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 133, "end": 144, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.6335, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.4896, "type": "Other", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/xlxrrx7v9g", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1181707463327911936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xlxrrx7v9g", "media_key": "3_1181707459318210567"}]}, "text": "Jueves 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1  en Teatro Ernesto Aronna de Bogot\u00e1 https://t.co/qr0yNiWoJn @TeatroAronna @CainBogota https://t.co/xlxrrx7v9g", "author_id": "139824862", "created_at": "2019-10-08T23:06:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181707463327911936"], "id": "1181707463327911936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "in_reply_to_user_id": "39176902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181732038510034944"}], "text": "@jguaido Hasta suicida saliste.", "author_id": "4921816918", "created_at": "2019-10-09T04:01:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781694497644545"], "id": "1181781694497644545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 16, "tag": "Cher"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7283, "type": "Other", "normalized_text": "Cher"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SDVkoOFPgC", "expanded_url": "https://twitter.com/ralebace/status/1181771367131291654/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDVkoOFPgC", "media_key": "3_1181771355135660032"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SDVkoOFPgC", "expanded_url": "https://twitter.com/ralebace/status/1181771367131291654/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDVkoOFPgC", "media_key": "3_1181771360592433153"}]}, "text": "Me bloque\u00f3 #Cher...\n\n\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5El trizzte, todozz me dizzen que zzoooooy\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\n\n*No aguanta*\n*Cae en depresi\u00f3n*\n*Se -suicida-*\n*\u00a1Plop!* https://t.co/SDVkoOFPgC", "author_id": "194603719", "created_at": "2019-10-09T03:20:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181771367131291654"], "id": "1181771367131291654"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 42, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Skrillex"}]}, "text": "Joaquin Phoenix esta arrasando como #Joker y lo que Jared Leto logro con el personaje fue salir en un video de Skrillex...", "author_id": "3042159313", "created_at": "2019-10-06T16:39:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 17, "like_count": 1539, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1180885274617761792"], "id": "1180885274617761792"}, {"in_reply_to_user_id": "4278522435", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "billie"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.5788, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 202, "end": 205, "probability": 0.5881, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.5317, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181794729547239424"}], "text": "tava triste j\u00e1, como todas as outras madrugadas \n\na\u00ed tava entrando numa crise de ansiedade \ncoloquei billie pra me acalmar\n\ncome\u00e7ou bored (m\u00fasica do 13RW) e eu comecei a chorar pq na \u00e9poca q eu assisti 13RW eu coloquei foto da hannah no meu perfil e ningu\u00e9m falou nada sobre", "author_id": "4278522435", "created_at": "2019-10-09T04:55:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181795285250576389"], "id": "1181795285250576389"}, {"geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "text": "O aborto n\u00e3o livra a m\u00e3e de um fardo, mas pode sim livr\u00e1-la da oportunidade de ter uma fam\u00edlia incr\u00edvel. https://t.co/z4uMHMYj0D", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/z4uMHMYj0D", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1181565003960389632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z4uMHMYj0D", "media_key": "3_1181564997203320832"}]}, "author_id": "74756085", "created_at": "2019-10-08T13:40:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2081, "reply_count": 6803, "like_count": 12916, "quote_count": 10919}, "edit_history_tweet_ids": ["1181565003960389632"], "id": "1181565003960389632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4735, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/BoTenTx6w2", "expanded_url": "https://twitter.com/iamwillsteel/status/1180080077201199104", "display_url": "twitter.com/iamwillsteel/s\u2026"}]}, "text": "Trailer do esquadr\u00e3o suicida/ filme do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/BoTenTx6w2", "author_id": "1156317847867613184", "created_at": "2019-10-08T02:24:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 105, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181394989168893952"], "id": "1181394989168893952"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida apresenta: Festa do pijama!\ud83d\ude19\ud83e\udd17\nDia 19/10, brota e convoca geraaaaal, n\u00e3o vai fica de fora dessa n\u00e9? https://t.co/woMcs35q4E", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/woMcs35q4E", "expanded_url": "https://twitter.com/EsquadroSuicid9/status/1181667289680232448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/woMcs35q4E", "media_key": "3_1181667277294460929"}]}, "author_id": "1151707207517556736", "created_at": "2019-10-08T20:26:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181667289680232448"], "id": "1181667289680232448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "text": "A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida a sus hijos y el resto de su vida (si no se suicida o la matan) deber\u00e1 permanecer escondida. O volver a una c\u00e1rcel a que \u2018le cobren\u2019 su osad\u00eda.", "author_id": "138239734", "created_at": "2019-10-08T09:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 37, "like_count": 530, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507658626539520"], "id": "1181507658626539520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VagoneroCDMX", "id": "1183686711315963904"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "_El_Rey_CDMX", "id": "856980302203428864"}]}, "in_reply_to_user_id": "779769935870300160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181792015417319426"}], "text": "@VagoneroCDMX @_El_Rey_CDMX Te cae que ya subi\u00f3 v\u00eddeo? Que onda con todo esto? \ud83e\udd10", "author_id": "234197181", "created_at": "2019-10-09T04:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181792368858550272"], "id": "1181792368858550272"}, {"text": "\u201cLa persona que se suicida no quiere dejar de vivir, quiere dejar de sufrir.\u201d", "author_id": "258441055", "created_at": "2019-10-07T12:57:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 142, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181191852822806528"], "id": "1181191852822806528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 225, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.7784, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}, {"start": 215, "end": 224, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "Como a Tati entrou no programa? N\u00e3o existe psic\u00f3logo p avaliar?\nEla est\u00e1 claramente na fase man\u00edaca da bipolaridade. Mania de persegui\u00e7\u00e3o pra cima da Bif\u00e3o.\nTrepa c meio mundo s camisinha (suicida)\nMuito perigoso.\n#AFazenda11", "author_id": "69925617", "created_at": "2019-10-08T13:42:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181565445339586560"], "id": "1181565445339586560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_kah33", "id": "1353112293358379015"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Habbo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1166738833360203779", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181789457751724032"}], "text": "@_Kah33 isso \u00e9 o tal do Habbo n\u00e9 kkkkkkkkkkkk", "author_id": "999684482142801920", "created_at": "2019-10-09T04:33:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181789645341900800"], "id": "1181789645341900800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Len\u00edn Moreno"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.891, "type": "Place", "normalized_text": "Guayaquil"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Correa"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OWUZwVEH2u", "expanded_url": "https://twitter.com/barbaritosedeno/status/1181780775026462720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWUZwVEH2u", "media_key": "3_1181780710782316544"}]}, "text": "Len\u00edn Moreno. Historial suicida\n- PAQUETAZO Economico\n- Estado de Excepci\u00f3n \n- Huye a Guayaquil\n- Somos Zanganos\n- Culpa a Correa\n- Culpa a Maduro d marchas contra PAQUETAZO \n- Reprime al pueblo \n- Tilda de saqueadores a  Ind\u00edgenas \n- Toque de Queda: la gota q derram\u00f3 el vaso: https://t.co/OWUZwVEH2u", "author_id": "1070758430338621441", "created_at": "2019-10-09T03:57:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181780775026462720"], "id": "1181780775026462720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5592, "type": "Person", "normalized_text": "guau"}]}, "text": "Simp\u00e1tico es como la gente dps de que alguien se suicida reci\u00e9n guau toma conciencia se lanza de hay la empat\u00eda o el nio era muy simp\u00e1tico murio tan joven pobre, pero bien que para dar malos comentarios sobre la gente est\u00e1n con todo \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "author_id": "1055321761552707585", "created_at": "2019-10-08T17:55:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181629211087376384"], "id": "1181629211087376384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 111, "tag": "PozaRica"}, {"start": 112, "end": 121, "tag": "Veracruz"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "PozaRica"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/CTFmxE7zNs", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/intenta-suicidarse-se-avienta-de-puente-y-cae-parado-en-poza-rica/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/intenta-suicid\u2026"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/7KSLVLcJvS", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1181785682446028801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7KSLVLcJvS", "media_key": "3_1181785680999043072"}]}, "text": "Con \u00e1nimo suicida se avienta del puente peatonal 4 y Medio pero cae parado en el bulevar y sobrevive. #PozaRica #Veracruz https://t.co/CTFmxE7zNs https://t.co/7KSLVLcJvS", "author_id": "1005140420014166018", "created_at": "2019-10-09T04:17:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181785682446028801"], "id": "1181785682446028801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.858, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "Van Rato"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.9473, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 189, "end": 191, "probability": 0.8056, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.608, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}]}, "text": "Ningu\u00e9m mais presta: o youtuber careca ex-cabeludo de S\u00e3o Paulo, o humorista pica sonsa, o comentarista da direita jovem pan, o cartunista isent\u00e3o do caralho, o deputado Van Rato, o PSL, o MBL, o Novo, o DEM. O jeito \u00e9 instaurar logo uma monarquia absolutista.", "author_id": "162453393", "created_at": "2019-10-09T04:07:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 329, "reply_count": 1004, "like_count": 4278, "quote_count": 78}, "edit_history_tweet_ids": ["1181783200970022913"], "id": "1181783200970022913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/EOsmuaiGJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/LOVREGA/status/1181625721170661376/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EOsmuaiGJ2", "media_key": "7_1181624962777522176"}]}, "text": "La represi\u00f3n en Ecuador es brutal y est\u00e1 cobrando muchas v\u00edctimas. Y yo me pregunto: \n\n\u00bfEn d\u00f3nde est\u00e1n las condenas de la derecha hip\u00f3crita que desgarra sus vestiduras por lo que sucede en Venezuela pero callan como momias frente a los abusos del s\u00e1trapa ecuatoriano? https://t.co/EOsmuaiGJ2", "author_id": "249812258", "created_at": "2019-10-08T17:41:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 779, "reply_count": 118, "like_count": 1001, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1181625721170661376"], "id": "1181625721170661376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 175, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "Nina"}, {"start": 178, "end": 192, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Natalie Portman"}, {"start": 197, "end": 210, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "El cisne negro"}, {"start": 220, "end": 234, "probability": 0.89, "type": "Person", "normalized_text": "Natalie Portman"}, {"start": 247, "end": 262, "probability": 0.8258, "type": "Person", "normalized_text": "Darren Aronofsky"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/cgDyQJzoaC", "expanded_url": "https://twitter.com/Silviadomi222g/status/1181378416865632257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cgDyQJzoaC", "media_key": "3_1181378411069132800"}]}, "text": "\"Anoche tuve un sue\u00f1o absurdo, una ni\u00f1a se transforma en un cisne. Solo el amor puede romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de la chica equivocada y se suicida\".\n Nina (Natalie Portman)\n\n El cisne negro (2010)\n Natalie Portman\n Director: Darren Aronofsky https://t.co/cgDyQJzoaC", "author_id": "1573560576", "created_at": "2019-10-08T01:18:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181378416865632257"], "id": "1181378416865632257"}, {"text": "Queria q ser bonita me motivasse a ficar viva...\n\nQq adianta linda e suicida", "author_id": "1113901746076700674", "created_at": "2019-10-08T20:08:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181662588951810048"], "id": "1181662588951810048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "LaMafer666", "id": "1115627546383503360"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "jaimenebotsaadi", "id": "24776620"}, {"start": 46, "end": 52, "username": "Lenin", "id": "913131817"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "jcarlostuarez", "id": "1048006557907275777"}, {"start": 82, "end": 92, "username": "CorpDiego", "id": "508243847"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "Edwin20milla2", "id": "880323394918658050"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "MaraJtiva", "id": "348769898"}, {"start": 147, "end": 157, "username": "DuenasNey", "id": "1149677574660005888"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "oro_negro26", "id": "1195702740"}]}, "in_reply_to_user_id": "2699246227", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181690213632020480"}], "text": "@FreddyAndradeEc @LaMafer666 @jaimenebotsaadi @Lenin @jcarlostuarez @paodavalos_a @CorpDiego @Edwin20milla2 @lololennon1109 @MaraJtiva @MashiApolo @DuenasNey @oro_negro26 Me parece que lo que hizo hoy es suicida. Vuelve a ser caudillo cantonal y pierde todo lo avanzado en su imagen como pretendido l\u00edder nacional", "author_id": "567538455", "created_at": "2019-10-08T22:48:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181702969991073793"], "id": "1181702969991073793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5713, "type": "Other", "normalized_text": "Ester Exposito"}]}, "text": "Ester Exposito tiene 19 a\u00f1os, \u00bfpara qu\u00e9 nac\u00ed?", "author_id": "870451213", "created_at": "2019-10-09T04:00:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781424350941187"], "id": "1181781424350941187"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "suicidio"}, {"start": 231, "end": 242, "tag": "entrevista"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/DXDKYhliJu", "expanded_url": "https://twitter.com/_filco/status/1181460882859204609", "display_url": "twitter.com/_filco/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181460882859204609"}], "text": "\"Las opiniones sobre el #suicidio han sido, a trav\u00e9s de la historia, tolerantes o condenatorias\". Es la hora de preguntarse por los motivos, de examinar la evoluci\u00f3n en la valoraci\u00f3n del suicida: criminal, v\u00edctima, enfermo... Esta #entrevista lo tiene todo. Es estupenda. https://t.co/DXDKYhliJu", "author_id": "914956883668213762", "created_at": "2019-10-08T07:52:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181477366880714752"], "id": "1181477366880714752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Lautiroman1995", "id": "197658113"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 193, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "kioskeros"}]}, "in_reply_to_user_id": "197658113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181647802281140229"}], "text": "@Lautiroman1995 Todos sabemos qu\u00e9 es lo que hay que hacer y c\u00f3mo hay que hacerlo...la pregunta es: porqu\u00e9 tardamos tanto en hacerlo. Todos saben, el taxista, el maestro, el vecino, los kioskeros...y sin embargo no podemos salir de este c\u00edrculo vicioso...una pena.", "author_id": "2469632209", "created_at": "2019-10-09T04:03:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181782165215944706"], "id": "1181782165215944706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FielAmerico", "id": "963498913318793217"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Grau"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.4975, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "in_reply_to_user_id": "963498913318793217", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181769369526910976"}], "text": "@FielAmerico Miguel Grau, jam\u00e1s habr\u00eda apoyado a Vizcarra ya que como lo dijo en 1872, la Constituci\u00f3n se respeta y prevalece por encima de cualquier dictador!", "author_id": "2269112586", "created_at": "2019-10-09T03:59:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781090928869376"], "id": "1181781090928869376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.5388, "type": "Person", "normalized_text": "ALEX"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "text": "Mas\u00f3n: \u00bfSabes? Creo que este es un buen momento para el suicidio. \u00bfTu que opi...? -Se gira- \u00a1ALEX!\n\nAlex: -Con la soga en el cuello(?- ... Oh, \u00bfLo dec\u00edas en broma?", "author_id": "882801526909153281", "created_at": "2019-10-09T03:50:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181778870078525440"], "id": "1181778870078525440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8843, "type": "Person", "normalized_text": "Ledezma"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.6823, "type": "Organization", "normalized_text": "KF"}]}, "text": "Jueza Ledezma se limit\u00f3 a denunciar una supuesta presi\u00f3n, que ser\u00eda el acto m\u00e1s torpe, un boicot al HC de KF, o se\u00f1al\u00f3 adem\u00e1s ser anti fujimorista. De ser esto \u00faltimo, confesi\u00f3n de \u201canti\u201d garantiza juez imparcial?", "author_id": "2247307094", "created_at": "2019-10-09T02:27:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 27, "like_count": 340, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1181758124639825920"], "id": "1181758124639825920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.681, "type": "Person", "normalized_text": "heath"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Phoenix"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/btasMhl5YA", "expanded_url": "https://twitter.com/PriBonacci/status/1181781504202031104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/btasMhl5YA", "media_key": "3_1181781498464223233"}]}, "text": "Los que comparan el guas\u00f3n de heath ledger de Batman el caballero de la noche y el guas\u00f3n de Joaqu\u00edn Phoenix. https://t.co/btasMhl5YA", "author_id": "238377934", "created_at": "2019-10-09T04:00:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1181781504202031104"], "id": "1181781504202031104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 180, "probability": 0.6783, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Estado"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AWU6lNgiPC", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1181732038510034944/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWU6lNgiPC", "media_key": "7_1181725610890190848"}]}, "text": "Lleg\u00f3 el momento de ofrecer soluciones a los venezolanos. Ratificamos nuestro acuerdo como salida pol\u00edtica, que contempla: separaci\u00f3n de cargos, conformaci\u00f3n de un Consejo de Estado, reinstitucionalizaci\u00f3n de los poderes p\u00fablicos y la celebraci\u00f3n de elecciones realmente libres. https://t.co/AWU6lNgiPC", "author_id": "39176902", "created_at": "2019-10-09T00:44:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3637, "reply_count": 2626, "like_count": 6952, "quote_count": 794}, "edit_history_tweet_ids": ["1181732038510034944"], "id": "1181732038510034944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/N6NhPItBeF", "expanded_url": "https://twitter.com/BandJornalismo/status/1180618701835403264", "display_url": "twitter.com/BandJornalismo\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1180618701835403264"}], "text": "O FILHA DA PUTA MATOU UMA PESSOA E O CARA T\u00c1 SOLTO JOGANDO EM UM TIME VAI SE FODER A JUSTI\u00c7A DO BRASIL AE https://t.co/N6NhPItBeF", "author_id": "813386619243941888", "created_at": "2019-10-08T00:13:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 793, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1181361983645507584"], "id": "1181361983645507584"}], "places": [{"full_name": "Conc\u00f3rdia, Brasil", "id": "bd9599203776c51a"}, {"full_name": "Albuquerque, NM", "id": "813a485b26b8dae2"}, {"full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "id": "91f818a4abfb1d4d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"resource_id": "1181719621625405446", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181719621625405446", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181719621625405446].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "45560083", "value": "45560083", "detail": "User has been suspended: [45560083].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181866306091532288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181866306091532288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181866306091532288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146580958042304513", "value": "1146580958042304513", "detail": "User has been suspended: [1146580958042304513].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181524907970179072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181524907970179072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181524907970179072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "866709777581256705", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [866709777581256705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "866709777581256705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181802288010141696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181802288010141696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181802288010141696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1180182332449398784", "value": "1180182332449398784", "detail": "User has been suspended: [1180182332449398784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181653855450402817", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181653855450402817", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181653855450402817].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181733263842447361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181733263842447361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181733263842447361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1167007487545040896", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1167007487545040896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167007487545040896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181840145298923521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181840145298923521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181840145298923521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "758737897", "value": "758737897", "detail": "User has been suspended: [758737897].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181851646789345280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181851646789345280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181851646789345280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "472178707", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [472178707].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "472178707", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1180928451626377222", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1180928451626377222].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1180928451626377222", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181818517009526784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181818517009526784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181818517009526784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181819102891069440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181819102891069440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181819102891069440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181829993560776705", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181829993560776705", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181829993560776705].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1171290795342741504", "value": "1171290795342741504", "detail": "User has been suspended: [1171290795342741504].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181591100655652865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181591100655652865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181591100655652865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "738519948348280834", "value": "738519948348280834", "detail": "User has been suspended: [738519948348280834].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181695778781323264", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181695778781323264", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181695778781323264].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1031319366351155202", "value": "1031319366351155202", "detail": "User has been suspended: [1031319366351155202].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181765932936568832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181765932936568832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181765932936568832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1181806920346296321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181806920346296321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181806920346296321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1181729446316924928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181729446316924928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181729446316924928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1151577907250311174", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151577907250311174].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151577907250311174", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181799641869889536", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181799641869889536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181799641869889536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1150838308152516610", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1150838308152516610].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1150838308152516610", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181796779727245312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181796779727245312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181796779727245312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "56268961", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [56268961].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "56268961", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181654731678261250", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181654731678261250].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181654731678261250", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "412639849", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [412639849].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "412639849", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1181286827053010944", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1181286827053010944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1181286827053010944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "390927317", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [390927317].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "390927317", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179862024815144960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179862024815144960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179862024815144960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1181778488560410624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1181778488560410624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1181778488560410624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1181873394050097152", "oldest_id": "1181780775026462720", "result_count": 438, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yk52prnap54474ezerm4t0tawt"}}