{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1210960731669245953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:28:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17922154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210960731669245953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210960488185712641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JoaoDelavy", "id": "2285026853"}]}, "in_reply_to_user_id": "2285026853", "created_at": "2019-12-28T16:27:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3038126045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210959581817507844"}], "text": "@JoaoDelavy se ela n\u00e3o matou ele deu boa kkk", "id": "1210960488185712641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210960239169884173"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:26:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775320854892834816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210960239169884173"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210960087432519682"], "in_reply_to_user_id": "1147975077666971653", "created_at": "2019-12-28T16:25:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1235458441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210953008734969856"}], "text": "@BortotLiv ela tinha fugido ontem antes das 22h, mas a safada voltou 2 da manh\u00e3 como se nada tivesse acontecido, quase me matou do cora\u00e7\u00e3o guria", "id": "1210960087432519682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210959723983491075"], "in_reply_to_user_id": "342360124", "created_at": "2019-12-28T16:24:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342360124", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.3513, "type": "Organization", "normalized_text": "LABS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210959716966420481"}], "text": "Esos HUMANOS en calle(s\u00ed, son humanos) y nacidos de COPULA no de LABS, ni son H\u00cdBRIDOS con E.T. (E.T. no se molestan para eso, sino para gente tenga acceso en sitios nucleares y cosas as\u00ed), llegan a un punto NO SIENTEN==ESO TRAE EN OTROS SITIOS, GENTE SE DEPRIME-DROGA-SUICIDA.", "id": "1210959723983491075"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210959671747588096"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "rodysuarez", "id": "93763185"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Alem"}]}, "in_reply_to_user_id": "705932736440246273", "created_at": "2019-12-28T16:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008361634908254208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1208969885008777216"}], "text": "@jrprovincia_mza @rodysuarez Si resucita Alem, se suicida de nuevo", "id": "1210959671747588096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210959613782306816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:24:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998771888779341824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210959613782306816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210959504600436736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "schizophreniahv", "id": "748616644411416578"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:23:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206467621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210747544055078915"}], "text": "RT @schizophreniahv: Haz de cuenta que eres la muerte y yo un suicida, llevo toda la vida buscandote.", "id": "1210959504600436736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210959457037037575"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "profsosa13", "id": "107329307"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9403, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:23:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891603310041497600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210562119827111943"}], "text": "RT @profsosa13: Imagina se o goleiro Bruno tivesse cometido um crime grave, sei l\u00e1, roubado um celular, por exemplo, os bolsominions iriam\u2026", "id": "1210959457037037575"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210959239121735680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.6835, "type": "Place", "normalized_text": "Frades"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.7593, "type": "Place", "normalized_text": "A Coru\u00f1a"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6867, "type": "Other", "normalized_text": "Tiempo"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:22:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301634239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210957281795485696"}], "text": "RT @antoniocendanf1: Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A Coru\u00f1a) - Cr\u00f3nicas de Nuestro Tiempo https://t.co/kPGb\u2026", "id": "1210959239121735680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210959181307617280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Repicatruges1", "id": "939704641"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 71, "end": 83, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:22:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2849775681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210640695284903941"}], "text": "RT @Repicatruges1: @KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi\u2026", "id": "1210959181307617280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210959059811282944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:21:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "437720152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "id": "1210959059811282944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210958732210900993"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/b2LU7OFyfZ", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:20:34.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4255428196", "text": "https://t.co/b2LU7OFyfZ", "id": "1210958732210900993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210958625189052422"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:20:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116805208087113729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210958625189052422"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210958578162552834"], "created_at": "2019-12-28T16:19:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109986663361585153", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "Yuwin"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7799, "type": "Person", "normalized_text": "Yuta"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "Sicheng"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208019854445469696"}], "text": "RT @P4RKGRL_: \u00bb Yuwin au!\u00a1 abyss... \ud83d\udd0e\n\nYuta e Sicheng, dois jovens que morreram de formas diferentes, mas ambos tem uma certa liga\u00e7\u00e3o.\nRess\u2026", "id": "1210958578162552834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210958406003154944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:19:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197676794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210958406003154944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210958287149129728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:18:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122917482019340289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210958287149129728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210958257251991558"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "Chupamedias"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:18:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88570157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210915311219855360"}], "text": "RT @SaritamaXXI: @Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Si alguien sabe lo que es ser un #Chupamedias de polendas, ese es\u2026", "id": "1210958257251991558"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210958212712869888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:18:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955275559524880385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}], "text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "id": "1210958212712869888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210958075475177472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YUNHOPIOL4", "id": "1252241664095256576"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:17:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993974806365302784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210760058599985153"}], "text": "RT @YUNHOPIOL4: confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las\u2026", "id": "1210958075475177472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210958054168186888"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/MgSIB3MfmW", "expanded_url": "https://www.termometropolitico.it/1469603_sondaggi-politici-noto-spazzacorrotti-favorevoli-sei-italiani-su-dieci.html", "display_url": "termometropolitico.it/1469603_sondag\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.termometropolitico.it/1469603_sondaggi-politici-noto-spazzacorrotti-favorevoli-sei-italiani-su-dieci.html"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "gloquenzi", "id": "2812961"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "lucasofri", "id": "20910977"}]}, "in_reply_to_user_id": "490730485", "created_at": "2019-12-28T16:17:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722684492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210954391433416704"}], "text": "@ntr_ob @gloquenzi @lucasofri Credo sia inutile continuare a ripetersi. Io la penso come Di Pietro e Di Matteo.\nLei la pensa diversamente. Spero che il PD non faccia una mossa suicida su un tema nel quale i loro elettori hanno idee chiare.\nhttps://t.co/MgSIB3MfmW", "id": "1210958054168186888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957956327624707"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_rschweitzer", "id": "788780542749794304"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Brumadinho"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5356, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Doce"}]}, "in_reply_to_user_id": "788780542749794304", "created_at": "2019-12-28T16:17:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "184391967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192157192138428421"}], "text": "@_rschweitzer Eu quero mesmo que est\u00e1 atual Vale se exploda! Empresa assassina que matou de morte muita gente em Brumadinho, o Rio Doce e sua foz. Aonde passa explorando nossos minerais deixa um rastro de destrui\u00e7\u00e3o e morte. H\u00e1 \u00e1reas em risco ainda. X\u00f4 APERR\u00caIO!", "id": "1210957956327624707"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957942104764416"], "created_at": "2019-12-28T16:17:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "912343436673667072", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.4897, "type": "Person", "normalized_text": "Erick"}]}, "text": "Eu e Erick quase se matou ontem , mais passamos bem kkkkk \ud83e\udd1e\u2764\ufe0f", "id": "1210957942104764416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957512020762624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:15:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083168842376007681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210957512020762624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957418965934081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:15:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790263218035908612", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210957418965934081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957405846159360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HugoGloss", "id": "15292534"}]}, "in_reply_to_user_id": "15292534", "created_at": "2019-12-28T16:15:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "3069105196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210952274887008257"}], "text": "@HugoGloss Ele s\u00f3 tinha 14 anos.....e tirou a pr\u00f3pria vida pq  suas for\u00e7as estavam esgotadas de tanto lutar contra pessoas maldosas que o insultava. Isso \u00e9 muito triste.", "id": "1210957405846159360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957315647721475"], "created_at": "2019-12-28T16:14:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "991116930412105729", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3893, "type": "Organization", "normalized_text": "CD's"}]}, "text": "voy a leer el chico de los CD's, la de las velitas, l\u00ednea suicida, zona roja y prisionero\n\ncu\u00e1n destrozada dicen que termin\u00f3?", "id": "1210957315647721475"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957312833269760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:14:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51141993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210957312833269760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957282458120193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YUNHOPIOL4", "id": "1252241664095256576"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891420297215324160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210760058599985153"}], "text": "RT @YUNHOPIOL4: confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las\u2026", "id": "1210957282458120193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957281795485696"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kPGb0YHjR9", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-crimen-de-frades/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4748, "type": "Place", "normalized_text": "Frades"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.7017, "type": "Place", "normalized_text": "A Coru\u00f1a"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5774, "type": "Other", "normalized_text": "Nuestro Tiempo"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "text": "Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A Coru\u00f1a) - Cr\u00f3nicas de Nuestro Tiempo https://t.co/kPGb0YHjR9", "id": "1210957281795485696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957225109458945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:14:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300870190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}], "text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "id": "1210957225109458945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957190271504384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:14:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3149039519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210957190271504384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957161276289024"], "created_at": "2019-12-28T16:14:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "981670945474703365", "text": "Hoje vo treina um suicida se eu cair fodas", "id": "1210957161276289024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957085212577793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "canete707", "id": "1189070442"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "JuanRaXC", "id": "417874621"}]}, "in_reply_to_user_id": "1189070442", "created_at": "2019-12-28T16:14:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4866678382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210956600644718593"}], "text": "@canete707 @JuanRaXC El suicida no es un pesimista. Es un optimista decepcionado.", "id": "1210957085212577793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956899291676672"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:13:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183933539160645632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "id": "1210956899291676672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956854815264770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "doguido", "id": "106841273"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "jpcharleaux", "id": "213380154"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.2592, "type": "Other", "normalized_text": "Lizhi"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5867, "type": "Organization", "normalized_text": "Foxconn"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:13:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50613002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955897947787265"}], "text": "RT @doguido: @jpcharleaux Xu Lizhi, \u271d\ufe0f2014\nO poeta tinha 24 nos e se suicidou numa f\u00e1brica da Foxconn\nDeixou um livro, poemas de um oper\u00e1ri\u2026", "id": "1210956854815264770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956707117047808"], "created_at": "2019-12-28T16:12:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145907905578844160", "text": "1. Creo que si \ud83d\ude02\ud83e\udd14\n2. Hace 1 mes \n3. Escupir, okno \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 jajaja es joda eso que asco\n4. Ni me acuerdo \ud83d\ude0c\n5. Escuadr\u00f3n suicida \n6. Si mi novia \ud83d\ude02\ud83e\udd7a\n7. Noo\ud83d\ude33\n8. Siii\n9. Neeee\n10. Sii\n11. No nunca\n12. A veces \n13. No que yo recuerde \n14. 5 creo \ud83d\ude02\ud83e\udd14 \nEmoji y te mando las preguntas", "id": "1210956707117047808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956700112637954"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:12:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796135082528505856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "id": "1210956700112637954"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956661780893697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "derossi_alan", "id": "1171076491523821570"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "los"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:12:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768981177067638784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209086721205387264"}], "text": "RT @derossi_alan: Idea para broma del d\u00eda de los inocentes:\n\n1-Dejar una nota suicida en Twitter que acabe con un \"feliz d\u00eda de los inocent\u2026", "id": "1210956661780893697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956650493939714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:12:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54120934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210956650493939714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956382247280646"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/D0BqL18MIJ", "expanded_url": "https://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/", "display_url": "julioastillero.com/ascienden-a-76\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.2774, "type": "Place", "normalized_text": "Xinhua"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:11:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121636393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210931038903554050"}], "text": "RT @julioastillero: Ascienden a 76 muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio (Xinhua)\nhttps://t.co/D0BqL18MIJ", "id": "1210956382247280646"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956374559133697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:11:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043526275816718336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210956374559133697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956268095102978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:10:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139167153435873281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210956268095102978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956259958165504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "manginobrioches", "id": "39240661"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:10:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371661538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210132943865368576"}], "text": "RT @manginobrioches: A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo\u2026", "id": "1210956259958165504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956025068707845"], "created_at": "2019-12-28T16:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1269008251", "text": "Como se suicida un argentino hei, tir\u00e1ndose desde la cima de su orgullo Jajajajaj moopio nde mykure", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "id": "1210956025068707845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956024053678081"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371519989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}], "text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "id": "1210956024053678081"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955897947787265"], "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wpRKZpoXuI", "expanded_url": "https://twitter.com/doguido/status/1210955897947787265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpRKZpoXuI", "media_key": "3_1210955885511610368"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jpcharleaux", "id": "213380154"}, {"start": 275, "end": 287, "username": "jpcharleaux", "id": "213380154"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.2973, "type": "Other", "normalized_text": "Lizhi"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6818, "type": "Organization", "normalized_text": "Foxconn"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "213380154", "created_at": "2019-12-28T16:09:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "106841273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210930353843720192"}], "text": "@jpcharleaux Xu Lizhi, \u271d\ufe0f2014\nO poeta tinha 24 nos e se suicidou numa f\u00e1brica da Foxconn\nDeixou um livro, poemas de um oper\u00e1rio escravizado\nSempre pergunto sobre os artistas e poetas da China.Sabemos apenas o q jornalistas e banqueiros escrevem.Muito bacana o seu tuite caro @jpcharleaux https://t.co/wpRKZpoXuI", "id": "1210955897947787265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955886027591680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:09:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147254198582599680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210955886027591680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955878221963269"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004574403823357958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210955878221963269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955863894233088"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/YUSI96YYR7", "expanded_url": "https://twitter.com/kalashnik0vvv/status/1209953051903176704", "display_url": "twitter.com/kalashnik0vvv/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoSouzados14", "id": "1115443434708455424"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:09:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092595019926700033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935625500770307"}], "text": "RT @BrunoSouzados14: Se n\u00e3o me matou me fez forte! https://t.co/YUSI96YYR7", "id": "1210955863894233088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955854591254528"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:09:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718655537374736384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "id": "1210955854591254528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955842851344396"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:09:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110008944267792385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210595079871778820"}], "text": "RT @Tsavkko: Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. htt\u2026", "id": "1210955842851344396"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955834689241088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:09:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011068452679938049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210955834689241088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955770403151872"], "created_at": "2019-12-28T16:08:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45176788", "text": "N\u00e3o me matou fisicamente ne, pq aqui dentro muita coisa se perdeu.", "id": "1210955770403151872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955749221978113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:08:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294308947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}], "text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "id": "1210955749221978113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955625787772928"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ENehpfTE1d", "expanded_url": "https://twitter.com/likeazombie/status/1210895191126753280", "display_url": "twitter.com/likeazombie/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:08:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46133949", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210895191126753280"}], "text": "O antigo dono se suicidou aqui onde eu moro https://t.co/ENehpfTE1d", "id": "1210955625787772928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955594292707333"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:08:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301058769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210955594292707333"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955553297403904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:07:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953109530308734976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210955553297403904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955446120599555"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 41, "tag": "Personajes2019"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:07:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568565970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210637015424946179"}], "text": "RT @cerosetenta: Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con\u2026", "id": "1210955446120599555"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955437161537536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:07:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193945654227283969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210955437161537536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955397210750980"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:07:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242682514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210955397210750980"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955393498787846"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:07:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4514383882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210955253979504640"}], "text": "RT @camilladelucas: Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24h\u2026", "id": "1210955393498787846"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955351274725376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jacknkc", "id": "72739507"}]}, "in_reply_to_user_id": "72739507", "created_at": "2019-12-28T16:07:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54822434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210753499538976768"}], "text": "@Jacknkc Anjinho suicida kkkkkkkkkkkkkk", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "id": "1210955351274725376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955318387191809"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4bqTTKfppP", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Diciembre2019/2019Diciembre.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 94, "username": "_rebelion_org", "id": "115476363"}, {"start": 240, "end": 253, "username": "Multiforo_eu", "id": "282193952"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 133, "tag": "28Diciembre"}, {"start": 134, "end": 152, "tag": "DiaDeLosInocentes"}, {"start": 153, "end": 171, "tag": "ViolenciaDeG\u00e9nero"}, {"start": 172, "end": 176, "tag": "CDR"}, {"start": 177, "end": 190, "tag": "Historia1973"}, {"start": 191, "end": 200, "tag": "Atentado"}, {"start": 201, "end": 209, "tag": "Carrero"}, {"start": 210, "end": 222, "tag": "Proceso1001"}, {"start": 223, "end": 233, "tag": "Represi\u00f3n"}, {"start": 234, "end": 239, "tag": "CCOO"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:07:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76593802", "text": "Presidente Trump, su brutal imposici\u00f3n es criminal y suicida, por Rodolfo Bueno @_rebelion_org \n\nhttps://t.co/4bqTTKfppP\n#28Diciembre #DiaDeLosInocentes #ViolenciaDeG\u00e9nero #CDR #Historia1973 #Atentado #Carrero #Proceso1001 #Represi\u00f3n #CCOO @Multiforo_eu", "id": "1210955318387191809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955312791986177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:06:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273667986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}], "text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "id": "1210955312791986177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955256009498624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YUNHOPIOL4", "id": "1252241664095256576"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:06:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4850820773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210760058599985153"}], "text": "RT @YUNHOPIOL4: confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las\u2026", "id": "1210955256009498624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955253979504640"], "created_at": "2019-12-28T16:06:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 2, "like_count": 921, "quote_count": 5}, "author_id": "70577513", "text": "Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24hrs pra tomar a decis\u00e3o e dor de parar de sentir dor. Pior do que a morte \u00e9 saber que algu\u00e9m sofreu minutos antes com os pensamentos.", "id": "1210955253979504640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955245947371522"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:06:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599014998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}], "text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "id": "1210955245947371522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955206437036032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VictorHugoRaga", "id": "280814140"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mart\u00ed"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:06:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2159356184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "536670718940184577"}], "text": "RT @VictorHugoRaga: \u300aEl pueblo que conf\u00eda su subsistencia a un solo producto, se suicida\u300bJos\u00e9 Mart\u00ed", "id": "1210955206437036032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955196311977984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:06:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1412952338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210725484104806400"}], "text": "RT @chrisbustc: El perro vago que estuvo calentando asiento por 20 a\u00f1os y que present\u00f3 PORQUER\u00cdAS de proyecto de ley viene a criticar a nue\u2026", "id": "1210955196311977984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955196135870464"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/YUSI96YYR7", "expanded_url": "https://twitter.com/kalashnik0vvv/status/1209953051903176704", "display_url": "twitter.com/kalashnik0vvv/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoSouzados14", "id": "1115443434708455424"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:06:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774597327768215552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935625500770307"}], "text": "RT @BrunoSouzados14: Se n\u00e3o me matou me fez forte! https://t.co/YUSI96YYR7", "id": "1210955196135870464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955063352537088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:06:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046512959424532481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}], "text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "id": "1210955063352537088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955034537672704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:05:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783198494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210954359556714501"}], "text": "RT @elpais_brasil: Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida q\u2026", "id": "1210955034537672704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955032910344192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AztecaNoticias", "id": "23377748"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 38, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:05:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4239725774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210953697972252672"}], "text": "RT @AztecaNoticias: \ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u2026", "id": "1210955032910344192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210954919529852928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Espinete_Oscuro", "id": "876207415"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:05:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021737993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210714355941150720"}], "text": "RT @Espinete_Oscuro: La chica que te gusta ayer sinti\u00f3 un resplandecer de gustera en la seta, empotrada por un sinverg\u00fcenza con labia con u\u2026", "id": "1210954919529852928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210954769231155207"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:04:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415242374", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210954769231155207"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210954697147850753"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "kaorii_mari", "id": "1112500699240255488"}]}, "in_reply_to_user_id": "1112500699240255488", "created_at": "2019-12-28T16:04:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2282438369", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210954192585711616"}], "text": "@kaorii_mari meu bem se tu n me matou ate agr....", "id": "1210954697147850753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210954634057146382"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlejandroCambr", "id": "1353814547438698496"}]}, "in_reply_to_user_id": "74283474", "created_at": "2019-12-28T16:04:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2948889645", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210911443111075841"}], "text": "@AlejandroCambr Erga zape gato...yo no me amontonen ese avi\u00f3n y m\u00e1s con la pinta de suicida que tiene", "id": "1210954634057146382"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210954535021219841"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "Mary_Malaver", "id": "76385582"}]}, "in_reply_to_user_id": "1034973947647983616", "created_at": "2019-12-28T16:03:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1915262598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210924146709929984"}], "text": "@aghatablui @Mary_Malaver Leyendo todos sus comentarios es m\u00e1s que obvio que usted educada en ese tema no est\u00e1 y h\u00e1galo y respete a su hijo antes de que sea demasiado tarde.. A muchas madres se les suicida su hijo por menos que esto que usted expresa", "id": "1210954535021219841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210954359556714501"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/J2siNYtF3s", "expanded_url": "http://ow.ly/I1RP30q5jYI", "display_url": "ow.ly/I1RP30q5jYI", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2019-12-28/explosao-de-carro-bomba-deixa-mais-de-70-mortos-e-dezenas-de-feridos-na-capital-da-somalia.html"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 173, "probability": 0.341, "type": "Place", "normalized_text": "Mogad\u00edscio"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:03:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 92, "quote_count": 10}, "author_id": "2174537102", "text": "Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida que explodiu seu ve\u00edculo em um cruzamento de Mogad\u00edscio. https://t.co/J2siNYtF3s", "id": "1210954359556714501"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210954184524255232"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GTETq9uNhV", "expanded_url": "https://twitter.com/24_morelos/status/1210954184524255232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GTETq9uNhV", "media_key": "3_1210954171001823232"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9859, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:02:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3153014208", "text": "Atentado suicida con un coche bomba este s\u00e1bado en la capital de #Somalia ha dejado hasta el momento al menos 79 muertos y m\u00e1s de 100 heridos, entre ellos solados y civiles.\n\nLos hechos ocurrieron en una zona muy concurrida, cerca de un m\u00f3dulo de seguridad, alrededor de las 8 am. https://t.co/GTETq9uNhV", "id": "1210954184524255232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210954033109852161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T16:01:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796348093381939200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "text": "@Mauriciomulder Tremenda sinverg\u00fcenza, igual que tu SUICIDA cleptomano.", "id": "1210954033109852161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210953960040873984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoCaptein", "id": "563443878"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "in_reply_to_user_id": "563443878", "created_at": "2019-12-28T16:01:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1289027930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210948370321301509"}], "text": "@GustavoCaptein @antonioccosta_ Se voc\u00ea n\u00e3o sabe a diferen\u00e7a entre um coquetel molotov na porta de uma produtora que n\u00e3o matou ningu\u00e9m e a decapita\u00e7\u00e3o de 11 pessoas, parab\u00e9ns, voc\u00ea \u00e9 um be\u00f3cio.", "id": "1210953960040873984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210953697972252672"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/q89MMUf58G", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1210953697972252672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q89MMUf58G", "media_key": "13_1210953590057000960"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.837, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 18, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:00:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "author_id": "23377748", "text": "\ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u00f1era suicida en Nuevo Le\u00f3n. https://t.co/q89MMUf58G", "id": "1210953697972252672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210953608432410624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:00:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87577130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210953608432410624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210953605408329729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "blairftcamz", "id": "1245830597429379073"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 32, "probability": 0.9837, "type": "Other", "normalized_text": "The Morning Show"}]}, "in_reply_to_user_id": "332942158", "created_at": "2019-12-28T16:00:12.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "94722503", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210746162170347522"}], "text": "@blairftcamz En \u201cThe Morning Show\u201d una de las victimas se suicida. \ud83d\ude40\ud83d\ude31", "id": "1210953605408329729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210953185038422017"], "entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 56, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}, {"start": 57, "end": 71, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8953, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 146, "end": 150, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8337, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8402, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}, {"start": 289, "end": 294, "probability": 0.6415, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1174149038473658373", "created_at": "2019-12-28T15:58:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210222867616546816", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210936051683987461"}], "text": "@DARKHUN44547623 @PauloH_Guapo @Rogrio74136508 @creusamu @rafinhabastos S\u00f3 que Judas se desviou traindo Jesus e se matou. A partir do momento que Judas traiu Jesus \u00e9 se matou, ele deixou de ser ap\u00f3stolo ao contr\u00e1rio de Paulo que permaneceu crist\u00e3o e foi morto em consequ\u00eancia da sua f\u00e9 em Cristo.", "id": "1210953185038422017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210952988396785670"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643779795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210952988396785670"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210952953495990272"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/nXQUl00LHo", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1210317976127365121", "display_url": "twitter.com/statusdozap/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:57:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048994733840904195", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210317976127365121"}], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude31\ud83e\udd70\ud83e\udd84\ud83e\udd70\ud83d\ude17\ud83d\ude10\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude0b\ud83e\udd84\ud83d\ude14\ud83e\udd70\ud83e\udd84 https://t.co/nXQUl00LHo", "id": "1210952953495990272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210952883207856129"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/CcKby38IML", "expanded_url": "https://twitter.com/henzovic/status/1210858092965052417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CcKby38IML", "media_key": "3_1210858087004999685"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "henzovic", "id": "273450926"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:57:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4735114702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210858092965052417"}], "text": "RT @henzovic: Mu\u00f1eco de nieve suicida https://t.co/CcKby38IML", "id": "1210952883207856129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210951994900439040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nestornongo", "id": "71828931"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:53:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204425415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210868025890611201"}], "text": "RT @Nestornongo: Al menos 76 muertos y 70 heridos al explotar un coche bomba en la capital de #Somalia. \nLas autoridades temen que aumente\u2026", "id": "1210951994900439040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210951603051741184"], "created_at": "2019-12-28T15:52:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903347282", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.3744, "type": "Person", "normalized_text": "Baforar"}]}, "text": "Metas pra 2020:\n\nTomar no cu\nCheirar muita coca\u00edna\nSofrer um acidente de moto e se ralar\nMorrer\nFazer uma tatuagem nova\nSe suicida\nBaforar lan\u00e7a", "id": "1210951603051741184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210951542494420994"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Dk6q5SvpI4", "expanded_url": "http://bit.ly/2ETmCgl", "display_url": "bit.ly/2ETmCgl", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ETmCgl"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.789, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "28Dic"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "28Dic"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:52:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1409068826", "text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo piso del Sambil y despu\u00e9s se suicida #28Dic #Venezuela  https://t.co/Dk6q5SvpI4", "id": "1210951542494420994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210951486378782725"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Livia43", "id": "75096052"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 206, "probability": 0.4888, "type": "Other", "normalized_text": "Bad"}]}, "in_reply_to_user_id": "75096052", "created_at": "2019-12-28T15:51:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1091850085976162310", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210625589574619137"}], "text": "@Livia43 Interestelar\nPerdido em Marte\nProjeto Almanaque\nExtraordin\u00e1rio \nA Cabana\nPorto Seguro\nM\u00e3os Talentosas\nViva a vida \u00e9 uma festa\nSimplesmente Acontece\nComo eu era antes de vc\nA culpa \u00e9 das estrelas\nBad Boys\nEsquadr\u00e3o Classe A\nEsquadr\u00e3o Suicida\nGuerra Mudial Z\nASSISTI MAIS DE 11 vzs.", "id": "1210951486378782725"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210951380019662849"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:51:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092990121337597955", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210951380019662849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210951329499230208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniomascardi", "id": "826806695431172096"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4097577495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210950623606312960"}], "text": "RT @antoniomascardi: En Argentina indios truchos usurpan propiedades privadas con la complacencia del Estado MARXICHORRO BOLIVARIANO, en la\u2026", "id": "1210951329499230208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210951191976464384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:50:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303515007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210951191976464384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210951137962184705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 136, "probability": 0.8761, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:50:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819152934474813440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210368790233518080"}], "text": "RT @MEF1964: Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori s\u2026", "id": "1210951137962184705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210950975898427398"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FaelDiniiz", "id": "1210321506175242240"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:49:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107758111148916737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210947130778624002"}], "text": "RT @FaelDiniiz: Se o corote n\u00e3o me matou ainda, acho que nunca mais vou morrer", "id": "1210950975898427398"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210950946165014528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:49:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79758292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210950946165014528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210950889596473345"], "created_at": "2019-12-28T15:49:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "3093783873", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "sophia mel"}, {"start": 75, "end": 82, "probability": 0.5989, "type": "Person", "normalized_text": "vi4dinho"}]}, "text": "sophia mel est\u00e1 me amea\u00e7ando na dm gente, se eu morrer j\u00e1 sabem qual foi o vi4dinho que me matou!!!", "id": "1210950889596473345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210950676437712900"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "millywo", "id": "575482322"}]}, "in_reply_to_user_id": "575482322", "created_at": "2019-12-28T15:48:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1009420038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210918935782137861"}], "text": "@millywo Spero non abbia guardato la conferenza stampa di Conte altrimenti giacerebbe sfracellata suicida sotto il balcone di casa sua. Pinocchio \u00e8 un sincerone a confronto", "id": "1210950676437712900"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210950623606312960"], "created_at": "2019-12-28T15:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "826806695431172096", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Patagonia"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Argenzuela"}]}, "text": "En Argentina indios truchos usurpan propiedades privadas con la complacencia del Estado MARXICHORRO BOLIVARIANO, en la Patagonia.\nDecididamente invertir en Argenzuela es un acto SUICIDA.\nEL MARXISMO FRACAS\u00d3 EN EL MUNDO. Pero aqu\u00ed es \u00fatil para la casta de ladrones resentidos.", "id": "1210950623606312960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210950520610938881"], "created_at": "2019-12-28T15:47:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821095780467539970", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 166, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Seokjin"}]}, "text": "Bueno gente, sobreviv\u00ed a la misi\u00f3n suicida pero me acost\u00e9 mega tarde porque sal\u00ed tard\u00edsimo del trabajo.\n\nY hoy me sale madrugar porque tengo que hacerle su carta a Tae :(((\n\nBtw, I need nuevos mutuals, porque nunca me paran, pero cuando p\u00fablico algo de Seokjin, menos me paran", "id": "1210950520610938881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210950283116851201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Milliekiki", "id": "209782044"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7347, "type": "Person", "normalized_text": "Zanin"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.4452, "type": "Other", "normalized_text": "BolsoFreixo"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 123, "tag": "BolsoFreixo"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:47:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789845232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210772951907176448"}], "text": "RT @Milliekiki: Matou, Claudio. Olha s\u00f3 o q vc encontrou. Claro, se o Zanin gostou, \u00e9 coisa execr\u00e1vel. Essa do #BolsoFreixo foi a gota d'\u00e1g\u2026", "id": "1210950283116851201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210950262711619585"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrielalofg", "id": "1201899819620417536"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "in_reply_to_user_id": "1201899819620417536", "created_at": "2019-12-28T15:46:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "818544918050312193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210932116902555649"}], "text": "@gabrielalofg @GlodeJo07 Estoy precupado por la sustancia que usan para preparar el atole...\nDe amado lider..\nMatoncito cobarde....\nUta....solo falta un escuadron suicida..!", "id": "1210950262711619585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210950247041642497"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:46:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898758135900450816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210950247041642497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210950185876119563"], "in_reply_to_user_id": "1157836213056880644", "created_at": "2019-12-28T15:46:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1210923744337678337", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.9169, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210948013952307200"}], "text": "@yoonshivmay Se ele tivesse feito algum coment\u00e1rio relatando \u00f3dio ou ass\u00e9dio com as mulheres, tudo bem todo esse alvoro\u00e7o. Mas ele n\u00e3o fez nada! \u00c9 s\u00f3 uma m\u00fasica que ele gosta! Aqui no Brasil ouvimos muitas m\u00fasicas piores do que est\u00e1. \u00c9 o senso, mas parece que ele matou algu\u00e9m com o que falam", "id": "1210950185876119563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210950171992850432"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/pLMq2iVfF8", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM3wfL", "display_url": "dlvr.it/RM3wfL"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/DyF8fGoiU5", "expanded_url": "https://twitter.com/adonaitechvzla/status/1210950171992850432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DyF8fGoiU5", "media_key": "3_1210950169887264768"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:46:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869706548917948417", "text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79 muertos https://t.co/pLMq2iVfF8 https://t.co/DyF8fGoiU5", "id": "1210950171992850432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210949980816629760"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:45:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105322707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210949980816629760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210949820854263808"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:45:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916777801268781057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "id": "1210949820854263808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210949682706423808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T15:44:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54105652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "text": "@Mauriciomulder Lo mismo hacen todos o no? Uds con el fujimorismo y con el suicida y en los gobiernos apristas ... es igual de que te asombras", "id": "1210949682706423808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210949654382202881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:44:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407927330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210949654382202881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210949612078616577"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kwami_leyzz", "id": "893259526270406656"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Ver\u00f3nica sawyer"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "JD"}]}, "in_reply_to_user_id": "893259526270406656", "created_at": "2019-12-28T15:44:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983187850027028480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210949404846362624"}], "text": "@Kwami_leyzz Soy Ver\u00f3nica sawyer y me voy hacer el suicida por que JD quiere matar a todos - se hace la suicida-", "id": "1210949612078616577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210949035319689216"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:42:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92832849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210949035319689216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210949026213838848"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/D0BqL18MIJ", "expanded_url": "https://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/", "display_url": "julioastillero.com/ascienden-a-76\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.2774, "type": "Place", "normalized_text": "Xinhua"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:42:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3324888858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210931038903554050"}], "text": "RT @julioastillero: Ascienden a 76 muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio (Xinhua)\nhttps://t.co/D0BqL18MIJ", "id": "1210949026213838848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210948996786733056"], "created_at": "2019-12-28T15:41:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2736860285", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.47, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "text": "Perereca suicida... old", "id": "1210948996786733056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210948913815052288"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:41:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2469682034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210948913815052288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210948791815286785"], "in_reply_to_user_id": "476315899", "created_at": "2019-12-28T15:41:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1015940592151474176", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4176, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210794273613832192"}], "text": "@cirierw Fiquei envergonhado de falar que assisti esquadr\u00e3o suicida", "id": "1210948791815286785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210948619710406656"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/yx2xUkXYks", "expanded_url": "http://bit.ly/2SA5O6q", "display_url": "bit.ly/2SA5O6q"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:40:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "846899281806082053", "text": "Un terrorista suicida hizo estallar un veh\u00edculo cargado de explosivos cerca de una oficina. https://t.co/yx2xUkXYks", "id": "1210948619710406656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210948582863495169"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:40:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "621563361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210948582863495169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210948505671553030"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nestornongo", "id": "71828931"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 102, "tag": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:39:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298390889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210868025890611201"}], "text": "RT @Nestornongo: Al menos 76 muertos y 70 heridos al explotar un coche bomba en la capital de #Somalia. \nLas autoridades temen que aumente\u2026", "id": "1210948505671553030"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210948276645744645"], "created_at": "2019-12-28T15:39:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2174297629", "text": "O que a gente diz quando um amigo diz que pensa em se matar? \n\nQuero dizer, \u00e9 f\u00e1cil falar pra pessoa procurar ajuda profissional -e se j\u00e1 faz dizer a ela pra cv com o terapeuta- mas oq dizer ali, na hora em q algu\u00e9m te confidencia uma idea\u00e7\u00e3o suicida?", "id": "1210948276645744645"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210948258165604353"], "created_at": "2019-12-28T15:38:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "285150168", "text": "motorista fdp, viu eu correndo pra pegar o \u00f4nibus se matou rindo e n\u00e3o parou", "id": "1210948258165604353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210947754014466048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.5849, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:36:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935916623204353"}], "text": "RT @Cluzcar: Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros de\u2026", "id": "1210947754014466048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210947737761583104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rubito131", "id": "1365712225"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "RicardoYelpo", "id": "985997670388027392"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:36:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3148553375", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210756808320540672"}], "text": "RT @rubito131: @RicardoYelpo La ley del embudo. Ancho para unos y fino para otros. Y ah\u00ed se ve que hay 2 justicias en este pa\u00eds. Si una per\u2026", "id": "1210947737761583104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210947560178884613"], "in_reply_to_user_id": "988842957955567616", "created_at": "2019-12-28T15:36:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "940773412523343872", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9035, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210946017371262977"}], "text": "@Toddy1031 \u201cVou imitar o cara do Twitter\u201d essa foi foda kkkkkkkkkkkk s\u00f3 se for oque suicida kkkkkkkkk", "id": "1210947560178884613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210947532114812928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "volpatosonia", "id": "558806082"}]}, "in_reply_to_user_id": "558806082", "created_at": "2019-12-28T15:36:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1734343080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210946125903093761"}], "text": "@volpatosonia Lei si suicida ,lui in manicomio\ud83d\ude0a", "id": "1210947532114812928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210947455354843136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Alfredo5019", "id": "817918713500487680"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.413, "type": "Person", "normalized_text": "Afgoye"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5297, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadishu"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:35:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087013593357451264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210941250284728321"}], "text": "RT @Alfredo5019: #Somalia Escenas horribles en el cruce de Exgo control de Afgoye de Mogadishu despu\u00e9s de la explosi\u00f3n de un cami\u00f3n bomba s\u2026", "id": "1210947455354843136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210947415311867906"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/XZAcXf4txO", "expanded_url": "https://liderweb.mx/ataque-del-taliban-mata-a-10-soldados-en-afganistan/", "display_url": "liderweb.mx/ataque-del-tal\u2026"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 164, "probability": 0.8726, "type": "Place", "normalized_text": "Balkh"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:35:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1426625539", "text": "#Mundo | Un ataque similar mat\u00f3 a seis soldados el jueves, cuando un atacante suicida deton\u00f3 sus explosivos junto a un complejo del ej\u00e9rcito en la provincia de Balkh.\n\n https://t.co/XZAcXf4txO", "id": "1210947415311867906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210947391228121088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:35:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109631661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210947391228121088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210947338090504192"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:35:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549825729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210947338090504192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210947287125516288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edisonlsm", "id": "37973014"}]}, "in_reply_to_user_id": "37973014", "created_at": "2019-12-28T15:35:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1190211566680993792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210947068900102144"}], "text": "@edisonlsm uma viagem suicida", "id": "1210947287125516288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210947130778624002"], "created_at": "2019-12-28T15:34:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1210321506175242240", "text": "Se o corote n\u00e3o me matou ainda, acho que nunca mais vou morrer", "id": "1210947130778624002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210946902121996289"], "created_at": "2019-12-28T15:33:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3349708179", "text": "Solidariedade suicida s\u00f3 pode ser feita por amigos que j\u00e1 tentaram se matar e sabem a real empatia de apoiar o outro", "id": "1210946902121996289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210946836246208514"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:33:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87846329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210946836246208514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210946473992622080"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.3393, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T15:31:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}], "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput tranquilo oye perro de ataque del delincuente suicida AG... tu siempre fuiestes defensor de los delincuentes mal llamados pol\u00edticos asi como tu... de q democracia hablas vividor del estado rcchtm...", "id": "1210946473992622080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210946409140232192"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/E7KM7fGMab", "expanded_url": "https://t.co/E7KM7fGMab", "display_url": "t.co/E7KM7fGMab"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.709, "type": "Other", "normalized_text": "SWAT"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:31:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029618415", "text": "* traz a SWAT ela e perigosa, suicida e tem um ref\u00e9m * \n\nOi tudo bem princesa haha https://t.co/E7KM7fGMab", "id": "1210946409140232192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210946329691742211"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/emg9ScSE1V", "expanded_url": "https://cnn.it/2Q4MMTW", "display_url": "cnn.it/2Q4MMTW"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:31:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112547126", "text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 78 muertos https://t.co/emg9ScSE1V", "id": "1210946329691742211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210946202084290565"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicoMengochea", "id": "868793528"}]}, "in_reply_to_user_id": "868793528", "created_at": "2019-12-28T15:30:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "713661188", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210941573548167169"}], "text": "@NicoMengochea Pero si Wos no es suicida jajajaja", "id": "1210946202084290565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210946177350455297"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738079290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210946177350455297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945954477686787"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:29:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532929732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "id": "1210945954477686787"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945761380388865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:29:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616564891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210945761380388865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945750949093379"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:28:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237674048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "id": "1210945750949093379"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945741134467080"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:28:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870435684670156800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210945741134467080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945503879409666"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/meTjfVjKMM", "expanded_url": "http://www.ticinolive.ch/2019/12/28/attacco-suicida-in-somalia-esplode-autobomba-in-un-checkpoint-di-mogadiscio/", "display_url": "ticinolive.ch/2019/12/28/att\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:28:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949898738", "text": "Post Edited: Attacco suicida in Somalia: esplode autobomba in un checkpoint di Mogadiscio https://t.co/meTjfVjKMM", "id": "1210945503879409666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945462385217536"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:27:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "292542544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210945462385217536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945435839467523"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pollynashandari", "id": "41395149"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "BrendaBarretoR6", "id": "941710046970380288"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.5923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o 6"}]}, "in_reply_to_user_id": "41395149", "created_at": "2019-12-28T15:27:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "221905727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210912330911014915"}], "text": "@pollynashandari @BrendaBarretoR6 Esquadr\u00e3o 6 \u00e9 uma bosta, muito pior q esquadr\u00e3o suicida", "id": "1210945435839467523"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945341182349312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "partidomorado", "id": "2800369406"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T15:27:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249011026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210693488691556352"}], "text": "@Mauriciomulder @florborjag @partidomorado Jajajaaja ya pareces al suicida de Alan Garc\u00eda con tus arremetidas.\nCuidado con la imitaci\u00f3n exacta al l\u00edder. Te sugiero puedas buscar ayuda especializada.", "id": "1210945341182349312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945198055919617"], "created_at": "2019-12-28T15:26:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203087697885220864", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3543, "type": "Other", "normalized_text": "Pheobe"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00f4nica"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "Pheobe"}]}, "text": "Pheobe: - Minha m\u00e3e foi morta por um traficante \n\nM\u00f4nica: - Mas a sua m\u00e3e se suicidou\n\nPheobe: - ELA ERA TRAFICANTE", "id": "1210945198055919617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945184780959746"], "created_at": "2019-12-28T15:26:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4910353223", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7251, "type": "Other", "normalized_text": "LOVE"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "JOEY"}]}, "text": "PUTA Q PARIU VAI SE FUDER A LOVE MATOU A CANDACE PRA FICAR COM O JOEY MANO VAO TOMAR NO CU ESSE CARAI", "id": "1210945184780959746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945153541844993"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:26:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838281179619012608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210945153541844993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945139553767424"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:26:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543006791", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210945139553767424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945076496650240"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:26:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941319863200567296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210945076496650240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210945036579409920"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/5mnFjxApqL", "expanded_url": "https://twitter.com/Bichtcl/status/1210945036579409920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5mnFjxApqL", "media_key": "3_1210945007194120192"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/5mnFjxApqL", "expanded_url": "https://twitter.com/Bichtcl/status/1210945036579409920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5mnFjxApqL", "media_key": "3_1210945020376887301"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/5mnFjxApqL", "expanded_url": "https://twitter.com/Bichtcl/status/1210945036579409920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5mnFjxApqL", "media_key": "3_1210945024860573696"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/5mnFjxApqL", "expanded_url": "https://twitter.com/Bichtcl/status/1210945036579409920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5mnFjxApqL", "media_key": "3_1210945028081750017"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Natasha Romanoff"}]}, "in_reply_to_user_id": "803221929092120577", "created_at": "2019-12-28T15:26:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "803221929092120577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209885674750513153"}], "text": "Natasha Romanoff\n- Filha de um g\u00e2ngster.\n- 16 anos.\n- pan.\n- desde o 1\u00b0ano no K-12.\n- Motivo: Se infiltrou na mans\u00e3o de um dos s\u00f3cios do pai e o matou.\n- Poderes: Fator de cura avan\u00e7ado, Sentidos melhorados, manipula\u00e7\u00e3o de mente.\n- Casa: Strongers\ud83d\udd25 https://t.co/5mnFjxApqL", "id": "1210945036579409920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210944927091347456"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:25:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938915974677483520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210944757217857538"}], "text": "RT @CNNEE: Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210944927091347456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210944757217857538"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:25:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545", "text": "Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210944757217857538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210944579182223361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:24:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089649765443428353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210944579182223361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210944332716527626"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SANDRADICONO", "id": "379822914"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "madeinuk58", "id": "895697338018050051"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "OficialCAP", "id": "484987132"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "AUFOficial", "id": "347349823"}]}, "in_reply_to_user_id": "379822914", "created_at": "2019-12-28T15:23:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177994099611320320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207673831499931649"}], "text": "@SANDRADICONO @madeinuk58 @OficialCAP @AUFOficial Suicida no. Lo mataron. Esa es la verdad que no cuentan...", "id": "1210944332716527626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210944218438492161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:22:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2269461124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "id": "1210944218438492161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210944118823833600"], "created_at": "2019-12-28T15:22:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118805535841767426", "text": "Oi gente, algu\u00e9m se matou nesse \"\u00faltimo sextou\" do ano?! Kkkkk as desculpas p fazer merda", "id": "1210944118823833600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210943930134605824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Tunino"}, {"start": 146, "end": 147, "probability": 0.7142, "type": "Organization", "normalized_text": "FP"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "in_reply_to_user_id": "364503633", "created_at": "2019-12-28T15:21:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1183846860638900225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210761241901187076"}], "text": "@TubinoCarlos Votar por un partiducho...jajajajjaa \nClaro sr Tunino, hay que votar por un partido consolidado y de trayectoria en corrupci\u00f3n como FP y el APRA.\nHay q ser suicida a votar por los ladrones como ustedes los disueltos :/", "id": "1210943930134605824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210943887109476353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:21:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1208596962909523968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209970426157371392"}], "text": "RT @Dc_da_depressao: Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 20\u2026", "id": "1210943887109476353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210943804204826628"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patriciapillar", "id": "838099262"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.8414, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}]}, "in_reply_to_user_id": "838099262", "created_at": "2019-12-28T15:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37808727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210931263974051840"}], "text": "@patriciapillar A revista  em quest\u00e3o \u00e9 p.os elitizados e votantes dos Bolsonaros, quem dos leitores se importam com a extrema pobreza, quem foi q matou a Marielle e Anderson , a lava\u00e7\u00e3o de dinheiro com a loja de chocolate , os im\u00f3veis comprados com dinheiro p\u00fablico, amizade com milicianos...", "id": "1210943804204826628"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210943633219817472"], "created_at": "2019-12-28T15:20:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020720972", "text": "\u00abEs cierto que en el dominio biol\u00f3gico, el hombre se distingue, en tanto que es un ser que se \nsuicida, que tiene un supery\u00f3...\u00bb.", "id": "1210943633219817472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210943518501462021"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 203, "end": 212, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "in_reply_to_user_id": "351953986", "created_at": "2019-12-28T15:20:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2992430026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210913834434801664"}], "text": "@jlespert No tenemos m\u00e1s recursos que pa\u00edses europeos, tenemos una dirigencia inescrupulosa que no repara en el da\u00f1o al ambiente y a la sociedad. Es un pacto suicida. Hay que ir por cambios sustentables @jlespert", "id": "1210943518501462021"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210943248585445377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:19:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209780140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "id": "1210943248585445377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210943209590919168"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nyPnAHXo85", "expanded_url": "https://es.euronews.com/2019/12/28/explosion-de-un-coche-bomba-deja-mas-de-70-fallecidos-y-decenas-de-heridos-en-somalia?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1577531594", "display_url": "es.euronews.com/2019/12/28/exp\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:18:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248370250", "text": "Ataque suicida deja m\u00e1s 70 muertos en Somalia https://t.co/nyPnAHXo85", "id": "1210943209590919168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210943088635633665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lilicamifan", "id": "891503095397724160"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "macedoo_flaah", "id": "884151050256740352"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 253, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}]}, "in_reply_to_user_id": "891503095397724160", "created_at": "2019-12-28T15:18:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3336587115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210937571477508097"}], "text": "@lilicamifan @macedoo_flaah @Manoel_smn @NetflixBrasil O engra\u00e7ado \u00e9 a galera falando \"n\u00e3o foi ela que matou\", com certeza absoluta, sendo que a s\u00e9rie n\u00e3o respondeu essa quest\u00e3o ainda. Pode ter sido ela que tenha matado SIM. Nunca se sabe o que o Roberto tem em mente.", "id": "1210943088635633665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210943067383123968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:18:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607844378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210943067383123968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210942939867865089"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0ARvkay99v", "expanded_url": "https://notigludigital.com/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-79-muertos/", "display_url": "notigludigital.com/atentado-suici\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/5VODyGa00U", "expanded_url": "https://twitter.com/danisocarras/status/1210942939867865089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5VODyGa00U", "media_key": "3_1210942937883959297"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:17:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393788937", "text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79\u00a0muertos https://t.co/0ARvkay99v https://t.co/5VODyGa00U", "id": "1210942939867865089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210942916081987585"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nRR7XDUzhu", "expanded_url": "https://notigludigital.com/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-79-muertos/", "display_url": "notigludigital.com/atentado-suici\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/181lNntEKx", "expanded_url": "https://twitter.com/Josetricks21/status/1210942916081987585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/181lNntEKx", "media_key": "3_1210942914005737472"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:17:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068284328222867457", "text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79\u00a0muertos https://t.co/nRR7XDUzhu https://t.co/181lNntEKx", "id": "1210942916081987585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210942907525582848"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XrsiAJkNwa", "expanded_url": "https://notigludigital.com/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-79-muertos/", "display_url": "notigludigital.com/atentado-suici\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/TjX6B21Uan", "expanded_url": "https://twitter.com/notigludigital/status/1210942907525582848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TjX6B21Uan", "media_key": "3_1210942905629790210"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:17:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105528311285993472", "text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 79\u00a0muertos https://t.co/XrsiAJkNwa https://t.co/TjX6B21Uan", "id": "1210942907525582848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210942769331654656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rcfc73", "id": "598813093"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4751, "type": "Person", "normalized_text": "trotisk"}]}, "in_reply_to_user_id": "598813093", "created_at": "2019-12-28T15:17:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1153525096776196096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210907098382557184"}], "text": "@rcfc73 Acho que o trotisk se matou depois de comer essa coisa feia kkkkkk", "id": "1210942769331654656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210942652566441985"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/80nknohLXY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210929670612488193", "display_url": "twitter.com/CNNEE/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:16:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105598764", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "Otro ataque terrorista suicida. Al menos 79 muertos en Somalia\ud83d\ude21 https://t.co/80nknohLXY", "id": "1210942652566441985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210942492289519616"], "created_at": "2019-12-28T15:16:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3305289058", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Danny Devito"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.6697, "type": "Person", "normalized_text": "Clarice"}]}, "text": "Tudo que diz respeito a aquela besteira que Danny Devito falou. Clarice, matadora de aluguel, 34, nos conta que foi isso que matou a industria na igreja e a hist\u00f3ria se repete.", "id": "1210942492289519616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210942390846050309"], "in_reply_to_user_id": "336904636", "created_at": "2019-12-28T15:15:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "336904636", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210942187921428487"}], "text": "@marinelson23 Isso com algumas desist\u00eancias ali no meio, vide esquadr\u00e3o suicida e batman vs superman", "id": "1210942390846050309"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210942315398934529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anjodojoaogui", "id": "1055222509476499456"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Joaoguiavila", "id": "3040168252"}]}, "in_reply_to_user_id": "1055222509476499456", "created_at": "2019-12-28T15:15:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209121824929452033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210796239337345026"}], "text": "@anjodojoaogui @Joaoguiavila vc \u00e9 gorda? talvez seja, talvez n\u00e3o seja. eu n\u00e3o sou. mas eu me coloco no lugar das pessoas. j\u00e1 pensou em quanta gente j\u00e1 se matou por causa de coment\u00e1rios desse tipo??? o queridinho n\u00e3o iria pedir desculpas se isso n\u00e3o tivesse tido repercuss\u00e3o", "id": "1210942315398934529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210942199019515904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "abecarub", "id": "2950101387"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.735, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9795, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:14:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160806968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210896690712121344"}], "text": "RT @abecarub: In\u00e9s Arrimadas sigue el mismo camino suicida que su ex amado l\u00edder Albert Rivera \u00a1!!! Cuando en pol\u00edtica un camino te lleva a\u2026", "id": "1210942199019515904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210942164483526656"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/D0BqL18MIJ", "expanded_url": "https://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/", "display_url": "julioastillero.com/ascienden-a-76\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.2774, "type": "Place", "normalized_text": "Xinhua"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:14:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112453689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210931038903554050"}], "text": "RT @julioastillero: Ascienden a 76 muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio (Xinhua)\nhttps://t.co/D0BqL18MIJ", "id": "1210942164483526656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941876364304385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:13:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69019025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210941876364304385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941862036606976"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8fLI7n2ftE", "expanded_url": "https://twitter.com/joaovitorxavier/status/1210342907380740097", "display_url": "twitter.com/joaovitorxavie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JFlorenciok", "id": "1077947535078182912"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.8691, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:13:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982802012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210658379988946945"}], "text": "RT @JFlorenciok: Cad\u00ea os tuiteiros que defendiam esse modelo suicida no Flu? Sumiram? https://t.co/8fLI7n2ftE", "id": "1210941862036606976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941770684682240"], "created_at": "2019-12-28T15:13:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "15964102", "text": "Eu n\u00e3o sei nadar. Nada. Nem em piscina. Mas a\u00ed chego na praia fico morrendo de vontade de nadar no mar. Deve ser \u00edmpeto suicida", "id": "1210941770684682240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941573611032579"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137"}, {"start": 99, "end": 105, "username": "ggsil", "id": "15093112"}, {"start": 106, "end": 117, "username": "ggalarzamx", "id": "59649773"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "MiguelZacarias", "id": "111521137"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Sinhu\u00e9"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:12:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173293461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198676535139586050"}], "text": "RT @carce55: Candorosamente, Diego Sinhu\u00e9 se interna en la trampa tendida por AMLO. @CarmenPizanoL @ggsil @ggalarzamx @MiguelZacarias @r_iz\u2026", "id": "1210941573611032579"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941573548167169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NahuelBalbis", "id": "713661188"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Flaco"}]}, "in_reply_to_user_id": "713661188", "created_at": "2019-12-28T15:12:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "868793528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210933481632604160"}], "text": "@NahuelBalbis Flaco sos un suicida hermano, tenes que hacerte ver urgente dea", "id": "1210941573548167169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941561049145345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RenanSantosMBL", "id": "1042601099566436352"}]}, "in_reply_to_user_id": "1042601099566436352", "created_at": "2019-12-28T15:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192160460155568134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210937449234518016"}], "text": "@RenanSantosMBL Se ele fizer isso o impeachment \u00e9 inevit\u00e1vel, ou o cara joga o jogo de forma inteligente ou se suicida politicamente", "id": "1210941561049145345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941444955017216"], "created_at": "2019-12-28T15:11:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3636715575", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 55, "end": 71, "probability": 0.6689, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Dick Grayson"}, {"start": 106, "end": 110, "probability": 0.4907, "type": "Person", "normalized_text": "Jason"}]}, "text": "tava feliz aqui e lembrei que o Robin que o Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida matou foi o Dick Grayson e n\u00e3o o Jason \ud83d\ude2d", "id": "1210941444955017216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941374817882112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AaminAmbulance", "id": "794058312874622976"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.4426, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 259, "end": 266, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "AlShabab"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 267, "tag": "AlShabab"}]}, "in_reply_to_user_id": "271322478", "created_at": "2019-12-28T15:11:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "271322478", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210935566981894150"}], "text": "@AaminAmbulance Con la cifra actual de muertos, este es el tercer ataque m\u00e1s mort\u00edfero en la historia reciente de Mogadiscio; solo superado por el doble atentado bomba de octubre de 2017 -que caus\u00f3 casi 600 muertos- y por el ataque suicida en 2011 en el que #AlShabab mat\u00f3 a m\u00e1s de cien personas", "id": "1210941374817882112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941280798334978"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.8126, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "in_reply_to_user_id": "955586323452219393", "created_at": "2019-12-28T15:11:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "545681135", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210936031693987840"}], "text": "@PATRlOTAS Grande parte dos habitantes do BR \u00f1 s\u00e3o brasileiros. Desenvolveram uma personalidade suicida e  acreditam mais naquele q mente e finge q d\u00e1 ajuda mas dando esmolas. Esperam ser protegidos o tempo td em vez de lutar por alcan\u00e7ar seus objetivos.", "id": "1210941280798334978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941250284728321"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/l1go29rLRa", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfredo5019/status/1210941250284728321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1go29rLRa", "media_key": "7_1210941212246642688"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Afgoye"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.626, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadishu"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Somalia"}]}, "in_reply_to_user_id": "817918713500487680", "created_at": "2019-12-28T15:11:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "817918713500487680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210941205414121473"}], "text": "#Somalia Escenas horribles en el cruce de Exgo control de Afgoye de Mogadishu despu\u00e9s de la explosi\u00f3n de un cami\u00f3n bomba suicida; los cuerpos yacen en el suelo mientras los servicios de emergencia evacuan a los muertos y heridos. https://t.co/l1go29rLRa", "id": "1210941250284728321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941199273668610"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:10:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58022110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "id": "1210941199273668610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941179791052807"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:10:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3224845541", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "id": "1210941179791052807"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941177496842240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aye_tapia", "id": "533790649"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Laguna"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:10:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241199567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210757386694082563"}], "text": "RT @aye_tapia: Hace unas semanas publicaba que hab\u00eda que dejar de subestimar la depresi\u00f3n, hoy se suicida una chica en la Laguna, que hace\u2026", "id": "1210941177496842240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210940669281390594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:08:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127555353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "id": "1210940669281390594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210940655566016514"], "in_reply_to_user_id": "1109617652434173952", "created_at": "2019-12-28T15:08:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109617652434173952", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9688, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Vettel"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Leclerc"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.8251, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Vettel"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Leclerc"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Vettel"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.8861, "type": "Organization", "normalized_text": "Ferrari"}, {"start": 245, "end": 251, "probability": 0.9221, "type": "Person", "normalized_text": "Leclerc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210940653653413890"}], "text": "Que a Ferrari deixou o Vettel vencer n\u00e3o foi curioso. Foi expl\u00edcito gente! O Leclerc vinha na frente e a Ferrari chamou o Vettel pro box primeiro. Come\u00e7a por a\u00ed. Ent\u00e3o quando o Leclerc parou, voltou atr\u00e1s do Vettel e a Ferrari ficou falando pro Leclerc n\u00e3o ser suicida. +", "id": "1210940655566016514"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210940604932403206"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lostinyalxve", "id": "734854898534260736"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 260, "probability": 0.7275, "type": "Place", "normalized_text": "NOLA"}]}, "in_reply_to_user_id": "1019714885452746753", "created_at": "2019-12-28T15:08:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019714885452746753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210940075611185153"}], "text": "@lostinyalxve habl\u00f3.-\n\nentrar a un puto banco de armas t\u00fa sola. . .\n\n-neg\u00f3 mientras hablaba sin llegar a cre\u00e9rselo, que hiciera algo as\u00ed hab\u00eda alertado a toda la ciudad, aquel acto suicida traer\u00eda consecuencias dentro y fuera del matrimonio de los reyes de NOLA.-\n\n\u00bfqu\u00e9 co\u00f1o te pasa?\n\n+", "id": "1210940604932403206"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210940554235781130"], "created_at": "2019-12-28T15:08:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123131838", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "YouNetflix"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 122, "tag": "YouNetflix"}]}, "text": "Sonhei que ajudei o Joe esconder um corpo. Depois que todos os que ele matou viraram zumbis e vieram se vingar #YouNetflix", "id": "1210940554235781130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210940311163113472"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/D0BqL18MIJ", "expanded_url": "https://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/", "display_url": "julioastillero.com/ascienden-a-76\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.2774, "type": "Place", "normalized_text": "Xinhua"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:07:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "840065131732115457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210931038903554050"}], "text": "RT @julioastillero: Ascienden a 76 muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio (Xinhua)\nhttps://t.co/D0BqL18MIJ", "id": "1210940311163113472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210939967595319298"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "derossi_alan", "id": "1171076491523821570"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "los"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:06:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089597624964075520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209086721205387264"}], "text": "RT @derossi_alan: Idea para broma del d\u00eda de los inocentes:\n\n1-Dejar una nota suicida en Twitter que acabe con un \"feliz d\u00eda de los inocent\u2026", "id": "1210939967595319298"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210939874771185665"], "created_at": "2019-12-28T15:05:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128808976", "text": "2 meses sem a fluoxetina, a p\u00edlula da felicidade em p\u00f3! Hehe!\nOusadia, num per\u00edodo t\u00e3o cr\u00edtico!\nMas, como escorpiana, sangue italiano a gente aguenta!\nChorar nunca matou ningu\u00e9m e se precisar chutar o balde,  eu chuto...com a direita! \nBom dia, gente linda!\n\ud83d\ude0d", "id": "1210939874771185665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210939750904975362"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.483, "type": "Organization", "normalized_text": "brasileira"}]}, "in_reply_to_user_id": "82271629", "created_at": "2019-12-28T15:05:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "199558690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210931261516201984"}], "text": "@carlosjordy S\u00e3o psicopatas!! Os tais \u201csobreviventes do horror da ditadura brasileira\u201d sobrep\u00f5e os mais de 100 milh\u00f5es que a ideologia q eles defendem matou. Mas se eles colocarem senso de propor\u00e7\u00e3o, estar\u00e3o acabados.", "id": "1210939750904975362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210939721960083456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:05:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81476980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210939721960083456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210939707665899521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.2571, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "233033221", "created_at": "2019-12-28T15:04:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180525880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210905743060283392"}], "text": "@elcomercio_peru Ese corrupto suicida AG q les favoreci\u00f3 a El comercio con publicidad estatal y otras publicaciones. Tiene a\u00fan c\u00f3mplices q lo defienden...?", "id": "1210939707665899521"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210939487771152389"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Liberta24698594", "id": "1198620389238329344"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Osakar76", "id": "870414128015343617"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "MariconDeEspana", "id": "834145735952179200"}]}, "in_reply_to_user_id": "1198620389238329344", "created_at": "2019-12-28T15:04:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2150054451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210938523630678017"}], "text": "@Liberta24698594 @Osakar76 @conanjasp @MariconDeEspana En que si un hombre se suicida por influencia/ acoso/ desamparo/ etc etc de un divorcio o su mujer que a esta la caiga la misma pena que a los que asesinan a mujeres y se le aplica la livg.\nEra una forma de hablar coloquial,ya se la diferencia de poderes como va...", "id": "1210939487771152389"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210939310226235392"], "created_at": "2019-12-28T15:03:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "755851090868842497", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "an\u00e9is"}]}, "text": "ai olha pra mim eu dormi vendo senhor dos an\u00e9is hahaha esquadr\u00e3o suicida e velozes e furiosos que s\u00e3o filmes de verdade meu", "id": "1210939310226235392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210939166848094211"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:02:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92562800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210939166848094211"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210938910026678273"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "umvlngador", "id": "707418250464923648"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:01:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636426545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210666637483028482"}], "text": "RT @umvlngador: o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "id": "1210938910026678273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210938878418444291"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/EOkoXOpKNi", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/8B6358B1-C044-4AE3-9635-5EA69A263074/Somalia-attentato-suicida-massacro-a-Mogadiscio", "display_url": "informazione.it/a/8B6358B1-C04\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:01:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "text": "Somalia, attentato suicida: massacro a Mogadiscio https://t.co/EOkoXOpKNi", "id": "1210938878418444291"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210938815986176000"], "created_at": "2019-12-28T15:01:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2195468537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "id": "1210938815986176000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210938730938339328"], "created_at": "2019-12-28T15:01:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1001948699872911363", "text": "Comer un alfajor de maizena con este calor es suicida", "id": "1210938730938339328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210938393665900544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:59:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894153871597195265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210938393665900544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210938391237410822"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "donadocariri", "id": "1146961672885743616"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146961672885743616", "created_at": "2019-12-28T14:59:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200791412738023424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210778533863153664"}], "text": "@donadocariri Kkkkkkkk o povo tudo com raiva pq ela mandou cuidar da pr\u00f3pria vida em vez de cuidar da vida alheia \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nT\u00e1 certa ela,coisa mais chata ficar cobrando o cara 24hrs pensam que s\u00f3 pq votaram pra ele vencer ele \u00e9 obrigado a dar satisfa\u00e7\u00e3o da vida toda hora,jogo acabou galera kkkk", "id": "1210938391237410822"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210938253697835010"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.3993, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-12-28T14:59:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "488085910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210782514584772611"}], "text": "@RenattoBautista Igual q el suicida, delincuente y corrupto AG q humill\u00f3 a su esposa frente a todo el pa\u00eds?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1210938253697835010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210938040476155905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leocadiaMadrid", "id": "912348699707236353"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:58:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190079177543823365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929124824506368"}], "text": "RT @leocadiaMadrid: La conducta suicida es,en primer lugar un acto de vida y no de muerte.Aqu\u00e9l que desea suicidarse a\u00f1ora liberarse de sus\u2026", "id": "1210938040476155905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937961732345856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:58:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066788104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "id": "1210937961732345856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937939364130819"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/YUSI96YYR7", "expanded_url": "https://twitter.com/kalashnik0vvv/status/1209953051903176704", "display_url": "twitter.com/kalashnik0vvv/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoSouzados14", "id": "1115443434708455424"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020457192795901957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935625500770307"}], "text": "RT @BrunoSouzados14: Se n\u00e3o me matou me fez forte! https://t.co/YUSI96YYR7", "id": "1210937939364130819"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937892517888001"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/YUSI96YYR7", "expanded_url": "https://twitter.com/kalashnik0vvv/status/1209953051903176704", "display_url": "twitter.com/kalashnik0vvv/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoSouzados14", "id": "1115443434708455424"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:57:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3370821647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935625500770307"}], "text": "RT @BrunoSouzados14: Se n\u00e3o me matou me fez forte! https://t.co/YUSI96YYR7", "id": "1210937892517888001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937744295251968"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/YUSI96YYR7", "expanded_url": "https://twitter.com/kalashnik0vvv/status/1209953051903176704", "display_url": "twitter.com/kalashnik0vvv/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoSouzados14", "id": "1115443434708455424"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:57:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096475566008664064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935625500770307"}], "text": "RT @BrunoSouzados14: Se n\u00e3o me matou me fez forte! https://t.co/YUSI96YYR7", "id": "1210937744295251968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937588883873792"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/YUSI96YYR7", "expanded_url": "https://twitter.com/kalashnik0vvv/status/1209953051903176704", "display_url": "twitter.com/kalashnik0vvv/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoSouzados14", "id": "1115443434708455424"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:56:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788860597614026752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935625500770307"}], "text": "RT @BrunoSouzados14: Se n\u00e3o me matou me fez forte! https://t.co/YUSI96YYR7", "id": "1210937588883873792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937512165810176"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/YUSI96YYR7", "expanded_url": "https://twitter.com/kalashnik0vvv/status/1209953051903176704", "display_url": "twitter.com/kalashnik0vvv/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoSouzados14", "id": "1115443434708455424"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:56:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929804802174963712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935625500770307"}], "text": "RT @BrunoSouzados14: Se n\u00e3o me matou me fez forte! https://t.co/YUSI96YYR7", "id": "1210937512165810176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937423972179968"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/D995HrcGkR", "expanded_url": "https://twitter.com/katxpurry/status/1210937423972179968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D995HrcGkR", "media_key": "16_1210937392695324674"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "breatherway", "id": "860643088225710087"}]}, "in_reply_to_user_id": "860643088225710087", "created_at": "2019-12-28T14:55:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1566976856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210936796131012608"}], "text": "@breatherway Nojo pq ele s\u00f3 faz merda n\u00e9 amigo? Matou mulheres com quem ele se relacionou, fora as outras pessoas. Nao da de jeito nenhum pra engolir assassino de mulheres https://t.co/D995HrcGkR", "id": "1210937423972179968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937396084252672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "derossi_alan", "id": "1171076491523821570"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 128, "end": 130, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "los"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:55:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766995522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209086721205387264"}], "text": "RT @derossi_alan: Idea para broma del d\u00eda de los inocentes:\n\n1-Dejar una nota suicida en Twitter que acabe con un \"feliz d\u00eda de los inocent\u2026", "id": "1210937396084252672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937237204017152"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/YUSI96YYR7", "expanded_url": "https://twitter.com/kalashnik0vvv/status/1209953051903176704", "display_url": "twitter.com/kalashnik0vvv/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoSouzados14", "id": "1115443434708455424"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:55:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810934346089644036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210935625500770307"}], "text": "RT @BrunoSouzados14: Se n\u00e3o me matou me fez forte! https://t.co/YUSI96YYR7", "id": "1210937237204017152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937216480038913"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_SaraWinter", "id": "2386377505"}]}, "in_reply_to_user_id": "2386377505", "created_at": "2019-12-28T14:55:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "297948212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210920295755911169"}], "text": "@_SaraWinter O maior culpado por quem se suicida ou se auto-mutila \u00e9 a pr\u00f3pria pessoa!", "id": "1210937216480038913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937212436701185"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/GTFSg3ZtcS", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1210937212436701185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GTFSg3ZtcS", "media_key": "3_1210937210574397440"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 117, "username": "AFPespanol", "id": "851108442"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "Internacionales"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:55:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899430649022566400", "text": "#HoyMismo #Internacionales | Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 78 muertos. [V\u00eda\ud83d\udcf8: @AFPespanol]. https://t.co/GTFSg3ZtcS", "id": "1210937212436701185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937189183438848"], "in_reply_to_user_id": "3429559155", "created_at": "2019-12-28T14:54:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1178081024422617089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210936560918704129"}], "text": "@ines_dias__ N\u00e3o n\u00e3o era n\u00e3o comeces a ser suicida", "id": "1210937189183438848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937183059599360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:54:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92832849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210937183059599360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937095130435585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:54:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2904440481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210924201533681664"}], "text": "RT @angellombardi: Cada 20 minutos alguien se suicida en el planeta tierra.\nY otro dato,los mayores indices de suicidios,tienden a darse en\u2026", "id": "1210937095130435585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937044320575488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:54:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375985132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210937044320575488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937022015328256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:54:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317335898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210937022015328256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210936842264227841"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/wdadI0lpex", "expanded_url": "https://twitter.com/BeerBottleBlond/status/1210653864115998720", "display_url": "twitter.com/BeerBottleBlon\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:53:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2148045175", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210653864115998720"}], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nMargot Robbie...\n\nUm show de fofura e beleza. https://t.co/wdadI0lpex", "geo": {"place_id": "663a9f8fd451de7a"}, "id": "1210936842264227841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210936795342548994"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/EEbgDEdce9", "expanded_url": "https://twitter.com/VulgoMv4/status/1210633608278532096", "display_url": "twitter.com/VulgoMv4/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:53:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128693675", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210633608278532096"}], "text": "Depois a mina se suicida e geral paga dem\u00eancia nessa caralha https://t.co/EEbgDEdce9", "id": "1210936795342548994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210936741512851457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LA_PAH", "id": "133371674"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 138, "probability": 0.3883, "type": "Other", "normalized_text": "2020sinDesahuc"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:53:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "441246872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210468125508087808"}], "text": "RT @LA_PAH: .@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahuc\u2026", "id": "1210936741512851457"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210936574743109633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "taehyungspacx", "id": "761273260176801792"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.877, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9033, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:52:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66771423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210386285749317635"}], "text": "RT @taehyungspacx: @hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1\u2026", "id": "1210936574743109633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210936425677512704"], "in_reply_to_user_id": "1113915668708175872", "created_at": "2019-12-28T14:51:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959739040890269696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210935557334978562"}], "text": "@raul_raez prueba a beber habiendo solo desayunado jejejej operaci\u00f3n suicida \ud83e\udd20", "id": "1210936425677512704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210936417804791808"], "created_at": "2019-12-28T14:51:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1126981644525735936", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo lima"}]}, "text": "j\u00e1 fazem 84 anos que ta tocando milu do gustavo lima no meu servi\u00e7o , algu\u00e9m me suicida ?", "id": "1210936417804791808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210936348699316226"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaGonalves16", "id": "1138285965485707265"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "lendo_no_frio", "id": "2334920780"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "ajulysantos", "id": "113029811"}, {"start": 44, "end": 59, "username": "_makavelijones", "id": "776519118208045056"}]}, "in_reply_to_user_id": "1138285965485707265", "created_at": "2019-12-28T14:51:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209484183585902592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210912136957960193"}], "text": "@RafaGonalves16 @lendo_no_frio @ajulysantos @_makavelijones E vcs defendem uma ideologia sat\u00e2nica que matou mais de cem milh\u00f5es de pessoas no s\u00e9culo XX, o comunismo.\nNazismo, fascismo e comunismo s\u00e3o trig\u00eameos que o diabo veste com roupa diferente pra n\u00e3o se confundir!", "id": "1210936348699316226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210936187067613184"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/D0BqL18MIJ", "expanded_url": "https://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/", "display_url": "julioastillero.com/ascienden-a-76\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.2774, "type": "Place", "normalized_text": "Xinhua"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:50:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87380649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210931038903554050"}], "text": "RT @julioastillero: Ascienden a 76 muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio (Xinhua)\nhttps://t.co/D0BqL18MIJ", "id": "1210936187067613184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935943978475520"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/hL93izl1xa", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNBrasil/status/1210917800451170304", "display_url": "twitter.com/ESPNBrasil/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:50:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112260181", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210917800451170304"}], "text": "Que situa\u00e7\u00e3o fudida se encontra o Cruzeiro, diretoria matou o clube https://t.co/hL93izl1xa", "id": "1210935943978475520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935930934218752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:49:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787420015544836096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210935930934218752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935916623204353"], "created_at": "2019-12-28T14:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 122, "probability": 0.7114, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro de Lima"}]}, "text": "Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros del 19 de febrero del 2009. Se acord\u00f3 q el Metro de Lima se har\u00eda con dinero privado, pero 6 d\u00edas despu\u00e9s el cobarde suicida y sus ministros suscribieron", "id": "1210935916623204353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935890387832834"], "in_reply_to_user_id": "879109925850554368", "created_at": "2019-12-28T14:49:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "879109925850554368", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.8508, "type": "Person", "normalized_text": "Nevile"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "Grifinoria"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "Nagini"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Hermione"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.5406, "type": "Other", "normalized_text": "Corvinal"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Luna"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.8586, "type": "Person", "normalized_text": "Lufa-Lufa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210935301285326848"}], "text": "exemplo: Nevile foi pra Grifinoria e n\u00e3o era corajoso, se desenvolveu e matou Nagini. Hermione era \u201ca bruxa mais esperta para a sua idade\u201d pq ser\u00e1 q ela n\u00e3o foi pra Corvinal? Ela precisava desenvolver sua coragem. Pq q a Luna n\u00e3o foi pra Lufa-Lufa? e assim vai", "id": "1210935890387832834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935867394740226"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:49:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157922739795030019", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210935867394740226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935742597341184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 100, "probability": 0.7525, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00e3o sovi\u00e9tica"}]}, "in_reply_to_user_id": "2880932962", "created_at": "2019-12-28T14:49:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "871729295516946432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210909694774128646"}], "text": "@o_antagonista Comunismo, o regime que matou mais de 100 milh\u00f5es de pessoas na antiga Uni\u00e3o sovi\u00e9tica; qualquer pessoa  que se colocar a favor disso \u00e9 inimigo da humanidade.", "id": "1210935742597341184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935712578707456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_awesomejeff", "id": "71918357"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:49:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77068783", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210884793564618752"}], "text": "RT @_awesomejeff: O calor do Brasil matou um ventilador.\n\nSe isso n\u00e3o for o sinal do fim dos tempos, eu n\u00e3o sei mais.", "id": "1210935712578707456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935663379570688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:48:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1478153774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210935663379570688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935625500770307"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/YUSI96YYR7", "expanded_url": "https://twitter.com/kalashnik0vvv/status/1209953051903176704", "display_url": "twitter.com/kalashnik0vvv/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:48:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1115443434708455424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209953051903176704"}], "text": "Se n\u00e3o me matou me fez forte! https://t.co/YUSI96YYR7", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1210935625500770307"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935582282715136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:48:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853352198541017088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210935582282715136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935580760190976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:48:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "784535210062938112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210935580760190976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935320226648064"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/tCW2wTiq2X", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM3p5m", "display_url": "dlvr.it/RM3p5m"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/68Jl7znxhS", "expanded_url": "https://twitter.com/ProgresoHoy/status/1210935320226648064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/68Jl7znxhS", "media_key": "3_1210935318142078982"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:47:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64363401", "text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 78 muertos https://t.co/tCW2wTiq2X https://t.co/68Jl7znxhS", "id": "1210935320226648064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935234449072129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:47:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129257855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210935234449072129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935138898628609"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:46:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253329746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210935138898628609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935053938761728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:46:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753646022824460289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210725484104806400"}], "text": "RT @chrisbustc: El perro vago que estuvo calentando asiento por 20 a\u00f1os y que present\u00f3 PORQUER\u00cdAS de proyecto de ley viene a criticar a nue\u2026", "id": "1210935053938761728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210934960527478784"], "created_at": "2019-12-28T14:46:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "220072649", "text": "Eu nunca esque\u00e7o que sou extremamente suicida", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1210934960527478784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210934889421459456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuRobo36", "id": "47281168"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:45:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151584335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210744091283087360"}], "text": "RT @EuRobo36: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defens\u2026", "id": "1210934889421459456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210934868089229318"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/hyAX5rPweL", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/?fbclid=IwAR1mZ1p06-3HLM5hBUnoxJNKKOhGpc00HT5dUb-B_8y7XvUstN4FUax1ZH0", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/ate\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:45:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49663456", "text": "Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 78 muertos\nhttps://t.co/hyAX5rPweL", "id": "1210934868089229318"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210934790008033280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:45:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2278180491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210725484104806400"}], "text": "RT @chrisbustc: El perro vago que estuvo calentando asiento por 20 a\u00f1os y que present\u00f3 PORQUER\u00cdAS de proyecto de ley viene a criticar a nue\u2026", "id": "1210934790008033280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210934728855040000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:45:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203407450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210934728855040000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210934707925463046"], "created_at": "2019-12-28T14:45:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2916382085", "text": "En esta fechas siempre muere mucha gente, se suicida,tiene accidentes de tr\u00e1nsito. As\u00ed que fuerzas para todas esas familias que en estas fiestas tienen un plato menos en la mesa..", "id": "1210934707925463046"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210934666615803904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.3492, "type": "Other", "normalized_text": "dos"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.8984, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:44:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35253242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210595079871778820"}], "text": "RT @Tsavkko: Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. htt\u2026", "id": "1210934666615803904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210934534071554049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:44:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158969879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210934534071554049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210934499506307074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:44:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909155301961629696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210923931625897984"}], "text": "RT @aldoEsp96807840: @Mauriciomulder Si, se parecen a un Imbecil que sali\u00f3 a culpar a los fiscales por la muerte de un Suicida, \u201c por que l\u2026", "id": "1210934499506307074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210934066863890432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:42:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720833122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210934066863890432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210934018872684546"], "created_at": "2019-12-28T14:42:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3350082453", "text": "se dar conta de q hj faz 3 anos q meu melhor amigo tirou a pr\u00f3pria vida eh doloroso dms\ngrande dia \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "id": "1210934018872684546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933748134486018"], "in_reply_to_user_id": "4857364115", "created_at": "2019-12-28T14:41:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4857364115", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "wartotle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210933131299213312"}], "text": "un monta\u00f1ero con tres geodude me ha retado\nel primero se suicida\ny a los dos restantes les debilito de un pistolazo de agua con mi wartotle \ud83e\udd2a\ud83e\udd19\ud83c\udffb", "id": "1210933748134486018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933712633913344"], "created_at": "2019-12-28T14:41:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978059253", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Filipe"}]}, "text": "N\u00e3o vou escrever nenhuma merda suicida hj em respeito ao meu amigo Filipe q escreveu palavras bonitas pra mim", "id": "1210933712633913344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933552424116225"], "in_reply_to_user_id": "832053665393475584", "created_at": "2019-12-28T14:40:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1210715743559520256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210933327013777408"}], "text": "@JuLC1998 KKKKKKKKKKKK, quero ver na 4 temp se n\u00e3o ficar nos trends me matou", "id": "1210933552424116225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933476435693568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ampd31", "id": "1031311615"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:40:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452416430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210647160909373444"}], "text": "RT @ampd31: Im\u00e1genes que se van borrando de mi pensamiento, c\u00e1psulas del tiempo en mi mirada ausente\u00a0 inundada de recuerdos, formas en el h\u2026", "id": "1210933476435693568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933466596020227"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aye_tapia", "id": "533790649"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Laguna"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:40:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087005712285401089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210757386694082563"}], "text": "RT @aye_tapia: Hace unas semanas publicaba que hab\u00eda que dejar de subestimar la depresi\u00f3n, hoy se suicida una chica en la Laguna, que hace\u2026", "id": "1210933466596020227"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933184583684098"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaPaul41531863", "id": "908126885032468481"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.8505, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:39:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885994113614721025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210893841831747584"}], "text": "RT @AnaPaul41531863: @zehdeabreu Sempre se roubou, se matou e se comentou todo tipo de atrocidade em nome de Deus. Isso n\u00e3o \u00e9 novidade. Sen\u2026", "id": "1210933184583684098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933127046189056"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/D0BqL18MIJ", "expanded_url": "https://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/", "display_url": "julioastillero.com/ascienden-a-76\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.2774, "type": "Place", "normalized_text": "Xinhua"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839458127460372480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210931038903554050"}], "text": "RT @julioastillero: Ascienden a 76 muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio (Xinhua)\nhttps://t.co/D0BqL18MIJ", "id": "1210933127046189056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933113381101568"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/D0BqL18MIJ", "expanded_url": "https://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/", "display_url": "julioastillero.com/ascienden-a-76\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.2774, "type": "Place", "normalized_text": "Xinhua"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:38:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1203741051640520705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210931038903554050"}], "text": "RT @julioastillero: Ascienden a 76 muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio (Xinhua)\nhttps://t.co/D0BqL18MIJ", "id": "1210933113381101568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933106678611975"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/HIKEoHbFX8", "expanded_url": "https://radioouvinte.com/noticia/626432/tragedia-jovem-suicida-se-por-reprovar-na-12-classe", "display_url": "radioouvinte.com/noticia/626432\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:38:45.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160218053235396608", "text": "https://t.co/HIKEoHbFX8", "id": "1210933106678611975"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933057445867520"], "created_at": "2019-12-28T14:38:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182522782", "text": "Si no existe la memoria\nTodo  lo nuestro es suicida... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6", "id": "1210933057445867520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933044674203649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "adamaa_shh", "id": "967463975989514240"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:38:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884420514516791296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210928235686576129"}], "text": "RT @adamaa_shh: -Mi amigo: t\u00edo eres un suicida de esos?\n-Yo: no jajaj por qu\u00e9?\n-Mi amigo: entonces por qu\u00e9 dices que te quieres morir siemp\u2026", "id": "1210933044674203649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933040127578112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:38:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2998544051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210933040127578112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932957373853696"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/D0BqL18MIJ", "expanded_url": "https://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/", "display_url": "julioastillero.com/ascienden-a-76\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8178, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.2774, "type": "Place", "normalized_text": "Xinhua"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:38:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "477753226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210931038903554050"}], "text": "RT @julioastillero: Ascienden a 76 muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio (Xinhua)\nhttps://t.co/D0BqL18MIJ", "id": "1210932957373853696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932833109364736"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Px3W0H4Jch", "expanded_url": "https://bit.ly/2QuDEXx", "display_url": "bit.ly/2QuDEXx"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.5553, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 120, "end": 121, "probability": 0.5447, "type": "Other", "normalized_text": "GG"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "28Dic"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:37:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3523960827", "text": "#28Dic [VIDEOS y fotos] Al menos 76 muertos deja atentado suicida con coche bomba en Mogadiscio\nhttps://t.co/Px3W0H4Jch\nGG", "id": "1210932833109364736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932699340427265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MariaCoudless", "id": "1179221580"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Luca_Fantuzzi", "id": "532572724"}]}, "in_reply_to_user_id": "1179221580", "created_at": "2019-12-28T14:37:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4112771547", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209980040961839104"}], "text": "@MariaCoudless @Luca_Fantuzzi Allora, perch\u00e9 non si suicida? Si alleggerisce dal peso di vivere, e non rompe le palle a noi!", "id": "1210932699340427265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932577307168768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:36:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825961698", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210932577307168768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932524286971904"], "in_reply_to_user_id": "197190525", "created_at": "2019-12-28T14:36:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "143057996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210932221340717056"}], "text": "@sathamuz Que bom que nem a idea\u00e7\u00e3o suicida nem o tsunami foram capazes de impedir as pessoas de meter o loko", "id": "1210932524286971904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932483019169793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.5083, "type": "Other", "normalized_text": "guaguagua"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T14:36:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088621196248338434", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "text": "@Mauriciomulder Hab\u00eda un imbecil idiota pon\u00eda manos al fuego por fechor\u00edas de un delincuente suicida y ahora guaguagua no cumple su promesa", "id": "1210932483019169793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932419660001280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:36:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304177746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210932419660001280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932388160659456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carlospeak", "id": "225269639"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:35:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212746358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210917974544179202"}], "text": "RT @carlospeak: @hejabofe @MijaelGLP El muy IMB\u00c9CIL de Mijael olvida tambi\u00e9n que en el gobierno del cobarde suicida colosal \ud83d\udd2b firm\u00f3 hartos\u2026", "id": "1210932388160659456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932328286965761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:35:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220547296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "id": "1210932328286965761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932139556065281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:34:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282601658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210932139556065281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932057230233600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:34:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290890720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210932057230233600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932042126577665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:34:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2312865480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210932042126577665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931946261504000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaPaul41531863", "id": "908126885032468481"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.8505, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:34:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853238599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210893841831747584"}], "text": "RT @AnaPaul41531863: @zehdeabreu Sempre se roubou, se matou e se comentou todo tipo de atrocidade em nome de Deus. Isso n\u00e3o \u00e9 novidade. Sen\u2026", "id": "1210931946261504000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931869249888257"], "in_reply_to_user_id": "2697916037", "created_at": "2019-12-28T14:33:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867889534847123459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210930411200745473"}], "text": "@jeweelguy Mas agora nem sei mais se ca\u00e7a viu vai fazer branca de neve toda falar q matou e me trazer um cora\u00e7\u00e3o de carneiro uu'", "id": "1210931869249888257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931804158545920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741376741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210931804158545920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931803969720320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281050329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210931803969720320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931673455628288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:33:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128366820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210931673455628288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931535509151745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:32:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202311000529260550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210931535509151745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931332454338560"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/5l3qSMl6Lu", "expanded_url": "http://www.msn.com/pt-pt/noticias/opiniao/miguel-pinheiro-psd-vive-num-estado-narcisista-suicida/vi-BBYpqsn?ocid=ob-tw-ptpt-551", "display_url": "msn.com/pt-pt/noticias\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.8836, "type": "Organization", "normalized_text": "PSD"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:31:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36373505", "text": "\"PSD vive num estado narcisista suicida\" https://t.co/5l3qSMl6Lu", "id": "1210931332454338560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931235268239360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:31:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212686407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210931235268239360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931211088121856"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/x0NFFcfsuh", "expanded_url": "https://twitter.com/LucaoJooJ/status/1210931211088121856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x0NFFcfsuh", "media_key": "3_1210931150484574209"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/x0NFFcfsuh", "expanded_url": "https://twitter.com/LucaoJooJ/status/1210931211088121856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x0NFFcfsuh", "media_key": "3_1210931172328509444"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/x0NFFcfsuh", "expanded_url": "https://twitter.com/LucaoJooJ/status/1210931211088121856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x0NFFcfsuh", "media_key": "3_1210931189453918210"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/x0NFFcfsuh", "expanded_url": "https://twitter.com/LucaoJooJ/status/1210931211088121856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x0NFFcfsuh", "media_key": "3_1210931202124926981"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObsNaturalistas", "id": "77903908"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CesarFavacho", "id": "68270062"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "InsetoLand", "id": "1157118436939616256"}]}, "in_reply_to_user_id": "77903908", "created_at": "2019-12-28T14:31:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797427158541103104", "text": "@ObsNaturalistas @CesarFavacho @InsetoLand Ol\u00e1 amigos, tenho uma miss\u00e3o para vcs kkkkkk. Esses dias eu encontrei v\u00e1rios insetos diferentes, podem me dizer quais s\u00e3o? E sabem me dizer se o besouro das \u00faltimas fotos matou o pequeno gorgulho? https://t.co/x0NFFcfsuh", "id": "1210931211088121856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931110559014912"], "in_reply_to_user_id": "783752544887664640", "created_at": "2019-12-28T14:30:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087456108858560512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210703908965945344"}], "text": "@alejandrosl34 TENGO SIDA\ud83d\ude0e\ud83d\ude42\n Suicida\n Incapaz de socializar \n Deficiente \nAburrido", "id": "1210931110559014912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931087540551681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:30:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514010614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210931087540551681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931038903554050"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/D0BqL18MIJ", "expanded_url": "https://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/", "display_url": "julioastillero.com/ascienden-a-76\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8288, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.2901, "type": "Other", "normalized_text": "Xinhua"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:30:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "52422182", "text": "Ascienden a 76 muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio (Xinhua)\nhttps://t.co/D0BqL18MIJ", "id": "1210931038903554050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930972478320641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:30:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104078780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210930972478320641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930888067948544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:29:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447216891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210930888067948544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930835068801024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:29:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083669611772604416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210930835068801024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930745352630272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:29:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "557979474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210930745352630272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930706030968835"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:29:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717210904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "id": "1210930706030968835"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930673894211591"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mari_mdp_", "id": "929822973518864386"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:29:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834814147619647493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210924306961707008"}], "text": "RT @Mari_mdp_: E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "id": "1210930673894211591"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930442007957505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ester0961", "id": "338682647"}]}, "in_reply_to_user_id": "338682647", "created_at": "2019-12-28T14:28:10.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250222743", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210648401278390273"}], "text": "@ester0961 Mai, desde el primer moment. Quan van anar a la casa del terroristes del 11M, casi 300 morts, hi van anar 25 GEOS, per cert un va morir en la explosi\u00f3 suicida.", "id": "1210930442007957505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930426598084609"], "created_at": "2019-12-28T14:28:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3386150387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210768939044626434"}], "text": "RT @univrsedcu: \"ain mas qual o problema de achar eles bonitos\"\n\nminha filha chega aqui um pouquinho,como vc consegue ver beleza em um cara\u2026", "id": "1210930426598084609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930416766586882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:28:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041762278725636097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210930416766586882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930327620870151"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:27:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707031640883785729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210930327620870151"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930303163875328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:27:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250772884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210930303163875328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930299166765056"], "created_at": "2019-12-28T14:27:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "951135461770252289", "text": "agora vamos combinar q se um cara mente p vc o nome e a origem dele e uma mulher diz q \u00e9 ex dele e ele j\u00e1 matou outra namorada, vc vai acreditar na mulher n\u00e9?", "id": "1210930299166765056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930211858108417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:27:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409977855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210930211858108417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930141486080000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:26:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140656194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210930141486080000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930114940284930"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:26:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108621923", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210930114940284930"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929990365274112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuRobo36", "id": "47281168"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:26:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19350237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210744091283087360"}], "text": "RT @EuRobo36: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defens\u2026", "id": "1210929990365274112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929932152512512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:26:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052212429902532608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210929932152512512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929883775242240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:25:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027409451890880512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210929670612488193"}], "text": "RT @CNNEE: El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como solda\u2026", "id": "1210929883775242240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929830524596229"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ErnestoOrtizGme", "id": "392044329"}]}, "in_reply_to_user_id": "737868620", "created_at": "2019-12-28T14:25:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1076839544505405440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210695104111030272"}], "text": "@rocket_number09 @ErnestoOrtizGme El suicida no quiere morir.  Lo que quiere es dejar de vivir como vive...", "id": "1210929830524596229"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929698382974976"], "in_reply_to_user_id": "1181195112413573120", "created_at": "2019-12-28T14:25:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158454294217183232", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7784, "type": "Other", "normalized_text": "Raquel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210928691628392448"}], "text": "@Joan___0 Ya por nada la Raquel suicida se revoluciono", "id": "1210929698382974976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929681005977602"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/qVqgaAo19D", "expanded_url": "http://tinyurl.com/w7pjpao", "display_url": "tinyurl.com/w7pjpao"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/PmXaBGdoXY", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteNi/status/1210929681005977602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PmXaBGdoXY", "media_key": "3_1210929679697362944"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.8385, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9779, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 170, "end": 179, "probability": 0.7785, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CNN"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434585942", "text": "#CNN Atentado suicida con coche bomba en Somalia deja al menos 78 muertos. Un coche bomba explot\u00f3 en una concurrida intersecci\u00f3n en las afueras de la capital de Somalia, Mogadiscio, el s\u00e1bado. Al menos 78 personas murieron y 125 m\u00e1s resultaron he... https://t.co/qVqgaAo19D https://t.co/PmXaBGdoXY", "id": "1210929681005977602"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929575997390849"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "bobjackk", "id": "119934907"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "Fabianos40", "id": "166228889"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:24:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981540597893877765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210911786796486657"}], "text": "RT @bobjackk: @Bolsoneas @Fabianos40 @DamaresAlves Leiam as respostas dos ~Cidad\u00e3os de bem~ e entendam o porqu\u00ea que Jesus n\u00e3o volta...e se\u2026", "id": "1210929575997390849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929426013282305"], "created_at": "2019-12-28T14:24:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976448632441507842", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "id": "1210929426013282305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929421152112642"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:24:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921433256570048512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210929421152112642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929237982633984"], "created_at": "2019-12-28T14:23:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3149039519", "text": "Meu primo se matou \nO rim do beb\u00ea sumiu \nT\u00e1 tudo indo de mal a pior", "id": "1210929237982633984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929124824506368"], "created_at": "2019-12-28T14:22:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "912348699707236353", "text": "La conducta suicida es,en primer lugar un acto de vida y no de muerte.Aqu\u00e9l que desea suicidarse a\u00f1ora liberarse de sus problemas,cambiar las circunstancias existentes o regresar a un estado de seguridad,sin embargo, \nen el fondo de desean de vivir...", "id": "1210929124824506368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210928559126171648"], "created_at": "2019-12-28T14:20:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3031615252", "text": "eu sou t\u00e3o insuport\u00e1vel que at\u00e9 meu celular se matou pra n\u00e3o ficar mais comigo", "id": "1210928559126171648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210928387663040515"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/zxs2KT1USO", "expanded_url": "https://bit.ly/2Q5m8uj", "display_url": "bit.ly/2Q5m8uj"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 91, "probability": 0.5958, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Mundo"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044265929742397440", "text": "#Mundo | Un conductor suicida hizo estallar su veh\u00edculo en un concurrido punto de Mogadiscio, #Somalia https://t.co/zxs2KT1USO", "id": "1210928387663040515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210928235686576129"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/hvXn2MVjA7", "expanded_url": "https://twitter.com/elisha_2021/status/1208532680163373056", "display_url": "twitter.com/elisha_2021/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:19:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "967463975989514240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208532680163373056"}], "text": "-Mi amigo: t\u00edo eres un suicida de esos?\n-Yo: no jajaj por qu\u00e9?\n-Mi amigo: entonces por qu\u00e9 dices que te quieres morir siempre?\n-Yo: https://t.co/hvXn2MVjA7", "id": "1210928235686576129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210928206011944960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "emiliomoreno", "id": "14505497"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "aosfatos", "id": "3308973275"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8999, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:19:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "456753628", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210924310099111939"}], "text": "RT @emiliomoreno: Um levantamento do portal de checagem de informa\u00e7\u00f5es @aosfatos, de 2018, mostrou que o Cear\u00e1 foi o estado em que mais se\u2026", "id": "1210928206011944960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210928098096496640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aye_tapia", "id": "533790649"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Laguna"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:18:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739216874253209600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210757386694082563"}], "text": "RT @aye_tapia: Hace unas semanas publicaba que hab\u00eda que dejar de subestimar la depresi\u00f3n, hoy se suicida una chica en la Laguna, que hace\u2026", "id": "1210928098096496640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210927964856242176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Paurol6", "id": "1209242408749273088"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 116, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:18:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929875800500981762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210921697832062976"}], "text": "RT @Paurol6: @Mauriciomulder No todos compadre, al unico mermelero que veo en las redes sociales es a Mauricio Mulder, hablando perradas, r\u2026", "id": "1210927964856242176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210927759163346944"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}]}, "in_reply_to_user_id": "817485825831272448", "created_at": "2019-12-28T14:17:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1188944480315023360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210774863356387330"}], "text": "@Kkkktomate @moreiraviw Pinto suicida", "id": "1210927759163346944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210927447774023682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "robertmuniz20", "id": "790744398090866688"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}, {"start": 36, "end": 50, "username": "AleDeBarbieri", "id": "51263763"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:16:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2571056199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210894842991194114"}], "text": "RT @robertmuniz20: @rocket_number09 @AleDeBarbieri Las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n de accidentes tienen entre sus objetivos evitar gastos, de se\u2026", "id": "1210927447774023682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210927150968258565"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:15:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40539429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210927150968258565"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210926843345489921"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "edinson60358903", "id": "1205449241390436358"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "biobio", "id": "14638581"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 191, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "costanera center"}]}, "in_reply_to_user_id": "1205449241390436358", "created_at": "2019-12-28T14:13:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104902297153404928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210843231388405761"}], "text": "@edinson60358903 @biobio En realidad, como sociedad hemos perdido la sensibilidad por la vida de las personas, independiente de la situaci\u00f3n o contexto... basta con ver que el costanera center continua funcionando cuando una persona se suicida.. asi como la gente que los graba con el celular.", "id": "1210926843345489921"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210926811816890368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:13:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210926811816890368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210926617796759552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leojordann", "id": "282787445"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "vlsksu", "id": "143102873"}]}, "in_reply_to_user_id": "282787445", "created_at": "2019-12-28T14:12:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42935800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210926273121472513"}], "text": "@leojordann @vlsksu a menina matou ela mas n se falou mais nisso \ud83e\udd27", "id": "1210926617796759552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210926509709570049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:12:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296044994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210926509709570049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210926459256266752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 186, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 238, "end": 245, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "in_reply_to_user_id": "18079284", "created_at": "2019-12-28T14:12:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "473095291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210924194214686720"}], "text": "@RevistaSemana Jajajajajajajajajajajjajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajjajajaja se muere de hambre a los dos d\u00edas o se suicida por pobre y miserable. Estos cambios modernos de Duque y sus estrategias financieras son un \u00e9xito, vamos Colombia tienes lo que mereces, un glorioso  presidente.", "id": "1210926459256266752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210926346597216256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GarciaPeriodis1", "id": "1156232051328278530"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Rozas"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:11:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845762221464530950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210749648324874240"}], "text": "RT @GarciaPeriodis1: No creo que Pi\u00f1era saque a Rozas.\n\nPero pensar en que sostenga al Intendente lo ver\u00eda casi suicida.", "id": "1210926346597216256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210925835286466562"], "in_reply_to_user_id": "1125792704745623552", "created_at": "2019-12-28T14:09:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "484174088", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 84, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerza dados"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.4161, "type": "Person", "normalized_text": "Holdo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210869243132235776"}], "text": "@moyi_el Llevo dos d\u00edas peg\u00e1ndome con un amigo por los nuevos usos de la Fuerza dados aqu\u00ed, y que si por qu\u00e9 no se han usado antes y tal. Lo mismo pas\u00f3 con otro colega hace dos a\u00f1os sobre por qu\u00e9 no se ha hecho m\u00e1s veces el ataque suicida de Holdo. Y as\u00ed :s", "id": "1210925835286466562"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210925712070316032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:09:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "271697462", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210925712070316032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210925285060874240"], "created_at": "2019-12-28T14:07:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297023914", "text": "La depresi\u00f3n no es el estado de \u00e1nimo suicida, no es ese amigo que anda triste a todas horas.\nLa depresi\u00f3n es un asesino silencioso, porque se oculta tras una sonrisa, tras esa jocosidad de la persona.\nSi un d\u00eda necesitas hablar, solo escribe, si no quieres hablar, escribe.", "id": "1210925285060874240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210925284511408129"], "created_at": "2019-12-28T14:07:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924687215019675648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210646135695650817"}], "text": "RT @JCViana7: \"Matou\" todos os fofoqueiros esquerdopatas.\n\n\"Eu sempre falo: tem milhares de pessoas melhor [es] do que eu para disputar a e\u2026", "id": "1210925284511408129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924899507814401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "flayawa", "id": "628527048"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "Tobia45186285", "id": "1002095064309469184"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:06:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628527048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210923893629816839"}], "text": "RT @flayawa: @Tobia45186285 @Sara300149 Se ti lanci sulla statale a 6 corsie di notte sei un suicida e un assassino, perch\u00e9 Dio solo sa che\u2026", "id": "1210924899507814401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924898392182784"], "created_at": "2019-12-28T14:06:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "953822892826988544", "text": "admiro mucho a las personas que salieron anoche con el calor que hacia eso era sin dudas una misi\u00f3n suicida", "id": "1210924898392182784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924835334971392"], "created_at": "2019-12-28T14:05:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967150853747593220", "text": "Pensando em tudo o que eu pus vida\nT\u00e1 me arrancando ela, me transformando num suicida", "id": "1210924835334971392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924329887776768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuRobo36", "id": "47281168"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:03:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35911020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210744091283087360"}], "text": "RT @EuRobo36: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defens\u2026", "id": "1210924329887776768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924310099111939"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/qfvolyz2a4", "expanded_url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/editorias/politica/online/pistolagem-e-brigas-de-familia-a-morte-de-prefeitos-e-ex-prefeitos-no-ceara-em-50-anos-1.2191296", "display_url": "diariodonordeste.verdesmares.com.br/editorias/poli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/politica/pistolagem-e-brigas-de-familia-a-morte-de-prefeitos-e-ex-prefeitos-no-ceara-em-50-anos-1.2191296"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 62, "username": "aosfatos", "id": "3308973275"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "in_reply_to_user_id": "14505497", "created_at": "2019-12-28T14:03:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "14505497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210923768299884544"}], "text": "Um levantamento do portal de checagem de informa\u00e7\u00f5es @aosfatos, de 2018, mostrou que o Cear\u00e1 foi o estado em que mais se matou pol\u00edticos, entre prefeitos e vereadores, entre 2007 e 2018.  https://t.co/qfvolyz2a4", "id": "1210924310099111939"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924306961707008"], "created_at": "2019-12-28T14:03:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "929822973518864386", "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "id": "1210924306961707008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924201533681664"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/wDzOALnzT6", "expanded_url": "https://twitter.com/srjosekarlos/status/1210540155251122179", "display_url": "twitter.com/srjosekarlos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:03:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "110280490", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210540155251122179"}], "text": "Cada 20 minutos alguien se suicida en el planeta tierra.\nY otro dato,los mayores indices de suicidios,tienden a darse en los llamados paises desarrollados y sociedades prosperas.\nEl exceso de aislamiento,soledad y silencio los abruma y la excesiva\"terrenalidad\"de sus vidas. https://t.co/wDzOALnzT6", "id": "1210924201533681664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924148316356609"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/DSltbkRyaz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6nmaDQJClg5jFzen9JodiHIhEX7NdM3_tcnDA0/?igshid=1rk4b6iaesxb2", "display_url": "instagram.com/p/B6nmaDQJClg5\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3908, "type": "Person", "normalized_text": "Eliseu"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:03:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78168376", "text": "Bastou o arremesso de uma capa e Eliseu se despediu de seus pais, matou seus bois e queimou seus arados.\n\nEsses homens eram agricultores, os animais e seus instrumentos eram a sua\u2026 https://t.co/DSltbkRyaz", "id": "1210924148316356609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924063096496128"], "created_at": "2019-12-28T14:02:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366234491", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8226, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "text": "Los imbeciles de parabienes: llega a Netflix el documental del suicida Nisman.", "id": "1210924063096496128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210923931625897984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Rigor"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T14:02:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "845495150834954240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "text": "@Mauriciomulder Si, se parecen a un Imbecil que sali\u00f3 a culpar a los fiscales por la muerte de un Suicida, \u201c por que lo investigan con Rigor \u201c dec\u00eda .", "id": "1210923931625897984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210923893629816839"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tobia45186285", "id": "1002095064309469184"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002095064309469184", "created_at": "2019-12-28T14:02:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "628527048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210923333656686592"}], "text": "@Tobia45186285 @Sara300149 Se ti lanci sulla statale a 6 corsie di notte sei un suicida e un assassino, perch\u00e9 Dio solo sa che cosa poteva accadere anche nel caso fossero state \u201cevitate\u201d da un guidatore perfettamente lucido.\n\nDio solo sa quante persone avrebbero potuto coinvolgere con il loro gesto", "id": "1210923893629816839"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210923687546892296"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ARucRfMzBQ", "expanded_url": "https://youtu.be/5O3BNQufpfM", "display_url": "youtu.be/5O3BNQufpfM"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/pbexDmZFof", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/12/26/empuja-a-sus-hijos-desde-un-ultimo-piso-y-se-suicida-despues-de-discusion-con-el-esposo/", "display_url": "eldiariony.com/2019/12/26/emp\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110310596011003904", "text": "https://t.co/ARucRfMzBQ. \nSe  volvi\u00f3 constumbre venir y hablar de todo el mundo, en especial de las mujeres, otra bacteri\u00f3loga muerta. Hasta cuando? \nAnoche se report\u00f3 otro suicidio a las 2 am y nadie dice nada. \nhttps://t.co/pbexDmZFof", "id": "1210923687546892296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210923598103404544"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/F954Po8jjc", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/videos/internacional/as-imagens-do-atentado-suicida-na-somalia/5e074a370cf2f02ca42cafb2?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24ultimas", "display_url": "tvi24.iol.pt/videos/interna\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "Som\u00e1lia"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:00:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "454395581", "text": "As imagens do atentado suicida na Som\u00e1lia https://t.co/F954Po8jjc", "id": "1210923598103404544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210923544084922368"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/fSvcXdDkhk", "expanded_url": "https://tvi24.iol.pt/videos/internacional/as-imagens-do-atentado-suicida-na-somalia/5e074a370cf2f02ca42cafb2?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ed-tvi24", "display_url": "tvi24.iol.pt/videos/interna\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6858, "type": "Other", "normalized_text": "Som\u00e1lia"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:00:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "21783395", "text": "As imagens do atentado suicida na Som\u00e1lia https://t.co/fSvcXdDkhk", "id": "1210923544084922368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210923379324264454"], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7549, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:00:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3221456884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210613009393094658"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un ju\u2026", "id": "1210923379324264454"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210923327306420225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:59:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1658673000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210923327306420225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210923099715039233"], "created_at": "2019-12-28T13:58:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "339078176", "text": "Lo de las yayas diciendo \"Se\u00f1or, ll\u00e9vame pronto\" se dir\u00e1 que es un poco ideaci\u00f3n suicida pero en verdad es algo low key horny.", "geo": {"place_id": "071a52d3a927a1b8"}, "id": "1210923099715039233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210923027690643456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:58:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561368187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210923027690643456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210922544318038017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fabyccouto", "id": "67808293"}]}, "in_reply_to_user_id": "67808293", "created_at": "2019-12-28T13:56:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43625401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210605625555730434"}], "text": "@fabyccouto Pergunta dele se ele se preocupou com a familia do moleque que o torcedor matou na bolivia", "id": "1210922544318038017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210922525775060992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:56:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938900403177115649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210922525775060992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210922509165645824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:56:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334788525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "id": "1210922509165645824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210921988413362176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuRobo36", "id": "47281168"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:54:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836377093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210744091283087360"}], "text": "RT @EuRobo36: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defens\u2026", "id": "1210921988413362176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210921697832062976"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/3jBzRX1LQk", "expanded_url": "https://twitter.com/Paurol6/status/1210921697832062976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jBzRX1LQk", "media_key": "16_1210921685827895296"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 103, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T13:53:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1209242408749273088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "text": "@Mauriciomulder No todos compadre, al unico mermelero que veo en las redes sociales es a Mauricio Mulder, hablando perradas, raro te guste mermelada, o, perdon, claro disc\u00edpulo del suicida, palmas compa\u00f1ero https://t.co/3jBzRX1LQk", "id": "1210921697832062976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210921520618516480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:52:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136039777088745474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210921520618516480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210921460761604096"], "entities": {"urls": [{"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/06kfdnoHWE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1210921460761604096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06kfdnoHWE", "media_key": "3_1210921445532020736"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/06kfdnoHWE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1210921460761604096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06kfdnoHWE", "media_key": "3_1210921448912695297"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/06kfdnoHWE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1210921460761604096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06kfdnoHWE", "media_key": "3_1210921454994370561"}, {"start": 309, "end": 332, "url": "https://t.co/06kfdnoHWE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1210921460761604096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/06kfdnoHWE", "media_key": "3_1210921459058651136"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.2738, "type": "Other", "normalized_text": "Nores"}]}, "in_reply_to_user_id": "875801195368955904", "created_at": "2019-12-28T13:52:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210769158377336832"}], "text": "@chrisbustc @Jhonny23091791 Burda mentira, se comprobo q era pepileptico?, hay registro Medico q indica, el Suicida era pepileptico. O la Sra Nores lo encubrio como el estaba acostumbrado a serlo y siempre salia libre de polvo y paja. NO se puede entender q a mujer NO se le toca NI con el Petalo de una rosa https://t.co/06kfdnoHWE", "id": "1210921460761604096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210921375134703616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bllckmona", "id": "979868283074727937"}]}, "in_reply_to_user_id": "979868283074727937", "created_at": "2019-12-28T13:52:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "71117720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210919857753075712"}], "text": "@bllckmona amiga vc sabe tb que tenho dessas n\u00e9 ? eu tenho uma cacha\u00e7a suicida", "id": "1210921375134703616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210921364347072515"], "created_at": "2019-12-28T13:52:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3137049532", "text": "se ontem meu f\u00edgado ou meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o me matou, ent\u00e3o t\u00e1 tudo sob controle. Pode vir 2020, vamo beber muito", "id": "1210921364347072515"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210921117327724544"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 36, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:51:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949755412945006592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210898850111741952"}], "text": "RT @ManuelA20606470: @Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Este sujeto, chupamedias del cobarde suicida, cero trayectoria\u2026", "id": "1210921117327724544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210920015979057152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "i_annai", "id": "570942005"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "570942005", "created_at": "2019-12-28T13:46:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "473015838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210916801959342080"}], "text": "@i_annai Como se matou, em nome de Jesus !", "id": "1210920015979057152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210919963726364680"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T13:46:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "279110239", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "text": "@Mauriciomulder As\u00ed como todos los b\u00fafalos salieron a defender al suicida.", "id": "1210919963726364680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210919786013757441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "opinioncandela", "id": "180168428"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "partidomorado", "id": "2800369406"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.3843, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.9318, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "180168428", "created_at": "2019-12-28T13:45:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383545687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210748084822536192"}], "text": "@opinioncandela @Maritta2019 @Mauriciomulder @Gandydolores_m @partidomorado @SuneduPeru El Apra es un partido de delincuentes, comechados, liderados por un suicida que fue el mayor delincuente de la historia del Per\u00fa. El Apra es el albergue de la podredumbre moral, por eso tienen esa casa del pueblo, formaci\u00f3n de b\u00fafalos y futuros criminales, banda de corruptos.", "id": "1210919786013757441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210919777549660160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aye_tapia", "id": "533790649"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Laguna"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:45:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167957542284201984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210757386694082563"}], "text": "RT @aye_tapia: Hace unas semanas publicaba que hab\u00eda que dejar de subestimar la depresi\u00f3n, hoy se suicida una chica en la Laguna, que hace\u2026", "id": "1210919777549660160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210919544866430976"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/MchqFKKdRa", "expanded_url": "https://www.gif-vif.com/Henry-cavill-pranks-will-Smith/?fbrefresh=23", "display_url": "gif-vif.com/Henry-cavill-p\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:44:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "240310889", "text": "Aquele dia que o Superman trolou o Esquadr\u00e3o Suicida kkkkkk https://t.co/MchqFKKdRa", "id": "1210919544866430976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210919252548554752"], "in_reply_to_user_id": "1094005299495743490", "created_at": "2019-12-28T13:43:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094005299495743490", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "MORIIIR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210795013006708736"}], "text": "O en su variaci\u00f3n suicida: \"ME QUIERO MORIIIR\".", "id": "1210919252548554752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210919230906028032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aye_tapia", "id": "533790649"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 127, "probability": 0.6917, "type": "Place", "normalized_text": "Laguna"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:43:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3298358309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210757386694082563"}], "text": "RT @aye_tapia: Hace unas semanas publicaba que hab\u00eda que dejar de subestimar la depresi\u00f3n, hoy se suicida una chica en la Laguna, que hace\u2026", "id": "1210919230906028032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210919100886790145"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ytUJMccqtO", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B6nkHBugYfx/?igshid=1xq7d09zbiad6", "display_url": "instagram.com/p/B6nkHBugYfx/\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.3889, "type": "Person", "normalized_text": "Eliseu"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.3502, "type": "Person", "normalized_text": "Eliseu"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:43:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1615985677", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-48.6327, -26.9895]}, "place_id": "f0849ab7d3658fec"}, "text": "Bastou o arremesso de uma capa e Eliseu se despediu de seus pais, matou seus bois e queimou seus arados.\n\nEsses homens eram agricultores, os animais e seus instrumentos eram a sua sobreviv\u00eancia, seu sustento. Eliseu\u2026 https://t.co/ytUJMccqtO", "id": "1210919100886790145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210919059782557705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "juparedoce", "id": "2163415941"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "otravezandres", "id": "19283986"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:42:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2211046016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210575756465713154"}], "text": "RT @juparedoce: @otravezandres @Politica_ECpe Polic\u00eda sino son rateros son c\u00f3mplices, con tantas horas de ocio hace que tengan hasta 3 fami\u2026", "id": "1210919059782557705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210918851061469184"], "created_at": "2019-12-28T13:42:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "358160643", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9486, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "El convertir twitter en tu diario \u00edntimo es una opci\u00f3n suicida, m\u00e1s a\u00fan si utilizas tu identidad real. Hay que saber darse cuenta cuando est\u00e1s cruzando esa l\u00ednea entre lo real y lo virtual.", "id": "1210918851061469184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210918784787255296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 31, "probability": 0.8002, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:41:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742449673965817856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208867696177082369"}], "text": "RT @LANACION: Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" ht\u2026", "id": "1210918784787255296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210918764012883969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:41:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741802827111075840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210918764012883969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210918716441010177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:41:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2692525199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210918716441010177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210918543715373056"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ZlfpGLEwTw", "expanded_url": "https://twitter.com/melzinhovideos/status/1210641689477570566", "display_url": "twitter.com/melzinhovideos\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:40:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37066591", "text": "Putz, MAIS uma cena deletada de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/ZlfpGLEwTw", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "id": "1210918543715373056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210918362244636672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "oisgabi", "id": "280162299"}]}, "in_reply_to_user_id": "280162299", "created_at": "2019-12-28T13:40:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220320256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210895276514447361"}], "text": "@oisgabi Kkkkkkkk com passageiro eu sou susse mas sozinho sou qse um suicida \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28", "id": "1210918362244636672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210918131016904704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:39:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038969744689426433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210918131016904704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210918009533059077"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "J_Zaragoza_", "id": "715890348569010176"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9345, "type": "Organization", "normalized_text": "PSoe"}]}, "in_reply_to_user_id": "715890348569010176", "created_at": "2019-12-28T13:38:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "250324277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210833248982634497"}], "text": "@J_Zaragoza_ La PSoe se carg\u00f3 mi vida y la de otros muchos (yo a\u00fan no la he recuperado); no contenta con eso, ha puesto a otro cretino a poner el pa\u00eds en rumbo suicida de colisi\u00f3n, con intenci\u00f3n clara de hundirlo...y manteniendo a menguados como t\u00fa cobrando sueldo p\u00fablico. \u00a1\u00a1CONGELADORES!!", "id": "1210918009533059077"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210917974544179202"], "in_reply_to_user_id": "534710307", "created_at": "2019-12-28T13:38:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "DU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210883259271389184"}], "text": "@hejabofe @MijaelGLP El muy IMB\u00c9CIL de Mijael olvida tambi\u00e9n que en el gobierno del cobarde suicida colosal \ud83d\udd2b firm\u00f3 hartos DU...", "id": "1210917974544179202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210917921188392960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nherdmit", "id": "888206457627447296"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Max_a_secas", "id": "153866271"}]}, "in_reply_to_user_id": "888206457627447296", "created_at": "2019-12-28T13:38:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "803397346751119360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917646918717441"}], "text": "@Nherdmit @Max_a_secas Dijo las migra\u00f1as suicidas, no lo suicida", "id": "1210917921188392960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210917429259505665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:36:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980176958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210917429259505665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210917184639262721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:35:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85339498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210917184639262721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210917183880122369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YUNHOPIOL4", "id": "1252241664095256576"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:35:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308672512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210760058599985153"}], "text": "RT @YUNHOPIOL4: confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las\u2026", "id": "1210917183880122369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210917112694366213"], "in_reply_to_user_id": "736596102766592000", "created_at": "2019-12-28T13:35:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3386717283", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210900501686034432"}], "text": "@GeneralNerdBR Mas t\u00e1 errado ? Todos se parecem em qualidade com esquadr\u00e3o suicida", "id": "1210917112694366213"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210917036471267328"], "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/5mKXYLDm4G", "expanded_url": "https://twitter.com/mafita07/status/1210917036471267328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5mKXYLDm4G", "media_key": "3_1210917031782027271"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "partidomorado", "id": "2800369406"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T13:34:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447216891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210693488691556352"}], "text": "@Mauriciomulder @florborjag @partidomorado Que? Hablas t\u00fa? furg\u00f3n de cola de los fujimoristas? Que Sigues adorando al suicida corrupto? Mejor calladito. https://t.co/5mKXYLDm4G", "id": "1210917036471267328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210916858221809669"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "harley_beto", "id": "1064497091416915969"}]}, "in_reply_to_user_id": "1064497091416915969", "created_at": "2019-12-28T13:34:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930907611930812417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210906511989448704"}], "text": "@harley_beto Se n\u00e3o matou deixou Loko!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1210916858221809669"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210916661886439425"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/1oRiABeyYh", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:33:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276333456", "text": "Una mujer de 65 a\u00f1os se suicida en Madrid cuando la iban a desahuciar https://t.co/1oRiABeyYh", "id": "1210916661886439425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210916628768141312"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "in_reply_to_user_id": "44463079", "created_at": "2019-12-28T13:33:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994345718277201920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210591303613812737"}], "text": "@eduardoenred Puta pobre muchachito ya lo cagaron y ahora si le ponen H\u00e9ctor Becerril seguro se suicida que calamidad", "id": "1210916628768141312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210916529363177472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RCPdesdemicole", "id": "3023978465"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "dracopiper", "id": "1470085130"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "matronicidio", "id": "4256181555"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 104, "probability": 0.3799, "type": "Other", "normalized_text": "TES"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:32:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847534076", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210828226303414272"}], "text": "RT @RCPdesdemicole: @dracopiper @matronicidio Tras 18 a\u00f1os de trabajar codo con codo con enfermeros y TES en un mini espacio habr\u00eda que ser\u2026", "id": "1210916529363177472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210916521750487041"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "fariasbolsogata", "id": "1068267370379177984"}]}, "in_reply_to_user_id": "1146180439905845248", "created_at": "2019-12-28T13:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53689267", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210713984820817920"}], "text": "@IensenLaura @fariasbolsogata Se algu\u00e9m matou algu\u00e9m foi a corrup\u00e7\u00e3o megaloman\u00edaca do seu cachaceiro de estima\u00e7\u00e3o.", "id": "1210916521750487041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210916435083567104"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ErnestoSuidry", "id": "861953796"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:32:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772436196542783488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210660394206924800"}], "text": "RT @ErnestoSuidry: Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "id": "1210916435083567104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210916434542518273"], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/VsDNVRkmVS", "expanded_url": "https://twitter.com/Pragmatismo_/status/1210729061653204995", "display_url": "twitter.com/Pragmatismo_/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:32:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "959768563056828416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "o eleitor do bolsonaro marcou o encontro, matou e dps escondeu o corpo. t\u00e1 em liberdade e se vc entrar no facebook dele vai ver v\u00e1rios bolsominions dando apoio moral\n\nEU TENHO NOJO DESSA RA\u00c7A, PODRES https://t.co/VsDNVRkmVS", "id": "1210916434542518273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210916375474180101"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369521249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210916375474180101"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210916298697445381"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:31:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447216891", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210725484104806400"}], "text": "RT @chrisbustc: El perro vago que estuvo calentando asiento por 20 a\u00f1os y que present\u00f3 PORQUER\u00cdAS de proyecto de ley viene a criticar a nue\u2026", "id": "1210916298697445381"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210916182217412608"], "in_reply_to_user_id": "42142986", "created_at": "2019-12-28T13:31:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "90603579", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210727380492275712"}], "text": "@rodrigojfbarros No meu col\u00e9gio o pai de uma aluna matou m\u00e3e e filha e se suicidou. A escola teve a brilhante ideia de levar os alunos. Fui e fiquei impressionada. Coincidentemente t\u00ednhamos comprado um aparelho de som novo que depois descobri que quando aumentava o volume no controle remoto+", "geo": {"place_id": "f0ad33ea8438525f"}, "id": "1210916182217412608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210916068698546176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:31:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447137843", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210916068698546176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210915879736639488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:30:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70248041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210915879736639488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210915741878370304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458064395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210915741878370304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210915661825732609"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elpais_espana", "id": "121183700"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.4634, "type": "Other", "normalized_text": "Domino"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "Constitucion 1978"}]}, "in_reply_to_user_id": "121183700", "created_at": "2019-12-28T13:29:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2831740338", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210912029831303170"}], "text": "@elpais_espana @el_pais Otra ficha m\u00e1s del Domino secesionista espa\u00f1ol estimulado por la suicida Constitucion 1978.", "id": "1210915661825732609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210915516547817472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:28:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174375576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210915516547817472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210915496889069570"], "created_at": "2019-12-28T13:28:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174132035893547008", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Matt\u00e3o"}]}, "text": "A galinha de Matt\u00e3o se suicidou", "id": "1210915496889069570"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210915469697470464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "vchambi", "id": "67735373"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:28:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1200402606767693824"}], "text": "RT @Rollhando: @VasquezBazan @vchambi O sea el cobarde suicida ya tenia actividades mafiosas desde sus primeros a\u00f1os en la politica, con ra\u2026", "id": "1210915469697470464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210915447840944130"], "created_at": "2019-12-28T13:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417469973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210590418469081089"}], "text": "RT @Jacinta_Maria14: Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen l\u2026", "id": "1210915447840944130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210915384875986944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G8Enrique", "id": "986654924"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:28:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986654924", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1033697483510239232"}], "text": "RT @G8Enrique: Si recordar es vivir, olvidar es morir \ntrate de morir al olvidarte \nser\u00e9 un suicida si \u00e9xito......", "id": "1210915384875986944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210915339745333254"], "created_at": "2019-12-28T13:28:09.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2696932184", "text": "Za\u0161to se uvek trudim da slu\u0161am upbeat i muziku koja me tera da igram i da se pomeram? Jer me usre\u0107i taman toliko da mi misli skrenu sa suicida", "id": "1210915339745333254"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210915311219855360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "Chupamedias"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T13:28:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "63480806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}], "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Si alguien sabe lo que es ser un #Chupamedias de polendas, ese es @Mauriciomulder, perro fiel y chupamedias nivel Dios del CORRUPTO suicida @AlanGarciaPeru", "id": "1210915311219855360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210915132420874240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LChange1x", "id": "1075125870250131459"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Erdogan"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.7919, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9794, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:27:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005835462404173824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210890475231744000"}], "text": "RT @LChange1x: @RobinDeEspacio Erdogan es el representante de ISIS en la OTAN.\nUna ratita islamista en la que no se puede confiar.\nEuropa t\u2026", "id": "1210915132420874240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210914596082634752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:25:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88448104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210914596082634752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210914516789334016"], "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/PXfFlJMV9l", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/9A716055-20E5-49D0-95B2-0313EF0B90DF/Firenze-coniugi-trovati-morti-in-casa-marito-suicida", "display_url": "informazione.it/a/9A716055-20E\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:24:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "text": "Firenze, coniugi trovati morti in casa: marito suicida https://t.co/PXfFlJMV9l", "id": "1210914516789334016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210914412334321665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:24:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318054042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210914412334321665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210914397423575041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:24:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62347099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210914397423575041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210914302456143873"], "created_at": "2019-12-28T13:24:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "912124983610167296", "text": "Se eu pego quem matou minha gatinha, \u00e9 melhor que se prepare\nLixo que s\u00f3 t\u00e1 fazendo peso na terra", "id": "1210914302456143873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210914083630931968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:23:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945019917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210914083630931968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210913799089340418"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/ymsBv234iD", "expanded_url": "https://twitter.com/Yehothai/status/1210911858737197056", "display_url": "twitter.com/Yehothai/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "timeline"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:22:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36125552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210911858737197056"}], "text": "\u00bfQue significa esta nota suicida en mi timeline? https://t.co/ymsBv234iD", "id": "1210913799089340418"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210913737953202176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:21:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403564838", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210913737953202176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210913592020787201"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/tv3SMYlRnd", "expanded_url": "https://curiouscat.me/sergugar_/post/1037366644?t=1577539272", "display_url": "curiouscat.me/sergugar_/post\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:21:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076878926176231424", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Depende mucho de la situaci\u00f3n del suicida. Evidentemente, en \u00faltimo t\u00e9rmino es algo que solo \u00e9l puede decidir, pe\u2026 https://t.co/tv3SMYlRnd", "id": "1210913592020787201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210913582751371265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:21:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285965228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210725484104806400"}], "text": "RT @chrisbustc: El perro vago que estuvo calentando asiento por 20 a\u00f1os y que present\u00f3 PORQUER\u00cdAS de proyecto de ley viene a criticar a nue\u2026", "id": "1210913582751371265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210913302576082946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PeruNews", "id": "75684101"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.9735, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88849780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210908777282756613"}], "text": "RT @PeruNews: Al menos 76 muertos y 70 heridos al explotar un coche bomba en Somalia: Un terrorista suicida hizo estallar un miniv\u00e1n cerca\u2026", "id": "1210913302576082946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210913269675900928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:19:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176570576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210913269675900928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210913209336639489"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:19:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131197124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210913209336639489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210913075299323904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuRobo36", "id": "47281168"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:19:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567789577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210744091283087360"}], "text": "RT @EuRobo36: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defens\u2026", "id": "1210913075299323904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210913060447240192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "Guzm\u00e1n"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Heredia"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T13:19:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "488085910", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}], "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Ok digamos q Guzm\u00e1n fue lo q t\u00fa dices de Heredia, q eras y continuas siendo a pesar de su cobarde accionar del suicida? Su alfombra, su puto, q eres?", "id": "1210913060447240192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210913057179873280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:19:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804333754823147520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210913057179873280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210913002712682496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Vaskito99", "id": "4530226762"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:18:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4890384634", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210824345125191683"}], "text": "RT @Vaskito99: Que prefieren? Encuesta suicida", "id": "1210913002712682496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210912919707406339"], "created_at": "2019-12-28T13:18:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4740393195", "text": "\"Eu tenho avers\u00e3o a quem se diz salva\u00e7\u00e3o, a igreja matou milh\u00e3o e sempre disse isso\"", "id": "1210912919707406339"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210912872110256128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T13:18:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942883205128097792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}], "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Quien habla de chupanedias \ud83d\ude04\ud83d\ude04 pa empezar del suicida y dsps de los fujis. Vas a ser el culpable q tu partido desaparezca, NO PASAN LA VALLA !!!! Jajajaja", "id": "1210912872110256128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210912511983271936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:16:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2943117046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210912511983271936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210912330911014915"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BrendaBarretoR6", "id": "941710046970380288"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "eduardomostaro", "id": "221905727"}]}, "in_reply_to_user_id": "941710046970380288", "created_at": "2019-12-28T13:16:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "41395149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210911706962104320"}], "text": "@BrendaBarretoR6 @eduardomostaro corre aqui que achamos mais algu\u00e9m que gosta de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1210912330911014915"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210912258743848960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:15:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119934907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210912258743848960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210912012378820608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:14:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68225964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210912012378820608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911976202915841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:14:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73499343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210911976202915841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911789698863104"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/D6CT2BhlCl", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM3cRq", "display_url": "dlvr.it/RM3cRq"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3tT73MP3Gu", "expanded_url": "https://twitter.com/hackerphone8/status/1210911789698863104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3tT73MP3Gu", "media_key": "3_1210911786955759621"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:14:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4831261781", "text": "Somalia, attentato suicida: massacro a Mogadiscio https://t.co/D6CT2BhlCl https://t.co/3tT73MP3Gu", "id": "1210911789698863104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911786796486657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Fabianos40", "id": "166228889"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "852571421289177094", "created_at": "2019-12-28T13:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "119934907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210662345866911745"}], "text": "@Bolsoneas @Fabianos40 @DamaresAlves Leiam as respostas dos ~Cidad\u00e3os de bem~ e entendam o porqu\u00ea que Jesus n\u00e3o volta...e se voltou, esse povo j\u00e1 matou ele de novo.", "id": "1210911786796486657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911564582273026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Pragmatismo_", "id": "151635190"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:13:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173668325475438593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210729061653204995"}], "text": "RT @Pragmatismo_: Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama de\u2026", "id": "1210911564582273026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911472873885700"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "YUNHOPIOL4", "id": "1252241664095256576"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:12:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918191588920131585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210760058599985153"}], "text": "RT @YUNHOPIOL4: confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las\u2026", "id": "1210911472873885700"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911171529838592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:11:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165537297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "id": "1210911171529838592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911165670469632"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SoyDonNadie", "id": "233693503"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:11:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1527842154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1209807876476350464"}], "text": "RT @SoyDonNadie: \u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1210911165670469632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911146234064896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:11:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2165537297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "id": "1210911146234064896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911139556659205"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/meTjfVjKMM", "expanded_url": "http://www.ticinolive.ch/2019/12/28/attacco-suicida-in-somalia-esplode-autobomba-in-un-checkpoint-di-mogadiscio/", "display_url": "ticinolive.ch/2019/12/28/att\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:11:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949898738", "text": "Attacco suicida in Somalia: esplode autobomba in un checkpoint di Mogadiscio https://t.co/meTjfVjKMM", "id": "1210911139556659205"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210910818168168448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:10:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872355701", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210910818168168448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210910746986586112"], "created_at": "2019-12-28T13:09:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193975940793163786", "text": "Es muy suicida ir al  centro ahora?", "id": "1210910746986586112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210910503729541122"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:08:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268580914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210910503729541122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210909976715284480"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/u9PaNzYt9q", "expanded_url": "https://twitter.com/como_parar/status/1210909976715284480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9PaNzYt9q", "media_key": "3_1210909974731337728"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:06:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "794971647707148288", "text": "\"Segundo a Ci\u00eancia, o consumo de pornografia por Adolescentes, est\u00e1 associado \u00e0 n\u00edveis mais baixos de felicidade e n\u00edveis mais elevados de estresse, tristeza e desesperan\u00e7a, taxas mais altas de idea\u00e7\u00e3o suicida e tentativas de suic\u00eddio. \" https://t.co/u9PaNzYt9q", "id": "1210909976715284480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210909944133935104"], "created_at": "2019-12-28T13:06:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "43232095", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina \ud83c\udf4a", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "id": "1210909944133935104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210909755100844033"], "created_at": "2019-12-28T13:05:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219799115", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8631, "type": "Other", "normalized_text": "era en abril"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.3217, "type": "Person", "normalized_text": "baglieto"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 82, "tag": "baglieto"}, {"start": 87, "end": 95, "tag": "canci\u00f3n"}, {"start": 135, "end": 142, "tag": "muerte"}, {"start": 143, "end": 149, "tag": "bebes"}, {"start": 150, "end": 159, "tag": "suicidas"}, {"start": 160, "end": 165, "tag": "hits"}]}, "text": "Debo ser el unico que encuentra disfrutable la canci\u00f3n \"era en abril\" de #baglieto \nLa #canci\u00f3n m\u00e1s suicida del rock nacional... \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 \n#muerte #bebes #suicidas #hits", "id": "1210909755100844033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210909205395378177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rubito131", "id": "1365712225"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "RicardoYelpo", "id": "985997670388027392"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:03:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120579134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210756808320540672"}], "text": "RT @rubito131: @RicardoYelpo La ley del embudo. Ancho para unos y fino para otros. Y ah\u00ed se ve que hay 2 justicias en este pa\u00eds. Si una per\u2026", "id": "1210909205395378177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210908943431688192"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/BSbmswajGP", "expanded_url": "https://twitter.com/marcaopuzzi/status/1210908943431688192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BSbmswajGP", "media_key": "3_1210908760757198853"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.4751, "type": "Person", "normalized_text": "Lerdinho"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-12-28T13:02:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83461746", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210610646884257792"}], "text": "@SF_Moro De voc\u00ea, as respostas nunca saem:\n\nQuem matou Marielle?\n\nQuem \u00e9 o dono dos 39 kg de coca\u00edna no avi\u00e3o da comitiva do presidente?\n\nLerdinho para se pronunciar sobre o ataque dos porta dos fundos? Matan\u00e7a de \u00edndios, do baile funk, do laranjal????? https://t.co/BSbmswajGP", "id": "1210908943431688192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210908777282756613"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ajKidG08VQ", "expanded_url": "http://dld.bz/hUkg5", "display_url": "dld.bz/hUkg5"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.4278, "type": "Other", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Afgoye"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:02:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "75684101", "text": "Al menos 76 muertos y 70 heridos al explotar un coche bomba en Somalia: Un terrorista suicida hizo estallar un miniv\u00e1n cerca de una oficina de impuestos, en la concurrida intersecci\u00f3n que conecta la Mogadiscio con la localidad de Afgoye.\u00a0 *RP https://t.co/ajKidG08VQ", "id": "1210908777282756613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210908647284453376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnaPaul41531863", "id": "908126885032468481"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.8505, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:01:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137444806211375105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210893841831747584"}], "text": "RT @AnaPaul41531863: @zehdeabreu Sempre se roubou, se matou e se comentou todo tipo de atrocidade em nome de Deus. Isso n\u00e3o \u00e9 novidade. Sen\u2026", "id": "1210908647284453376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210908521606393856"], "created_at": "2019-12-28T13:01:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "334132170", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9432, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "text": "Bicho e eu que peguei um uber aqui em sorocaba hoje e o motorista falou: \n\n\u201coi tudo bem n\u00e3o se assuste pq na verdade sou o matheus, o rogerio que era pra vir faleceu, se suicidou enforcado, ai eu to no lugar dele e o aplicativo ainda n\u00e3o atualizou esse detalhe\u201d", "id": "1210908521606393856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210908502648070144"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BrendaBarretoR6", "id": "941710046970380288"}]}, "in_reply_to_user_id": "941710046970380288", "created_at": "2019-12-28T13:00:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41395149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210899533997232129"}], "text": "@BrendaBarretoR6 Esquadr\u00e3o suicida ou esquadr\u00e3o da moda?", "id": "1210908502648070144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210907943954255873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T12:58:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849845772", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}], "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Y cu\u00e1l es tu trayectoria democr\u00e1tica? piensa, Jajajaja te pasaste la mitad de tu vida chupando las medias y el \u00f3rgano a tu lider el LADR\u00d3N SUICIDA,  y de paso la mamadera del estado, esa era tu zona de confort o no?", "id": "1210907943954255873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210907897179324417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}]}, "created_at": "2019-12-28T12:58:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125137477168136192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210781832402202624"}], "text": "RT @salvajedigital: La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"m\u2026", "id": "1210907897179324417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210907720305561607"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "schizophreniahv", "id": "748616644411416578"}]}, "created_at": "2019-12-28T12:57:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510426149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210747544055078915"}], "text": "RT @schizophreniahv: Haz de cuenta que eres la muerte y yo un suicida, llevo toda la vida buscandote.", "id": "1210907720305561607"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210907647035289600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maite_Morao", "id": "868201506117496833"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-28T12:57:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300771446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210492768184864768"}], "text": "RT @Maite_Morao: \u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en\u2026", "id": "1210907647035289600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210907236387688449"], "in_reply_to_user_id": "1020295697642422274", "created_at": "2019-12-28T12:55:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156798195", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210749063366234115"}], "text": "@delfinaxlucia Yo creo que Torcuato se suicida", "id": "1210907236387688449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210907055407677440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9555, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "283279534", "created_at": "2019-12-28T12:55:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35651948", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210719028915818496"}], "text": "@RenattoBautista Aqu\u00ed en Twitter eres conocido por haber deseado tener el ADN del suicida en la comisura de tu boca. Ni a eso alcanz\u00f3 tu \"popularidad\".\nAfuera no te conoce nadie.\nSalvo tu familia, que a lo mejor te quiere.", "id": "1210907055407677440"}], "includes": {"users": [{"name": "orlandom18", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 848, "tweet_count": 223416, "listed_count": 2}, "id": "17922154", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "orlandom18"}, {"name": "Salvaje Digital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital"}, {"name": "emerson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1660, "tweet_count": 35941, "listed_count": 1}, "id": "3038126045", "location": "Campos Novos - SC", "username": "EmersonJesus00"}, {"name": "Jo\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 222, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}, "id": "2285026853", "location": "Na sua", "username": "JoaoDelavy"}, {"name": "\ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 714, "tweet_count": 7123, "listed_count": 0}, "id": "775320854892834816", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "day_2309"}, {"name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2753706, "following_count": 2654, "tweet_count": 23237, "listed_count": 702}, "id": "70577513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "camilladelucas"}, {"name": "maymay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 3473, "tweet_count": 26092, "listed_count": 10}, "id": "1235458441", "location": "curitiba, brasil", "username": "MAYLMENDES"}, {"name": "Bad bitch\u2728Liv\u2728\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 166, "tweet_count": 10010, "listed_count": 0}, "id": "1147975077666971653", "location": "Los Angeles, CA", "username": "thatbitchlivs"}, {"name": "Bonnie Baehr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 3904, "tweet_count": 71831, "listed_count": 10}, "id": "342360124", "location": "America latina", "username": "BonnieBaehr"}, {"name": "Lucas Mazzeo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 161, "tweet_count": 144, "listed_count": 0}, "id": "1008361634908254208", "username": "LucasMazzeo13"}, {"name": "Juventud Radical Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 200, "tweet_count": 2275, "listed_count": 0}, "id": "705932736440246273", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "jrmendoza_ar"}, {"name": "gabriela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 356, "tweet_count": 23368, "listed_count": 2}, "id": "998771888779341824", "username": "gabtvsl"}, {"name": "just blue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 97, "tweet_count": 14619, "listed_count": 0}, "id": "206467621", "username": "kryyyyssssss"}, {"name": "Schizophrenia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2352, "tweet_count": 2632, "listed_count": 1}, "id": "748616644411416578", "username": "schizophreniahv"}, {"name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "id": "891603310041497600", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "ViniciusN1kolod"}, {"name": "Julio Sosa CPX \u270a\u270a\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83d\udea9\ud83d\udea9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29266, "following_count": 27167, "tweet_count": 199943, "listed_count": 65}, "id": "107329307", "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "profsosa13"}, {"name": "Mario Emmanuel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 2782, "tweet_count": 185900, "listed_count": 33}, "id": "301634239", "username": "MarioEmmanue"}, {"name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"name": "Lola Cabello", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 1764, "tweet_count": 162028, "listed_count": 6}, "id": "2849775681", "username": "Lolacabel"}, {"name": "Repicatruges\ud83c\udf97#REP\u00daBLICA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 4745, "tweet_count": 27138, "listed_count": 4}, "id": "939704641", "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "username": "Repicatruges1"}, {"name": "Bedoya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1386, "tweet_count": 258992, "listed_count": 1}, "id": "437720152", "location": "Panam\u00e1", "username": "bedoyarendon"}, {"name": "070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59778, "following_count": 2794, "tweet_count": 33821, "listed_count": 454}, "id": "310639809", "location": "Bogot\u00e1-Colombia", "username": "cerosetenta"}, {"name": "tigre2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1409, "tweet_count": 57793, "listed_count": 16}, "id": "4255428196", "username": "carlos1b2"}, {"name": "Millena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 1112, "tweet_count": 24457, "listed_count": 0}, "id": "1116805208087113729", "location": "Hogwarts\ud83e\uddd9\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "LLeNA__a"}, {"name": "luan | born pink", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6960, "following_count": 7584, "tweet_count": 29840, "listed_count": 4}, "id": "1109986663361585153", "username": "taehypz"}, {"name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 841, "tweet_count": 15641, "listed_count": 2}, "id": "1119985583303135232", "location": "    \u263c   \ud835\uddf7 \u22c6 \ud835\ude00 \u22c6 \ud835\uddf7   \u274f      ", "username": "Y0UNGSEX"}, {"name": "Marco Velazco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1361, "tweet_count": 163596, "listed_count": 2}, "id": "197676794", "location": "Lima Peru", "username": "marcopalmundo"}, {"name": "mait\u00ea.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 522, "tweet_count": 29211, "listed_count": 0}, "id": "1122917482019340289", "location": "01/03", "username": "eeumaite"}, {"name": "\u2605 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcea \u2605\ud83d\udfe3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 327, "tweet_count": 44851, "listed_count": 6}, "id": "88570157", "location": "QueTeImporta", "username": "santapalomaa"}, {"name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}, "id": "63480806", "location": "Peru", "username": "Chappanchi"}, {"name": "Isabel Guardiola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 909, "tweet_count": 43806, "listed_count": 0}, "id": "955275559524880385", "location": "Manhattan, NY", "username": "isabelguardiol3"}, {"name": "Azteca Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 805710, "following_count": 909, "tweet_count": 394885, "listed_count": 3004}, "id": "23377748", "location": "M\u00e9xico", "username": "AztecaNoticias"}, {"name": "Mimi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 356, "tweet_count": 32287, "listed_count": 0}, "id": "993974806365302784", "username": "m1xmoon"}, {"name": "kohala is seeing atz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2814, "following_count": 1125, "tweet_count": 67965, "listed_count": 32}, "id": "1031705667764137984", "location": "only ateez \uc0b0", "username": "isangrrl"}, {"name": "Gabriele\ud83d\udd96\ud83d\udc89\u2074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1815, "tweet_count": 178480, "listed_count": 79}, "id": "722684492", "location": "Qui", "username": "gabrielepx"}, {"name": "de Secondat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 441, "tweet_count": 3878, "listed_count": 1}, "id": "490730485", "location": "Italia", "username": "dscndt"}, {"name": "Giovani de Andrade 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u261d\ufe0f\ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 3034, "tweet_count": 132241, "listed_count": 0}, "id": "184391967", "location": "MANNGUINHOS - SERRA - ES - BR", "username": "gigiofla"}, {"name": "Ricardo Schweitzer", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 80085, "following_count": 302, "tweet_count": 17044, "listed_count": 902}, "id": "788780542749794304", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "_rschweitzer"}, {"name": "Mariane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 545, "tweet_count": 32680, "listed_count": 0}, "id": "912343436673667072", "location": "...", "username": "Mariane_silva9"}, {"name": "Greenleaf \ud83e\udd84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 950, "tweet_count": 5189, "listed_count": 1}, "id": "1083168842376007681", "location": "Wakanda", "username": "NL_Greenleaf"}, {"name": "\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 429, "tweet_count": 26678, "listed_count": 0}, "id": "790263218035908612", "username": "marylaceerda"}, {"name": "\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 37, "tweet_count": 3530, "listed_count": 0}, "id": "3069105196", "username": "Educadora021"}, {"name": "Hugo Gloss", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5058883, "following_count": 4239, "tweet_count": 69983, "listed_count": 7933}, "id": "15292534", "location": "Brazil", "username": "HugoGloss"}, {"name": "fede || she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1204, "tweet_count": 13014, "listed_count": 10}, "id": "991116930412105729", "location": "u r gay", "username": "ltaimhs"}, {"name": "Jaime Guimar\u00e3es Junior \ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3097, "following_count": 4998, "tweet_count": 83167, "listed_count": 7}, "id": "51141993", "location": "Camaragibe | PE | Brasil", "username": "jaimegjunior"}, {"name": "Pragmatismo Politico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50637, "following_count": 7272, "tweet_count": 15000, "listed_count": 423}, "id": "151635190", "location": "Brasil", "username": "Pragmatismo_"}, {"name": "ren \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 861, "tweet_count": 6292, "listed_count": 3}, "id": "891420297215324160", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "lovely_hua_"}, {"name": "Rilmar Cantarelli Feitosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1127, "tweet_count": 79035, "listed_count": 1}, "id": "3300870190", "location": "Salgueiro, Pernambuco, Brasil", "username": "CantarellisF"}, {"name": "EL PA\u00cdS Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 848077, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "id": "2174537102", "location": "Brasil", "username": "elpais_brasil"}, {"name": "V\u00edtor Paix\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 714, "tweet_count": 24937, "listed_count": 0}, "id": "3149039519", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "username": "httpaixao_vitor"}, {"name": "Luan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 299, "tweet_count": 15582, "listed_count": 0}, "id": "981670945474703365", "username": "luansouza244"}, {"name": "Javier Barrientos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6008, "following_count": 1393, "tweet_count": 283570, "listed_count": 63}, "id": "4866678382", "username": "todomejorqenada"}, {"name": "August Landmesser", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20845, "following_count": 1466, "tweet_count": 90383, "listed_count": 81}, "id": "1189070442", "location": "Anticitera", "username": "canete707"}, {"name": "camssss\ud80c\udd9f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 300, "tweet_count": 628, "listed_count": 0}, "id": "1183933539160645632", "username": "_oibomdia"}, {"name": "bruno \u096a \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40166, "following_count": 27804, "tweet_count": 130364, "listed_count": 111}, "id": "707418250464923648", "location": "you know who", "username": "umvlngador"}, {"name": "Saint Denis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608464, "listed_count": 17}, "id": "50613002", "location": "Teresina, Brasil", "username": "Saodionisio"}, {"name": "Guido Cavalcante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 413, "tweet_count": 23613, "listed_count": 7}, "id": "106841273", "location": "Rio de Janeiro", "username": "doguido"}, {"name": "Floor \ud83c\udf3b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 245, "tweet_count": 104, "listed_count": 0}, "id": "1145907905578844160", "username": "FloorCacher"}, {"name": "\ud835\udcd9\ud835\udceeck", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2581, "following_count": 434, "tweet_count": 58207, "listed_count": 11}, "id": "796135082528505856", "location": "Brasil", "username": "ningstaw"}, {"name": "\u2022\ud835\udc05\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc26 \ud835\udc11\ud835\udc1a\ud835\udc21\u2022 \u9583\u5149", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 757, "tweet_count": 23540, "listed_count": 0}, "id": "768981177067638784", "location": "Costa Rica", "username": "For_ah_"}, {"name": "Anal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 160, "tweet_count": 1424, "listed_count": 0}, "id": "1171076491523821570", "username": "derossi_alan"}, {"name": "flor de caju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 997, "tweet_count": 42190, "listed_count": 7}, "id": "54120934", "location": "Mesquita, Brasil", "username": "flordecajuu"}, {"name": "Catalina siordia (CatSkullRedFox)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 329, "tweet_count": 31153, "listed_count": 1}, "id": "121636393", "location": "Guadalajara", "username": "catskullredfox"}, {"name": "Julio Astillero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825153, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}, "id": "52422182", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "julioastillero"}, {"name": "CapricorniAna\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 804, "tweet_count": 17721, "listed_count": 0}, "id": "1043526275816718336", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "username": "velozo_anaa"}, {"name": "mendes\uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 733, "tweet_count": 9363, "listed_count": 0}, "id": "1139167153435873281", "location": "\ud83d\ude43", "username": "fala_tu_ludy"}, {"name": "J. B. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 75, "tweet_count": 3336, "listed_count": 3}, "id": "371661538", "username": "Joe_R_B"}, {"name": "Mangino Brioches", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55356, "following_count": 11784, "tweet_count": 127853, "listed_count": 278}, "id": "39240661", "username": "manginobrioches"}, {"name": "Jess", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1741, "following_count": 155, "tweet_count": 27784, "listed_count": 2}, "id": "1269008251", "username": "jeckaoj"}, {"name": "javier escorza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 365, "tweet_count": 6855, "listed_count": 0}, "id": "371519989", "location": "Mexico", "username": "escorzajavier"}, {"name": "Jo\u00e3o Paulo Charleaux", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50135, "following_count": 1390, "tweet_count": 8415, "listed_count": 421}, "id": "213380154", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "jpcharleaux"}, {"name": "Lorrany \ud83d\udc94\ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4899, "following_count": 2388, "tweet_count": 23223, "listed_count": 1}, "id": "1147254198582599680", "location": "Cachoeiras de Macacu, Brasil", "username": "lolacxrvalho"}, {"name": "v.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 926, "tweet_count": 32453, "listed_count": 1}, "id": "1004574403823357958", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "_gmfv"}, {"name": "\ud83c\udf2a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 226, "tweet_count": 12288, "listed_count": 0}, "id": "1092595019926700033", "location": " \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud835\uddb1\ud835\udda9 - \ud835\udfe2\ud835\udfe4\ud835\udfe3", "username": "__accb"}, {"name": "BRN \u00b0~ \ud83c\udfad\ud83c\udf40\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1179, "tweet_count": 10586, "listed_count": 0}, "id": "1115443434708455424", "location": "Anchieta/Deodoro - Rj", "username": "BrunoSouzados14"}, {"name": "labalaba\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 625, "tweet_count": 29912, "listed_count": 0}, "id": "718655537374736384", "username": "Dhaaymoura"}, {"name": "Naya \ud83c\udf51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 553, "tweet_count": 15490, "listed_count": 0}, "id": "1110008944267792385", "location": "Num sei", "username": "BatataPunk666"}, {"name": "Raphael Tsavkko Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12180, "following_count": 1720, "tweet_count": 339281, "listed_count": 375}, "id": "52815944", "location": "Belgium", "username": "Tsavkko"}, {"name": "\ud83c\udf52", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 409, "tweet_count": 38215, "listed_count": 0}, "id": "1011068452679938049", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "irmadakyliej"}, {"name": "sub.ver.si.va, VAI VER PARAMORE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 749, "tweet_count": 23855, "listed_count": 3}, "id": "45176788", "location": "feelgood ", "username": "subversi_va"}, {"name": "B. Mdez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 66, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}, "id": "294308947", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "BMndez"}, {"name": "Karol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 699, "tweet_count": 54051, "listed_count": 7}, "id": "46133949", "location": "La patria grande", "username": "Karolnes"}, {"name": "little thing so cute from daddy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13468, "following_count": 432, "tweet_count": 123457, "listed_count": 78}, "id": "28208597", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "likeazombie"}, {"name": "joy \u00c9 TETRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 3846, "tweet_count": 122986, "listed_count": 20}, "id": "3301058769", "location": "rj", "username": "bbadgalljoy"}, {"name": "Gaaby \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 587, "tweet_count": 24206, "listed_count": 0}, "id": "953109530308734976", "location": "Onde n\u00e3o interessa \ud83d\ude0e", "username": "crf_gaaby"}, {"name": "Jimena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2149, "tweet_count": 1832, "listed_count": 0}, "id": "568565970", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "zuannyc"}, {"name": "Israel Marcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 3963, "tweet_count": 3817, "listed_count": 1}, "id": "1193945654227283969", "location": "Cant\u00e1bria, Espanha", "username": "nobowdown76"}, {"name": "CNN en Espa\u00f1ol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 22212255, "following_count": 413, "tweet_count": 389514, "listed_count": 52699}, "id": "33884545", "location": "En todas partes", "username": "CNNEE"}, {"name": "Aline \ud83e\udd70", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2260, "following_count": 4225, "tweet_count": 20727, "listed_count": 0}, "id": "3242682514", "location": "Nova Igua\u00e7u  Brasil", "username": "alinemarianaxx"}, {"name": "preta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 601, "tweet_count": 25033, "listed_count": 0}, "id": "4514383882", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "username": "Vanessrf"}, {"name": "Dhonnaerya Targaryen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 649, "tweet_count": 62138, "listed_count": 2}, "id": "54822434", "username": "adonnabagos"}, {"name": "\u0f04\ud835\ude93\ud835\ude8a\ud835\ude9a\u0f04", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 428, "tweet_count": 53528, "listed_count": 10}, "id": "72739507", "location": "Curitiba , Brasil", "username": "Jacknkc"}, {"name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108494, "following_count": 89221, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "id": "76593802", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "caval100"}, {"name": "FRAN \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 399, "tweet_count": 88680, "listed_count": 5}, "id": "273667986", "location": "Brasil/Brazil Rio de Janeiro", "username": "marstvdforever"}, {"name": "Terrrrrrence", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 33, "tweet_count": 41293, "listed_count": 3}, "id": "4850820773", "username": "LourryTilTheEnd"}, {"name": "Homer Verdao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 965, "tweet_count": 62348, "listed_count": 11}, "id": "599014998", "location": "Springfield, MA", "username": "Homer_Verdao"}, {"name": "El Gato Literato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75376, "following_count": 68689, "tweet_count": 224145, "listed_count": 273}, "id": "2159356184", "location": "Virginia, USA", "username": "ElGatoLiterato"}, {"name": "Raga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9229, "following_count": 50, "tweet_count": 68616, "listed_count": 61}, "id": "280814140", "location": "United States", "username": "VictorHugoRaga"}, {"name": "YOVANNY ALBERTO ACARO CRUZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 414, "tweet_count": 69604, "listed_count": 0}, "id": "1412952338", "location": "TALARA-PERU", "username": "yovannyacaro21"}, {"name": "Christian Bustamante \u00ae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc"}, {"name": "caiozin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 413, "tweet_count": 16329, "listed_count": 1}, "id": "774597327768215552", "location": "Rio de Janeiro", "username": "c_marinettte"}, {"name": "DennerCFagundes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 487, "tweet_count": 36284, "listed_count": 0}, "id": "1046512959424532481", "username": "DennerCFagunde1"}, {"name": "M\u00f4nica Alves de Oliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 2617, "tweet_count": 17831, "listed_count": 0}, "id": "2783198494", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "oliveiramonica3"}, {"name": "roger salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 189, "tweet_count": 6157, "listed_count": 0}, "id": "4239725774", "username": "rogersalvador7"}, {"name": "Ortosida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 43, "tweet_count": 3067, "listed_count": 1}, "id": "3021737993", "username": "butacanegra"}, {"name": "Espinete Oscuro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12072, "following_count": 2977, "tweet_count": 59445, "listed_count": 88}, "id": "876207415", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "Espinete_Oscuro"}, {"name": "Tavo Ojeda\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19336, "following_count": 362, "tweet_count": 49232, "listed_count": 161}, "id": "415242374", "location": "M\u00e9xico", "username": "tavojeda5"}, {"name": "\u1d48\u2071\u1d49\u1d4d\u1d52 \u02e3\u2071\u1d43\u1d52 \u02e1\u1d52\u207f\u1d4d \u266f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 3132, "tweet_count": 89164, "listed_count": 8}, "id": "2282438369", "location": "b\u1972rb\u1972r\u1972 d\u1959\u1952k\u1971\u1963m\u1972\u1952 s\u1959\u03c1r\u1971m\u1972\u1974\u10e7 ", "username": "yangfists"}, {"name": "kaori", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 189, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "id": "1112500699240255488", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "username": "kaorii_mari"}, {"name": "Angel Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 361, "tweet_count": 6876, "listed_count": 0}, "id": "2948889645", "location": "Miami, FL", "username": "angeluchic"}, {"name": "AIejandro Pulgar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9733, "following_count": 7006, "tweet_count": 118120, "listed_count": 22}, "id": "74283474", "username": "Alejandr0Camb"}, {"name": "Gregorio\ud83d\udd2b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 813, "tweet_count": 42287, "listed_count": 10}, "id": "1915262598", "location": "Pueblo Paleta", "username": "JgrSub"}, {"name": "24 M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39611, "following_count": 1070, "tweet_count": 61194, "listed_count": 124}, "id": "3153014208", "location": "Cuernavaca, Morelos", "username": "24_morelos"}, {"name": "Ra\u00fal Fuentes D\u00e1vila", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 64, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "id": "796348093381939200", "username": "RafudaleRaul"}, {"name": "Mauricio Mulder", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"name": "Rodrigo (sem dr., sem rev.)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1764, "tweet_count": 56108, "listed_count": 3}, "id": "1289027930", "location": "Paulista / Recife, Pernambuco", "username": "RevDigao"}, {"name": "Gustavo Captein", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 724, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}, "id": "563443878", "location": "Belo Horizonte", "username": "GustavoCaptein"}, {"name": "al\u00ea das candongas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 4989, "tweet_count": 62722, "listed_count": 5}, "id": "87577130", "location": "\"... nunca ser\u00e1...\": Mafagafos mafagafentos mafagafar\u00e3o", "username": "niemalsrot"}, {"name": "jandro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47194, "following_count": 435, "tweet_count": 15530, "listed_count": 77}, "id": "94722503", "location": "M\u00e9xico", "username": "jandroray"}, {"name": "Isaa \ud83d\udc28", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131649, "following_count": 21882, "tweet_count": 104762, "listed_count": 350}, "id": "332942158", "location": "San Justo, Argentina \ud83d\udc47\ud83d\udc47", "username": "Isajedora"}, {"name": "Novinho Da Cg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 68, "listed_count": 0}, "id": "1210222867616546816", "username": "cg_novinho"}, {"name": "Biscuit Frecces", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 284, "tweet_count": 17692, "listed_count": 4}, "id": "1174149038473658373", "location": "Vechor, Alacrya", "username": "__DARK_HUNTER__"}, {"name": "DIOS JEH\u00d3V\u00c1H \u00ee JES\u00daS. \u05d0\u05e0\u05d9 \u05de\u05db\u05d9\u05e8 \u05dc\u05e2\u05e6\u05de\u05d9 \u05e1\u05dc\u05e2 \u05de\u05e7\u05dc\u05d8 \u05e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 56, "tweet_count": 35232, "listed_count": 0}, "id": "1643779795", "location": "JEHOV\u00c1 CREADOR.) \u05d3\u05d1\u05e8\u05d9\u05dd 4:35, 3", "username": "ReinaldoMarfull"}, {"name": "line", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 199, "tweet_count": 43821, "listed_count": 1}, "id": "1048994733840904195", "username": "alineecu"}, {"name": "status malucos do WhatsApp", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 785075, "following_count": 9, "tweet_count": 1218, "listed_count": 618}, "id": "1171178493348057088", "username": "statusdozap"}, {"name": "JMartin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 676, "tweet_count": 82, "listed_count": 2}, "id": "4735114702", "username": "jota_martin1"}, {"name": "enzo vizca\u00edno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8975, "following_count": 683, "tweet_count": 6943, "listed_count": 59}, "id": "273450926", "username": "henzovic"}, {"name": "Pata #zeroCovid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 126, "tweet_count": 189972, "listed_count": 67}, "id": "204425415", "location": "Espa\u00f1a", "username": "PataLucrecia"}, {"name": "Nestor Nongo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6559, "following_count": 3822, "tweet_count": 9220, "listed_count": 233}, "id": "71828931", "location": "Spain/ Senegal /Mundo", "username": "Nestornongo"}, {"name": "alexaenderys", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 571, "tweet_count": 31958, "listed_count": 1}, "id": "2903347282", "username": "lexandrebeifong"}, {"name": "Maduradas.com", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "id": "1409068826", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "maduradascom"}, {"name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc7\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc8\u2134\ud835\udcc3_\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 \ud83d\udda4\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 4203, "tweet_count": 11397, "listed_count": 0}, "id": "1091850085976162310", "username": "tottipatrick"}, {"name": "L\u00edvia22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6895, "following_count": 3780, "tweet_count": 133178, "listed_count": 51}, "id": "75096052", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Livia43"}, {"name": "carlos cotrino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 353, "tweet_count": 54124, "listed_count": 0}, "id": "1092990121337597955", "username": "carloscotrino2"}, {"name": "Annabeth Chase", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 2198, "tweet_count": 72124, "listed_count": 1}, "id": "4097577495", "location": "ac\u00e1, rodeada de est\u00fapidos", "username": "coperaciones15"}, {"name": "Antonio Mascardi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2113, "following_count": 4988, "tweet_count": 67699, "listed_count": 1}, "id": "826806695431172096", "location": "La Plata, Argentina", "username": "antoniomascardi"}, {"name": "TeleCineBrasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 1978, "tweet_count": 218347, "listed_count": 25}, "id": "303515007", "username": "TeleCineBrasil1"}, {"name": "RICARDO PACHAS L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}, "id": "819152934474813440", "location": "Lima, Peru", "username": "Rickie2212"}, {"name": "MES\u00cdAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6302, "following_count": 6728, "tweet_count": 9047, "listed_count": 4}, "id": "102830647", "location": "PER\u00da", "username": "MEF1964"}, {"name": "lusca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 278, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}, "id": "1107758111148916737", "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "qizocatioro"}, {"name": "Diniz\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 267, "tweet_count": 1334, "listed_count": 0}, "id": "1210321506175242240", "username": "FaelDiniiz"}, {"name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5031, "tweet_count": 502651, "listed_count": 94}, "id": "79758292", "location": "Distrito Federal", "username": "robsonhcosta"}, {"name": "firmin\u00f8\ud83d\udca7LULA 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 563, "tweet_count": 70309, "listed_count": 3}, "id": "3093783873", "location": "rio de janeiro", "username": "itsfirmino"}, {"name": "bruno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 100, "tweet_count": 13140, "listed_count": 3}, "id": "1009420038", "location": "roma", "username": "brunotortorell1"}, {"name": "milly wo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2988, "following_count": 5001, "tweet_count": 82260, "listed_count": 3}, "id": "575482322", "username": "millywo"}, {"name": "t\u00eda pi\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1504, "tweet_count": 44739, "listed_count": 7}, "id": "821095780467539970", "username": "mykrosoulight"}, {"name": "Madrynha2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 1008, "tweet_count": 843239, "listed_count": 411}, "id": "789845232", "username": "madrynha2012"}, {"name": "Millie Kiki \ud83e\udd37\ud83c\udf55\ud83c\udf55\ud83c\udf55", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1728, "tweet_count": 135963, "listed_count": 13}, "id": "209782044", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Milliekiki"}, {"name": "Iron safety", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 1000, "tweet_count": 10396, "listed_count": 0}, "id": "818544918050312193", "location": "Le\u00f3n gto", "username": "ventas1_carlos"}, {"name": "Gabrielalofg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 5011, "tweet_count": 52982, "listed_count": 1}, "id": "1201899819620417536", "username": "gabrielalofg"}, {"name": "Diego Gamarra \ud83c\udff4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 218, "tweet_count": 4226, "listed_count": 0}, "id": "898758135900450816", "location": "Abancay, Apur\u00edmac, Peru", "username": "GamarraAlv"}, {"name": "Marcela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 35, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "id": "1210923744337678337", "location": "Brasil", "username": "MaDeGenaro"}, {"name": "adonaitechNoticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 276, "tweet_count": 9669, "listed_count": 1}, "id": "869706548917948417", "location": "Venezuela", "username": "adonaitechvzla"}, {"name": "LaPatronus \u269c\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 681, "tweet_count": 24266, "listed_count": 2}, "id": "105322707", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "BeIIatris"}, {"name": "isadora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 253, "tweet_count": 23356, "listed_count": 0}, "id": "916777801268781057", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "IsadoraAlves09"}, {"name": "Felipe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 274, "tweet_count": 3299, "listed_count": 0}, "id": "54105652", "username": "chipyolivos"}, {"name": "Salvador L\u00f3pez Reyes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 597, "tweet_count": 33907, "listed_count": 8}, "id": "407927330", "username": "chav4lopez"}, {"name": "\u0f89\u0b9cYulio\u0b9c\u0f89", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1114, "tweet_count": 14380, "listed_count": 0}, "id": "983187850027028480", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "username": "Yulio145"}, {"name": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9cLeyzz Rakon - #MLD\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 478, "tweet_count": 11570, "listed_count": 0}, "id": "893259526270406656", "location": "Boiling Islands", "username": "Kwami_leyzz"}, {"name": "Gerardo Corripio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 684, "tweet_count": 154985, "listed_count": 29}, "id": "92832849", "location": "M\u00e9xico", "username": "mivozmimundo"}, {"name": "Ruth Aguirre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 346, "tweet_count": 33174, "listed_count": 4}, "id": "3324888858", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "ruthagui69"}, {"name": "Hokage", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 373, "tweet_count": 17351, "listed_count": 0}, "id": "2736860285", "username": "PimentaLarii"}, {"name": "Martin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 607, "tweet_count": 106738, "listed_count": 0}, "id": "2469682034", "location": "Peru", "username": "roberto9023"}, {"name": "Drag Queen a paisana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 726, "tweet_count": 14556, "listed_count": 1}, "id": "1015940592151474176", "location": "Aonde judas perdeu o nike shox", "username": "GWilsonB2"}, {"name": "j\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 39, "tweet_count": 2577, "listed_count": 0}, "id": "476315899", "username": "joaociriero"}, {"name": "El Heraldo de M\u00e9xico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 382183, "following_count": 897, "tweet_count": 351457, "listed_count": 1494}, "id": "846899281806082053", "username": "heraldodemexico"}, {"name": "Marcel Salazar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 445, "tweet_count": 20522, "listed_count": 14}, "id": "621563361", "location": "Panam\u00e1", "username": "MarcelSalazar3"}, {"name": "Derandein Fundazioa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 408, "tweet_count": 4374, "listed_count": 16}, "id": "3298390889", "location": "Santurtzi, Bizkaia", "username": "DerandeinFund"}, {"name": "2/10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 367, "tweet_count": 78642, "listed_count": 1}, "id": "2174297629", "location": "07/04/2016 e 25/03/2018", "username": "tweetacamila"}, {"name": "andreza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 528, "tweet_count": 46888, "listed_count": 0}, "id": "285150168", "username": "andrezasedrez"}, {"name": "Maritacelindaangelesyzaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "id": "1017818422728691713", "username": "Marita30706158"}, {"name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "id": "282155394", "username": "Cluzcar"}, {"name": "Ruben Zunino\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 2239, "tweet_count": 40820, "listed_count": 2}, "id": "3148553375", "username": "RubenRzunino"}, {"name": "Coco rr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 959, "tweet_count": 72167, "listed_count": 2}, "id": "1365712225", "location": "Uruguay", "username": "rubito131"}, {"name": "\ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc27\uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 293, "tweet_count": 4785, "listed_count": 0}, "id": "940773412523343872", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "LuanFerrari22"}, {"name": "Queridin\ud83d\ude1d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 271, "tweet_count": 10763, "listed_count": 0}, "id": "988842957955567616", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "leohenrique_bfr"}, {"name": "pierbiagio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 3468, "tweet_count": 48879, "listed_count": 41}, "id": "1734343080", "username": "pierbiagio1"}, {"name": "\u2744\u2744\u2744sonia\u2744\u2744\u2744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 701, "tweet_count": 17503, "listed_count": 2}, "id": "558806082", "location": "vicenza", "username": "volpatosonia"}, {"name": "VeroSks19 \ud83d\udc48\u270c VOLVIMOS\u270c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 2516, "tweet_count": 147282, "listed_count": 0}, "id": "1087013593357451264", "location": "San Justo, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f", "username": "VeroSks19"}, {"name": "Alfre Rivadeneira \ud83d\udc49cuenta 2\ufe0f\u20e3\ud83d\ude01\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4297, "following_count": 5000, "tweet_count": 38869, "listed_count": 12}, "id": "817918713500487680", "location": "Argentina", "username": "Alfredo5019"}, {"name": "L\u00edderWeb/NuevoLaredo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 893, "tweet_count": 152545, "listed_count": 73}, "id": "1426625539", "location": "Nuevo Laredo, Tamaulipas", "username": "liderweb_mx"}, {"name": "dinda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4646, "following_count": 4758, "tweet_count": 225832, "listed_count": 17}, "id": "109631661", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "freitasdinda"}, {"name": "Feto de PicaFresa\ud83c\udf53", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 689, "tweet_count": 100313, "listed_count": 8}, "id": "549825729", "username": "RoxanaAAT"}, {"name": "Der Flecha \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39446, "following_count": 1723, "tweet_count": 102050, "listed_count": 151}, "id": "1190211566680993792", "username": "derflecha"}, {"name": "Edison Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 3267, "tweet_count": 12768, "listed_count": 107}, "id": "37973014", "location": "Em algum lugar do Paran\u00e1", "username": "edisonlsm"}, {"name": "\u1160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 617, "tweet_count": 199417, "listed_count": 8}, "id": "3349708179", "location": "Brasil", "username": "naimemes"}, {"name": "Yony Gut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1544, "tweet_count": 11507, "listed_count": 5}, "id": "87846329", "location": "Dominican Republic", "username": "yonyg"}, {"name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78"}, {"name": "Thomas\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 862, "tweet_count": 46755, "listed_count": 4}, "id": "1029618415", "location": "Oregon, USA RP/OC +18", "username": "ThomasWedson"}, {"name": "FRANCISCO GARCIA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1847, "tweet_count": 63857, "listed_count": 3}, "id": "112547126", "location": "LA SERENA CHILE", "username": "panchogarcia007"}, {"name": "Negro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 377, "tweet_count": 30073, "listed_count": 3}, "id": "713661188", "location": "SA Padua", "username": "NahuelBalbis"}, {"name": "nico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 645, "tweet_count": 56701, "listed_count": 9}, "id": "868793528", "username": "NicoMengochea"}, {"name": "Patricia Palacios V.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1300, "tweet_count": 77535, "listed_count": 68}, "id": "738079290", "location": "Santiago, Chile", "username": "palaciosvpatty"}, {"name": "az-Zughb\u00ee", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1067, "tweet_count": 87888, "listed_count": 37}, "id": "532929732", "username": "antoniogz7"}, {"name": "Ernesto Collazo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4493, "following_count": 2238, "tweet_count": 223350, "listed_count": 126}, "id": "861953796", "username": "ErnestoSuidry"}, {"name": "Javi casanova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 408, "tweet_count": 17457, "listed_count": 0}, "id": "616564891", "location": "cucuta colombia", "username": "Javicasanova1"}, {"name": "FernandoBargal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1116, "tweet_count": 3417, "listed_count": 3}, "id": "237674048", "location": "Granada", "username": "FernandoBargal"}, {"name": "Maite Morao \ud83c\udd98", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1665, "tweet_count": 3698, "listed_count": 5}, "id": "868201506117496833", "username": "Maite_Morao"}, {"name": "Pana Placas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1545, "tweet_count": 15784, "listed_count": 2}, "id": "870435684670156800", "location": "Panam\u00e1", "username": "panaplacas"}, {"name": "Ticinolive", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 28, "tweet_count": 27025, "listed_count": 30}, "id": "949898738", "username": "ticino_live"}, {"name": "JJ -", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1384, "tweet_count": 163435, "listed_count": 6}, "id": "292542544", "location": "NONE", "username": "JJGB1"}, {"name": "Eduardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 775, "tweet_count": 4820, "listed_count": 2}, "id": "221905727", "username": "eduardomostaro"}, {"name": "Laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 641, "tweet_count": 12934, "listed_count": 3}, "id": "41395149", "username": "pollynashandari"}, {"name": "JavierVC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 258, "tweet_count": 13767, "listed_count": 0}, "id": "249011026", "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "jvelac"}, {"name": "mundo surtante 0% incenso pra jogar meu puro \u00f3dio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 9, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}, "id": "1203087697885220864", "username": "Kskskskoutlook1"}, {"name": "matheus - always love", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 649, "tweet_count": 28548, "listed_count": 1}, "id": "4910353223", "location": "recife", "username": "matheusrockvato"}, {"name": "c\u00f3smic \u00f1iau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 296, "tweet_count": 169144, "listed_count": 3}, "id": "838281179619012608", "location": "Desconocida....", "username": "consumatum86"}, {"name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd94 \ud835\udd6c \ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd92\u00e1\ud835\udd93 \ud835\udd77\ud835\udd8a\u00f3\ud835\udd93", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 502, "tweet_count": 24025, "listed_count": 1}, "id": "543006791", "username": "guillermoG2432"}, {"name": "Guille", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 152, "tweet_count": 4135, "listed_count": 0}, "id": "941319863200567296", "location": "Rosario, Argentina", "username": "DosPapasAlHorno"}, {"name": "\u00b0\u2022\u00b0\u2022\u25aa\ufe0eHttp.Tai \u2661\u25aa\ufe0e\u2022\u00b0\u2022\u00b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2671, "tweet_count": 5995, "listed_count": 3}, "id": "803221929092120577", "location": "Upside-down", "username": "bichtcl"}, {"name": "LEWIS ALFONZO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1780, "tweet_count": 8594, "listed_count": 0}, "id": "938915974677483520", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "LewisAlfonzo9"}, {"name": "Daniel Hatanaka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 984, "tweet_count": 29928, "listed_count": 0}, "id": "1089649765443428353", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DanielHatanaka"}, {"name": "Brunito Carbonero \ud83d\udc9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 2379, "tweet_count": 3584, "listed_count": 0}, "id": "1177994099611320320", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "username": "brunitoCarbonee"}, {"name": "\ud83d\udd90\ufe0f\ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf8 \ud835\udfd33\ud83c\udfc6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 1760, "tweet_count": 42492, "listed_count": 6}, "id": "379822914", "location": "MONTEVIDEO", "username": "SANDRADICONO"}, {"name": "PDJJ \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2209, "tweet_count": 66908, "listed_count": 41}, "id": "2269461124", "username": "5959_jose"}, {"name": "\ud83d\udcb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 250, "tweet_count": 12836, "listed_count": 0}, "id": "1118805535841767426", "username": "wlimah_"}, {"name": "Reportando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 173, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}, "id": "1183846860638900225", "username": "Reportando9"}, {"name": "Carlos Tubino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82487, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "id": "364503633", "location": "Lima Per\u00fa", "username": "TubinoCarlos"}, {"name": "nayzinhagc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 251, "tweet_count": 4253, "listed_count": 0}, "id": "1208596962909523968", "username": "nayzinhagc"}, {"name": "DC da Depress\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288949, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408", "username": "Dc_da_depressao"}, {"name": "euerika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1567, "tweet_count": 1440, "listed_count": 3}, "id": "37808727", "location": "Araraquara - SP", "username": "kafroes"}, {"name": "Patricia Pillar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 217675, "following_count": 1038, "tweet_count": 11649, "listed_count": 208}, "id": "838099262", "location": "Rio de Janeiro", "username": "patriciapillar"}, {"name": "Sailor morocho \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1062, "tweet_count": 20912, "listed_count": 26}, "id": "1020720972", "location": "Rosario, Argentina", "username": "baekhito"}, {"name": "PSH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 258, "tweet_count": 584, "listed_count": 1}, "id": "2992430026", "username": "eslacoyuntura"}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Espert", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 622912, "following_count": 184, "tweet_count": 99805, "listed_count": 1542}, "id": "351953986", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "jlespert"}, {"name": "Titolac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 716, "tweet_count": 54816, "listed_count": 10}, "id": "209780140", "location": "Boston", "username": "Titolac"}, {"name": "Roberto Ignacio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 53, "tweet_count": 43098, "listed_count": 1}, "id": "248370250", "location": "Argentina", "username": "BobbyInaki"}, {"name": "\u0cc3\u2727 Matt Mayumi \u0cc3\u2727|", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1485, "following_count": 1550, "tweet_count": 20604, "listed_count": 7}, "id": "3336587115", "location": "Chromatica", "username": "Mateus_Mayumi"}, {"name": "bia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 234, "tweet_count": 46257, "listed_count": 47}, "id": "891503095397724160", "location": "sprouse supremacy.", "username": "lilicamifan"}, {"name": "Laura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1183, "tweet_count": 67709, "listed_count": 2}, "id": "607844378", "username": "laurel_45"}, {"name": "Daniel Socarras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 595, "tweet_count": 35799, "listed_count": 1}, "id": "393788937", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "danisocarras"}, {"name": "Jose Gregorio Blanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 156, "tweet_count": 70665, "listed_count": 1}, "id": "1068284328222867457", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "Josetricks21"}, {"name": "notigludigital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 6, "tweet_count": 46465, "listed_count": 0}, "id": "1105528311285993472", "location": "Colombia", "username": "notigludigital"}, {"name": "hjijh", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 86, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}, "id": "1153525096776196096", "location": "Kansas City, MO", "username": "geozeca"}, {"name": "S\u00f4Frida \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 2708, "tweet_count": 25903, "listed_count": 0}, "id": "598813093", "location": "Rio de Janeiro", "username": "rcfc73"}, {"name": "F\u00e9lix Tena de Sosa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7617, "following_count": 655, "tweet_count": 24842, "listed_count": 24}, "id": "105598764", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "felixtena"}, {"name": "Opiniotron - Amazon FC Ambassador \ud83d\udce6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1, "tweet_count": 63070, "listed_count": 8}, "id": "3305289058", "location": "M\u00e1quinas C\u00f3smicas", "username": "opiniotron"}, {"name": "wili caolho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 358, "tweet_count": 6831, "listed_count": 0}, "id": "336904636", "username": "RespiroPeloRim"}, {"name": "Blue - Lula 2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 490, "tweet_count": 8603, "listed_count": 0}, "id": "1209121824929452033", "username": "abgbriyp"}, {"name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1500, "tweet_count": 22132, "listed_count": 1}, "id": "1160806968", "username": "mariajosedt"}, {"name": "Abelardo Cano Rubio\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 593, "tweet_count": 63799, "listed_count": 3}, "id": "2950101387", "location": "Jaen, Spain", "username": "abecarub"}, {"name": "Gerardo Guadarrama M\u00e1rquez.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 220, "tweet_count": 200545, "listed_count": 13}, "id": "1112453689", "username": "JacalGuadarrama"}, {"name": "JP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10683, "following_count": 10148, "tweet_count": 471279, "listed_count": 85}, "id": "69019025", "username": "JP_BR__"}, {"name": "Mario Marcio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 524, "tweet_count": 7252, "listed_count": 0}, "id": "982802012", "location": "Rio de Janeiro", "username": "MarioMarcio1972"}, {"name": "Jos\u00e9 Flor\u00eancio K", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 4476, "tweet_count": 35177, "listed_count": 1}, "id": "1077947535078182912", "location": "Piracicaba, Brasil", "username": "JFlorenciok"}, {"name": "eri johnson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5853, "following_count": 1556, "tweet_count": 224907, "listed_count": 225}, "id": "15964102", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mateusalp"}, {"name": "Jose L Santiba\u00f1ez C", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1416, "tweet_count": 7921, "listed_count": 4}, "id": "1173293461", "location": "Mexico", "username": "Piri047"}, {"name": "Carlos Arce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 1846, "tweet_count": 37636, "listed_count": 25}, "id": "81422542", "location": "Guanajuato/CDMX", "username": "carce55"}, {"name": "filipe silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 329, "tweet_count": 337, "listed_count": 0}, "id": "1192160460155568134", "username": "silva_fps10"}, {"name": "Renan Santos \ud83d\udfe8\ud83d\udfe7\ud83d\udfeb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52182, "following_count": 461, "tweet_count": 19764, "listed_count": 214}, "id": "1042601099566436352", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "RenanSantosMBL"}, {"name": "natan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1615, "tweet_count": 93882, "listed_count": 4}, "id": "3636715575", "location": "psico ufpr", "username": "_natitan"}, {"name": "Patricia Martisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6071, "following_count": 2804, "tweet_count": 1219, "listed_count": 98}, "id": "271322478", "location": "New York via Nairobi", "username": "martinezsastre"}, {"name": "ceruliansky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1527, "tweet_count": 139109, "listed_count": 1}, "id": "545681135", "username": "ceruliansky1"}, {"name": "Patriotas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582251, "following_count": 1946, "tweet_count": 35956, "listed_count": 450}, "id": "955586323452219393", "username": "PATRlOTAS"}, {"name": "\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1147, "tweet_count": 57380, "listed_count": 45}, "id": "58022110", "location": "Paran\u00e1", "username": "Jamillemrqs"}, {"name": "Lila G\u00f3mez\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 320, "tweet_count": 192054, "listed_count": 29}, "id": "3224845541", "username": "Lila_just_me"}, {"name": "Camila \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 638, "tweet_count": 56188, "listed_count": 15}, "id": "241199567", "location": " Las Flores, Argentina", "username": "CamiCrucce"}, {"name": "Aye", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1317, "tweet_count": 11554, "listed_count": 1}, "id": "533790649", "location": "las flores, buenos aires", "username": "aye_tapia"}, {"name": "\ud83d\udd0eJuan Carlos Galindo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8114, "following_count": 4406, "tweet_count": 72719, "listed_count": 134}, "id": "127555353", "location": "Reino de Valencia, Espa\u00f1a", "username": "jcgalindo_"}, {"name": "Daniel N\u00f3brega \ud83c\udfc1\ud83c\udfce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 1235, "tweet_count": 6525, "listed_count": 0}, "id": "1109617652434173952", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "DaniNobrega13"}, {"name": "\ud835\udc02lay \ud835\udc0aeef.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 134, "tweet_count": 37555, "listed_count": 2}, "id": "1019714885452746753", "username": "chicfkeef"}, {"name": "Pope Ana Ma\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 284, "tweet_count": 95514, "listed_count": 2}, "id": "123131838", "username": "oinamaria_"}, {"name": "Araceli Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1034, "tweet_count": 66765, "listed_count": 3}, "id": "840065131732115457", "location": "Mexico", "username": "AraceliRodSol"}, {"name": "luli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 340, "tweet_count": 11486, "listed_count": 0}, "id": "1089597624964075520", "location": "Mendoza,Argentina", "username": "lucianaaaaaaa__"}, {"name": "Marcia Signor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 164, "tweet_count": 3353, "listed_count": 0}, "id": "1128808976", "username": "By_Marcinha"}, {"name": "Thiago Guimar\u00e3es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 312, "tweet_count": 12754, "listed_count": 3}, "id": "199558690", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "guimaraesthi"}, {"name": "Carlos Jordy", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 801098, "following_count": 861, "tweet_count": 11964, "listed_count": 1181}, "id": "82271629", "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "username": "carlosjordy"}, {"name": "Carmen Salvador", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 681, "tweet_count": 217472, "listed_count": 27}, "id": "81476980", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "camballet"}, {"name": "Camisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "id": "2180525880", "username": "ttucamisa"}, {"name": "El Comercio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026428, "following_count": 418, "tweet_count": 317741, "listed_count": 1426}, "id": "233033221", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "elcomercio_peru"}, {"name": "Enrique", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 51, "tweet_count": 1947, "listed_count": 0}, "id": "2150054451", "username": "Enrique44443"}, {"name": "Oze", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 230, "tweet_count": 10511, "listed_count": 0}, "id": "1198620389238329344", "username": "Liberta24698594"}, {"name": "Poucas Trancas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 131, "tweet_count": 2479, "listed_count": 0}, "id": "755851090868842497", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mrglassss"}, {"name": "Marck7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 2721, "tweet_count": 21916, "listed_count": 1}, "id": "92562800", "username": "marckao17"}, {"name": "lary 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3426, "following_count": 2470, "tweet_count": 160478, "listed_count": 7}, "id": "636426545", "location": "\ud83c\udf35\ud83d\udd2e\ud83e\udd9e", "username": "blskcanary"}, {"name": "informazione estero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190248, "listed_count": 49}, "id": "317679514", "location": "Italia", "username": "infoitestero"}, {"name": "\ud83d\udcb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 1228, "tweet_count": 70009, "listed_count": 6}, "id": "2195468537", "location": "00692", "username": "ngvbi"}, {"name": "Jacinta Mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 842, "tweet_count": 143965, "listed_count": 11}, "id": "87302192", "location": "Puerto Rico", "username": "JacintaMaria_"}, {"name": "Santy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 371, "tweet_count": 2285, "listed_count": 0}, "id": "1001948699872911363", "location": "Misiones, Argentina", "username": "ruizsanty_"}, {"name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11557, "following_count": 8786, "tweet_count": 211795, "listed_count": 29}, "id": "894153871597195265", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "marlenemota7"}, {"name": "Daniella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "id": "1200791412738023424", "username": "ahdannih"}, {"name": "THAYSE TEIXEIRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153757, "following_count": 0, "tweet_count": 4895, "listed_count": 4}, "id": "1146961672885743616", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "donadocariri"}, {"name": "Krla \u2604\ufe0f\ud83e\udd95\ud83e\udd96\u2604\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 751, "tweet_count": 77007, "listed_count": 1}, "id": "488085910", "username": "N3veu"}, {"name": "Renatto Bautista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "username": "RenattoBautista"}, {"name": "Gemma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 1770, "tweet_count": 15181, "listed_count": 2}, "id": "1190079177543823365", "username": "Gemma03346361"}, {"name": "\u2c60\u0246\u00d8\u20b5\u20b3\u0110\u0142\u20b3\u2728\ud83d\udc3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1502, "tweet_count": 100539, "listed_count": 10}, "id": "912348699707236353", "location": "Donde me apetezca.", "username": "leocadiaMadrid"}, {"name": "Corsario Nauta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 2426, "tweet_count": 27967, "listed_count": 47}, "id": "1066788104", "username": "corsarionauta"}, {"name": "Carlinhos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 356, "tweet_count": 38297, "listed_count": 0}, "id": "1020457192795901957", "location": "itupocity", "username": "Carlinh73"}, {"name": "Futura Milion\u00e1ria \ud83d\udcb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 882, "tweet_count": 25992, "listed_count": 0}, "id": "3370821647", "username": "ThaysyBlazers"}, {"name": "gabs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 768, "tweet_count": 8692, "listed_count": 0}, "id": "1096475566008664064", "location": "022", "username": "agabygoncalves"}, {"name": "duda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 289, "tweet_count": 14849, "listed_count": 0}, "id": "788860597614026752", "username": "duuumachado"}, {"name": "P\u00e2\u00e2\u00e2\u00e2\u00e2m\ud83c\udf3a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 389, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "id": "929804802174963712", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Pamy1605"}, {"name": "Maumau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4161, "following_count": 393, "tweet_count": 260668, "listed_count": 59}, "id": "1566976856", "username": "vaimaulandra"}, {"name": "bruno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 163, "tweet_count": 12308, "listed_count": 5}, "id": "860643088225710087", "location": "xcx world", "username": "breatherway"}, {"name": "inspectora raxet", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 678, "tweet_count": 13156, "listed_count": 0}, "id": "2766995522", "location": "co\u00f1oloco", "username": "VickyBayo"}, {"name": "Kalashnikov \ufe3b\u2566\u2564\u2500", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105121, "following_count": 57424, "tweet_count": 94108, "listed_count": 87}, "id": "810934346089644036", "username": "kalashnik0vvv"}, {"name": "SAFE JR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 121, "tweet_count": 5789, "listed_count": 1}, "id": "297948212", "location": "RIO DE JANEIRO", "username": "SafeJrX"}, {"name": "Noticieros Hoy Mismo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53428, "following_count": 905, "tweet_count": 317339, "listed_count": 205}, "id": "899430649022566400", "location": "Honduras", "username": "HoyMismoTSI"}, {"name": "Tom\u00e1s \u26a1\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 455, "tweet_count": 647, "listed_count": 0}, "id": "1178081024422617089", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "Thomass1524"}, {"name": "nokas\ud83d\udc1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 180, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}, "id": "3429559155", "username": "diasfrr"}, {"name": "Mar\u00eda Vel\u00e1zquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 907, "tweet_count": 176918, "listed_count": 4}, "id": "2904440481", "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "Maruflor_67"}, {"name": "\u00c1ngel Lombardi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}, "id": "110280490", "location": "Venezuela", "username": "angellombardi"}, {"name": "Gerardo Freyre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 317, "tweet_count": 45713, "listed_count": 2}, "id": "375985132", "username": "gufx__"}, {"name": "Reginaldo Ribeiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2971, "tweet_count": 88052, "listed_count": 0}, "id": "317335898", "location": "Recife, Brasil", "username": "Kadyonoro"}, {"name": "pablo\ud83c\udff9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 370, "tweet_count": 95404, "listed_count": 3}, "id": "2148045175", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "username": "pabIorocha"}, {"name": "Aaarrrghhhhmmber \ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 1650, "tweet_count": 17684, "listed_count": 29}, "id": "4118574675", "location": "London", "username": "BeerBottleBlond"}, {"name": "Filho da gr\u00e1vida de Taubat\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1271, "tweet_count": 33797, "listed_count": 1}, "id": "128693675", "location": "brazil", "username": "Iammilito"}, {"name": "Deus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21967, "following_count": 93, "tweet_count": 9979, "listed_count": 0}, "id": "991090787931901956", "location": "errejota", "username": "VulgoMv4"}, {"name": "PAH Cartagena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3244, "following_count": 3141, "tweet_count": 3570, "listed_count": 55}, "id": "441246872", "location": "Cartagena", "username": "pahcartagena"}, {"name": "Afectadas por la hipoteca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90076, "following_count": 1112, "tweet_count": 50746, "listed_count": 1236}, "id": "133371674", "location": "Estatal", "username": "LA_PAH"}, {"name": "Uzaruto Numaki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 110, "tweet_count": 21996, "listed_count": 2}, "id": "66771423", "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "JackEufrazio"}, {"name": "\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86\u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 14438, "tweet_count": 66082, "listed_count": 23}, "id": "760166858481893376", "username": "TAEVANT4S"}, {"name": "adriana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4854, "following_count": 369, "tweet_count": 14303, "listed_count": 4}, "id": "959739040890269696", "username": "adriborrges"}, {"name": "eva e ad\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 246, "tweet_count": 6305, "listed_count": 0}, "id": "1126981644525735936", "location": "it\u2019s delicate ", "username": "po_danii"}, {"name": "Leonardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 196, "tweet_count": 1303, "listed_count": 0}, "id": "1209484183585902592", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Leonard98782290"}, {"name": "Angeles Guerrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 468, "tweet_count": 12408, "listed_count": 8}, "id": "87380649", "username": "zadakadula"}, {"name": "Dan13l", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 296, "tweet_count": 90476, "listed_count": 1}, "id": "112260181", "location": "RJ", "username": "daronas"}, {"name": "ESPN Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3062833, "following_count": 28, "tweet_count": 808929, "listed_count": 4715}, "id": "51124892", "location": "Brasil", "username": "ESPNBrasil"}, {"name": "Wilfred Faisca-Rosad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 168, "tweet_count": 6729, "listed_count": 0}, "id": "787420015544836096", "username": "RosadFaisca"}, {"name": "lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 359, "tweet_count": 11253, "listed_count": 2}, "id": "879109925850554368", "location": "holliday house", "username": "lucasmendesr"}, {"name": "Adri\u00e1n_Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 115, "tweet_count": 11967, "listed_count": 0}, "id": "1157922739795030019", "username": "Manuelol97"}, {"name": "F\u00e1bio Alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 2444, "tweet_count": 9712, "listed_count": 0}, "id": "871729295516946432", "username": "FbioAlonso1"}, {"name": "O Antagonista", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1536641, "following_count": 1294, "tweet_count": 224333, "listed_count": 3394}, "id": "2880932962", "username": "o_antagonista"}, {"name": "Unic\u00f3rnio Ariano procurando treta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 383, "tweet_count": 14000, "listed_count": 3}, "id": "77068783", "location": "Bervely Rio Grande do Norte", "username": "I_am_Radharani"}, {"name": "the unbearable jeff \u2122\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 669, "tweet_count": 164040, "listed_count": 29}, "id": "71918357", "location": "Natal, Rio Grande do Norte", "username": "_awesomejeff"}, {"name": "David Moraleda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 539, "tweet_count": 30151, "listed_count": 9}, "id": "1478153774", "username": "moraleda17"}, {"name": "espiralveintiuno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 636, "tweet_count": 28862, "listed_count": 11}, "id": "853352198541017088", "location": "Las Palmas, Canary Islands. EU", "username": "espiralveintiun"}, {"name": "gabrielveitia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 256, "tweet_count": 32665, "listed_count": 62}, "id": "784535210062938112", "location": "(\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98, \ud835\udd6f.\ud835\udd6e)", "username": "gabrielveitia"}, {"name": "ProgresoHoy informa:", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24723, "following_count": 18688, "tweet_count": 182636, "listed_count": 172}, "id": "64363401", "location": "Progreso, Yucat\u00e1n", "username": "ProgresoHoy"}, {"name": "Mar\u00eda Ver\u00f3nica \u7f8e\u6797 \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 209, "tweet_count": 120667, "listed_count": 22}, "id": "129257855", "location": "Quito, Ecuador", "username": "Vero_Barreiros"}, {"name": "Karlian A. Carrasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 447, "tweet_count": 127630, "listed_count": 12}, "id": "253329746", "location": "Venezuela | B\u00e9lgica. ", "username": "karliancarrasco"}, {"name": "Rosa salcedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "id": "753646022824460289", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "ada_rengifo"}, {"name": "Narciso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 223, "tweet_count": 41237, "listed_count": 1}, "id": "220072649", "location": "Bel\u00e9m/Par\u00e1", "username": "igsenna"}, {"name": "genario azevedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3117, "tweet_count": 525016, "listed_count": 42}, "id": "151584335", "location": "Fortaleza Cear\u00e1", "username": "genario_azevedo"}, {"name": "jaime\ud83e\udd91 1\u20e33\u20e3 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13266, "following_count": 2671, "tweet_count": 382865, "listed_count": 46}, "id": "47281168", "location": "Rep\u00fablica de Grande Porto Rico (Brazil) Protetorado dos EUA.", "username": "EuRobo36"}, {"name": "Alejandro Pe\u00f1a Nieves \u2615", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 2263, "tweet_count": 24945, "listed_count": 11}, "id": "49663456", "location": "Venezuela", "username": "Alejandrisky"}, {"name": "MOY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1133, "tweet_count": 24328, "listed_count": 2}, "id": "2278180491", "location": "Lima, Peru", "username": "moy1205"}, {"name": "Maximiliano Donoso Muller", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4019, "following_count": 3631, "tweet_count": 273183, "listed_count": 297}, "id": "203407450", "location": "The World", "username": "mdonosomuller"}, {"name": "Rozi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 686, "tweet_count": 14405, "listed_count": 0}, "id": "2916382085", "location": "Pico Truncado,Santa Cruz", "username": "RoziLascanoo"}, {"name": "felipe kowalski", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 946, "tweet_count": 53482, "listed_count": 4}, "id": "35253242", "location": "Desterro - SC", "username": "felipekowalski"}, {"name": "Estefan\u00eda Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 299, "tweet_count": 92930, "listed_count": 11}, "id": "158969879", "location": "Somewhere in my house", "username": "FanninyMZ"}, {"name": "Victor Manosalva D.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68417, "listed_count": 0}, "id": "909155301961629696", "location": "Lima, Peru", "username": "AlfonsoMDelgado"}, {"name": "aldo Espinoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 0}, "id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "username": "aldoEsp96807840"}, {"name": "Carlos.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 527, "tweet_count": 27814, "listed_count": 3}, "id": "2720833122", "location": "Costa Rica", "username": "CRCallister"}, {"name": "andree | VOTE 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 358, "tweet_count": 24623, "listed_count": 0}, "id": "3350082453", "location": "vit\u00f3ria, es", "username": "memenntodie"}, {"name": "rin lamperouge \u2601\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 542, "tweet_count": 143651, "listed_count": 19}, "id": "4857364115", "location": "she/her - madrid", "username": "kuujosenshi"}, {"name": "Sr. Mis\u00f3gino da Silva Junior", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 855, "tweet_count": 22032, "listed_count": 2}, "id": "2978059253", "username": "rmxrqs"}, {"name": "Silva \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 387, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}, "id": "1210715743559520256", "username": "Levizin12"}, {"name": "Julcy \u2725 HUNTER X HUNTER TA VOLTANDO \u2725", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4913, "following_count": 778, "tweet_count": 37670, "listed_count": 33}, "id": "832053665393475584", "location": "Dark Continent", "username": "julcylk"}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Vivar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 3615, "tweet_count": 82083, "listed_count": 80}, "id": "452416430", "location": "Ciudad Guzm\u00e1n, Jalisco", "username": "JLuisvivar"}, {"name": "\u300aAliosha Karamazov.\u300b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1820, "tweet_count": 27405, "listed_count": 10}, "id": "1031311615", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "ampd31"}, {"name": "Nuro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 35, "tweet_count": 3652, "listed_count": 0}, "id": "1087005712285401089", "location": "Pueblo Paleta, Kanto", "username": "Nuri3p"}, {"name": "Francilda Alves Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9920, "following_count": 6833, "tweet_count": 242925, "listed_count": 22}, "id": "885994113614721025", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "francildap13"}, {"name": "Ana \u2665\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udcd5\ud83e\udd91\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11071, "following_count": 11222, "tweet_count": 10621, "listed_count": 6}, "id": "908126885032468481", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "AnaPaul41531863"}, {"name": "Norma Galvez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 369, "tweet_count": 3248, "listed_count": 0}, "id": "839458127460372480", "location": "San Vicente Chicoloapan", "username": "guerreragalvez1"}, {"name": "Rafadeanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 371, "tweet_count": 768, "listed_count": 0}, "id": "1203741051640520705", "username": "Rafadeanda1"}, {"name": "R\u00e1dio Ouvinte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 18, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "id": "1160218053235396608", "username": "ROuvinte"}, {"name": "LeeoneelR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1297, "tweet_count": 20536, "listed_count": 2}, "id": "182522782", "location": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e I", "username": "alba_meira07"}, {"name": "\u00d8m\u00e2ir\u00e2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 157, "tweet_count": 12273, "listed_count": 1}, "id": "884420514516791296", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "omiinolascoo"}, {"name": "tumamasitarica\ud83d\ude08\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 656, "tweet_count": 4778, "listed_count": 0}, "id": "967463975989514240", "location": "Arrecife, Espa\u00f1a", "username": "adamaa_shh"}, {"name": "Edison Romero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 265, "tweet_count": 116801, "listed_count": 1}, "id": "2998544051", "username": "giovany_urrutia"}, {"name": "Ir", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 378, "tweet_count": 11158, "listed_count": 2}, "id": "477753226", "username": "Irmaroxi"}, {"name": "CCN es noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10866, "following_count": 3777, "tweet_count": 593370, "listed_count": 82}, "id": "3523960827", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CCNesnoticias"}, {"name": "kizette", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 181, "tweet_count": 5413, "listed_count": 0}, "id": "4112771547", "username": "kidzette"}, {"name": "Sergio \ud83c\udf3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 352, "tweet_count": 9799, "listed_count": 8}, "id": "825961698", "location": "Pucelanos por Soria", "username": "_spenalva"}, {"name": "6runo!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 651, "tweet_count": 53191, "listed_count": 3}, "id": "143057996", "username": "6runopng"}, {"name": "MUDEI DE CONTA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 944, "tweet_count": 17822, "listed_count": 0}, "id": "197190525", "username": "ooohrapa"}, {"name": "Daniel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1221, "tweet_count": 5732, "listed_count": 1}, "id": "1088621196248338434", "username": "Daniel82453232"}, {"name": "Maria Alvarado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 339, "tweet_count": 87578, "listed_count": 1}, "id": "304177746", "location": "Lima, Lince", "username": "Madomi311"}, {"name": "aldo joaquin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 5002, "tweet_count": 118065, "listed_count": 2}, "id": "212746358", "username": "aldomcz"}, {"name": "Carlos C.F.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "carlospeak"}, {"name": "YOLANDA Martiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7899, "following_count": 4970, "tweet_count": 271210, "listed_count": 40}, "id": "220547296", "username": "yolyhabanera"}, {"name": "LA NACION", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3876166, "following_count": 226, "tweet_count": 479975, "listed_count": 10903}, "id": "33989170", "location": "Argentina", "username": "LANACION"}, {"name": "EuSouLia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 329, "tweet_count": 885624, "listed_count": 71}, "id": "282601658", "location": "Floripa", "username": "liamabat"}, {"name": "KDIRRA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 820, "tweet_count": 42482, "listed_count": 0}, "id": "3290890720", "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Kdirra220"}, {"name": "m a t h i a s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 197, "tweet_count": 15842, "listed_count": 2}, "id": "2312865480", "username": "MACB_1999"}, {"name": "Luciana Lula da Silva\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 Totalmente Abelizada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 3383, "tweet_count": 411999, "listed_count": 12}, "id": "2853238599", "location": "Brasil", "username": "luciana_onofre"}, {"name": "\u2022 liine \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 473, "tweet_count": 13526, "listed_count": 1}, "id": "867889534847123459", "location": "House of Baroness \ud83c\udfe0\ud83d\udc9e\u2728", "username": "yueechaan"}, {"name": "lari", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 524, "tweet_count": 42185, "listed_count": 4}, "id": "2697916037", "location": " \u3164      ", "username": "moweiyur"}, {"name": "Ricky G.G.(ex Benito Camela)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1225, "tweet_count": 46962, "listed_count": 8}, "id": "741376741", "location": "ARGENTINA", "username": "Rigrego2012"}, {"name": "\u266bires \u266brm\u00f3nicos & 1 brisa mental\ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2372, "tweet_count": 199483, "listed_count": 5}, "id": "281050329", "location": "En Tiempos Prof\u00e9ticos!", "username": "Aires_Armonicos"}, {"name": "veronica gomez vasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 209, "tweet_count": 128073, "listed_count": 7}, "id": "128366820", "username": "valeria0817"}, {"name": "Vasco cancelado...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 48, "tweet_count": 869, "listed_count": 0}, "id": "1202311000529260550", "username": "CCM40368447"}, {"name": "MSN Portugal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5236, "following_count": 175, "tweet_count": 168148, "listed_count": 46}, "id": "36373505", "location": "Lisbon, Portugal", "username": "MSN_Portugal"}, {"name": "Joan Carles Vi\u00f1olas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 1090, "tweet_count": 23635, "listed_count": 8}, "id": "212686407", "location": "Tordera", "username": "Naplita2"}, {"name": "lucsa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 88, "tweet_count": 3758, "listed_count": 0}, "id": "797427158541103104", "location": "ali \u00f3", "username": "lucsabz"}, {"name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 187246, "following_count": 625, "tweet_count": 17073, "listed_count": 396}, "id": "77903908", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "username": "ObsNaturalistas"}, {"name": "\ud83c\udf83Spooky RINDER\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 268, "tweet_count": 13567, "listed_count": 2}, "id": "1087456108858560512", "location": "El Abismo", "username": "RINDERSITO"}, {"name": "daniela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 124, "tweet_count": 19633, "listed_count": 1}, "id": "514010614", "location": "Trujillo-Per\u00fa", "username": "_kcdo"}, {"name": "Mari\u00fa Revilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5933, "following_count": 1049, "tweet_count": 47537, "listed_count": 66}, "id": "104078780", "location": "\u00dcT: 10.198888,-68.001805", "username": "Mariurevilla"}, {"name": "Pobladora sin ayllu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1498, "tweet_count": 130087, "listed_count": 1}, "id": "447216891", "username": "mafita07"}, {"name": "Ana Teresa Pacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 301, "tweet_count": 283595, "listed_count": 1}, "id": "1083669611772604416", "username": "AnaTeresaPache2"}, {"name": "QEP \ud83d\udc9c\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 2782, "tweet_count": 44248, "listed_count": 12}, "id": "557979474", "location": "Mexico", "username": "susanaperezhdez"}, {"name": "yaplimm@msn.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1527, "tweet_count": 192361, "listed_count": 12}, "id": "717210904", "username": "yaplimm"}, {"name": "Chinco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 221, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "id": "834814147619647493", "username": "matheuschinco"}, {"name": "Dias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 439, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}, "id": "929822973518864386", "location": "na sua", "username": "Mari_mdp_"}, {"name": "jordi savall ferrate \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 4998, "tweet_count": 128778, "listed_count": 14}, "id": "250222743", "location": "catalunya", "username": "jsferrate"}, {"name": "EsterSR MD PhD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20238, "following_count": 8338, "tweet_count": 170855, "listed_count": 30}, "id": "338682647", "location": "Barcelona, Catalan Republic", "username": "ester0961"}, {"name": "nat viu o j\u00e3o 06/05", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 2742, "tweet_count": 22420, "listed_count": 2}, "id": "3386150387", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "sendhogwarts"}, {"name": "nycole\u2078\u2074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 5800, "tweet_count": 16122, "listed_count": 13}, "id": "1196109898184085504", "location": "black woman ", "username": "filmsdeniro"}, {"name": "Alfonso Martin Sort", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 178, "tweet_count": 16321, "listed_count": 0}, "id": "1041762278725636097", "username": "MartinSort"}, {"name": "Manny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 938, "tweet_count": 10533, "listed_count": 1}, "id": "707031640883785729", "location": "Brooklyn, NY", "username": "Manny165912"}, {"name": "Javier L. Villalba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 794, "tweet_count": 62103, "listed_count": 1}, "id": "250772884", "username": "Javier_Lizcano"}, {"name": "Ludmilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 310, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}, "id": "951135461770252289", "location": "Mariana, Brasil", "username": "mlludf"}, {"name": "carlos barrera caro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1630, "tweet_count": 23885, "listed_count": 0}, "id": "409977855", "location": "barranquilla", "username": "cbarreracaro"}, {"name": "Francisco Lechuga Trejo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 945, "tweet_count": 17527, "listed_count": 1}, "id": "140656194", "location": "M\u00e9xico", "username": "paco_lechuga"}, {"name": "CACarmenTeresa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 718, "tweet_count": 39539, "listed_count": 7}, "id": "108621923", "location": "Venezuela", "username": "CACarmenTeresa"}, {"name": "Robson Freire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5016, "following_count": 3549, "tweet_count": 803571, "listed_count": 148}, "id": "19350237", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba PB", "username": "robsongfreire"}, {"name": "Mauricio Duarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 112, "tweet_count": 13238, "listed_count": 0}, "id": "1052212429902532608", "location": "Nicaragua", "username": "Maurici93063179"}, {"name": "Faby Nava Cuarentona \ud83e\udd70\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2615\ud83c\udfd6 \ud83c\udf38\ud83d\ude4f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14407, "following_count": 11761, "tweet_count": 1412909, "listed_count": 33}, "id": "1027409451890880512", "location": "Boca del R\u00edo, Veracruz de Igna", "username": "Faby_Nava77"}, {"name": "\ud83c\udf35la cactus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 2164, "tweet_count": 26247, "listed_count": 1}, "id": "1076839544505405440", "location": "C. de la Costa. Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc48", "username": "Terivero1"}, {"name": "Sebasti\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7517, "following_count": 2554, "tweet_count": 39572, "listed_count": 13}, "id": "737868620", "location": "La Biyuya / Fray Be", "username": "rocket_number09"}, {"name": "rq \ud80c\udcfe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 476, "tweet_count": 16657, "listed_count": 4}, "id": "1158454294217183232", "location": "Valencia\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u26a2", "username": "raaqueel_1105"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 12, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}, "id": "1181195112413573120", "username": "jooaaaaaan"}, {"name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf3\ud83c\uddeeReportes Nicas!\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32116, "following_count": 9455, "tweet_count": 748363, "listed_count": 221}, "id": "434585942", "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "username": "ReporteNi"}, {"name": "Resist\u00eancia Baiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 519, "tweet_count": 18223, "listed_count": 2}, "id": "981540597893877765", "location": "Salvador/Ilh\u00e9us", "username": "AlfaiateBaiano"}, {"name": "Bob Jack", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46289, "following_count": 45756, "tweet_count": 231068, "listed_count": 89}, "id": "119934907", "location": "Sou Minas Gerais", "username": "bobjackk"}, {"name": "MT1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\ud83c\udf6f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 973, "tweet_count": 23856, "listed_count": 0}, "id": "976448632441507842", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "camisa10fbc"}, {"name": "ya.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "id": "1154863097405984768", "location": " Marisa.\ud83d\udc51", "username": "Crf_pxmorena"}, {"name": "jaime chincha flaco y rojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1414, "tweet_count": 17672, "listed_count": 4}, "id": "921433256570048512", "location": "Peru", "username": "chincha_rojo"}, {"name": "Mugiwara no Tetheu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 147, "tweet_count": 20630, "listed_count": 0}, "id": "3031615252", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "MugiwaraTetheu"}, {"name": "Diario Contrapeso Ciudadano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17035, "following_count": 478, "tweet_count": 90783, "listed_count": 117}, "id": "1044265929742397440", "username": "ContrapesoC"}, {"name": "elisha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 410, "tweet_count": 4183, "listed_count": 0}, "id": "3304329187", "username": "elisha_2021"}, {"name": "luisa becken", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 364, "tweet_count": 72691, "listed_count": 1}, "id": "456753628", "username": "luisabecken"}, {"name": "Em\u00edlio Moreno", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23192, "following_count": 7965, "tweet_count": 138996, "listed_count": 294}, "id": "14505497", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "emiliomoreno"}, {"name": "\ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\ude9c\ud835\ude8e \ud83c\udf39", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 450, "tweet_count": 8371, "listed_count": 1}, "id": "739216874253209600", "location": "Malarg\u00fce, Mendoza", "username": "Yemi_Gnr_"}, {"name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1739, "tweet_count": 15099, "listed_count": 0}, "id": "929875800500981762", "location": "Peru", "username": "sarawatlis"}, {"name": "Paurol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 54, "tweet_count": 84, "listed_count": 0}, "id": "1209242408749273088", "username": "Paurol6"}, {"name": "Guui", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 319, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "id": "1188944480315023360", "username": "Notguigs"}, {"name": "memes engra\u00e7ados para te tirar do t\u00e9dio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 722, "tweet_count": 1023, "listed_count": 5}, "id": "817485825831272448", "location": "Sugest\u00f5es na DM\u2709\ufe0f", "username": "TedioTirar"}, {"name": "Sylvia Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1207, "tweet_count": 105141, "listed_count": 1}, "id": "2571056199", "username": "vpfm1957"}, {"name": "robertmuniz798", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 107, "tweet_count": 7655, "listed_count": 0}, "id": "790744398090866688", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "robertmuniz20"}, {"name": "Josefa Dominga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1766, "following_count": 1522, "tweet_count": 112341, "listed_count": 7}, "id": "40539429", "username": "CrVc02"}, {"name": "Reyes Roberto.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 17, "tweet_count": 1079, "listed_count": 0}, "id": "1104902297153404928", "location": "Quilicura, Chile", "username": "Robertoreyesgr"}, {"name": "Sonia Vanessa C.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "id": "2568384330", "username": "s_cucho"}, {"name": "fofoka & LULA L\u00c1 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83c\udf1f\u2764\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 785, "tweet_count": 111548, "listed_count": 73}, "id": "42935800", "username": "ameliorera"}, {"name": "Mia Colucci do Nordeste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 195, "tweet_count": 15802, "listed_count": 0}, "id": "282787445", "location": "Brasil", "username": "leojordann"}, {"name": "Marciano Brito Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8075, "following_count": 8884, "tweet_count": 408462, "listed_count": 24}, "id": "296044994", "location": "Brasil", "username": "MarcianoBrito13"}, {"name": "Maberith", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 408, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}, "id": "473095291", "location": "Magdalena, Colombia", "username": "Maberith"}, {"name": "Revista Semana", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5165386, "following_count": 41, "tweet_count": 512346, "listed_count": 10848}, "id": "18079284", "location": "Colombia", "username": "RevistaSemana"}, {"name": "Jotarock 32 \ud83c\udfb8\ud83e\udd18\ud83d\ude97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 2255, "tweet_count": 90110, "listed_count": 0}, "id": "845762221464530950", "location": "Chile", "username": "jotarock32"}, {"name": "GarciaPeriodista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 297, "tweet_count": 24043, "listed_count": 2}, "id": "1156232051328278530", "location": "Santiago, Chile", "username": "GarciaPeriodis1"}, {"name": "Carl\ud83c\udf83s de Miguel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 868, "tweet_count": 42493, "listed_count": 37}, "id": "484174088", "location": "Galdakao, Espa\u00f1a", "username": "Carlosdino88"}, {"name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd87 Spooky Clara Aurora \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83e\udd96 \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 440, "tweet_count": 83336, "listed_count": 3}, "id": "1125792704745623552", "username": "ClaraAuroraCiri"}, {"name": "OZ\u00d4NIO NELES!!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 191, "tweet_count": 84728, "listed_count": 1}, "id": "271697462", "username": "_Lula_Livre"}, {"name": "SOY T\u00da CONCIENCIA.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 163, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "id": "3297023914", "location": "Oca\u00f1a, Colombia", "username": "jose15610"}, {"name": "Rosangela Melo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 641, "tweet_count": 10663, "listed_count": 0}, "id": "924687215019675648", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "username": "Rosange53035266"}, {"name": "TOKSEY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 2888, "tweet_count": 39331, "listed_count": 0}, "id": "1036473763678834690", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "Viana7Jc"}, {"name": "Flaminia.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22623, "following_count": 935, "tweet_count": 80880, "listed_count": 28}, "id": "628527048", "location": "Roma", "username": "flayawa"}, {"name": "papri(frita)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 132, "tweet_count": 4923, "listed_count": 0}, "id": "953822892826988544", "location": "Rosario, Argentina", "username": "milicaprix"}, {"name": "\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8f\ud835\ude8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 197, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}, "id": "967150853747593220", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "leitor_raf"}, {"name": "Paulo Lula Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 4569, "tweet_count": 71491, "listed_count": 3}, "id": "35911020", "location": "Florian\u00f3polis-SC-Brasil", "username": "pcostafloripa"}, {"name": "Jos\u00e9 Carlos Ruiz (filosof\u00eda)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25117, "following_count": 976, "tweet_count": 7555, "listed_count": 280}, "id": "554547434", "username": "srjosekarlos"}, {"name": "Elaine Moraes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 551, "tweet_count": 6648, "listed_count": 0}, "id": "78168376", "location": "Taubat\u00e9 -  SP -  Brasil", "username": "Elaine_Moraes_"}, {"name": "Carlos Z\u00e1rate", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 152, "tweet_count": 6132, "listed_count": 0}, "id": "366234491", "location": "Argentina", "username": "CAZMuldow"}, {"name": "Kaseinky&Alessia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 37, "tweet_count": 9862, "listed_count": 0}, "id": "1110310596011003904", "location": "Sin Nacionalidad", "username": "kaseinky"}, {"name": "TVI Not\u00edcias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101937, "following_count": 1094, "tweet_count": 219872, "listed_count": 417}, "id": "454395581", "username": "tviultimas"}, {"name": "CNN Portugal", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 418987, "following_count": 455, "tweet_count": 413454, "listed_count": 1340}, "id": "21783395", "location": "Portugal", "username": "cnnportugal"}, {"name": "Marie N. Vianco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 13790, "tweet_count": 112451, "listed_count": 261}, "id": "3221456884", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "username": "Marie_N_Vianco"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "Lucero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 2063, "tweet_count": 18610, "listed_count": 1}, "id": "1658673000", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "ludeblue"}, {"name": "tengo un apartado postal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 755, "tweet_count": 84717, "listed_count": 9}, "id": "339078176", "location": "En Val\u00e8ncia.", "username": "NauPavarro"}, {"name": "masadi45", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 1933, "tweet_count": 289512, "listed_count": 7}, "id": "561368187", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "opedeuta"}, {"name": "jociney goes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2355, "following_count": 2354, "tweet_count": 26633, "listed_count": 4}, "id": "43625401", "location": "manaus", "username": "GoesThor266"}, {"name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udf39Faby\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19708, "following_count": 15896, "tweet_count": 94717, "listed_count": 15}, "id": "67808293", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "fabyccouto"}, {"name": "Azevedo YosoY Oeaohoo\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2448, "following_count": 4969, "tweet_count": 195039, "listed_count": 6}, "id": "938900403177115649", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "Azevedo_Wall"}, {"name": "Paloma Montero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 980, "tweet_count": 45128, "listed_count": 10}, "id": "1334788525", "username": "palomont57"}, {"name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6654, "following_count": 719, "tweet_count": 547272, "listed_count": 24}, "id": "2836377093", "location": "Terra Redonda", "username": "VelindaDe"}, {"name": "Josuel Zanarin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1445, "tweet_count": 17327, "listed_count": 1}, "id": "1136039777088745474", "username": "JZanarin"}, {"name": "Justo Cordova", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "id": "415001653", "username": "CordovaJusto"}, {"name": "princess paris", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 996, "tweet_count": 8682, "listed_count": 2}, "id": "71117720", "location": "Salvador, Brasil", "username": "paulinhofranco7"}, {"name": "LISA \u2b50\ufe0f VOTA 13 \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 337, "tweet_count": 11442, "listed_count": 0}, "id": "979868283074727937", "location": "Cama\u00e7ari, Bahia", "username": "bllckmona"}, {"name": "mazoca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 225, "tweet_count": 1737, "listed_count": 0}, "id": "3137049532", "location": "Londrina, Brasil", "username": "mah_gianetti"}, {"name": "Renssos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 6, "tweet_count": 34187, "listed_count": 0}, "id": "949755412945006592", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Renssos1"}, {"name": "Manuel Antonio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 968, "tweet_count": 10934, "listed_count": 0}, "id": "1056979574087737346", "location": "Lima, Peru", "username": "Arquitectura42"}, {"name": "LuciaSeffrinMartins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1100, "tweet_count": 183523, "listed_count": 21}, "id": "473015838", "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "LuciaSeffrinMar"}, {"name": "Ana i / \uc544\ub098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 573, "tweet_count": 47822, "listed_count": 28}, "id": "570942005", "location": "Solar System", "username": "i_annai"}, {"name": "Maju Mannucci \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1377, "following_count": 1493, "tweet_count": 44891, "listed_count": 0}, "id": "279110239", "location": "Lima Peru", "username": "majumannucci"}, {"name": "annika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 159, "tweet_count": 2895, "listed_count": 0}, "id": "383545687", "username": "anitashock"}, {"name": "C\u00e9sar Candela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6488, "following_count": 1870, "tweet_count": 32027, "listed_count": 26}, "id": "180168428", "location": "Lima - Peru", "username": "opinioncandela"}, {"name": "sabri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 97, "tweet_count": 5234, "listed_count": 0}, "id": "1167957542284201984", "location": "Las Flores, Buenos Aires", "username": "GabaldoSa"}, {"name": "Geo Cunha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 209, "tweet_count": 1325, "listed_count": 1}, "id": "240310889", "location": "Recife, Brasil", "username": "geogomes168"}, {"name": "ron.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 335, "tweet_count": 5395, "listed_count": 1}, "id": "1094005299495743490", "username": "homeisbefore"}, {"name": "Mickeyla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 121, "tweet_count": 6087, "listed_count": 0}, "id": "3298358309", "location": "Las Flores", "username": "micaeladiaz_16"}, {"name": "Farley Labatut", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 73, "tweet_count": 1135, "listed_count": 0}, "id": "1615985677", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "farleylabatut"}, {"name": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 258, "tweet_count": 58450, "listed_count": 1}, "id": "2211046016", "location": "Trujillo, Peru", "username": "3soj68"}, {"name": "Pablo Paima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 31, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "2163415941", "username": "juparedoce"}, {"name": "\ud83c\udf37Sir Beto De Mente \ud83c\udf37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 3887, "tweet_count": 126378, "listed_count": 27}, "id": "358160643", "location": "Cuyagua", "username": "aquitabeto"}, {"name": "Aurelia Lalande", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 4982, "tweet_count": 392485, "listed_count": 2}, "id": "742449673965817856", "username": "Tickie18"}, {"name": "ElZar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 971, "tweet_count": 71231, "listed_count": 1}, "id": "741802827111075840", "username": "EzardMartinez"}, {"name": "Zeca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 3110, "tweet_count": 166043, "listed_count": 5}, "id": "2692525199", "username": "andiamomeno"}, {"name": "\ud83c\udf83 \ud83e\udd87 Mariana \ud83e\udd87 \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 382, "tweet_count": 358489, "listed_count": 20}, "id": "37066591", "location": "Brazil", "username": "fairy_of_oz"}, {"name": "lopitow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 245, "tweet_count": 18101, "listed_count": 3}, "id": "220320256", "location": "CWB", "username": "_leolops"}, {"name": "gabiu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 237, "tweet_count": 77825, "listed_count": 1}, "id": "280162299", "username": "oisgabi"}, {"name": "\ud83c\udf35\ud83d\udea9Lulanossaesperan\u00e7a \ud83d\udea9\ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1937, "tweet_count": 22638, "listed_count": 1}, "id": "1038969744689426433", "username": "silvanasilva112"}, {"name": "Korleone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1722, "tweet_count": 75629, "listed_count": 1}, "id": "250324277", "location": "MADRID", "username": "Korleone41"}, {"name": "Jos\u00e9 Zaragoza", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 66044, "following_count": 19799, "tweet_count": 6673, "listed_count": 347}, "id": "715890348569010176", "location": "Molins de Rei, Espa\u00f1a", "username": "J_Zaragoza_"}, {"name": "Jair", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2096, "following_count": 2700, "tweet_count": 30867, "listed_count": 6}, "id": "534710307", "location": "peru", "username": "Wamanyana"}, {"name": "Camarada Legasov\ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7444, "following_count": 260, "tweet_count": 204701, "listed_count": 27}, "id": "803397346751119360", "location": "Rotterdam", "username": "KamradLegasov"}, {"name": "Nherdmit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6698, "following_count": 721, "tweet_count": 56584, "listed_count": 17}, "id": "888206457627447296", "location": "Duskwood", "username": "Nherdmit"}, {"name": "Antonia #Lula/Alckmin 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 7852, "tweet_count": 322817, "listed_count": 47}, "id": "2980176958", "location": "Brasil e o mundo", "username": "Antonia_Lula"}, {"name": "Calvero \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf7f\ud83c\udfac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 814, "tweet_count": 25355, "listed_count": 1}, "id": "85339498", "location": "Brazil", "username": "twilightzooner"}, {"name": "Florencia\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1953, "tweet_count": 67521, "listed_count": 18}, "id": "308672512", "location": "Youngjae\u2661Hyunjae", "username": "Arsjaehyun24"}, {"name": "Mipo :3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 450, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}, "id": "3386717283", "username": "Mipo_tony"}, {"name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10313, "following_count": 585, "tweet_count": 32262, "listed_count": 24}, "id": "736596102766592000", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "oMikeSantanna"}, {"name": "DOUG \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1427, "tweet_count": 15630, "listed_count": 0}, "id": "930907611930812417", "location": "Brasil", "username": "PALESTRINHA1914"}, {"name": "Jose Luis Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 242, "tweet_count": 53520, "listed_count": 4}, "id": "276333456", "location": "Guadalajara, Jalisco; M\u00e9xico", "username": "nahual7"}, {"name": "Michel  Gutierrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 110, "tweet_count": 5978, "listed_count": 0}, "id": "994345718277201920", "location": "Lima, Peru", "username": "MichelG62399194"}, {"name": "Eduardo Negr\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37773, "listed_count": 17}, "id": "44463079", "location": "Trujillo - Peru", "username": "eduardoenred"}, {"name": "Antonio Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 3087, "tweet_count": 10783, "listed_count": 13}, "id": "847534076", "location": "madrid ", "username": "Antonio150494"}, {"name": "RCP desde mi cole", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23013, "following_count": 370, "tweet_count": 7596, "listed_count": 89}, "id": "3023978465", "location": "Asturias", "username": "RCPdesdemicole"}, {"name": "Claudia Nazareth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 2211, "tweet_count": 6330, "listed_count": 0}, "id": "53689267", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "claudinha_sp"}, {"name": "Laura Yansen 13\ud83d\udea9 \ud83d\udea9\ud83d\udc3e\ud83d\udea9\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7739, "following_count": 8513, "tweet_count": 24815, "listed_count": 4}, "id": "1146180439905845248", "location": "Curitiba", "username": "YansenLaura"}, {"name": "ilargibeltz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 165, "tweet_count": 13813, "listed_count": 1}, "id": "772436196542783488", "username": "anboto59"}, {"name": "dANIEL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 854, "tweet_count": 18636, "listed_count": 1}, "id": "959768563056828416", "username": "qsonovc"}, {"name": "Jos\u00e9 Lula da Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 195, "tweet_count": 117607, "listed_count": 0}, "id": "369521249", "location": "perto de S\u00e3o Paulo (cidade)", "username": "zabumbista"}, {"name": "Glaucia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 483, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}, "id": "90603579", "username": "miraimg"}, {"name": "Rodrigo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6462, "following_count": 240, "tweet_count": 128855, "listed_count": 100}, "id": "42142986", "username": "QuartoSinistro"}, {"name": "Oe Micky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 520, "tweet_count": 30068, "listed_count": 2}, "id": "447137843", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "username": "Oe_Micky"}, {"name": "K\u00e1tia Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 842, "tweet_count": 7121, "listed_count": 0}, "id": "70248041", "location": "S\u00e3o Paulo S\u00e3o Paulo", "username": "brasilkatialima"}, {"name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263149, "listed_count": 3}, "id": "2458064395", "location": "tucanistao,brasil", "username": "JusPartidaria"}, {"name": "Jorge Fdez Zicavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 696, "tweet_count": 63796, "listed_count": 15}, "id": "2831740338", "username": "FernandezZicavo"}, {"name": "EL PA\u00cdS Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 654438, "following_count": 789, "tweet_count": 77803, "listed_count": 8164}, "id": "121183700", "location": "Madrid", "username": "elpais_espana"}, {"name": "Larsens Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1046, "tweet_count": 48789, "listed_count": 2}, "id": "174375576", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "larsens_brasil"}, {"name": "P\u00e3ozinhoecirco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 19, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}, "id": "1174132035893547008", "username": "paozinhoecirco"}, {"name": "virgilio ramirez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "id": "544633532", "location": "Lima", "username": "viramirez15b2"}, {"name": "Rollhando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "username": "Rollhando"}, {"name": "Camille", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 172, "tweet_count": 60014, "listed_count": 1}, "id": "417469973", "username": "ellimacbe"}, {"name": "Enrique Guillen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4227, "following_count": 4958, "tweet_count": 26034, "listed_count": 95}, "id": "986654924", "location": "VALENCIA.0/.VENEZUELA", "username": "G8Enrique"}, {"name": "Arpi\u010doka", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 383, "tweet_count": 46008, "listed_count": 3}, "id": "2696932184", "location": "Beograd", "username": "budalo_bolesna"}, {"name": "Raquel G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3327, "following_count": 3296, "tweet_count": 40032, "listed_count": 1}, "id": "1005835462404173824", "location": " Madrid,  Espa\u00f1a ", "username": "IsabelDeCastil7"}, {"name": "@Humano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1617, "tweet_count": 25763, "listed_count": 1}, "id": "1075125870250131459", "location": "Conchinchina", "username": "LChange1x"}, {"name": "alexsandra ponce1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #Vote13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16784, "following_count": 17578, "tweet_count": 937525, "listed_count": 127}, "id": "88448104", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "alexsandraponce"}, {"name": "informazione interno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767899, "listed_count": 165}, "id": "317671787", "location": "Italia", "username": "infoitinterno"}, {"name": "BITCH I'M MADONNA\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 3978, "tweet_count": 21329, "listed_count": 3}, "id": "318054042", "username": "KellesMagalhaes"}, {"name": "13 Galo Vasco CPX MST", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3638, "following_count": 3673, "tweet_count": 190273, "listed_count": 0}, "id": "62347099", "location": "Brazil", "username": "galo__vasco"}, {"name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcf8\ud835\udcfc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 534, "tweet_count": 403, "listed_count": 0}, "id": "912124983610167296", "location": "Em algum lugar por a\u00ed", "username": "_edu_obrabo"}, {"name": "Iara da Silva \u266513 \u2665\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2059, "tweet_count": 12230, "listed_count": 2}, "id": "2945019917", "location": "Gama DF", "username": "iaracalaca"}, {"name": "Ylde Moreno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 1268, "tweet_count": 135229, "listed_count": 54}, "id": "36125552", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "yldejose"}, {"name": "\u264fLa ChinaNegra \u264f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3700, "following_count": 1330, "tweet_count": 97383, "listed_count": 11}, "id": "100638441", "location": "Caracas,  Cerca de \u00e9l", "username": "Yehothai"}, {"name": "sergio Lula Livre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 2930, "tweet_count": 53674, "listed_count": 4}, "id": "403564838", "username": "SergioSantonio"}, {"name": "Sergio Guerra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 345, "tweet_count": 5845, "listed_count": 4}, "id": "1076878926176231424", "location": "Sanl\u00facar de Barrameda/Granada", "username": "sergugar_"}, {"name": "John Cuya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 80, "tweet_count": 70074, "listed_count": 1}, "id": "285965228", "username": "jokuva"}, {"name": "Luis Pati\u00f1o Machado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 535, "tweet_count": 28816, "listed_count": 4}, "id": "88849780", "location": "Colombia", "username": "lhpmpc"}, {"name": "Per\u00fa News \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326485, "following_count": 128064, "tweet_count": 615596, "listed_count": 2052}, "id": "75684101", "username": "PeruNews"}, {"name": "ErikGremista11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5151, "following_count": 4361, "tweet_count": 165745, "listed_count": 24}, "id": "176570576", "username": "erikrs11"}, {"name": "Guido Rezende", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13336, "following_count": 10124, "tweet_count": 259840, "listed_count": 65}, "id": "131197124", "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "username": "guidorezende"}, {"name": "Renato Lira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udfb8\ud83c\udf7a \ud83d\udca2\u270a\ud83c\udffd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6945, "following_count": 6927, "tweet_count": 577202, "listed_count": 45}, "id": "567789577", "location": "Terra Redonda", "username": "malungorei"}, {"name": "Jo\u00e3o Ramos,Mais livro zero armas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1091, "tweet_count": 100022, "listed_count": 0}, "id": "804333754823147520", "location": "Maring\u00e1", "username": "PatrialivreBras"}, {"name": "Lucas\ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 318, "tweet_count": 3139, "listed_count": 0}, "id": "4890384634", "username": "Pascua_Lucas98"}, {"name": "Vsk", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 610, "tweet_count": 11004, "listed_count": 0}, "id": "4530226762", "location": "Proximamente PR", "username": "Vaskito99"}, {"name": "\u00c9 o aka \ud83d\udd74\ud83c\udffd\u2605\u5f61", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 668, "tweet_count": 11986, "listed_count": 0}, "id": "4740393195", "location": "Na Casa Do Caralho", "username": "nicolasferrmar"}, {"name": "Kiry V\u00e1squez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 146, "tweet_count": 2085, "listed_count": 0}, "id": "942883205128097792", "username": "KiryVasquez"}, {"name": "katia m. v. malamace", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1374, "tweet_count": 5566, "listed_count": 0}, "id": "2943117046", "username": "katiamalamace"}, {"name": "Brenda Uai", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 389, "tweet_count": 3102, "listed_count": 0}, "id": "941710046970380288", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "BrendaBarretoR6"}, {"name": "Toni-Acess", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33205, "following_count": 33140, "tweet_count": 256559, "listed_count": 69}, "id": "68225964", "username": "Antonio_ACESS"}, {"name": "Peter_ Lyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2079, "tweet_count": 256229, "listed_count": 66}, "id": "73499343", "location": "Brasil", "username": "Peter_Lyra"}, {"name": "nicoletta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 68, "tweet_count": 20463, "listed_count": 0}, "id": "4831261781", "location": "Br\u00e9scia, Lombardia", "username": "hackerphone8"}, {"name": "Leonardo Bolson\u00e9as", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249352, "following_count": 416, "tweet_count": 10002, "listed_count": 227}, "id": "852571421289177094", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Bolsoneas"}, {"name": "Marcos Costa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 175, "tweet_count": 940, "listed_count": 0}, "id": "1173668325475438593", "username": "MarcosMoraespqd"}, {"name": "\u300e \u1d3f\u1d3c \u300fHOY ES MI CUMPLEA\u00d1OS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1442, "tweet_count": 3874, "listed_count": 2}, "id": "918191588920131585", "location": "Central, Paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "ro_promise"}, {"name": "M. Amelia Chiofalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 3757, "tweet_count": 280415, "listed_count": 30}, "id": "2165537297", "location": "Cordoba - Argentina", "username": "ChiofaloOk"}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"name": "V I R G I N I A \ud83c\udf35", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 235, "tweet_count": 34911, "listed_count": 0}, "id": "1527842154", "username": "Viirginia_05"}, {"name": "soy.donnadie@hotmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3508, "following_count": 4973, "tweet_count": 86581, "listed_count": 11}, "id": "233693503", "location": "Madrid", "username": "SoyDonNadie"}, {"name": "Yerson Revatta Alvar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 203, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}, "id": "2872355701", "location": "Pucallpa", "username": "22Revatta"}, {"name": "Mica \u2763", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 357, "tweet_count": 3087, "listed_count": 0}, "id": "1193975940793163786", "username": "MicaBruno38"}, {"name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242643, "listed_count": 8}, "id": "268580914", "location": "Callao, Peru", "username": "apterrones"}, {"name": "V\u00edcio em Pornografia | Como Parar?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 37, "tweet_count": 334, "listed_count": 4}, "id": "794971647707148288", "location": "Brasil", "username": "como_parar"}, {"name": "phyu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4907, "following_count": 3501, "tweet_count": 79171, "listed_count": 25}, "id": "43232095", "location": "Bahia, Brasil", "username": "phydeel"}, {"name": "Deep Mauro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 836, "tweet_count": 3472, "listed_count": 28}, "id": "219799115", "location": "Argentina", "username": "DeepMauro"}, {"name": "Jos\u00e9 Luis Azeves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1124, "tweet_count": 53866, "listed_count": 2}, "id": "120579134", "location": "GUICHON, PAYSANDU, URUGUAY", "username": "jlazeves"}, {"name": "Marc\u00e3o Puzzi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1158, "tweet_count": 63031, "listed_count": 0}, "id": "83461746", "location": "SP - Brasil", "username": "marcaopuzzi"}, {"name": "Sergio Moro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3564730, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2636}, "id": "1113094855281008641", "username": "SF_Moro"}, {"name": "Neury Bgs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1860, "tweet_count": 54658, "listed_count": 1}, "id": "1137444806211375105", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "BgsNeury"}, {"name": "Allimac", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5332, "following_count": 6080, "tweet_count": 114655, "listed_count": 9}, "id": "334132170", "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "mindpsychic"}, {"name": "Troglio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 190, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}, "id": "849845772", "username": "emessalas"}, {"name": "Nry_Cueva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 128, "tweet_count": 17147, "listed_count": 0}, "id": "1125137477168136192", "location": " Peru", "username": "Nry_twt"}, {"name": "Ricardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 154, "tweet_count": 4520, "listed_count": 0}, "id": "510426149", "location": "Lerdo, Durango", "username": "ricsorianoxx"}, {"name": "inma s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 297, "tweet_count": 30192, "listed_count": 23}, "id": "300771446", "username": "s_inma"}, {"name": "Graciela B Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 553, "tweet_count": 24715, "listed_count": 0}, "id": "156798195", "location": "Bernal, Quilmes, Pcia de Bs As", "username": "gramartinez128"}, {"name": "noelia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 305, "tweet_count": 13203, "listed_count": 4}, "id": "1020295697642422274", "location": "Argentina", "username": "setalover"}, {"name": "Carlos Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 2715, "tweet_count": 18154, "listed_count": 2}, "id": "35651948", "location": "Peru", "username": "carlosmendozar"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1210781832402202624"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/HbtZvcZtbO", "expanded_url": "https://twitter.com/nuevaconsti/status/1210716528590458880", "display_url": "twitter.com/nuevaconsti/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ONPE_oficial", "id": "255707941"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.7453, "type": "Person", "normalized_text": "Vladi"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.3877, "type": "Other", "normalized_text": "ONPECensura"}], "hashtags": [{"start": 219, "end": 231, "tag": "ONPECensura"}]}, "created_at": "2019-12-28T04:37:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 6, "like_count": 109, "quote_count": 5}, "author_id": "68638146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210716528590458880"}], "text": "La @ONPE_oficial censura el spot de @JuntosPorPeru porque, dizque, se habla mal del corrupto y suicida, del genocida \"moribundo\" y del t\u00edo Vladi. O sea, \u00bfalguien en su sano juicio podr\u00eda hablar bien de estos angelitos? #ONPECensura https://t.co/HbtZvcZtbO", "id": "1210781832402202624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210959581817507844"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EmersonJesus00", "id": "3038126045"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Binho"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6446, "type": "Person", "normalized_text": "angelika"}]}, "in_reply_to_user_id": "3038126045", "created_at": "2019-12-28T16:23:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2285026853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210954938194505733"}], "text": "@EmersonJesus00 O Binho s\u00f3 saiu vivo pq a angelika levou ele pra casa hsjsbshsbsh", "id": "1210959581817507844"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955253979504640"], "created_at": "2019-12-28T16:06:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 256, "reply_count": 2, "like_count": 921, "quote_count": 5}, "author_id": "70577513", "text": "Toda vez que vejo uma not\u00edcia de algu\u00e9m que se suicidou eu fico mal e pensando em tudo o que ela pensou nas \u00faltimas 24hrs pra tomar a decis\u00e3o e dor de parar de sentir dor. Pior do que a morte \u00e9 saber que algu\u00e9m sofreu minutos antes com os pensamentos.", "id": "1210955253979504640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210959716966420481"], "in_reply_to_user_id": "342360124", "created_at": "2019-12-28T16:24:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342360124", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.6628, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210959704106639360"}], "text": "PLANETA TIERRA, que no sufre solo, por CO2, sino por cada cosa MALO-ACTO cometen HUMANOS, q son siempre los que est\u00e1n fuera de lugar, de sitio, de ORDENyEQUILIBRIO, por eso reacciona== TIEMBLA, SOCAVONES, CRECIDASdeAGUA, SEQU\u00cdAS, TSUNAMIS, DESLAVES, SEPARAR CONTINENTES, T\u00c9MPANOS", "id": "1210959716966420481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208969885008777216"], "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 54, "username": "rodysuarez", "id": "93763185"}]}, "created_at": "2019-12-23T04:37:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 165, "like_count": 93, "quote_count": 240}, "author_id": "705932736440246273", "text": "La @jrprovincia_mza  apoya en\u00e9rgicamente a @rodysuarez  en la modificaci\u00f3n de la ley 7722.", "id": "1208969885008777216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210747544055078915"], "created_at": "2019-12-28T02:21:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 132, "quote_count": 1}, "author_id": "748616644411416578", "text": "Haz de cuenta que eres la muerte y yo un suicida, llevo toda la vida buscandote.", "id": "1210747544055078915"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210562119827111943"], "created_at": "2019-12-27T14:04:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "107329307", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "text": "Imagina se o goleiro Bruno tivesse cometido um crime grave, sei l\u00e1, roubado um celular, por exemplo, os bolsominions iriam pedir a morte dele, afinal \"bandido bom \u00e9 bandido morto\". Mas, calma, ele s\u00f3 matou uma mulher.", "id": "1210562119827111943"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210957281795485696"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kPGb0YHjR9", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-crimen-de-frades/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4748, "type": "Place", "normalized_text": "Frades"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.7017, "type": "Place", "normalized_text": "A Coru\u00f1a"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.5774, "type": "Other", "normalized_text": "Nuestro Tiempo"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:14:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "text": "Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A Coru\u00f1a) - Cr\u00f3nicas de Nuestro Tiempo https://t.co/kPGb0YHjR9", "id": "1210957281795485696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210640695284903941"], "entities": {"urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/Xsew7nxb95", "expanded_url": "https://twitter.com/Repicatruges1/status/1210640695284903941/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xsew7nxb95", "media_key": "3_1210640680298729473"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "CelaaIsabel", "id": "1926442338"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 183, "probability": 0.3284, "type": "Place", "normalized_text": "Junqueras"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.5682, "type": "Organization", "normalized_text": "TJUE"}]}, "in_reply_to_user_id": "1086287107608461312", "created_at": "2019-12-27T19:16:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 119, "quote_count": 0}, "author_id": "939704641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210634869040173062"}], "text": "@KoldoPereda Ser\u00eda bueno saber si estas palabras de @CelaaIsabel tras el CM de hoy eran sinceras o bullshit oratorio.\nSi quieren aterrizar del vuelo suicida deber\u00e1n liberar a Junqueras reconociendo \u201cdesproporci\u00f3n\u201d en no haberle dejado tomar posesi\u00f3n y que el TJUE es \u201cuna legalidad\u201d superior. https://t.co/Xsew7nxb95", "id": "1210640695284903941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210637015424946179"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "cerosetenta", "id": "310639809"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 23, "probability": 0.4802, "type": "Other", "normalized_text": "Personajes2019"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 24, "tag": "Personajes2019"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:02:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "310639809", "text": "Los anti #Personajes2019 de @cerosetenta: \n\nUna fuerza que cumple 20 a\u00f1os y quieren que desaparezca. Un ex guerrillero con vocaci\u00f3n suicida queda libre y termina fugado y alzado en armas. El viacrucis de tener a un negacionista del conflicto en el centro que tiene que narrarlo.", "id": "1210637015424946179"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208019854445469696"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4xNe7bI0G", "expanded_url": "https://twitter.com/pwarkfav_/status/1208019854445469696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4xNe7bI0G", "media_key": "3_1208019398910451713"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4xNe7bI0G", "expanded_url": "https://twitter.com/pwarkfav_/status/1208019854445469696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4xNe7bI0G", "media_key": "3_1208019835940220928"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4xNe7bI0G", "expanded_url": "https://twitter.com/pwarkfav_/status/1208019854445469696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4xNe7bI0G", "media_key": "3_1208019840839106565"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j4xNe7bI0G", "expanded_url": "https://twitter.com/pwarkfav_/status/1208019854445469696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j4xNe7bI0G", "media_key": "3_1208019851165483009"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.524, "type": "Other", "normalized_text": "Yuwin"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Yuta"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Sicheng"}, {"start": 140, "end": 152, "probability": 0.3656, "type": "Person", "normalized_text": "Abismo M\u00e1gico"}, {"start": 231, "end": 237, "probability": 0.8661, "type": "Person", "normalized_text": "Sicheng"}]}, "created_at": "2019-12-20T13:42:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 46, "quote_count": 4}, "author_id": "1119985583303135232", "text": "\u00bb Yuwin au!\u00a1 abyss... \ud83d\udd0e\n\nYuta e Sicheng, dois jovens que morreram de formas diferentes, mas ambos tem uma certa liga\u00e7\u00e3o.\nRessuscitados pelo Abismo M\u00e1gico, e agora com apar\u00eancias diferentes, eles se juntam para descobrir quem matou Sicheng, e em meio a isso, muita coisa acontece. https://t.co/j4xNe7bI0G", "id": "1208019854445469696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210915311219855360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}, {"start": 122, "end": 137, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 196, "end": 211, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 101, "tag": "Chupamedias"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T13:28:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "63480806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}], "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Si alguien sabe lo que es ser un #Chupamedias de polendas, ese es @Mauriciomulder, perro fiel y chupamedias nivel Dios del CORRUPTO suicida @AlanGarciaPeru", "id": "1210915311219855360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210953697972252672"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/q89MMUf58G", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1210953697972252672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q89MMUf58G", "media_key": "13_1210953590057000960"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Super Samy"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.837, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 18, "tag": "LoM\u00e1sVistoEn2019"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:00:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 93, "quote_count": 0}, "author_id": "23377748", "text": "\ud83d\udd34#LoM\u00e1sVistoEn2019 Ahora lo conocen como \u2018Super Samy\u2019, es un preparatoriano que arriesg\u00f3 su vida para salvar a su compa\u00f1era suicida en Nuevo Le\u00f3n. https://t.co/q89MMUf58G", "id": "1210953697972252672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210760058599985153"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NXhX9fYGWA", "expanded_url": "https://twitter.com/ZM_Anon/status/1088958893726883840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NXhX9fYGWA", "media_key": "7_1088958784825810944"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "ateez"}]}, "created_at": "2019-12-28T03:11:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 1, "like_count": 282, "quote_count": 0}, "author_id": "1031705667764137984", "text": "confirmamos que saber q regresar\u00e1 nuestro escuadr\u00f3n suicida del mundo real regresar\u00e1n los ateez de hala hala es una de las mejores noticas q nos han dado https://t.co/NXhX9fYGWA", "id": "1210760058599985153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192157192138428421"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/jobB1JXZmG", "expanded_url": "https://bit.ly/36CYrQ5", "display_url": "bit.ly/36CYrQ5"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1zCrnBy241", "expanded_url": "https://twitter.com/_rschweitzer/status/1192157192138428421/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1zCrnBy241", "media_key": "3_1192097046565654528"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7232, "type": "Other", "normalized_text": "VALE3"}]}, "created_at": "2019-11-06T19:09:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 122, "like_count": 1181, "quote_count": 23}, "author_id": "788780542749794304", "text": "VALE3: COMPRAR OU VENDER? Depois de um 2019 dif\u00edcil, uma das \u201cqueridinhas da bolsa\u201d se prepara para dar a volta por cima. Confira aqui um relat\u00f3rio exclusivo e gratuito sobre as a\u00e7\u00f5es: https://t.co/jobB1JXZmG https://t.co/1zCrnBy241", "id": "1192157192138428421"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210952274887008257"], "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/UN1pqKSV3J", "expanded_url": "http://bit.ly/39jT7lT", "display_url": "bit.ly/39jT7lT"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/172K6BoPrc", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1210952274887008257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/172K6BoPrc", "media_key": "3_1210952223422865409"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jack Burns"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:54:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 13, "like_count": 600, "quote_count": 27}, "author_id": "15292534", "text": "Tristeza! Jack Burns, bailarino prod\u00edgio e ator da Netflix que faleceu aos 14 anos, tem causa oficial da morte revelada https://t.co/UN1pqKSV3J (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Facebook) https://t.co/172K6BoPrc", "id": "1210952274887008257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210729061653204995"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/NE7RNv8KtL", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html"}]}, "created_at": "2019-12-28T01:07:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 20, "like_count": 321, "quote_count": 26}, "author_id": "151635190", "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/NE7RNv8KtL", "id": "1210729061653204995"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210954359556714501"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/J2siNYtF3s", "expanded_url": "http://ow.ly/I1RP30q5jYI", "display_url": "ow.ly/I1RP30q5jYI", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/internacional/2019-12-28/explosao-de-carro-bomba-deixa-mais-de-70-mortos-e-dezenas-de-feridos-na-capital-da-somalia.html"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 173, "probability": 0.341, "type": "Place", "normalized_text": "Mogad\u00edscio"}]}, "created_at": "2019-12-28T16:03:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 2, "like_count": 92, "quote_count": 10}, "author_id": "2174537102", "text": "Autoridades temem que o n\u00famero de mortos seja ainda maior. O ataque foi supostamente cometido por um motorista suicida que explodiu seu ve\u00edculo em um cruzamento de Mogad\u00edscio. https://t.co/J2siNYtF3s", "id": "1210954359556714501"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210956600644718593"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "todomejorqenada", "id": "4866678382"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JuanRaXC", "id": "417874621"}]}, "in_reply_to_user_id": "4866678382", "created_at": "2019-12-28T16:12:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189070442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210956148918145025"}], "text": "@todomejorqenada @JuanRaXC El pesimismo o el optimismo es cuesti\u00f3n de gusto. Con la particularidad de que el pesimista solo gana amargura y malas digestiones.", "id": "1210956600644718593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210666637483028482"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/gUEjpl2y1W", "expanded_url": "https://twitter.com/ImamofCheese/status/1209318848849219585/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gUEjpl2y1W", "media_key": "7_1209318647598080001"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "walker"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "twd"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "glenn"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:59:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 8, "like_count": 220, "quote_count": 24}, "author_id": "707418250464923648", "text": "o fandom walker discutindo se twd acabou qndo negan matou o glenn ou nao\n\n https://t.co/gUEjpl2y1W", "id": "1210666637483028482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210955897947787265"], "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/wpRKZpoXuI", "expanded_url": "https://twitter.com/doguido/status/1210955897947787265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wpRKZpoXuI", "media_key": "3_1210955885511610368"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jpcharleaux", "id": "213380154"}, {"start": 275, "end": 287, "username": "jpcharleaux", "id": "213380154"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.2973, "type": "Other", "normalized_text": "Lizhi"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6818, "type": "Organization", "normalized_text": "Foxconn"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9413, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "213380154", "created_at": "2019-12-28T16:09:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "106841273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210930353843720192"}], "text": "@jpcharleaux Xu Lizhi, \u271d\ufe0f2014\nO poeta tinha 24 nos e se suicidou numa f\u00e1brica da Foxconn\nDeixou um livro, poemas de um oper\u00e1rio escravizado\nSempre pergunto sobre os artistas e poetas da China.Sabemos apenas o q jornalistas e banqueiros escrevem.Muito bacana o seu tuite caro @jpcharleaux https://t.co/wpRKZpoXuI", "id": "1210955897947787265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209086721205387264"], "created_at": "2019-12-23T12:21:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1171076491523821570", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9759, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "Idea para broma del d\u00eda de los inocentes:\n\n1-Dejar una nota suicida en Twitter que acabe con un \"feliz d\u00eda de los inocentes\"\n2- Suicidarme de verdad", "id": "1209086721205387264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931038903554050"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/D0BqL18MIJ", "expanded_url": "https://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/", "display_url": "julioastillero.com/ascienden-a-76\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/ascienden-a-76-muertos-por-ataque-suicida-con-camion-bomba-en-mogadiscio-1/"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.8288, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.2901, "type": "Other", "normalized_text": "Xinhua"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:30:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "52422182", "text": "Ascienden a 76 muertos por ataque suicida con cami\u00f3n bomba en Mogadiscio (Xinhua)\nhttps://t.co/D0BqL18MIJ", "id": "1210931038903554050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210132943865368576"], "created_at": "2019-12-26T09:39:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 226, "like_count": 4152, "quote_count": 42}, "author_id": "39240661", "text": "A me un ministro dell'Istruzione che si dimette perch\u00e9 non gli danno le risorse minime sembra degno di rispetto. Credo sia la prima volta che accade. Inoltre, non investire in istruzione \u00e8 un atto, sul lungo periodo, suicida.Non dovremmo protestare invece di sfottere #Fioramonti?", "id": "1210132943865368576", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "Fioramonti"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935625500770307"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/YUSI96YYR7", "expanded_url": "https://twitter.com/kalashnik0vvv/status/1209953051903176704", "display_url": "twitter.com/kalashnik0vvv/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:48:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1115443434708455424", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1209953051903176704"}], "text": "Se n\u00e3o me matou me fez forte! https://t.co/YUSI96YYR7", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1210935625500770307"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210595079871778820"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/zxhbmv1sE5", "expanded_url": "https://twitter.com/Tsavkko/status/1210595079871778820/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zxhbmv1sE5", "media_key": "3_1210595075136401409"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.3194, "type": "Place", "normalized_text": "dos"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9035, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-12-27T16:15:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 24, "like_count": 140, "quote_count": 24}, "author_id": "52815944", "text": "Vocalista da banda punk Olho Seco defendendo terrorismo contra o Porta dos Fundos\u2026\n\nO punk no Brasil morreu - se suicidou. https://t.co/zxhbmv1sE5", "id": "1210595079871778820"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210895191126753280"], "created_at": "2019-12-28T12:08:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 4}, "author_id": "28208597", "text": "se nunca morreu ningu\u00e9m na casa onde vc mora vc \u00e9 privilegiado sim", "id": "1210895191126753280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929670612488193"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/I8be9Rh6jE", "expanded_url": "https://cnn.it/39mCWnW", "display_url": "cnn.it/39mCWnW", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/12/28/atentado-suicida-con-coche-bomba-en-somalia-deja-al-menos-78-muertos/"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:25:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 4, "like_count": 103, "quote_count": 12}, "author_id": "33884545", "text": "El ataque ocurri\u00f3 durante la hora pico en la capital somal\u00ed aproximadamente a las 8 a.m., hora local, y tanto civiles como soldados est\u00e1n entre los muertos, dijo la polic\u00eda. https://t.co/I8be9Rh6jE", "id": "1210929670612488193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["536670718940184577"], "created_at": "2014-11-24T00:00:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "280814140", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mart\u00ed"}]}, "text": "\u300aEl pueblo que conf\u00eda su subsistencia a un solo producto, se suicida\u300bJos\u00e9 Mart\u00ed", "id": "536670718940184577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210725484104806400"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4NV0jGlafX", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1210693488691556352", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:53:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 177, "quote_count": 2}, "author_id": "875801195368955904", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210693488691556352"}], "text": "El perro vago que estuvo calentando asiento por 20 a\u00f1os y que present\u00f3 PORQUER\u00cdAS de proyecto de ley viene a criticar a nuevos partidos. Para remate viene de la secta de adoradores del suicida ladr\u00f3n. Estas elecciones 2020 recibir\u00e1s carne con vidrio para que aprendas \u00a1NOS HARTAS! https://t.co/4NV0jGlafX", "id": "1210725484104806400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210714355941150720"], "created_at": "2019-12-28T00:09:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "author_id": "876207415", "text": "La chica que te gusta ayer sinti\u00f3 un resplandecer de gustera en la seta, empotrada por un sinverg\u00fcenza con labia con una cicl\u00f3pea polla, gozando y gritando como una puerca en celo, mientras t\u00fa consum\u00edas alcohol y coca\u00edna en la soledad suicida de tu cuchitril.", "id": "1210714355941150720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911443111075841"], "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/cd5q8aUIaI", "expanded_url": "https://twitter.com/eddy92024697/status/1210736296559177729", "display_url": "twitter.com/eddy92024697/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:12:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 25, "like_count": 116, "quote_count": 4}, "author_id": "74283474", "text": "Que civilizados son los musulmanes. Son tan lindos y tan sociables. Siempre respetando a los dem\u00e1s, siguiendo las reglas y usando el sentido com\u00fan. Tan bellos. https://t.co/cd5q8aUIaI", "id": "1210911443111075841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210917709866766336"], "created_at": "2019-12-28T13:37:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 280, "like_count": 1630, "quote_count": 19}, "author_id": "235139317", "text": "Todo el mermelaje ha salido a defender a muerte a la #MinistraNavidad. Saquen sus conclusiones..", "id": "1210917709866766336", "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 69, "tag": "MinistraNavidad"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210746162170347522"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/EuktVWcEMU", "expanded_url": "https://twitter.com/blairftcamz/status/1210746162170347522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EuktVWcEMU", "media_key": "3_1210746148752785411"}]}, "in_reply_to_user_id": "332942158", "created_at": "2019-12-28T02:15:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 0}, "author_id": "332942158", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210745950588690435"}], "text": "\u00bfCasualidades de la vida o tal vez hay algo oculto en toda esa historia? \u00bfUstedes que piensan? Leo todas sus teor\u00edas. https://t.co/EuktVWcEMU", "id": "1210746162170347522"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210936051683987461"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cg_novinho", "id": "1210222867616546816"}, {"start": 42, "end": 51, "username": "creusamu", "id": "1001605197767020545"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo"}, {"start": 102, "end": 106, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.6994, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 288, "end": 292, "probability": 0.8059, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1210222867616546816", "created_at": "2019-12-28T14:50:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174149038473658373", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210703517452832769"}], "text": "@cg_novinho @PauloH_Guapo @Rogrio74136508 @creusamu @rafinhabastos Vc disse que Paulo era ap\u00f3stolo de Jesus e que o que ele fez foi inspirado em Jesus \nMas Judas tbm er\u00e1 ap\u00f3stolo s\u00f3 que o caminho ele foi desviado e os pensamentos dele eram diferentes de o de Jesus\nEles eram ap\u00f3stolos de Jesus mas n necessariamente pensavam igual a ele", "id": "1210936051683987461"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210317976127365121"], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/KU1M6xa8Cs", "expanded_url": "https://twitter.com/statusdozap/status/1210317976127365121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KU1M6xa8Cs", "media_key": "3_1210317973610803201"}]}, "created_at": "2019-12-26T21:54:26.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 1043, "reply_count": 287, "like_count": 6889, "quote_count": 1077}, "author_id": "1171178493348057088", "text": "Pescotapas \ud83d\ude0d https://t.co/KU1M6xa8Cs", "id": "1210317976127365121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210858092965052417"], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/CcKby38IML", "expanded_url": "https://twitter.com/henzovic/status/1210858092965052417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CcKby38IML", "media_key": "3_1210858087004999685"}]}, "created_at": "2019-12-28T09:40:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "author_id": "273450926", "text": "Mu\u00f1eco de nieve suicida https://t.co/CcKby38IML", "id": "1210858092965052417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210868025890611201"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/GUa9W47LKK", "expanded_url": "https://twitter.com/HarunMaruf/status/1210838861338857472", "display_url": "twitter.com/HarunMaruf/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 262, "end": 271, "probability": 0.5064, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T10:20:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "71828931", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210838861338857472"}], "text": "Al menos 76 muertos y 70 heridos al explotar un coche bomba en la capital de #Somalia. \nLas autoridades temen que aumente el n\u00famero de fallecidos despu\u00e9s del ataque cometido presuntamente por un conductor suicida que ha hecho estallar su veh\u00edculo en un cruce de Mogadiscio https://t.co/GUa9W47LKK", "id": "1210868025890611201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210625589574619137"], "created_at": "2019-12-27T18:16:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 19, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "75096052", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "de Deus"}, {"start": 202, "end": 217, "probability": 0.5592, "type": "Other", "normalized_text": "Unagi de Friends"}]}, "text": "Filmes que eu j\u00e1 vi 11 vezes ou mais :\n- tropa de elite\n- cidade de Deus\n- as branquelas \n- tinha que ser ele?\n- como eu era antes de voc\u00ea \n- o auto da compadecida.\nN\u00e3o \u00e9 filme, mas j\u00e1 vi o epis\u00f3dio do Unagi de Friends trocentas vezes tamb\u00e9m.", "id": "1210625589574619137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210944757217857538"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/OzVg6NR9GX", "expanded_url": "https://cnn.it/2SFjddv", "display_url": "cnn.it/2SFjddv"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/X6ELkWwhTY", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNEE/status/1210944757217857538/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6ELkWwhTY", "media_key": "3_1210944755342958595"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:25:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "33884545", "text": "Atentado suicida con coche bomba deja al menos 79 muertos https://t.co/OzVg6NR9GX https://t.co/X6ELkWwhTY", "id": "1210944757217857538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210950623606312960"], "created_at": "2019-12-28T15:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "826806695431172096", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.8806, "type": "Place", "normalized_text": "Patagonia"}, {"start": 156, "end": 165, "probability": 0.9792, "type": "Place", "normalized_text": "Argenzuela"}]}, "text": "En Argentina indios truchos usurpan propiedades privadas con la complacencia del Estado MARXICHORRO BOLIVARIANO, en la Patagonia.\nDecididamente invertir en Argenzuela es un acto SUICIDA.\nEL MARXISMO FRACAS\u00d3 EN EL MUNDO. Pero aqu\u00ed es \u00fatil para la casta de ladrones resentidos.", "id": "1210950623606312960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210368790233518080"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/9Z4SrO48Bt", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1210206916451983360", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 123, "probability": 0.9044, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 239, "end": 249, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-12-27T01:16:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "102830647", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210206916451983360"}], "text": "Los pol\u00edticos corruptos tambi\u00e9n tienen a los hijos bien unidos y a los trolls bien organizados.\nEl dictador Alberto Fujimori se hace el moribundo y da \u00f3rdenes desde la Diroes y ninguno los desmiente, igual sucede con los hijos del suicida Alan Garc\u00eda se sienten felices.\nS\u00e1trapas https://t.co/9Z4SrO48Bt", "geo": {"place_id": "01a4dbad63bebe54"}, "id": "1210368790233518080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210947130778624002"], "created_at": "2019-12-28T15:34:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1210321506175242240", "text": "Se o corote n\u00e3o me matou ainda, acho que nunca mais vou morrer", "id": "1210947130778624002"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210918935782137861"], "created_at": "2019-12-28T13:42:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 6, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "author_id": "575482322", "text": "Salve,mi sono estraniata per qualche giorno,per il senso di schifo che mi ha attanagliato per l'accusa di sequestro a Salvini!Sono schifata e nauseata!La mancanza di Democrazia nel Ns Paese mi sta demoralizzando,giornalisti, magistrati,Pdr e noi popolo a guardare!Auguri in ritard", "id": "1210918935782137861"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210772951907176448"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/irencGrOlF", "expanded_url": "https://twitter.com/claudioedantas/status/1210741139034140672", "display_url": "twitter.com/claudioedantas\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Zanin"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.4317, "type": "Other", "normalized_text": "BolsoFreixo"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 107, "tag": "BolsoFreixo"}]}, "created_at": "2019-12-28T04:02:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "209782044", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210741139034140672"}], "text": "Matou, Claudio. Olha s\u00f3 o q vc encontrou. Claro, se o Zanin gostou, \u00e9 coisa execr\u00e1vel. Essa do #BolsoFreixo foi a gota d'\u00e1gua. Ano passado, por esta \u00e9poca, est\u00e1vamos todos, felizes, em fam\u00edlia, na maior anima\u00e7\u00e3o, conseguindo votos p/Bolsonaro. A frustra\u00e7\u00e3o, hj, \u00e9 gde. https://t.co/irencGrOlF", "id": "1210772951907176448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932116902555649"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/7mWff7Ogua", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielalofg/status/1210932116902555649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7mWff7Ogua", "media_key": "3_1210932109004754947"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "AMLO"}]}, "in_reply_to_user_id": "167042901", "created_at": "2019-12-28T14:34:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1201899819620417536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210930915578388480"}], "text": "@GlodeJo07 Nadie Absolutamente nadie \n \nSeguidores de #AMLO: https://t.co/7mWff7Ogua", "id": "1210932116902555649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210949404846362624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Yulio145", "id": "983187850027028480"}]}, "in_reply_to_user_id": "983187850027028480", "created_at": "2019-12-28T15:43:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893259526270406656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210948918340726784"}], "text": "@Yulio145 xd,xd,me estoy muriendo de risa jaja", "id": "1210949404846362624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210794273613832192"], "in_reply_to_user_id": "476315899", "created_at": "2019-12-28T05:27:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "476315899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210794209948487680"}], "text": "o desemprego", "id": "1210794273613832192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935916623204353"], "created_at": "2019-12-28T14:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 103, "end": 122, "probability": 0.7114, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro de Lima"}]}, "text": "Gob de Alan Garc\u00eda NO DEBI\u00d3 UTILIZAR FONDOS P\u00daBLICOS EN EL TREN EL\u00c9CTRICO. Est\u00e1 claro en documento del Consejo de Ministros del 19 de febrero del 2009. Se acord\u00f3 q el Metro de Lima se har\u00eda con dinero privado, pero 6 d\u00edas despu\u00e9s el cobarde suicida y sus ministros suscribieron", "id": "1210935916623204353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210756808320540672"], "entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/tEHDQbdngV", "expanded_url": "https://twitter.com/rubito131/status/1210756808320540672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tEHDQbdngV", "media_key": "3_1210756797889335297"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RicardoYelpo", "id": "985997670388027392"}]}, "in_reply_to_user_id": "985997670388027392", "created_at": "2019-12-28T02:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1365712225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210751813856575489"}], "text": "@RicardoYelpo La ley del embudo. Ancho para unos y fino para otros. Y ah\u00ed se ve que hay 2 justicias en este pa\u00eds. Si una persona com\u00fan roba para dar de comer a su familia le dan al pichi una buena. Pero si fundis un pa\u00eds, se suicida gente por deudas van 3 a\u00f1itos cuidados y sal\u00eds con toda la $$ https://t.co/tEHDQbdngV", "id": "1210756808320540672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210946017371262977"], "created_at": "2019-12-28T15:30:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "988842957955567616", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.4164, "type": "Person", "normalized_text": "toin"}]}, "text": "N\u00e3o consigo acreditar nas coisas que a m\u00e3e do toin me contou,nem fudendo que eu fiz essas coisas", "id": "1210946017371262977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210946125903093761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pierbiagio1", "id": "1734343080"}]}, "in_reply_to_user_id": "1734343080", "created_at": "2019-12-28T15:30:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "558806082", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210945780472786950"}], "text": "@pierbiagio1 Non chiedo se c'\u00e8 il lieto fine perch\u00e9  suppongo di no", "id": "1210946125903093761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941250284728321"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/l1go29rLRa", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfredo5019/status/1210941250284728321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1go29rLRa", "media_key": "7_1210941212246642688"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4689, "type": "Place", "normalized_text": "Afgoye"}, {"start": 68, "end": 76, "probability": 0.626, "type": "Place", "normalized_text": "Mogadishu"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Somalia"}]}, "in_reply_to_user_id": "817918713500487680", "created_at": "2019-12-28T15:11:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "817918713500487680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210941205414121473"}], "text": "#Somalia Escenas horribles en el cruce de Exgo control de Afgoye de Mogadishu despu\u00e9s de la explosi\u00f3n de un cami\u00f3n bomba suicida; los cuerpos yacen en el suelo mientras los servicios de emergencia evacuan a los muertos y heridos. https://t.co/l1go29rLRa", "id": "1210941250284728321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210425096168464385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 80, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.9608, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}]}, "in_reply_to_user_id": "1307558606", "created_at": "2019-12-27T05:00:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 321, "like_count": 323, "quote_count": 25}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210348593862860800"}], "text": "@EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Ese sujeto, chupamedias de Nadine Heredia, cero de trayectoria democr\u00e1tica y de defensa del pueblo. Un simple producto de markenting que pela los dientes para decir sancedes, como lo entregar al Per\u00fa a Israel entre otras lindezas...", "id": "1210425096168464385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941573548167169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NahuelBalbis", "id": "713661188"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "Flaco"}]}, "in_reply_to_user_id": "713661188", "created_at": "2019-12-28T15:12:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "868793528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210933481632604160"}], "text": "@NahuelBalbis Flaco sos un suicida hermano, tenes que hacerte ver urgente dea", "id": "1210941573548167169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210660394206924800"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/VJJzG7KJ9K", "expanded_url": "http://canarias-semanal.org/art/5380/se-suicida-por-desahucio-un-joven-en-las-palmas-de-gran-canaria", "display_url": "canarias-semanal.org/art/5380/se-su\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.8617, "type": "Place", "normalized_text": "Las Palmas"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9576, "type": "Place", "normalized_text": "Gran Canaria"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:35:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 3}, "author_id": "861953796", "text": "Se suicida por desahucio un joven en Las Palmas de Gran Canaria. https://t.co/VJJzG7KJ9K", "id": "1210660394206924800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210492768184864768"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Ax4ktheiFM", "expanded_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/", "display_url": "diario16.com/las-graves-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diario16.com/las-graves-consecuencias-de-no-aplicar-la-directiva-de-los-denunciantes-de-corrupcion/"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.3989, "type": "Other", "normalized_text": "Adm\u00f3n"}, {"start": 134, "end": 150, "probability": 0.3765, "type": "Place", "normalized_text": "Directiva Europea"}]}, "created_at": "2019-12-27T09:29:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 5, "like_count": 93, "quote_count": 2}, "author_id": "868201506117496833", "text": "\u2018Denunciar la corrupci\u00f3n era un acto casi suicida sobretodo si el denunciante se encontraba en la Adm\u00f3n\nCon la entrada en vigor de la Directiva Europea se complica mantener represalias contra los denunciantes xq ser\u00e1 el propio Estado el responsable\u2019 https://t.co/Ax4ktheiFM", "id": "1210492768184864768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210912330911014915"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BrendaBarretoR6", "id": "941710046970380288"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "eduardomostaro", "id": "221905727"}]}, "in_reply_to_user_id": "941710046970380288", "created_at": "2019-12-28T13:16:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "41395149", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210911706962104320"}], "text": "@BrendaBarretoR6 @eduardomostaro corre aqui que achamos mais algu\u00e9m que gosta de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1210912330911014915"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210693488691556352"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "partidomorado", "id": "2800369406"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 151, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.5732, "type": "Person", "normalized_text": "Heredia"}]}, "in_reply_to_user_id": "66779554", "created_at": "2019-12-27T22:46:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 128, "like_count": 97, "quote_count": 14}, "author_id": "235139317", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210606349232590848"}], "text": "@florborjag @partidomorado \u00bfRenovar? Un partido de ultraderecha que no tiene ideolog\u00eda, propuestas seg\u00fan con quien hable, vinculaci\u00f3n directa con Humala/Heredia, supeditaci\u00f3n a grandes grupos econ\u00f3micos y plata de origen desconocido. Es lo mas tradicional que hay.", "id": "1210693488691556352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209885674750513153"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/FuP3CRZi9z", "expanded_url": "https://twitter.com/Bichtcl/status/1209885674750513153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuP3CRZi9z", "media_key": "3_1209885655372877825"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/FuP3CRZi9z", "expanded_url": "https://twitter.com/Bichtcl/status/1209885674750513153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuP3CRZi9z", "media_key": "3_1209885658434691072"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/FuP3CRZi9z", "expanded_url": "https://twitter.com/Bichtcl/status/1209885674750513153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuP3CRZi9z", "media_key": "3_1209885661488197632"}, {"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/FuP3CRZi9z", "expanded_url": "https://twitter.com/Bichtcl/status/1209885674750513153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuP3CRZi9z", "media_key": "3_1209885667842560000"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 20, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "James Buchanan Barnes"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3755, "type": "Person", "normalized_text": "Bucky"}]}, "in_reply_to_user_id": "803221929092120577", "created_at": "2019-12-25T17:16:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "803221929092120577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1209882505962295297"}], "text": "James Buchanan Barnes \"Bucky\"\n- Filho de Mafioso.\n- 16 anos.\n- Gado.\n- Desde o 9\u00b0ano no K-12.\n- Motivo: Tentou Suic\u00eddio e fugir, para n\u00e3o para n\u00e3o entra nos neg\u00f3cios da fam\u00edlia.\n- Poderes: Telecinese, Super For\u00e7a e A Vis\u00e3o.\n- Casa: Strongers\ud83d\udd25 https://t.co/FuP3CRZi9z", "id": "1209885674750513153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1207673831499931649"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "madeinuk58", "id": "895697338018050051"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "OficialCAP", "id": "484987132"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "AUFOficial", "id": "347349823"}]}, "in_reply_to_user_id": "895697338018050051", "created_at": "2019-12-19T14:47:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "379822914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1207671672200929283"}], "text": "@madeinuk58 @OficialCAP @AUFOficial Homenajearon a un suicida y no a un SE\u00d1OR JUGADOR CON TODAS LAS LETRAS", "id": "1207673831499931649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210761241901187076"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tpU9Tfe2uL", "expanded_url": "https://twitter.com/InstitutoCato/status/1210731343400722432", "display_url": "twitter.com/InstitutoCato/\u2026"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 125, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-12-28T03:15:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 94, "like_count": 94, "quote_count": 5}, "author_id": "364503633", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210731343400722432"}], "text": "Lee e inf\u00f3rmate antes de votar en las Pr\u00f3ximas Elecciones Congresales!! Ve lo que han sido y ser\u00e1n los Comunistas!! En el Per\u00fa est\u00e1n representados por un Grupo de Partiduchos!! Un\u00e1monos contra ellos!! NO VOTEMOS POR LA IZQUIERDA CAVERNARIA Y SUS TONTOS \u00daTILES!! QUE DESAPARESCAN!! https://t.co/tpU9Tfe2uL", "id": "1210761241901187076"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209970426157371392"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/uyT7dzalkf", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1209970426157371392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyT7dzalkf", "media_key": "3_1209970424131522565"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9677, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-25T22:53:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 167, "reply_count": 27, "like_count": 926, "quote_count": 16}, "author_id": "1076671335953297408", "text": "Se voc\u00ea come\u00e7ar a assistir \"Esquadr\u00e3o Suicida\" \u00e0s 22:18:42 do dia 31 de dezembro de 2019, voc\u00ea vai come\u00e7ar o ano de 2020 muito puto de t\u00e3o ruim que \u00e9 esse filme https://t.co/uyT7dzalkf", "id": "1209970426157371392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931263974051840"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/oAME8lnyW9", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1210921605028700160", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/12\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:31:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 31, "like_count": 463, "quote_count": 5}, "author_id": "838099262", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210921605028700160"}], "text": "T\u00e1 faltando assunto? https://t.co/oAME8lnyW9", "id": "1210931263974051840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210913834434801664"], "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/UxuUAEMp84", "expanded_url": "https://twitter.com/todonoticias/status/1210720495718387714", "display_url": "twitter.com/todonoticias/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9772, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:22:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 428, "reply_count": 330, "like_count": 2280, "quote_count": 86}, "author_id": "351953986", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210720495718387714"}], "text": "Argentina est\u00e1 sentada sobre una mina de oro en recursos naturales pero la mata a impuestos o la proh\u00edbe. Por eso se est\u00e1 convirtiendo sin pausa en una gigantesca villa miseria https://t.co/UxuUAEMp84", "id": "1210913834434801664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937571477508097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "macedoo_flaah", "id": "884151050256740352"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "jughead"}]}, "in_reply_to_user_id": "884151050256740352", "created_at": "2019-12-28T14:56:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891503095397724160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210936226414551041"}], "text": "@macedoo_flaah @Manoel_smn @NetflixBrasil kkk eles tao fingindo a morte do jughead, ela n matou ningu\u00e9m nao", "id": "1210937571477508097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210907098382557184"], "created_at": "2019-12-28T12:55:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 108, "quote_count": 3}, "author_id": "598813093", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.3966, "type": "Person", "normalized_text": "666"}, {"start": 41, "end": 48, "probability": 0.6307, "type": "Person", "normalized_text": "Micheque"}]}, "text": "Voc\u00eas incomodados que o 666 vai deixar a Micheque sozinha na virada. Gente imagina o al\u00edvio dessa mulher.", "id": "1210907098382557184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210942187921428487"], "in_reply_to_user_id": "3328539803", "created_at": "2019-12-28T15:14:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "336904636", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210622015922720768"}], "text": "@marinelson23 48, logo abaixo da metade", "id": "1210942187921428487"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210896690712121344"], "created_at": "2019-12-28T12:14:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "2950101387", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "In\u00e9s Arrimadas"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "text": "In\u00e9s Arrimadas sigue el mismo camino suicida que su ex amado l\u00edder Albert Rivera \u00a1!!! Cuando en pol\u00edtica un camino te lleva a la ruina,cambia de direcci\u00f3n \u00a1!!!", "geo": {"place_id": "eaa9968c2be92860"}, "id": "1210896690712121344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210658379988946945"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/8fLI7n2ftE", "expanded_url": "https://twitter.com/joaovitorxavier/status/1210342907380740097", "display_url": "twitter.com/joaovitorxavie\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9059, "type": "Organization", "normalized_text": "Flu"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:27:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1077947535078182912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210342907380740097"}], "text": "Cad\u00ea os tuiteiros que defendiam esse modelo suicida no Flu? Sumiram? https://t.co/8fLI7n2ftE", "id": "1210658379988946945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1198676535139586050"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Jiw6BbCNUQ", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/gua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/11/24/guanajuato-ruta-suicida/"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "CarmenPizanoL", "id": "1624538137"}, {"start": 86, "end": 92, "username": "ggsil", "id": "15093112"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "ggalarzamx", "id": "59649773"}, {"start": 105, "end": 120, "username": "MiguelZacarias", "id": "111521137"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "r_izaguirre", "id": "256144685"}, {"start": 134, "end": 142, "username": "KenniaV", "id": "56879263"}, {"start": 143, "end": 151, "username": "Piri047", "id": "1173293461"}, {"start": 152, "end": 163, "username": "anelfierro", "id": "323301966"}, {"start": 164, "end": 177, "username": "fisicogarcia", "id": "214713697"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Sinhu\u00e9"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9775, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-11-24T18:55:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "81422542", "text": "Candorosamente, Diego Sinhu\u00e9 se interna en la trampa tendida por AMLO. @CarmenPizanoL @ggsil @ggalarzamx @MiguelZacarias @r_izaguirre @KenniaV @Piri047 @anelfierro @fisicogarcia \n\nhttps://t.co/Jiw6BbCNUQ", "id": "1198676535139586050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933481632604160"], "created_at": "2019-12-28T14:40:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "713661188", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Wos"}, {"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Sam Smith"}]}, "text": "Gracias Wos y Sam Smith por acompa\u00f1arme estos d\u00edas bbbbs \u2764\ufe0f", "id": "1210933481632604160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210937449234518016"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mTXo2Tqrhi", "expanded_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/bolsonaro-recebeu-aval-de-toffoli-a-juiz-de-garantias/?utm_source=estadao:whatsapp&utm_medium=link", "display_url": "politica.estadao.com.br/blogs/fausto-m\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/blogs/fausto-macedo/bolsonaro-recebeu-aval-de-toffoli-a-juiz-de-garantias/?utm_source=estadao:whatsapp&utm_medium=link"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:56:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 14, "like_count": 201, "quote_count": 3}, "author_id": "1042601099566436352", "text": "\u201c ... vem meu cachorrinho a sua dona t\u00e1 chamando...\u201d\n\n\u00c9 esse presidente que iria \u201cpeitar o sistema\u201d?\n\nhttps://t.co/mTXo2Tqrhi", "id": "1210937449234518016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935566981894150"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/zXJRWywtdw", "expanded_url": "https://www.latercera.com/mundo/noticia/muertos-atentados-somalia/954652/", "display_url": "latercera.com/mundo/noticia/\u2026"}], "mentions": [{"start": 196, "end": 211, "username": "AaminAmbulance", "id": "794058312874622976"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 172, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Efe Abshir Mohamed"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.3765, "type": "Other", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 253, "tag": "Mogadiscio"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:48:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "271322478", "text": "\u201cNuestra ambulancia lleg\u00f3 la primera. Nos encontramos cuerpos desperdigados y personas heridas. Algunos de los cuerpos hab\u00edan sido quemados vivos\u201d, dice a Efe Abshir Mohamed, uno de sanitarios de @AaminAmbulance Hoy es un d\u00eda devastador para #Mogadiscio\nhttps://t.co/zXJRWywtdw", "id": "1210935566981894150"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210941205414121473"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/m8UfdAHZbF", "expanded_url": "https://twitter.com/Alfredo5019/status/1210941205414121473/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m8UfdAHZbF", "media_key": "7_1210941134987550720"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9838, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 130, "end": 148, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "Mohamed Siad Barr\u00e9,"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-12-28T15:10:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "817918713500487680", "text": "Atentado en #Somalia ya hay mas de 100 muertos hoy el pais vive en un estado de caos desde 1991, cuando fue derrocado el dictador Mohamed Siad Barr\u00e9, lo que dej\u00f3 al pa\u00eds en manos de milicias islamistas matando a todo aquel que piense diferente a ellos. https://t.co/m8UfdAHZbF", "id": "1210941205414121473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210757386694082563"], "created_at": "2019-12-28T03:00:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "533790649", "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 112, "probability": 0.6962, "type": "Place", "normalized_text": "Laguna"}]}, "text": "Hace unas semanas publicaba que hab\u00eda que dejar de subestimar la depresi\u00f3n, hoy se suicida una chica en la Laguna, que hace tiempo ya lo hab\u00eda intentado, cuanto m\u00e1s van a seguir pensando que estar deprimido es una elecci\u00f3n o estado de \u00e1nimo? \nEs una enfermedad", "id": "1210757386694082563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210940653653413890"], "created_at": "2019-12-28T15:08:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109617652434173952", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6217, "type": "Person", "normalized_text": "Binotto"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vettel"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.951, "type": "Place", "normalized_text": "Singapura"}]}, "text": "Eu to achando realmente bizarro o pessoal que t\u00e1 se surpreendendo com o que o Binotto falou sobre ter deixado o Vettel vencer em Singapura. N\u00e3o foi tipo em 2008 que o que aconteceu foi suspeito, mas s\u00f3 ficaria provado depois de uma investiga\u00e7\u00e3o, que veio no ano seguinte. +", "id": "1210940653653413890"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210940075611185153"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lostinyalxve", "id": "734854898534260736"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7964, "type": "Person", "normalized_text": "Bobby"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.7962, "type": "Place", "normalized_text": "Tokyo"}]}, "in_reply_to_user_id": "734854898534260736", "created_at": "2019-12-28T15:06:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019714885452746753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210938038131580928"}], "text": "@lostinyalxve -fue Bobby quien control\u00f3 a Clay para que ni dijera ni hiciera nada de lo que se pudiera arrepentir. cruz\u00f3 miradas con el rubio antes de acercarse a Tokyo para ver qu\u00e9 se encontraba y qu\u00e9 pod\u00eda decirle, pero tras segundos de un tenso silencio entre los tres, fue el mayor qui\u00e9n+", "id": "1210940075611185153"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210931261516201984"], "created_at": "2019-12-28T14:31:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 290, "like_count": 8494, "quote_count": 83}, "author_id": "82271629", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "text": "O PCdoB vai retirar o COMUNISTA do nome. Durante anos tiveram \u00eaxito c/ a narrativa de q o comunismo era bondade e democracia, mas n\u00e3o funciona mais. \u00c9 preciso esfregar a verdade na cara deles,s\u00e3o os herdeiros e apoiadores do genoc\u00eddio de 100 milh\u00f5es de mortes em nome da ideologia", "id": "1210931261516201984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210905743060283392"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/aIG14OwONc", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/polemica/alan-garcia-con-ustedes-mi-muerte-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/polem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/polemica/alan-garcia-con-ustedes-mi-muerte-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Vivas"}]}, "created_at": "2019-12-28T12:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "233033221", "text": "Alan Garc\u00eda: con ustedes, mi muerte, una cr\u00f3nica de Fernando Vivas https://t.co/aIG14OwONc", "id": "1210905743060283392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210938523630678017"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Enrique44443", "id": "2150054451"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Osakar76", "id": "870414128015343617"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "MariconDeEspana", "id": "834145735952179200"}]}, "in_reply_to_user_id": "2150054451", "created_at": "2019-12-28T15:00:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198620389238329344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210937499255803909"}], "text": "@Enrique44443 @Osakar76 @conanjasp @MariconDeEspana Las leyes, que yo sepa,son creadas por el legislador, la justicia se encarga de aplicarla. \u00bfEn que consistir\u00eda esa ley de suicidio de g\u00e9nero?", "id": "1210938523630678017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210590418469081089"], "created_at": "2019-12-27T15:57:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "87302192", "text": "Necesito que entiendan que la gente no se suicida solamente porque est\u00e1n en depresi\u00f3n. Hay mil factores que pudiesen llevar a esa persona a tomar la decisi\u00f3n.", "id": "1210590418469081089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210778533863153664"], "created_at": "2019-12-28T04:24:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 190, "like_count": 1401, "quote_count": 21}, "author_id": "1146961672885743616", "text": "Eu quero \u00e9 dar trabalho", "id": "1210778533863153664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210782514584772611"], "created_at": "2019-12-28T04:40:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 41, "like_count": 68, "quote_count": 15}, "author_id": "283279534", "text": "Un verdadero hombre defiende a su esposa, pareja, novia o enamorada en todas las circunstancias de la vida.", "id": "1210782514584772611"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210929124824506368"], "created_at": "2019-12-28T14:22:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "912348699707236353", "text": "La conducta suicida es,en primer lugar un acto de vida y no de muerte.Aqu\u00e9l que desea suicidarse a\u00f1ora liberarse de sus problemas,cambiar las circunstancias existentes o regresar a un estado de seguridad,sin embargo, \nen el fondo de desean de vivir...", "id": "1210929124824506368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210936796131012608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "katxpurry", "id": "1044426126062432256"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9024, "type": "Other", "normalized_text": "gossip girls"}]}, "in_reply_to_user_id": "1566976856", "created_at": "2019-12-28T14:53:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860643088225710087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210936330013810690"}], "text": "@katxpurry eu tbm morro de tes\u00e3o nele desde gossip girls... e pq nojo?", "id": "1210936796131012608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210936560918704129"], "in_reply_to_user_id": "1178081024422617089", "created_at": "2019-12-28T14:52:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3429559155", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210935826466713602"}], "text": "@Thomas152418 Juro que era :(", "id": "1210936560918704129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924201533681664"], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/wDzOALnzT6", "expanded_url": "https://twitter.com/srjosekarlos/status/1210540155251122179", "display_url": "twitter.com/srjosekarlos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:03:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "110280490", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210540155251122179"}], "text": "Cada 20 minutos alguien se suicida en el planeta tierra.\nY otro dato,los mayores indices de suicidios,tienden a darse en los llamados paises desarrollados y sociedades prosperas.\nEl exceso de aislamiento,soledad y silencio los abruma y la excesiva\"terrenalidad\"de sus vidas. https://t.co/wDzOALnzT6", "id": "1210924201533681664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210653864115998720"], "created_at": "2019-12-27T20:09:08.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7699, "reply_count": 25973, "like_count": 70207, "quote_count": 46136}, "author_id": "4118574675", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "muppets"}]}, "text": "Pick a movie.\n\nKeep one actor.\n\nThe rest are played by muppets.", "id": "1210653864115998720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210633608278532096"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/kBzPlfF2FN", "expanded_url": "https://twitter.com/suanygat/status/1210527012349194240", "display_url": "twitter.com/suanygat/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T18:48:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2594, "reply_count": 173, "like_count": 4645, "quote_count": 165}, "author_id": "991090787931901956", "text": "to rindo e nao e pouco KKKKKK https://t.co/kBzPlfF2FN", "id": "1210633608278532096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210468125508087808"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/kcZPXdSJ1K", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2069937/una-mujer-de-65-anos-se-suicida-en-madrid-cuando-la-iban-a-desahuciar", "display_url": "m.publico.es/sociedad/20699\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "gabrielrufian", "id": "2904896141"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 130, "tag": "2020sinDesahucios"}]}, "created_at": "2019-12-27T07:51:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "133371674", "text": ".@sanchezcastejon @pablocasado_ @gabrielrufian No os  podeis  permitir mirar a otro lado, uniros a nuestro plan #2020sinDesahucios https://t.co/kcZPXdSJ1K", "id": "1210468125508087808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210386285749317635"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hereinchaos", "id": "1118625165301166087"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.7157, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.9449, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1031528705808588802", "created_at": "2019-12-27T02:25:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 357, "quote_count": 0}, "author_id": "760166858481893376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210213218074988545"}], "text": "@hereinchaos se no twitter tem gente passando pano nesse nojento desse homem, no Facebook t\u00e1 mil vezes pior que aqui. L\u00e1 as pr\u00f3prias MULHERES est\u00e3o passando pano nele. Tudo isso pelo o que ele fez no Flamengo, cara eu t\u00f4 tipo fodase o que ele fez no flamengo ELE MATOU A M\u00c3E DO FILHO DELE V\u00c9I", "id": "1210386285749317635"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210917800451170304"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/mlH8Es9YgR", "expanded_url": "https://es.pn/2Q3M75f", "display_url": "es.pn/2Q3M75f", "status": 200, "unwound_url": "https://www.espn.com.br/futebol/artigo/_/id/6465770/cruzeiro-foi-avisado-de-problemas-em-contrato-com-adidas-e-itair-machado-pediu-pressa"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9704, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.8771, "type": "Organization", "normalized_text": "Adidas"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Itair Machado"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.7547, "type": "Organization", "normalized_text": "FutebolNaESPN"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "FutebolNaESPN"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 29, "like_count": 221, "quote_count": 16}, "author_id": "51124892", "text": "Cruzeiro foi avisado de problemas em contrato com Adidas, e Itair Machado pediu 'pressa'\n\n#FutebolNaESPN\n\nhttps://t.co/mlH8Es9YgR", "id": "1210917800451170304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210935301285326848"], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/ts67VoEjCT", "expanded_url": "https://t.co/ts67VoEjCT", "display_url": "t.co/ts67VoEjCT"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:47:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "879109925850554368", "text": "ai gente, sem querer parecer grosso, mas as pessoas que entram numa casa n\u00e3o est\u00e3o l\u00e1 por SEREM alguma coisa, mas por precisarem desenvolver aquela caracter\u00edstica. https://t.co/ts67VoEjCT", "id": "1210935301285326848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210909694774128646"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/spfgLJIwK3", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/pcdob-vai-esconder-o-termo-comunista-do-nome/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/pcdob-v\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/pcdob-vai-esconder-o-termo-comunista-do-nome/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7029, "type": "Organization", "normalized_text": "PCdoB"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:05:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 703, "reply_count": 933, "like_count": 2527, "quote_count": 325}, "author_id": "2880932962", "text": "PCdoB vai esconder o termo \u201ccomunista\u201d do nome\nhttps://t.co/spfgLJIwK3", "id": "1210909694774128646"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210884793564618752"], "created_at": "2019-12-28T11:26:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "71918357", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9566, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "O calor do Brasil matou um ventilador.\n\nSe isso n\u00e3o for o sinal do fim dos tempos, eu n\u00e3o sei mais.", "id": "1210884793564618752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209953051903176704"], "created_at": "2019-12-25T21:44:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2150, "reply_count": 1, "like_count": 1859, "quote_count": 83}, "author_id": "810934346089644036", "text": "Ano de muito arrependimento e aprendizado", "id": "1209953051903176704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210744091283087360"], "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/a6bl59E6GC", "expanded_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html?fbclid=IwAR0AV1389wF3Qw17s6f1u7ViwwVrPBHZqSFyerjjy_w8ATeVgXpkvIDLiPQ", "display_url": "pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidada\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pragmatismopolitico.com.br/2019/12/cidadao-de-bem-que-matou-trans-em-motel-ganha-liberdade.html?fbclid=IwAR0AV1389wF3Qw17s6f1u7ViwwVrPBHZqSFyerjjy_w8ATeVgXpkvIDLiPQ"}]}, "created_at": "2019-12-28T02:07:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 8}, "author_id": "47281168", "text": "Justi\u00e7a liberta \"cidad\u00e3o de bem\" que confessou ter matado trans em motel. Homem \u00e9 casado, tem filhas e se autoproclama defensor da moral e dos bons costumes nas redes sociais: https://t.co/a6bl59E6GC", "id": "1210744091283087360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210923931625897984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8709, "type": "Person", "normalized_text": "Rigor"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T14:02:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "author_id": "845495150834954240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "text": "@Mauriciomulder Si, se parecen a un Imbecil que sali\u00f3 a culpar a los fiscales por la muerte de un Suicida, \u201c por que lo investigan con Rigor \u201c dec\u00eda .", "id": "1210923931625897984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933131299213312"], "created_at": "2019-12-28T14:38:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4857364115", "text": "un geodude se acaba de suicidar ante mis ojos O.o", "id": "1210933131299213312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210933327013777408"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Levizin12", "id": "1210715743559520256"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "Shingeki"}]}, "in_reply_to_user_id": "1210715743559520256", "created_at": "2019-12-28T14:39:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832053665393475584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210932903590481920"}], "text": "@Levizin12 Pois \u00e9. Bora falar de Shingeki at\u00e9 sair nos trends kdskdh", "id": "1210933327013777408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210647160909373444"], "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/rt3SSXdhDO", "expanded_url": "https://crisolhoy.com/2019/12/26/el-confuso-suicida-un-seudocientifico-charlatan-sin-metodos-para-sus-afirmaciones/", "display_url": "crisolhoy.com/2019/12/26/el-\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:42:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1031311615", "text": "Im\u00e1genes que se van borrando de mi pensamiento, c\u00e1psulas del tiempo en mi mirada ausente\u00a0 inundada de recuerdos, formas en el humo del cigarrillo, el paso lento del tiempo, \nhttps://t.co/rt3SSXdhDO", "id": "1210647160909373444"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210893841831747584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.8006, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 133, "end": 143, "probability": 0.9211, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 146, "end": 159, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Silas Malafaia"}]}, "in_reply_to_user_id": "206222507", "created_at": "2019-12-28T12:02:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "908126885032468481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210883935338520576"}], "text": "@zehdeabreu Sempre se roubou, se matou e se comentou todo tipo de atrocidade em nome de Deus. Isso n\u00e3o \u00e9 novidade. Sen\u00e3o n\u00e3o haveria Edir Macedo, Silas Malafaia, e tantos outros canalhas enriquecendo em nome Dele", "id": "1210893841831747584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210928235686576129"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/hvXn2MVjA7", "expanded_url": "https://twitter.com/elisha_2021/status/1208532680163373056", "display_url": "twitter.com/elisha_2021/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:19:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "967463975989514240", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1208532680163373056"}], "text": "-Mi amigo: t\u00edo eres un suicida de esos?\n-Yo: no jajaj por qu\u00e9?\n-Mi amigo: entonces por qu\u00e9 dices que te quieres morir siempre?\n-Yo: https://t.co/hvXn2MVjA7", "id": "1210928235686576129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210932221340717056"], "in_reply_to_user_id": "143057996", "created_at": "2019-12-28T14:35:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "197190525", "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.4783, "type": "Place", "normalized_text": "madalis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210928167621464065"}], "text": "@budavra Festa; suicidio coletivo interrompido por uma tsunami\nem determinado momento fui perseguida por um sagui aqui na casa em madalis\ntd mnd da festa foi viver a vida mto loucamente dps disso", "id": "1210932221340717056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210917974544179202"], "in_reply_to_user_id": "534710307", "created_at": "2019-12-28T13:38:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "225269639", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 123, "end": 124, "probability": 0.69, "type": "Organization", "normalized_text": "DU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210883259271389184"}], "text": "@hejabofe @MijaelGLP El muy IMB\u00c9CIL de Mijael olvida tambi\u00e9n que en el gobierno del cobarde suicida colosal \ud83d\udd2b firm\u00f3 hartos DU...", "id": "1210917974544179202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208867696177082369"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ehibWhNoUy", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLmVzk", "display_url": "dlvr.it/RLmVzk"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/oLzz1MWiMZ", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1208867696177082369/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oLzz1MWiMZ", "media_key": "3_1208867694566445056"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-12-22T21:51:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 285, "like_count": 2155, "quote_count": 170}, "author_id": "33989170", "text": "Mario Vargas Llosa, sobre el triunfo de Alberto Fern\u00e1ndez: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo extraordinario\" https://t.co/ehibWhNoUy https://t.co/oLzz1MWiMZ", "id": "1208867696177082369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210930411200745473"], "in_reply_to_user_id": "867889534847123459", "created_at": "2019-12-28T14:28:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2697916037", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "flavio"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3832, "type": "Other", "normalized_text": "OASKAO"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5429, "type": "Other", "normalized_text": "TOUR"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "DONGHAE"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "HYUKJAE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210929949709877249"}], "text": "@liinefreittas flavio advogado numero UM seu, se fa\u00e7o algo ele me ca\u00e7a. \nOASKAO EU AMO A TOUR DE VC GOSTA DOS MEUS MENINOS PRINCIPALMENTE DO MEU MENINO DONGHAE QUE TODO MUNDO SABE QUE NAMORA O HYUKJAE", "id": "1210930411200745473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924306961707008"], "created_at": "2019-12-28T14:03:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "929822973518864386", "text": "E se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "id": "1210924306961707008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210648401278390273"], "created_at": "2019-12-27T19:47:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 438, "like_count": 420, "quote_count": 23}, "author_id": "338682647", "text": "Pregunta seriosa, alg\u00fa de vosaltres va pensar en algun moment que hi existia la posibilitat de que els CDR detinguts fossin terroristes o boixos ?", "id": "1210648401278390273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210768939044626434"], "in_reply_to_user_id": "1196109898184085504", "created_at": "2019-12-28T03:46:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 2}, "author_id": "1196109898184085504", "entities": {"annotations": [{"start": 191, "end": 199, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "ted bundy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210768935445909509"}], "text": "\"ain mas qual o problema de achar eles bonitos\"\n\nminha filha chega aqui um pouquinho,como vc consegue ver beleza em um cara que estuprou,matou e se eu n\u00e3o me engano at\u00e9 cometeu necrofilia???\nted bundy era uma doen\u00e7a..entende.", "id": "1210768939044626434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210695104111030272"], "created_at": "2019-12-27T22:53:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2346, "reply_count": 102, "like_count": 8058, "quote_count": 160}, "author_id": "737868620", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 215, "end": 227, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}]}, "text": "Al menos 13 suicidios en Uruguay entre el 24 y 25 de diciembre. Cifra dos veces mayor a los homicidios y casi tres veces mayor a los siniestros de tr\u00e1nsito. No hay notas al respecto. Sigue siendo tab\u00fa en el pa\u00eds de Latinoam\u00e9rica con mayor tasa de suicidios.", "id": "1210695104111030272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911786796486657"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "Fabianos40", "id": "166228889"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7469, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "in_reply_to_user_id": "852571421289177094", "created_at": "2019-12-28T13:14:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "119934907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210662345866911745"}], "text": "@Bolsoneas @Fabianos40 @DamaresAlves Leiam as respostas dos ~Cidad\u00e3os de bem~ e entendam o porqu\u00ea que Jesus n\u00e3o volta...e se voltou, esse povo j\u00e1 matou ele de novo.", "id": "1210911786796486657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "author_id": "1154863097405984768", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "id": "1204094343038066688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1208532680163373056"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/coVozDItk1", "expanded_url": "https://twitter.com/elisha_2021/status/1208532680163373056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/coVozDItk1", "media_key": "7_1208532480644591616"}]}, "created_at": "2019-12-21T23:40:19.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 9295, "reply_count": 291, "like_count": 57423, "quote_count": 6871}, "author_id": "3304329187", "text": "Bomboclaat https://t.co/coVozDItk1", "id": "1208532680163373056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924310099111939"], "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/qfvolyz2a4", "expanded_url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/editorias/politica/online/pistolagem-e-brigas-de-familia-a-morte-de-prefeitos-e-ex-prefeitos-no-ceara-em-50-anos-1.2191296", "display_url": "diariodonordeste.verdesmares.com.br/editorias/poli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://diariodonordeste.verdesmares.com.br/politica/pistolagem-e-brigas-de-familia-a-morte-de-prefeitos-e-ex-prefeitos-no-ceara-em-50-anos-1.2191296"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 62, "username": "aosfatos", "id": "3308973275"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}]}, "in_reply_to_user_id": "14505497", "created_at": "2019-12-28T14:03:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "14505497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210923768299884544"}], "text": "Um levantamento do portal de checagem de informa\u00e7\u00f5es @aosfatos, de 2018, mostrou que o Cear\u00e1 foi o estado em que mais se matou pol\u00edticos, entre prefeitos e vereadores, entre 2007 e 2018.  https://t.co/qfvolyz2a4", "id": "1210924310099111939"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210921697832062976"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/3jBzRX1LQk", "expanded_url": "https://twitter.com/Paurol6/status/1210921697832062976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jBzRX1LQk", "media_key": "16_1210921685827895296"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 103, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T13:53:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1209242408749273088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210917709866766336"}], "text": "@Mauriciomulder No todos compadre, al unico mermelero que veo en las redes sociales es a Mauricio Mulder, hablando perradas, raro te guste mermelada, o, perdon, claro disc\u00edpulo del suicida, palmas compa\u00f1ero https://t.co/3jBzRX1LQk", "id": "1210921697832062976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210774863356387330"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreiraviw", "id": "964709709566611457"}]}, "in_reply_to_user_id": "964709709566611457", "created_at": "2019-12-28T04:09:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817485825831272448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210774326720389125"}], "text": "@moreiraviw Esquadr\u00e3o pinto", "id": "1210774863356387330"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210894842991194114"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rocket_number09", "id": "737868620"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "AleDeBarbieri", "id": "51263763"}]}, "in_reply_to_user_id": "737868620", "created_at": "2019-12-28T12:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "790744398090866688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210695104111030272"}], "text": "@rocket_number09 @AleDeBarbieri Las campa\u00f1as de prevenci\u00f3n de accidentes tienen entre sus objetivos evitar gastos, de seguros de vida, de internaci\u00f3n, de arreglos, etc. Promocionado generalmente por los interesados, cuando alguien se suicida pierden solo sus allegados, de ah\u00ed q no haya campa\u00f1as anti suicidios??", "id": "1210894842991194114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210926273121472513"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ameliorera", "id": "42935800"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "vlsksu", "id": "143102873"}]}, "in_reply_to_user_id": "42935800", "created_at": "2019-12-28T14:11:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282787445", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210921897493483520"}], "text": "@ameliorera @vlsksu Que que tem?", "id": "1210926273121472513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210924194214686720"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/zIii0yVsgW", "expanded_url": "http://bit.ly/2SFjUTM", "display_url": "bit.ly/2SFjUTM"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/5rFQIObrw6", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaSemana/status/1210924194214686720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5rFQIObrw6", "media_key": "3_1210924097116479489"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 187, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Francia M\u00e1rquez"}, {"start": 233, "end": 251, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:03:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 185, "like_count": 724, "quote_count": 34}, "author_id": "18079284", "text": "A pesar de que el del \u00faltimo salario m\u00ednimo es uno de los m\u00e1s altos aumentos de la \u00faltima \u00e9poca muchas personas manifestaron su descontento por esta cifra, una de ellas fue Francia M\u00e1rquez que hizo una invitaci\u00f3n a la vicepresidenta Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez. https://t.co/zIii0yVsgW https://t.co/5rFQIObrw6", "id": "1210924194214686720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210749648324874240"], "created_at": "2019-12-28T02:29:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1156232051328278530", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9734, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9163, "type": "Person", "normalized_text": "Rozas"}]}, "text": "No creo que Pi\u00f1era saque a Rozas.\n\nPero pensar en que sostenga al Intendente lo ver\u00eda casi suicida.", "id": "1210749648324874240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210646135695650817"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ncgq4S2r5E", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17951/bolsonaro-afirma-que-o-brasil-estara-em-boas-maos-se-sergio-moro-disputar-as-eleicoes-em-2022", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17951\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17951/bolsonaro-afirma-que-o-brasil-estara-em-boas-maos-se-sergio-moro-disputar-as-eleicoes-em-2022"}]}, "created_at": "2019-12-27T19:38:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1036473763678834690", "text": "\"Matou\" todos os fofoqueiros esquerdopatas.\n\n\"Eu sempre falo: tem milhares de pessoas melhor [es] do que eu para disputar a elei\u00e7\u00e3o. N\u00e3o pode \u00e9 fazer aquele jogo de fofo amigo para entregar para a esquerdalha\", afirmou o presidente. \nhttps://t.co/ncgq4S2r5E", "id": "1210646135695650817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210923893629816839"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tobia45186285", "id": "1002095064309469184"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002095064309469184", "created_at": "2019-12-28T14:02:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "628527048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210923333656686592"}], "text": "@Tobia45186285 @Sara300149 Se ti lanci sulla statale a 6 corsie di notte sei un suicida e un assassino, perch\u00e9 Dio solo sa che cosa poteva accadere anche nel caso fossero state \u201cevitate\u201d da un guidatore perfettamente lucido.\n\nDio solo sa quante persone avrebbero potuto coinvolgere con il loro gesto", "id": "1210923893629816839"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210923768299884544"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/87huoOLxlD", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/12/28/prefeitos-assassinados-tiros-tres-anos-eleitos-2016-corrupcao.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/12/28/prefeitos-assassinados-tiros-tres-anos-eleitos-2016-corrupcao.htm"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6864, "type": "Place", "normalized_text": "Granjeiro"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "created_at": "2019-12-28T14:01:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14505497", "text": "No Cear\u00e1, em dezembro, foram pelo menos dois casos de assassinato de pessoas envolvidas com pol\u00edtica. Em Granjeiro o prefeito foi morto na v\u00e9spera de Natal. No dia 26, o assessor de comunica\u00e7\u00e3o da prefeitura de Senador Pompeu foi morto.  https://t.co/87huoOLxlD", "id": "1210923768299884544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210540155251122179"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/3VgXOf0yJI", "expanded_url": "https://www.elconfidencial.com/tecnologia/ciencia/2019-12-27/suicidio-deja-ser-tabu-internet_2390551/", "display_url": "elconfidencial.com/tecnologia/cie\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "J.Butler"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Freud"}]}, "created_at": "2019-12-27T12:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "554547434", "text": "J.Butler: \"El yo pierde su ira y eficacia ante el ideal del yo, que se vuelve contra el mismo yo que lo mantiene ...Freud nos advierte de las probabilidades hipermorales de este ideal del yo que en su extremo, pueden desembocar en el suicidio\" https://t.co/3VgXOf0yJI", "id": "1210540155251122179"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210613009393094658"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/21UvvfGRMy", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1210613009393094658/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/21UvvfGRMy", "media_key": "3_1210613002187268098"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.884, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 54, "tag": "ebook"}, {"start": 266, "end": 275, "tag": "thriller"}]}, "created_at": "2019-12-27T17:26:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1FELICES FIESTAS!!!\ud83c\udf85\ud83c\udf84\u2603\ufe0f\n\n\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller https://t.co/21UvvfGRMy", "id": "1210613009393094658"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210605625555730434"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/sKsO3E7kLc", "expanded_url": "https://twitter.com/WillianSccpLhp/status/1210604500639195136", "display_url": "twitter.com/WillianSccpLhp\u2026"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 263, "probability": 0.5076, "type": "Organization", "normalized_text": "marmitex"}]}, "created_at": "2019-12-27T16:57:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 12, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "67808293", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210604500639195136"}], "text": "A FRAQUEZA DO HOMEM SEM ARGUMENTOS! Que babaca hein fera! Apela\u00e7\u00e3o do caralho! Vira homem rapaz aprende a encarar outro homem sem apelar, muito bonito sua preocupa\u00e7\u00e3o com as fam\u00edlias das v\u00edtimas, voc\u00ea cobrou seu presidente quando ele deixou as fam\u00edlias da marmitex sem pagamento? https://t.co/sKsO3E7kLc", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1210605625555730434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210919857753075712"], "created_at": "2019-12-28T13:46:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "979868283074727937", "text": "Bebi e fui parar na beira da praia, 2 da manh\u00e3. \nPor isso tenho que parar de beber", "id": "1210919857753075712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210898850111741952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "EducaTsinTemor", "id": "1307558606"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "created_at": "2019-12-28T12:22:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1056979574087737346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210425096168464385"}], "text": "@Mauriciomulder @EducaTsinTemor @SuneduPeru @JuanSheput Este sujeto, chupamedias del cobarde suicida, cero trayectoria legislaci\u00f3n constitucional (sus proyectos fueron eliminados) y defensa del pueblo (contraproducente al inter\u00e9s popular), un simple producto de las fallas del partido aprista que grita e insulta para decir sandeces.", "id": "1210898850111741952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210916801959342080"], "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/UnliqMwd8w", "expanded_url": "https://twitter.com/i_annai/status/1210916801959342080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UnliqMwd8w", "media_key": "3_1210916790068531200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c9vora"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:33:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "570942005", "text": "\u00c9vora n\u00e3o esquece o horror da Inquisi\u00e7\u00e3o. https://t.co/UnliqMwd8w", "id": "1210916801959342080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210748084822536192"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "partidomorado", "id": "2800369406"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}]}, "in_reply_to_user_id": "1116919778801745920", "created_at": "2019-12-28T02:23:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "180168428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210746353782902786"}], "text": "@Maritta2019 @Mauriciomulder @Gandydolores_m @partidomorado @SuneduPeru Partidas est\u00e1n sus ideas se\u00f1ora, ya tenemos m\u00e1s de 90 a\u00f1os en la historia y se ha superado de todo no se preocupe que usted y yo nos iremos de este mundo y el APRA seguir\u00e1 existiendo es m\u00e1s que cualquier diferencia sino me cree repase su historia. Feliz a\u00f1o \ud83d\udc4d\ud83d\ude01", "id": "1210748084822536192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210795013006708736"], "created_at": "2019-12-28T05:30:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094005299495743490", "text": "Es normal que t\u00fa est\u00e9s tranquilo haciendo cualquier cosa y de repente tu cabeza grite \"ME TENGO QUE IIIR\" con la melod\u00eda de la canci\u00f3n?... o soy solo yo? \n\nenviar yahoo respuestas.", "id": "1210795013006708736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210575756465713154"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "otravezandres", "id": "19283986"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 182, "probability": 0.3626, "type": "Organization", "normalized_text": "escuadro"}]}, "in_reply_to_user_id": "19283986", "created_at": "2019-12-27T14:58:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2163415941", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210231232505819136"}], "text": "@otravezandres @Politica_ECpe Polic\u00eda sino son rateros son c\u00f3mplices, con tantas horas de ocio hace que tengan hasta 3 familias, diversidad de corruptos, mejor contratamos al escuadro suicida, al menos a esos personajes conocemos su hoja de vida", "id": "1210575756465713154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210833248982634497"], "created_at": "2019-12-28T08:01:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 664, "reply_count": 938, "like_count": 1212, "quote_count": 184}, "author_id": "715890348569010176", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.949, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 208, "end": 210, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 214, "end": 215, "probability": 0.5452, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u2019"}]}, "text": "El PP se carg\u00f3 calidad de vida de las clases trabajadoras\nimponiendo los contratos basura\ncongelando el salario m\u00ednimo\neliminando subsidios\ny destruyendo el Estado de bienestar. \nY ahora se presentan junto a VOX y C\u2019s como salvadores de la miseria para que sus v\u00edctimas les voten.", "id": "1210833248982634497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210883259271389184"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "created_at": "2019-12-28T11:20:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "534710307", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.3627, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210605485658968064"}], "text": "@MijaelGLP Se\u00f1or especialista en la Constituci\u00f3n, ilustrenos con su amplia experiencia en la materia, sus argumentos en q est\u00e1n basados, literalmente, por favor claro est\u00e1, usted sabe q tiene brindar argumentos para sustentar lo dicho, lo leo con detenimiento.", "id": "1210883259271389184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210900501686034432"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/LwebYzubu1", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1210900501686034432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LwebYzubu1", "media_key": "3_1210900420572459008"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.5396, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 11, "end": 17, "probability": 0.7111, "type": "Place", "normalized_text": "Janeiro"}]}, "created_at": "2019-12-28T12:29:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 6, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "author_id": "736596102766592000", "text": "Not\u00edcia de Janeiro desse ano kkkkkkkkkkkkk https://t.co/LwebYzubu1", "id": "1210900501686034432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210591303613812737"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/HRC87VTakl", "expanded_url": "https://twitter.com/_ElRadiador/status/1210581251805069313", "display_url": "twitter.com/_ElRadiador/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Vito"}, {"start": 133, "end": 147, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Becerril"}]}, "created_at": "2019-12-27T16:00:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 17, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "author_id": "44463079", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210581251805069313"}], "text": "En serio hay gente tan idiota- se me ocurren mas adjetivos pero lo dejo ah\u00ed \ud83d\ude02- para ponerle Mark Vito a un ni\u00f1o, que veremos despu\u00e9s H\u00e9ctor Becerril? https://t.co/HRC87VTakl", "id": "1210591303613812737"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210828226303414272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dracopiper", "id": "1470085130"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "matronicidio", "id": "4256181555"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 250, "probability": 0.6174, "type": "Other", "normalized_text": "Reverte"}]}, "in_reply_to_user_id": "1470085130", "created_at": "2019-12-28T07:41:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "3023978465", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210827555730673666"}], "text": "@dracopiper @matronicidio Tras 18 a\u00f1os de trabajar codo con codo con enfermeros y TES en un mini espacio habr\u00eda que ser imb\u00e9cil o suicida para no escucharles. Si anoto cada vez que me han salvado el culo por B o por C le gano en bibliograf\u00eda a Reverte", "id": "1210828226303414272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210713984820817920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fariasbolsogata", "id": "1068267370379177984"}]}, "in_reply_to_user_id": "1068267370379177984", "created_at": "2019-12-28T00:08:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1146180439905845248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210705457284894720"}], "text": "@fariasbolsogata Antes cachaceiro do q assassino", "id": "1210713984820817920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210727380492275712"], "in_reply_to_user_id": "42142986", "created_at": "2019-12-28T01:01:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 334, "reply_count": 53, "like_count": 14848, "quote_count": 12}, "author_id": "42142986", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8825, "type": "Person", "normalized_text": "Vov\u00f4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210699630427680768"}], "text": "Quem riu j\u00e1 sabe... Vov\u00f4 vai puxar seu p\u00e9 de noite!", "id": "1210727380492275712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210912029831303170"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/pV0rx3USmK", "expanded_url": "https://elpais.com/politica/2019/12/27/actualidad/1577460024_317304.html?ssm=TW_CM_ESP", "display_url": "elpais.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/12/27/actualidad/1577460024_317304.html?ssm=TW_CM_ESP"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7473, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 12, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "author_id": "121183700", "text": "El alcalde socialista de Le\u00f3n: \u201cNunca ha sido el momento en estos 40 a\u00f1os, as\u00ed que el momento puede ser este\u201d https://t.co/pV0rx3USmK", "id": "1210912029831303170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1200402606767693824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "vchambi", "id": "67735373"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121158201", "created_at": "2019-11-29T13:14:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199896458318606337"}], "text": "@VasquezBazan @vchambi O sea el cobarde suicida ya tenia actividades mafiosas desde sus primeros a\u00f1os en la politica, con raz\u00f3n luego destac\u00f3 en ese \"rubro\" y se volvi\u00f3 \"il capo di tutti i capi\"", "id": "1200402606767693824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1033697483510239232"], "created_at": "2018-08-26T12:47:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "986654924", "text": "Si recordar es vivir, olvidar es morir \ntrate de morir al olvidarte \nser\u00e9 un suicida si \u00e9xito......", "id": "1033697483510239232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210890475231744000"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/TKCtl1TGoy", "expanded_url": "https://twitter.com/LChange1x/status/1210890475231744000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKCtl1TGoy", "media_key": "3_1210890408932380672"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/TKCtl1TGoy", "expanded_url": "https://twitter.com/LChange1x/status/1210890475231744000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKCtl1TGoy", "media_key": "3_1210890438653218818"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/TKCtl1TGoy", "expanded_url": "https://twitter.com/LChange1x/status/1210890475231744000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKCtl1TGoy", "media_key": "3_1210890441136230400"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/TKCtl1TGoy", "expanded_url": "https://twitter.com/LChange1x/status/1210890475231744000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TKCtl1TGoy", "media_key": "3_1210890463663792128"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "Erdogan"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.8204, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9779, "type": "Organization", "normalized_text": "OTAN"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "in_reply_to_user_id": "877894890218246144", "created_at": "2019-12-28T11:49:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1075125870250131459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210874322086244352"}], "text": "@RobinDeEspacio Erdogan es el representante de ISIS en la OTAN.\nUna ratita islamista en la que no se puede confiar.\nEuropa tiene vocaci\u00f3n suicida. https://t.co/TKCtl1TGoy", "id": "1210890475231744000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911858737197056"], "created_at": "2019-12-28T13:14:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "100638441", "text": "Hoy es uno de esos d\u00edas que deseo desaparecerme del mundo.", "id": "1210911858737197056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210908777282756613"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ajKidG08VQ", "expanded_url": "http://dld.bz/hUkg5", "display_url": "dld.bz/hUkg5"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.4278, "type": "Other", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.8763, "type": "Place", "normalized_text": "Afgoye"}]}, "created_at": "2019-12-28T13:02:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "75684101", "text": "Al menos 76 muertos y 70 heridos al explotar un coche bomba en Somalia: Un terrorista suicida hizo estallar un miniv\u00e1n cerca de una oficina de impuestos, en la concurrida intersecci\u00f3n que conecta la Mogadiscio con la localidad de Afgoye.\u00a0 *RP https://t.co/ajKidG08VQ", "id": "1210908777282756613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210824345125191683"], "created_at": "2019-12-28T07:26:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4530226762", "text": "Que prefieren? Encuesta suicida", "id": "1210824345125191683"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210911706962104320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pollynashandari", "id": "41395149"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9445, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 60, "end": 70, "probability": 0.9332, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o 6"}, {"start": 81, "end": 99, "probability": 0.848, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicidaaa"}]}, "in_reply_to_user_id": "41395149", "created_at": "2019-12-28T13:13:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "941710046970380288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210908502648070144"}], "text": "@pollynashandari \u00c9 um filme novo da Netflix de a\u00e7\u00e3o, chama \"Esquadr\u00e3o 6\". Eu amo Esquadr\u00e3o Suicidaaa", "id": "1210911706962104320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210662345866911745"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/RfYeIYjEKD", "expanded_url": "https://twitter.com/Bolsoneas/status/1210662345866911745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfYeIYjEKD", "media_key": "3_1210662337184710656"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Damares Alves"}]}, "created_at": "2019-12-27T20:42:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 813, "reply_count": 3421, "like_count": 8795, "quote_count": 419}, "author_id": "852571421289177094", "text": "A ministra Damares Alves quer acabar com visitas \u00edntimas em pres\u00eddios. \n\nQual a sua opini\u00e3o? \ud83e\udd14 https://t.co/RfYeIYjEKD", "id": "1210662345866911745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "id": "1171281952990814208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1209807876476350464"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/yQWU2LxwBW", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-25T12:07:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 90, "like_count": 1046, "quote_count": 30}, "author_id": "233693503", "text": "\u00bfPARA QUE SIRVEN LOS TELEDIARIOS ... SI ME TENGO QUE ENTERAR DE ESTAS COSAS POR MEDIO DE LAS REDES? https://t.co/yQWU2LxwBW", "id": "1209807876476350464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "in_reply_to_user_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "id": "1171281334297407488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210610646884257792"], "created_at": "2019-12-27T17:17:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5565, "reply_count": 3732, "like_count": 42688, "quote_count": 724}, "author_id": "1113094855281008641", "text": "Leio na lei de cria\u00e7\u00e3o do juiz de garantias que,nas comarcas com um juiz apenas (40 por cento do total),ser\u00e1 feito um \"rod\u00edzio de magistrados\" para resolver a necessidade de outro juiz.Para mim \u00e9 um mist\u00e9rio o que esse \"rod\u00edzio\" significa.Tenho d\u00favidas se algu\u00e9m sabe a resposta.", "id": "1210610646884257792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210899533997232129"], "created_at": "2019-12-28T12:25:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941710046970380288", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o 6"}]}, "text": "Quem falou que Esquadr\u00e3o 6 \u00e9 bom gente ?", "id": "1210899533997232129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210749063366234115"], "created_at": "2019-12-28T02:27:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 14, "like_count": 281, "quote_count": 12}, "author_id": "1020295697642422274", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "Torcuato"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "atav"}], "hashtags": [{"start": 225, "end": 230, "tag": "atav"}]}, "text": "Seguro Torcuato se prepara para matar a Bruno, apunta y se escucha el disparo, nos hacen creer que lo mat\u00f3 pero en realidad es el tiro que hizo Luc\u00eda y que termina con el rengo, y si no es as\u00ed pues en mi cabeza va a ser as\u00ed \n#atav", "id": "1210749063366234115"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1210719028915818496"], "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/p1KVgmXlEv", "expanded_url": "https://twitter.com/Maytiana2017/status/1210716841934376961", "display_url": "twitter.com/Maytiana2017/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-28T00:28:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283279534", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1210716841934376961"}], "text": "Me da risa cuando me odian m\u00e1s jajaja\n\u00a1Qu\u00e9 su odio fluya m\u00e1s!\n\u00a1Entreguese al lado oscuros de la fuerza! Jajaja\nEsta madre me hace la noche jajaja https://t.co/p1KVgmXlEv", "id": "1210719028915818496"}], "places": [{"full_name": "Central, Paraguay", "id": "016ea1445db12efb"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Salin\u00f3polis, Brasil", "id": "663a9f8fd451de7a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Val\u00eancia, Espanha", "id": "071a52d3a927a1b8"}, {"full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "id": "f0849ab7d3658fec"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}, {"full_name": "Mira\u00ed, Brasil", "id": "f0ad33ea8438525f"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}]}, "errors": [{"resource_id": "1210953008734969856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210953008734969856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210953008734969856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210954391433416704", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210954391433416704].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210954391433416704", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210930353843720192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210930353843720192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210930353843720192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210753499538976768", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210753499538976768", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210753499538976768].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210954192585711616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210954192585711616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210954192585711616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1034973947647983616", "value": "1034973947647983616", "detail": "User has been suspended: [1034973947647983616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210924146709929984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210924146709929984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210924146709929984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210948370321301509", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210948370321301509", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210948370321301509].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1157836213056880644", "value": "1157836213056880644", "detail": "User has been suspended: [1157836213056880644].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210948013952307200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210948013952307200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210948013952307200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210947068900102144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210947068900102144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210947068900102144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1055222509476499456", "value": "1055222509476499456", "detail": "User has been suspended: [1055222509476499456].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210796239337345026", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210796239337345026", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210796239337345026].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210936031693987840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210936031693987840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210936031693987840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2386377505", "value": "2386377505", "detail": "User has been suspended: [2386377505].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210920295755911169", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210920295755911169", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210920295755911169].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1113915668708175872", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1113915668708175872].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1113915668708175872", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210935557334978562", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210935557334978562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210935557334978562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138285965485707265", "value": "1138285965485707265", "detail": "User has been suspended: [1138285965485707265].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210912136957960193", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210912136957960193", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210912136957960193].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179221580", "value": "1179221580", "detail": "User has been suspended: [1179221580].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1209980040961839104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1209980040961839104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1209980040961839104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "783752544887664640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [783752544887664640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "783752544887664640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1210703908965945344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210703908965945344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210703908965945344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210928691628392448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210928691628392448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210928691628392448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1205449241390436358", "value": "1205449241390436358", "detail": "User has been suspended: [1205449241390436358].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210843231388405761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210843231388405761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210843231388405761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210869243132235776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210869243132235776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210869243132235776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1002095064309469184", "value": "1002095064309469184", "detail": "User has been suspended: [1002095064309469184].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210923333656686592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210923333656686592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210923333656686592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1210769158377336832", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1210769158377336832].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1210769158377336832", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210895276514447361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210895276514447361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210895276514447361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1210917646918717441", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210917646918717441", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210917646918717441].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064497091416915969", "value": "1064497091416915969", "detail": "User has been suspended: [1064497091416915969].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1210906511989448704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1210906511989448704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1210906511989448704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1210960731669245953", "oldest_id": "1210907055407677440", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye1nxoglpbmv0kk8qevkahgewl9"}}