{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "frankllycastroO", "id": "2235269922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247510101209088"}], "text": "RT @frankllycastroO: T\u00e1 mal informado amig\u00e3o, luz j\u00e1 retornou. Se preocupa com teu time que matou os mlks e ainda n\u00e3o pagou indeniza\u00e7\u00e3o as\u2026", "author_id": "1027350848", "created_at": "2019-09-04T14:08:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169250914663915520"], "id": "1169250914663915520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "22054464", "created_at": "2019-09-04T14:08:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169250828626141185"], "id": "1169250828626141185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "yolyhabanera", "id": "220547296"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "julianpp53", "id": "1099502316485525505"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "rr3364", "id": "158494713"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "FACSmirnov", "id": "1082531879503495168"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "Mirtha_Maria", "id": "266877458"}, {"start": 64, "end": 77, "username": "nataliauci16", "id": "805890929940975616"}, {"start": 78, "end": 88, "username": "citmacuba", "id": "2706969109"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "imtvi06", "id": "194149411"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "DrCsLuisVelazq", "id": "1075746146436481024"}, {"start": 114, "end": 123, "username": "juanps17", "id": "139497678"}, {"start": 124, "end": 137, "username": "SANTANACITMA", "id": "970969805141417984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169233329737977857"}], "text": "RT @yolyhabanera: @julianpp53 @rr3364 @FACSmirnov @Mirtha_Maria @nataliauci16 @citmacuba @imtvi06 @DrCsLuisVelazq @juanps17 @SANTANACITMA @\u2026", "author_id": "929869452069490688", "created_at": "2019-09-04T14:07:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169250741401391104"], "id": "1169250741401391104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "3066696100", "created_at": "2019-09-04T14:07:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169250668974084097"], "id": "1169250668974084097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "1092940713657024512", "created_at": "2019-09-04T14:07:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169250660690403328"], "id": "1169250660690403328"}, {"text": "\u00bfMuy suicida desayunar pastel?", "author_id": "61215493", "created_at": "2019-09-04T14:05:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169250214877827073"], "id": "1169250214877827073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "789845557565009922", "created_at": "2019-09-04T14:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169250150109405184"], "id": "1169250150109405184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "610200823", "created_at": "2019-09-04T14:05:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169250023265263617"], "id": "1169250023265263617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "frankllycastroO", "id": "2235269922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247510101209088"}], "text": "RT @frankllycastroO: T\u00e1 mal informado amig\u00e3o, luz j\u00e1 retornou. Se preocupa com teu time que matou os mlks e ainda n\u00e3o pagou indeniza\u00e7\u00e3o as\u2026", "author_id": "3018909177", "created_at": "2019-09-04T14:05:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169250011957383168"], "id": "1169250011957383168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "VoyaserFranco", "id": "154647915"}]}, "in_reply_to_user_id": "225232891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168888009976111104"}], "text": "@ExpresoPeru @VoyaserFranco no hay pero violencia que unos miserables ladrones apristas hayan destru\u00eddo el pa\u00eds liderados por un cobarde suicida...MALDITOS SEAN PARA SIEMPRE", "author_id": "83992215", "created_at": "2019-09-04T14:04:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249993712029696"], "id": "1169249993712029696"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "2875035997", "created_at": "2019-09-04T14:04:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249943716061184"], "id": "1169249943716061184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "frankllycastroO", "id": "2235269922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247510101209088"}], "text": "RT @frankllycastroO: T\u00e1 mal informado amig\u00e3o, luz j\u00e1 retornou. Se preocupa com teu time que matou os mlks e ainda n\u00e3o pagou indeniza\u00e7\u00e3o as\u2026", "author_id": "894752623311462406", "created_at": "2019-09-04T14:04:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249943577665536"], "id": "1169249943577665536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "470463944", "created_at": "2019-09-04T14:04:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249885528449026"], "id": "1169249885528449026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "280278523", "created_at": "2019-09-04T14:04:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249878146523136"], "id": "1169249878146523136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}]}, "text": "Setembro Amarelo;Depressao \u00e9 fator de alerta quem tem pensamentos suicida nao tenha medo de buscar ajuda nao \u00e9 o fim da vida mas quem sabe um recome\u00e7o?Sorrisos e 'vida perfeita 'em rede social nem sempre \u00e9 real tem dor alegria choro medo dificuldade e que nao aparece em \"selfie\"", "author_id": "462204896", "created_at": "2019-09-04T14:04:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249858068328448"], "id": "1169249858068328448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}], "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "author_id": "2890302730", "created_at": "2019-09-04T14:04:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249842562031617"], "id": "1169249842562031617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "author_id": "863891703429832704", "created_at": "2019-09-04T14:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249758050955264"], "id": "1169249758050955264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026", "author_id": "1089307060695691264", "created_at": "2019-09-04T14:03:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249745015099393"], "id": "1169249745015099393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 144, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 143, "probability": 0.687, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/fw2F5Z4XbH", "expanded_url": "https://twitter.com/IoBittencourt/status/1169249691218907137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fw2F5Z4XbH", "media_key": "3_1169249684302499841"}]}, "text": "Nem todo suicida \u00e9 silencioso.\n\nA maioria costuma deixar bem claro o seu n\u00edvel de esgotamento mental. \n\nEstejamos atentos nesse #SetembroAmarelo e nos outros meses tamb\u00e9m. https://t.co/fw2F5Z4XbH", "author_id": "2777295019", "created_at": "2019-09-04T14:03:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249691218907137"], "id": "1169249691218907137"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8437, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Coringa ta sendo hypado dms, se n\u00e3o for perfeito o filme o pessoal vai cair em cima igual Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1019765705036718080", "created_at": "2019-09-04T14:03:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249584989843456"], "id": "1169249584989843456"}, {"in_reply_to_user_id": "1169063816736493569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169249020411355136"}], "text": "O cara se matou rindo, e at\u00e9 hj quando eu pego \u00f4nibus com ele, ele fica de deboche dizendo \"kk, a mina que me entregou um bilhete de amor\" \n\u00c9 buxa.", "author_id": "1169063816736493569", "created_at": "2019-09-04T14:02:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249467628998656"], "id": "1169249467628998656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "1055236710227996672", "created_at": "2019-09-04T14:02:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249435228020737"], "id": "1169249435228020737"}, {"in_reply_to_user_id": "2465571194", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 143, "probability": 0.4019, "type": "Organization", "normalized_text": "CC"}, {"start": 148, "end": 160, "probability": 0.7735, "type": "Person", "normalized_text": "Sabana Grande"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169227082808877056"}], "text": "@javier06346212 Amigo, es as\u00ed y me refiero a un mente de pollo que vive en un barrio y le mandaron esa arma suicida, tambi\u00e9n v\u00ed varios, en el CC de Sabana Grande, gastando la remesa en ese modelo. Por eso no salimos a de abajo, no se ubican.", "author_id": "1280291732", "created_at": "2019-09-04T14:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249432816275457"], "id": "1169249432816275457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "1592469512", "created_at": "2019-09-04T14:01:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249229161807873"], "id": "1169249229161807873"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "1123369683049177098", "created_at": "2019-09-04T14:01:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249147121217537"], "id": "1169249147121217537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JosEscolar", "id": "1237456066654412806"}]}, "in_reply_to_user_id": "358898870", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169235214801002496"}], "text": "@JosEscolar Ese es un comentario suicida \ud83d\ude02", "author_id": "972834120199008257", "created_at": "2019-09-04T14:01:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249126833446913"], "id": "1169249126833446913"}, {"in_reply_to_user_id": "880579776", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "Tvd"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.6983, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169248721370079233"}], "text": "No meu caso, eu separo as temporadas de Tvd por conta dos vil\u00f5es\nEu nunca lembro oq aconteceu se comentarem comigo, mas \u00e9 ao falar: essa foi a que o Kai matou a @\nEU VOU SABER NA HORA OQ ROLOU", "author_id": "880579776", "created_at": "2019-09-04T14:01:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249091035041795"], "id": "1169249091035041795"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3231, "type": "Other", "normalized_text": "Salur"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/cUusJi1gfV", "expanded_url": "https://t.co/cUusJi1gfV", "display_url": "t.co/cUusJi1gfV"}]}, "text": "Salur con una persona que parece sentirse orgullosa por ser \"suicida autodestructiva que se hace la cabeza por todo\" es menos sano que salir con alguien infiel https://t.co/cUusJi1gfV", "author_id": "1313888383", "created_at": "2019-09-04T14:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249083351064576"], "id": "1169249083351064576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026", "author_id": "794649525252222976", "created_at": "2019-09-04T14:01:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249047103922177"], "id": "1169249047103922177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 226, "tag": "FelizMiercoles"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 181, "end": 185, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "in_reply_to_user_id": "720786569792253952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169219159324016640"}], "text": "@evoespueblo Un Borracho, Cobarde y suicida de aquellos, que no tuvo el valor de enfrentar a los Militares.   Nunca m\u00e1s en Chile el Comunismo !!   \n\nEse mar que tranquilo nos ba\u00f1a, Chile libre y soberano !!...\n\n#FelizMiercoles", "author_id": "1115200470", "created_at": "2019-09-04T14:00:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248982666743809"], "id": "1169248982666743809"}, {"text": "O trapaceiro e o suicida kkki tr\u00e1gico por\u00e9m hil\u00e1rio", "author_id": "4840554203", "created_at": "2019-09-04T14:00:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248948072132608"], "id": "1169248948072132608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "2830875723", "created_at": "2019-09-04T14:00:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248924579840001"], "id": "1169248924579840001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "1054717940917063680", "created_at": "2019-09-04T14:00:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248785974857729"], "id": "1169248785974857729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "906619418205179904", "created_at": "2019-09-04T14:00:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248755348049920"], "id": "1169248755348049920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "frankllycastroO", "id": "2235269922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247510101209088"}], "text": "RT @frankllycastroO: T\u00e1 mal informado amig\u00e3o, luz j\u00e1 retornou. Se preocupa com teu time que matou os mlks e ainda n\u00e3o pagou indeniza\u00e7\u00e3o as\u2026", "author_id": "4238374156", "created_at": "2019-09-04T13:59:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248748280717312"], "id": "1169248748280717312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "TENDENCIAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NOTIFALCON", "id": "144558275"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2955, "type": "Other", "normalized_text": "Rat\u00f3n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/gQn2isvx4k", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/03/ee-uu-raton-se-suicida-ante-decenas-de-clientes-en-un-restaurante-de-comida-rapida/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/03/ee-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169241955685081088"}], "text": "RT @NOTIFALCON: #TENDENCIAS EE.UU: Rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 ante decenas de clientes en un restaurante de comida r\u00e1pida https://t.co/gQn2isvx4k", "author_id": "42218540", "created_at": "2019-09-04T13:59:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248604877467648"], "id": "1169248604877467648"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "776085506702598144", "created_at": "2019-09-04T13:59:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248581938745345"], "id": "1169248581938745345"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "8308372", "created_at": "2019-09-04T13:58:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248424363012097"], "id": "1169248424363012097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "frankllycastroO", "id": "2235269922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247510101209088"}], "text": "RT @frankllycastroO: T\u00e1 mal informado amig\u00e3o, luz j\u00e1 retornou. Se preocupa com teu time que matou os mlks e ainda n\u00e3o pagou indeniza\u00e7\u00e3o as\u2026", "author_id": "1016052831701426177", "created_at": "2019-09-04T13:58:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248315214635008"], "id": "1169248315214635008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "1127335561113501696", "created_at": "2019-09-04T13:57:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248193902784513"], "id": "1169248193902784513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026", "author_id": "299953749", "created_at": "2019-09-04T13:57:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248130908524544"], "id": "1169248130908524544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "author_id": "2442157551", "created_at": "2019-09-04T13:57:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248045344731136"], "id": "1169248045344731136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "74701047", "created_at": "2019-09-04T13:57:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248041372651520"], "id": "1169248041372651520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "frankllycastroO", "id": "2235269922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247510101209088"}], "text": "RT @frankllycastroO: T\u00e1 mal informado amig\u00e3o, luz j\u00e1 retornou. Se preocupa com teu time que matou os mlks e ainda n\u00e3o pagou indeniza\u00e7\u00e3o as\u2026", "author_id": "1024405377750913024", "created_at": "2019-09-04T13:57:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248015493795840"], "id": "1169248015493795840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "3560338039", "created_at": "2019-09-04T13:56:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247986167242753"], "id": "1169247986167242753"}, {"text": "Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida. https://t.co/jmULeGmHxY", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jmULeGmHxY", "expanded_url": "https://www.blogderocha.com.br/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2o-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "blogderocha.com.br/projeto-atuaca\u2026"}]}, "author_id": "876807887049412609", "created_at": "2019-09-04T13:56:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247953527218177"], "id": "1169247953527218177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "140464512", "created_at": "2019-09-04T13:56:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247923953197056"], "id": "1169247923953197056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 130, "username": "blogdrocha", "id": "876807887049412609"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/9qVtEXpo9L", "expanded_url": "https://www.blogderocha.com.br/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2o-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "blogderocha.com.br/projeto-atuaca\u2026"}]}, "text": "Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida. https://t.co/9qVtEXpo9L via @blogdrocha", "author_id": "134860047", "created_at": "2019-09-04T13:56:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247851324596224"], "id": "1169247851324596224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "826999914869686273", "created_at": "2019-09-04T13:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247831762378752"], "id": "1169247831762378752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "2965756581", "created_at": "2019-09-04T13:56:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247781258575877"], "id": "1169247781258575877"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102421404082178"}], "text": "RT @elchatoheston: Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtic\u2026", "author_id": "2894314061", "created_at": "2019-09-04T13:56:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247780969287680"], "id": "1169247780969287680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "375969449", "created_at": "2019-09-04T13:55:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247675155394561"], "id": "1169247675155394561"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "53900405", "created_at": "2019-09-04T13:55:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247666443886592"], "id": "1169247666443886592"}, {"in_reply_to_user_id": "358355010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169247565096919040"}], "text": "Protegen al usuario de la cin\u00e9tica de una colision y el motociclista medio que el absorber\u00e1 toda la energ\u00eda del impacto en su cuerpo... En fin una nueva forma de conducta suicida \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "author_id": "358355010", "created_at": "2019-09-04T13:55:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247568653684737"], "id": "1169247568653684737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "author_id": "119915934", "created_at": "2019-09-04T13:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247564337754112"], "id": "1169247564337754112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "1147109567777689600", "created_at": "2019-09-04T13:55:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247538429476866"], "id": "1169247538429476866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "author_id": "2964387725", "created_at": "2019-09-04T13:55:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247536948875269"], "id": "1169247536948875269"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "author_id": "159937732", "created_at": "2019-09-04T13:55:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247520779907074"], "id": "1169247520779907074"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "T\u00e1 mal informado amig\u00e3o, luz j\u00e1 retornou. Se preocupa com teu time que matou os mlks e ainda n\u00e3o pagou indeniza\u00e7\u00e3o as fam\u00edlias https://t.co/iNsKLNoQQF", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/iNsKLNoQQF", "expanded_url": "https://twitter.com/joaodos_/status/1169241222931783680", "display_url": "twitter.com/joaodos_/statu\u2026"}]}, "author_id": "2235269922", "created_at": "2019-09-04T13:55:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247510101209088"], "id": "1169247510101209088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169241200177700866"}], "text": "RT @Aullidos: Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn...\nhttps://t.co/KajqTu3UCE", "author_id": "4833276747", "created_at": "2019-09-04T13:54:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247443931807745"], "id": "1169247443931807745"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "1107476481813479424", "created_at": "2019-09-04T13:54:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247420108197890"], "id": "1169247420108197890"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "24987917", "created_at": "2019-09-04T13:54:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247382464339968"], "id": "1169247382464339968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "author_id": "917362182601535489", "created_at": "2019-09-04T13:53:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247173470556160"], "id": "1169247173470556160"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "in_reply_to_user_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "author_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "id": "1169247047020613632"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "434557290", "created_at": "2019-09-04T13:53:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169246987776077824"], "id": "1169246987776077824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "907420361012035584", "created_at": "2019-09-04T13:52:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169246913453068289"], "id": "1169246913453068289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "sexymolotov", "id": "468603260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169083622428745728"}], "text": "RT @sexymolotov: La batalla de un suicida finaliza por su incapacidad,de reinventarse desde sus cimientos.", "author_id": "993833994", "created_at": "2019-09-04T13:52:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169246855349321728"], "id": "1169246855349321728"}, {"text": "Tremendo \nhttps://t.co/dbS8o546c6", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/dbS8o546c6", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026"}]}, "author_id": "214175352", "created_at": "2019-09-04T13:51:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169246681227026433"], "id": "1169246681227026433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/UXjqVA1zyH", "expanded_url": "https://twitter.com/JOELBALTAZARCAU/status/1169246612595466240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UXjqVA1zyH", "media_key": "3_1169246609751724032"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120300927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168620073168375809"}], "text": "@Vponce64 @MartinVizcarraC @congresoperu @elmontonero_pe Magneto hijo de la corrupta Odebrecht igual que t\u00fa amo el suicida https://t.co/UXjqVA1zyH", "author_id": "977080189", "created_at": "2019-09-04T13:51:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169246612595466240"], "id": "1169246612595466240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.92, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hBeZyd60bS", "expanded_url": "https://t.co/hBeZyd60bS", "display_url": "t.co/hBeZyd60bS"}]}, "text": "Jajajajajajajajajaaj me encanta que puso que es una suicida y abajo pone el Instagram https://t.co/hBeZyd60bS", "author_id": "866803199445008385", "created_at": "2019-09-04T13:50:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169246413911449602"], "id": "1169246413911449602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeatleRino", "id": "1053051587835367425"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "RiqueSampaio", "id": "25033260"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.7382, "type": "Other", "normalized_text": "Holowka"}, {"start": 101, "end": 118, "probability": 0.9163, "type": "Other", "normalized_text": "night in the Woods"}]}, "in_reply_to_user_id": "1211229794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169245839753187329"}], "text": "@BeatleRino @RiqueSampaio Como consequ\u00eancia disso o est\u00fadio que produziu o aclamado jogo de Holowka (night in the Woods) cortou rela\u00e7\u00f5es com ele, alguns dias depois ele se matou.\n\nA irm\u00e3 dele que deu a not\u00edcia da morte, mas ela mesma falou que ele tinha problemas e que j\u00e1 tinha machucado muita gnt.", "author_id": "1211229794", "created_at": "2019-09-04T13:50:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169246359364546565"], "id": "1169246359364546565"}, {"text": "prefiero q me pongan los cuernos a salir con una suicida autodestructiva asi t lodigo https://t.co/L89Fq8gVy3", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/L89Fq8gVy3", "expanded_url": "https://t.co/L89Fq8gVy3", "display_url": "t.co/L89Fq8gVy3"}]}, "author_id": "2235083688", "created_at": "2019-09-04T13:50:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169246306721775618"], "id": "1169246306721775618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168535970205097986"}], "text": "Napravili ste seriju za podizanje svijesti o bullyingu i suicidu a izazvali ste porast suicida. Also, nepotrebne dvije sezone lets pray da se s tre\u0107om sranje zavr\u0161ava https://t.co/XbNU3FDLtn", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/XbNU3FDLtn", "expanded_url": "https://twitter.com/Abubaker_A7med/status/1168535970205097986", "display_url": "twitter.com/Abubaker_A7med\u2026"}]}, "author_id": "3247156440", "created_at": "2019-09-04T13:50:02.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169246244197281792"], "id": "1169246244197281792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "author_id": "67022647", "created_at": "2019-09-04T13:49:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169246154393104385"], "id": "1169246154393104385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169221342404780034"}], "text": "RT @sherloxkholmes: meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "author_id": "884723118006292480", "created_at": "2019-09-04T13:48:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245892538523650"], "id": "1169245892538523650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.4687, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "text": "Eu estou totalmente sem estruturas pra transcrever o corpo de delito de uma das minhas fontes do TCC, descobri que da pra fazer um retrato falado dela, ela tentou fugir duas vezes e se suicidou, eu n\u00e3o vou ter maturidade pra escrever sobre ela", "author_id": "912255500", "created_at": "2019-09-04T13:48:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245853581754369"], "id": "1169245853581754369"}, {"text": "El clima est\u00e1 exclusivamente para poner el playlist suicida \u2764\ufe0f\u2728", "author_id": "41704327", "created_at": "2019-09-04T13:47:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245681967685632"], "id": "1169245681967685632"}, {"text": "Pd, la proposta suicida del tesoriere Zanda: \u201cAumentare stipendio parlamentari\u201d https://t.co/EdJBPM4YJS", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/EdJBPM4YJS", "expanded_url": "https://quifinanza.it/soldi/pd-la-proposta-suicida-del-tesoriere-zanda-aumentare-stipendio-parlamentari/265504/", "display_url": "quifinanza.it/soldi/pd-la-pr\u2026"}]}, "author_id": "400971593", "created_at": "2019-09-04T13:47:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245644302761984"], "id": "1169245644302761984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "432613335", "created_at": "2019-09-04T13:47:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245633171087362"], "id": "1169245633171087362"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "278866453", "created_at": "2019-09-04T13:47:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245499477712902"], "id": "1169245499477712902"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "1129296067", "created_at": "2019-09-04T13:46:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245290727190528"], "id": "1169245290727190528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.8637, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Porota"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Peste K"}]}, "in_reply_to_user_id": "279334127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169031538442407937"}], "text": "@AlberdianoArg Si te van a putear. Albertitere no tiene lugar de maniobra. O es el t\u00edtere de Porota o la Peste K lo suicida y dicen que era un trolo puta\u00f1ero.", "author_id": "284286244", "created_at": "2019-09-04T13:46:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245284708339712"], "id": "1169245284708339712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "303433406", "created_at": "2019-09-04T13:45:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245216664117249"], "id": "1169245216664117249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "1838371256", "created_at": "2019-09-04T13:45:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245216404135936"], "id": "1169245216404135936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "297239973", "created_at": "2019-09-04T13:45:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245210309812229"], "id": "1169245210309812229"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "1028657366", "created_at": "2019-09-04T13:45:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245080881946624"], "id": "1169245080881946624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "115974533", "created_at": "2019-09-04T13:44:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244954344001537"], "id": "1169244954344001537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "1029504540163416064", "created_at": "2019-09-04T13:44:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244932940476417"], "id": "1169244932940476417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "105857751", "created_at": "2019-09-04T13:43:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244706225545216"], "id": "1169244706225545216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 24, "username": "Gabriellaolvr", "id": "1561535887279890434"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "crisayonara", "id": "2876592790"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.6931, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}]}, "in_reply_to_user_id": "1103315470789300229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169227520618717184"}], "text": "@EguesLee @gabriellaolvr @crisayonara Ele se matou 5 de novembro de 2009. 4 meses ap\u00f3s a morte do Michael pra ser mais exata. (25 de junho)", "author_id": "331032088", "created_at": "2019-09-04T13:43:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244684776038402"], "id": "1169244684776038402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "author_id": "602036191", "created_at": "2019-09-04T13:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244673686286336"], "id": "1169244673686286336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SilviaG01445106", "id": "726165339382276096"}]}, "in_reply_to_user_id": "726165339382276096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169227161917689856"}], "text": "@SilviaG01445106 Distinguida amiga silvia el no dira yo si lo que debemos hacer es acusar a los responsables de las dos muertes y darle la pena que le correspondia al homicida - suicida", "author_id": "581138036", "created_at": "2019-09-04T13:43:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244502068015104"], "id": "1169244502068015104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 216, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "text": "E hoje mais uma colega de adolescente se suicidou. E eu estou como? Despeda\u00e7ada. Pq para muitos depress\u00e3o ainda \u00e9 frescura. S\u00f3 eu sei o quanto \u00e9 dif\u00edcil viver com essa doen\u00e7a. Ela ainda fazia acompanhamento. \nMeu Deus , tenha miseric\u00f3rdia de N\u00f3s.", "author_id": "90990346", "created_at": "2019-09-04T13:42:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244428017553413"], "id": "1169244428017553413"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "85913251", "created_at": "2019-09-04T13:42:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244393997504512"], "id": "1169244393997504512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "3932259563", "created_at": "2019-09-04T13:42:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244356102053894"], "id": "1169244356102053894"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "3247210741", "created_at": "2019-09-04T13:42:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244340939579393"], "id": "1169244340939579393"}, {"text": "Acabei de ver um hist\u00f3ria na tv e to perplexo... um cara matou o pai da mulher, e n\u00e3o foi condenado, ela estudou direito, se formou e conseguiu a condena\u00e7\u00e3o do assassino...", "author_id": "449806871", "created_at": "2019-09-04T13:42:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244303555780608"], "id": "1169244303555780608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JSanchezTorron", "id": "2150629170"}]}, "in_reply_to_user_id": "1033300803254136832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169243869793443841"}], "text": "@JSanchezTorron Ese criterio inmanentista es tan absurdo (autorrecurrente) como suicida.", "author_id": "1033300803254136832", "created_at": "2019-09-04T13:42:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244298501644288"], "id": "1169244298501644288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "905540611", "created_at": "2019-09-04T13:42:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244266595540993"], "id": "1169244266595540993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "2584841876", "created_at": "2019-09-04T13:41:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244180385849344"], "id": "1169244180385849344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "1648212650", "created_at": "2019-09-04T13:41:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244152904736769"], "id": "1169244152904736769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "225187450", "created_at": "2019-09-04T13:41:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244149230575616"], "id": "1169244149230575616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "112150245", "created_at": "2019-09-04T13:41:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244144969105414"], "id": "1169244144969105414"}, {"text": "https://t.co/hViWjp7Wb8", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hViWjp7Wb8", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/amp/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/amp/cosa-de-lo\u2026"}]}, "author_id": "1164667464367640577", "created_at": "2019-09-04T13:41:26.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244079353450497"], "id": "1169244079353450497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "313061372", "created_at": "2019-09-04T13:41:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169244028300189698"], "id": "1169244028300189698"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "in_reply_to_user_id": "191485582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169097917094858752"}], "text": "@MolinariJulia @DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @Mauriciomulder @JVelasquezQ @Minsa_Peru Aun siguen apareciendo viudas del suicida!!", "author_id": "945669065594454017", "created_at": "2019-09-04T13:41:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243973942042627"], "id": "1169243973942042627"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "85982615", "created_at": "2019-09-04T13:40:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243911052824581"], "id": "1169243911052824581"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168943588014788609"}], "text": "Como dice la basura de toledo eso es un refrito a quien le interesa las ideas retrogradas de un homosexual que solo sirvio de caballito de batalla para tener a las viudas del suicida en el congreso quesoquen involucrado con bandas de sicarios perro de chacra otra rata https://t.co/TjV5cWAvgR", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/TjV5cWAvgR", "expanded_url": "https://twitter.com/APRA_CNdeAccion/status/1168943588014788609", "display_url": "twitter.com/APRA_CNdeAccio\u2026"}]}, "author_id": "1152410234436169728", "created_at": "2019-09-04T13:40:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243887136911360"], "id": "1169243887136911360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8394, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxtepec"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/iAGvhISlCB", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/se-suicida-menor-de-edad-en-tuxtepec/", "display_url": "elpinero.mx/se-suicida-men\u2026"}]}, "text": "Se suicida menor de edad en Tuxtepec https://t.co/iAGvhISlCB", "author_id": "177243374", "created_at": "2019-09-04T13:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243691569090560"], "id": "1169243691569090560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "245423618", "created_at": "2019-09-04T13:39:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243689669074945"], "id": "1169243689669074945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "35281301", "created_at": "2019-09-04T13:39:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243656009768960"], "id": "1169243656009768960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "127972628", "created_at": "2019-09-04T13:39:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243582844297216"], "id": "1169243582844297216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "548079468", "created_at": "2019-09-04T13:39:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243580055138304"], "id": "1169243580055138304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "623205862", "created_at": "2019-09-04T13:39:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243490821132288"], "id": "1169243490821132288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}, {"start": 7, "end": 13, "tag": "Viral"}, {"start": 106, "end": 118, "tag": "NoticiasSIN"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 133, "username": "AliciaOrtegah", "id": "103594902"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.4096, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/YCKfsisXgL", "expanded_url": "https://noticiassin.com/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "noticiassin.com/un-raton-se-su\u2026"}]}, "text": "#VIDEO #Viral Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes #NoticiasSIN @AliciaOrtegah https://t.co/YCKfsisXgL", "author_id": "55660696", "created_at": "2019-09-04T13:39:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243479827984384"], "id": "1169243479827984384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026", "author_id": "59343835", "created_at": "2019-09-04T13:39:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243478104125440"], "id": "1169243478104125440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "322944418", "created_at": "2019-09-04T13:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243474991943680"], "id": "1169243474991943680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SimpsonitoMX", "id": "196865629"}]}, "in_reply_to_user_id": "196865629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168736814124949504"}], "text": "@SimpsonitoMX Jajajajjjajajajajs, que mam\u00f3n suicida", "author_id": "1278678043", "created_at": "2019-09-04T13:39:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243469392560128"], "id": "1169243469392560128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "author_id": "885699097872789504", "created_at": "2019-09-04T13:38:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243364446875649"], "id": "1169243364446875649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169243242384244737"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https\u2026", "author_id": "3523989915", "created_at": "2019-09-04T13:38:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243313733550081"], "id": "1169243313733550081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fMs3oYLoNX", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169243242384244737/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMs3oYLoNX", "media_key": "13_1169211215660408832"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https://t.co/fMs3oYLoNX", "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-04T13:38:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 20, "like_count": 124, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243242384244737"], "id": "1169243242384244737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1064182352035880966", "created_at": "2019-09-04T13:37:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243194619568133"], "id": "1169243194619568133"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "595020737", "created_at": "2019-09-04T13:37:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243065225232385"], "id": "1169243065225232385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rodelque25", "id": "853348494"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 85, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "853348494", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169241149913141248"}], "text": "@rodelque25 @vickyperiodista @esquinabaja claro el gobierno del delincuente suicida AG... fue muy bien planeado y orquestado para desfalcar al Per\u00fa... no jodas no defiendas lo indefendible... y ojo yo no defiendo a nadie... me jode q alguien q vive como princesita; ahora si sale muy preocupadita por lo ni\u00f1os...", "author_id": "608253492", "created_at": "2019-09-04T13:36:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169242769749159937"], "id": "1169242769749159937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "Brushawn Lewis"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/Y3Timm09xX", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCSNxD", "display_url": "dlvr.it/RCSNxD"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/hu4lAfayET", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisRosarioM/status/1169242753185697793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hu4lAfayET", "media_key": "3_1169242751663083520"}]}, "text": "Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes: En las im\u00e1genes grabadas por Brushawn Lewis se puede ver al roedor pasearse por el \u00e1rea donde se preparan la hamburguesas, mientras los clientes lamentan la\u2026 https://t.co/Y3Timm09xX https://t.co/hu4lAfayET", "author_id": "261330492", "created_at": "2019-09-04T13:36:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169242753185697793"], "id": "1169242753185697793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "one_smith", "id": "1272447359495127040"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169061241232510977"}], "text": "RT @One_Smith: Con tu permiso me robo tu Tweet @RecuerdosPeru , AQU\u00cd datos exactos de la mortalidad infantil en el gobierno del suicida AG,\u2026", "author_id": "840364458434269185", "created_at": "2019-09-04T13:35:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169242649477472257"], "id": "1169242649477472257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984888957198337"}], "text": "RT @arisze27: Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anci\u2026", "author_id": "512671515", "created_at": "2019-09-04T13:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169242500587868160"], "id": "1169242500587868160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "author_id": "726584958", "created_at": "2019-09-04T13:34:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169242395713691649"], "id": "1169242395713691649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adolfobolivar4", "id": "1287316993"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.557, "type": "Other", "normalized_text": "Chull"}]}, "in_reply_to_user_id": "1287316993", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168936127979556869"}], "text": "@adolfobolivar4 Te lo recet\u00f3 un gastroenter\u00f3logo???? Chull, una cosa es ser loco y otro suicida(por no decir otra cosa), ve y que te lo recete o m\u00ednimo te recomiende un m\u00e9dico\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "author_id": "1043509201681756160", "created_at": "2019-09-04T13:34:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169242376994471941"], "id": "1169242376994471941"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "871158715520626689", "created_at": "2019-09-04T13:34:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169242330861330433"], "id": "1169242330861330433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169241200177700866"}], "text": "RT @Aullidos: Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn...\nhttps://t.co/KajqTu3UCE", "author_id": "252029678", "created_at": "2019-09-04T13:33:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169242198916964352"], "id": "1169242198916964352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "Leviat\u00e1n"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.3427, "type": "Other", "normalized_text": "St\u00e9fano"}]}, "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "text": "Estoy contradiciendo sobre el Leviat\u00e1n al mism\u00edsimo St\u00e9fano, soy una suicida", "author_id": "876959648", "created_at": "2019-09-04T13:33:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169242014501785600"], "id": "1169242014501785600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026", "author_id": "982916413621927936", "created_at": "2019-09-04T13:33:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169241998882156545"], "id": "1169241998882156545"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TENDENCIAS"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gQn2isvx4k", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/03/ee-uu-raton-se-suicida-ante-decenas-de-clientes-en-un-restaurante-de-comida-rapida/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/03/ee-\u2026"}]}, "text": "#TENDENCIAS EE.UU: Rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 ante decenas de clientes en un restaurante de comida r\u00e1pida https://t.co/gQn2isvx4k", "author_id": "144558275", "created_at": "2019-09-04T13:33:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169241955685081088"], "id": "1169241955685081088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8302, "type": "Other", "normalized_text": "mushroom"}]}, "text": "mano eu vi meu vizinho na mushroom faz nem 2 dias direito e hoje ele foi encontrado morto dentro da casa dele. ele aparentava estar tao feliz e se matou. velho eu to chocada de verdade", "author_id": "367403097", "created_at": "2019-09-04T13:31:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169241457699491840"], "id": "1169241457699491840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "author_id": "185188462", "created_at": "2019-09-04T13:30:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169241430608551937"], "id": "1169241430608551937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "author_id": "220171262", "created_at": "2019-09-04T13:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169241202891182080"], "id": "1169241202891182080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}]}, "text": "Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn...\nhttps://t.co/KajqTu3UCE", "author_id": "43720896", "created_at": "2019-09-04T13:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169241200177700866"], "id": "1169241200177700866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "author_id": "1961459269", "created_at": "2019-09-04T13:29:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169241118816518145"], "id": "1169241118816518145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 6, "end": 19, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "in_reply_to_user_id": "17715048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169233529403846656"}], "text": "@VEJA @BlogdoNoblat E??? Se ela n\u00e3o matou ele. Ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 not\u00edcia.", "author_id": "2792927529", "created_at": "2019-09-04T13:28:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169240929275916288"], "id": "1169240929275916288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eastcl", "id": "118405537"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MonitoDeTrapo", "id": "1062931564785479680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169208330583257088"}], "text": "RT @eastcl: @MonitoDeTrapo En semana en que se suicida un criancero, desesperado porque sus animalitos mueren de hambre y sed. Bien poco fe\u2026", "author_id": "556481585", "created_at": "2019-09-04T13:28:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169240907880783874"], "id": "1169240907880783874"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 92, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Arg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076894828044289"}], "text": "RT @dominguezcdm: Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con cred\u2026", "author_id": "946548515471331329", "created_at": "2019-09-04T13:28:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169240894853152768"], "id": "1169240894853152768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "irsvianna3", "id": "942888852204740609"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "fcbk"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.802, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169112544209973249"}], "text": "RT @irsvianna3: mano, acabei de ver no fcbk q uma menina se suicidou, gente pelo amor de Deus, ser\u00e1 que vcs n\u00e3o enxergam quando algu\u00e9m t\u00e1 p\u2026", "author_id": "1169041026293649409", "created_at": "2019-09-04T13:28:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169240880651395074"], "id": "1169240880651395074"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.289, "type": "Place", "normalized_text": "Os\u00f3rio"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/nP1gK5SQm9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000830638674/posts/2350887954948869/", "display_url": "facebook.com/10000083063867\u2026"}]}, "text": "Simp\u00f3sio de atualiza\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o em preven\u00e7\u00e3o e posven\u00e7\u00e3o do comportamento suicida e autolesivo. \u2014 em C\u00e2mara de Vereadores de Os\u00f3rio https://t.co/nP1gK5SQm9", "author_id": "317554950", "created_at": "2019-09-04T13:28:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169240829384413188"], "id": "1169240829384413188"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "infopico", "id": "165588037"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 115, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169240424835354624"}], "text": "RT @infopico: VIDEO VIRAL: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida en los Estados Unidos https://t.co/NbbAOu7sg\u2026", "author_id": "770922570", "created_at": "2019-09-04T13:28:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169240719850188800"], "id": "1169240719850188800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9935, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/NbbAOu7sgF", "expanded_url": "https://infopi.co/lo1", "display_url": "infopi.co/lo1"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/20SYcUAqgu", "expanded_url": "https://twitter.com/infopico/status/1169240424835354624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/20SYcUAqgu", "media_key": "3_1169240422461448192"}]}, "text": "VIDEO VIRAL: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida en los Estados Unidos https://t.co/NbbAOu7sgF https://t.co/20SYcUAqgu", "author_id": "165588037", "created_at": "2019-09-04T13:26:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169240424835354624"], "id": "1169240424835354624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Tecnico_ambu", "id": "2918231165"}]}, "in_reply_to_user_id": "2918231165", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169240217938780160"}], "text": "@Tecnico_ambu Dif\u00edcil, la resistencia es suicida!!\ud83d\ude0e", "author_id": "2357888688", "created_at": "2019-09-04T13:26:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169240399707332611"], "id": "1169240399707332611"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.6446, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/YNdH3mgxyY", "expanded_url": "http://spoilertime.com/noticia/peter-capaldi-salta-de-doctor-who-a-la-secuela-suicida/", "display_url": "spoilertime.com/noticia/peter-\u2026"}]}, "text": "Peter Capaldi salta de Doctor Who a la \u201csecuela suicida\u201d https://t.co/YNdH3mgxyY", "author_id": "3362259433", "created_at": "2019-09-04T13:25:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169240141652611074"], "id": "1169240141652611074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 131, "username": "LaLibertadCo", "id": "1076812664"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/QOuaBarxyR", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/09/\u2026"}]}, "text": "Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida ante decenas de clientes https://t.co/QOuaBarxyR a trav\u00e9s de @LaLibertadCo", "author_id": "2245845157", "created_at": "2019-09-04T13:24:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169239848504483840"], "id": "1169239848504483840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "987393388994531329", "created_at": "2019-09-04T13:23:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169239646745911296"], "id": "1169239646745911296"}, {"text": "El mejor ritmo es un ritmo suicida y hoy parece ser un buen d\u00eda para morir", "author_id": "882330240579665925", "created_at": "2019-09-04T13:23:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169239489652256769"], "id": "1169239489652256769"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 108, "tag": "laperradita"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raulbrindis", "id": "32620600"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/azf0tdFNZk", "expanded_url": "https://twitter.com/Bunburyfan8/status/1169239486221320193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/azf0tdFNZk", "media_key": "3_1169239481028710400"}]}, "in_reply_to_user_id": "32620600", "text": "@raulbrindis Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de \u00a0Whataburger en Texas. #laperradita https://t.co/azf0tdFNZk", "author_id": "743430429911355392", "created_at": "2019-09-04T13:23:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169239486221320193"], "id": "1169239486221320193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "author_id": "3294144083", "created_at": "2019-09-04T13:22:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169239407347609606"], "id": "1169239407347609606"}, {"text": "EL PERIODIQUITO https://t.co/GuOPvAVQp7: Hombre se suicida luego de intentar matar a su exp... https://t.co/g9exgXUKFR", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/GuOPvAVQp7", "expanded_url": "http://ORIENTAL.COM", "display_url": "ORIENTAL.COM", "status": 200, "title": "Oriental Trading | Party Supplies, Toys, Crafts & More", "description": "One-stop-fun-shop for everything from party supplies & holidays to crafts & toys. Plus, we carry a variety of home decor, faith finds, education products & wedding supplies. With our 110% Lowest Price Guarantee, nobody delivers more fun for less.", "unwound_url": "https://www.orientaltrading.com/"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/g9exgXUKFR", "expanded_url": "https://www.elperiodiquitooriental.com/2019/08/hombre-se-suicida-luego-de-intentar.html?spref=tw", "display_url": "elperiodiquitooriental.com/2019/08/hombre\u2026"}]}, "author_id": "2304871790", "created_at": "2019-09-04T13:22:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169239383515512835"], "id": "1169239383515512835"}, {"text": "O comportamento suicida aumenta em nossa sociedade \nAl\u00e9m das causas externas, proveniente de estilos de vida e comportamento, o risco do suic\u00eddio aparece em doen\u00e7as end\u00f3genas - ainda que sofram... https://t.co/eiUvLhzAD6", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/eiUvLhzAD6", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=919211011770326&id=100010443072728", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "author_id": "3348253449", "created_at": "2019-09-04T13:22:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169239352356065281"], "id": "1169239352356065281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "karlaramirezc_", "id": "1256397751786618881"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.8917, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 237, "end": 241, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 305, "end": 309, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "urls": [{"start": 311, "end": 334, "url": "https://t.co/F35fkLPeyK", "expanded_url": "https://twitter.com/cmalcagmailcom1/status/1169239256021311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F35fkLPeyK", "media_key": "3_1169239245057396736"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169117692051243016"}], "text": "@Politica_ECpe @karlaramirezc_ La Polic\u00eda Nacional del Per\u00fa confirm\u00f3 que dos agentes de seguridad del fiscal domingo P\u00e9rez trabajaron antes como seguridad del \"suicida\" Alan Garc\u00eda. Fujiapristas ten\u00edan \"topos\" en la seguridad del fiscal P\u00e9rez que ya no se necesitaban hacerles \"reglajes\". Duro golpe para Keiko https://t.co/F35fkLPeyK", "author_id": "2978796525", "created_at": "2019-09-04T13:22:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169239256021311488"], "id": "1169239256021311488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucaspachec0_", "id": "816692215"}]}, "in_reply_to_user_id": "816692215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169094276048936962"}], "text": "@lucaspachec0_ Parab\u00e9ns suicida, muitos anos de vida p Mn q nunca te falte nd! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffd\ud83e\udd13", "author_id": "995019113977339905", "created_at": "2019-09-04T13:21:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169239080535756800"], "id": "1169239080535756800"}, {"in_reply_to_user_id": "1154994105790935042", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 114, "probability": 0.5717, "type": "Person", "normalized_text": "ana elizabeth"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169238930669154306"}], "text": "amanda\n\nela era mt pr\u00f3xima minha antigamente mas infelizmente a vida muda n\u00e9....\nestamos tentando...\n\nana elizabeth\n\nmt de boa, admiro a calma dela, s\u00f3 n\u00e3o queria o desejo suicida dela sobreponha \u00e0 vida brilhante", "author_id": "1154994105790935042", "created_at": "2019-09-04T13:20:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169238932225179649"], "id": "1169238932225179649"}, {"text": "Espantoso video: rat\u00f3n suicida se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida https://t.co/6risPlXngl", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6risPlXngl", "expanded_url": "https://ahora.com.ar//c4186083", "display_url": "ahora.com.ar//c4186083"}]}, "author_id": "296379044", "created_at": "2019-09-04T13:20:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169238878844116992"], "id": "1169238878844116992"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 218, "end": 231, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 54, "probability": 0.6932, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.4842, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 178, "end": 190, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 219, "end": 230, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VLB4cLU8Lm", "expanded_url": "https://twitter.com/Doomcine/status/1169238817964007424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VLB4cLU8Lm", "media_key": "3_1169238811848642560"}]}, "text": "El reparto que dar\u00e1 vida al nuevo grupo de parias de DC, con James Gunn como l\u00edder de este Escuadr\u00f3n Suicida, sigue tomando forma y la \u00faltima incorporaci\u00f3n tras Nathan Fillion y Taika Waititi parece ser Peter Capaldi.\n#SuicideSquad https://t.co/VLB4cLU8Lm", "author_id": "830094260078837760", "created_at": "2019-09-04T13:20:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169238817964007424"], "id": "1169238817964007424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "author_id": "10307062", "created_at": "2019-09-04T13:20:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169238730701529088"], "id": "1169238730701529088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026", "author_id": "529080350", "created_at": "2019-09-04T13:19:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169238622748516355"], "id": "1169238622748516355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7117, "type": "Organization", "normalized_text": "Legan\u00e9s"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}]}, "text": "Voy a llegar a Legan\u00e9s s\u00faper suicida despu\u00e9s de estar en Vietnam", "author_id": "960287452249411584", "created_at": "2019-09-04T13:18:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169238403730116608"], "id": "1169238403730116608"}, {"text": "Quien maneja este trasmilenio en el que voy es un suicida, TERRORISTA", "author_id": "192639467", "created_at": "2019-09-04T13:18:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169238399942873088"], "id": "1169238399942873088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "author_id": "404596693", "created_at": "2019-09-04T13:18:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169238304975458305"], "id": "1169238304975458305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "text": "@felipeneto Uma doen\u00e7a que voc\u00ea nem teve culpa de ter, as vezes a gente n\u00e3o se abre com os amigos e fam\u00edlias e encontra nos nossos \u00eddolos uma forma de escapar dos problemas, j\u00e1 fiz muito isso, o pior foi ele dizendo \"pergunta para uma senhora de 76 anos se ela se matou com 16 anos\"", "author_id": "3397812305", "created_at": "2019-09-04T13:15:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169237500939948036"], "id": "1169237500939948036"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "1060876809993183233", "created_at": "2019-09-04T13:14:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169237345746509824"], "id": "1169237345746509824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alfonslopeztena", "id": "309705905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222868133130240"}], "text": "RT @alfonslopeztena: Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 in\u2026", "author_id": "1308371774", "created_at": "2019-09-04T13:14:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169237247096496128"], "id": "1169237247096496128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "author_id": "883189569801289729", "created_at": "2019-09-04T13:13:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169237084214824966"], "id": "1169237084214824966"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "author_id": "28638266", "created_at": "2019-09-04T13:13:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169237017546371075"], "id": "1169237017546371075"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dominguezcdm", "id": "480135562"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 92, "probability": 0.7018, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.3986, "type": "Person", "normalized_text": "Arg"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169076894828044289"}], "text": "RT @dominguezcdm: Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con cred\u2026", "author_id": "38481918", "created_at": "2019-09-04T13:12:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169236890916200448"], "id": "1169236890916200448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "85722469", "created_at": "2019-09-04T13:12:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169236850051035137"], "id": "1169236850051035137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AmatistaStone", "id": "378857736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167109308313735169"}], "text": "RT @AmatistaStone: El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me m\u2026", "author_id": "3806407092", "created_at": "2019-09-04T13:11:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169236592646610945"], "id": "1169236592646610945"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "se eu n\u00e3o assistir Esquadr\u00e3o Suicida eu vou ficar doente", "author_id": "952545043700768771", "created_at": "2019-09-04T13:11:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169236516478099457"], "id": "1169236516478099457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.526, "type": "Person", "normalized_text": "MAIA"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "text": "\"v\u00e1 perguntar \u00e0 uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16\"\n\n~MAIA, Carlinhos", "author_id": "1156989430177181697", "created_at": "2019-09-04T13:11:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169236453295120384"], "id": "1169236453295120384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "author_id": "65246807", "created_at": "2019-09-04T13:10:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169236417580556288"], "id": "1169236417580556288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "author_id": "864890559848210432", "created_at": "2019-09-04T13:10:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169236312769146880"], "id": "1169236312769146880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ebdqqq", "id": "744256959428366336"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Luc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "744256959428366336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169206048923824129"}], "text": "@ebdqqq Paco de Luc\u00eda es suicida?", "author_id": "730423967937400833", "created_at": "2019-09-04T13:10:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169236182967996416"], "id": "1169236182967996416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "author_id": "1325259541", "created_at": "2019-09-04T13:09:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169236126995025921"], "id": "1169236126995025921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "author_id": "27745477", "created_at": "2019-09-04T13:08:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169235805275140096"], "id": "1169235805275140096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026", "author_id": "1103490713038323712", "created_at": "2019-09-04T13:08:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169235683527024642"], "id": "1169235683527024642"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026", "author_id": "285468812", "created_at": "2019-09-04T13:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234610577973248"], "id": "1169234610577973248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlos_fvaldes", "id": "2847438652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6283, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169234003217584128"}], "text": "RT @carlos_fvaldes: En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una prof\u2026", "author_id": "118008453", "created_at": "2019-09-04T13:03:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234572548214789"], "id": "1169234572548214789"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "outrarosa", "id": "1466663587628343300"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169227430273400832"}], "text": "RT @outrarosa: Victoria estava em transi\u00e7\u00e3o e se suicidou. E os pais iniciaram uma batalha para que, pelo menos em seu t\u00famulo, ela fosse re\u2026", "author_id": "62537987", "created_at": "2019-09-04T13:02:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234259594424320"], "id": "1169234259594424320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pocahontasjully", "id": "997533512285736960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168892853059239938"}], "text": "RT @pocahontasjully: M\u00eas amarelo combate ao suic\u00eddio \ud83d\udc9b\nMuitas pessoas n\u00e3o entendem que o suicida n\u00e3o quer eliminar a vida de fato\nMas sim a\u2026", "author_id": "779362907083665408", "created_at": "2019-09-04T13:01:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234142153891840"], "id": "1169234142153891840"}, {"text": "Ontem aqui e hoje la na Cor\u00e9ia algu\u00e9m se suicidou dentro da base militar onde meu namo trabalha. Ai \u00e9 t\u00e3o triste essa vida, n\u00e3o tem ajuda m\u00e9dica, n\u00e3o tem fam\u00edlia perto, \u00e9 s\u00f3 palavr\u00f5es, armas e pronto pra guerra. Quem aguenta essa press\u00e3o toda?", "author_id": "190832777", "created_at": "2019-09-04T13:01:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234083764940802"], "id": "1169234083764940802"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 35, "end": 45, "username": "TyCSports", "id": "15590302"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "juancortese", "id": "239221988"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 280, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "gallardo"}]}, "in_reply_to_user_id": "1027445295620259841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169230945737728002"}], "text": "@han256_ @zaidelisd80 @EsBocapibee @TyCSports @juancortese Es que la linea de 5 es mentirosa porque en realidad defendes con 3, es mas ofensiva que defensiva si lo pensas bien, guillermo era un suicida para plantear los partidos y siempre se le ponia las cosas muy facil a gallardo", "author_id": "3298560383", "created_at": "2019-09-04T13:01:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234034884583425"], "id": "1169234034884583425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EpdfXbw05W", "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_fvaldes/status/1169234003217584128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpdfXbw05W", "media_key": "3_1169233992173981698"}]}, "geo": {"place_id": "00e11efc7d8af348"}, "text": "En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una profunda crisis social y el @GobiernodeChile no tiene plan para enfrentarlo, s\u00f3lo han realizado acuerdos comerciales con empresarios agr\u00edcolas para exportaciones https://t.co/EpdfXbw05W", "author_id": "2847438652", "created_at": "2019-09-04T13:01:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234003217584128"], "id": "1169234003217584128"}, {"in_reply_to_user_id": "1132097214145323009", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6207, "type": "Person", "normalized_text": "minina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169178401497866240"}], "text": "@shipperclexa1 Eu acho que eles se separaram \nE o cara fico mal pra merda e se matou\nE a minina foi morta por ela \nPq ela \u00e9 uma diva maravilgod e faz oque quiser nessa merda\ud83e\udd75", "author_id": "1087408234833563650", "created_at": "2019-09-04T13:01:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233999383937030"], "id": "1169233999383937030"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Komar_Eugene", "id": "702860764059705344"}]}, "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169233736208191488"}], "text": "@suicida_mne @Komar_Eugene \u0432 \u0442\u0440\u0435\u0443\u0433\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u0435", "author_id": "4736737269", "created_at": "2019-09-04T13:00:48.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233853510299649"], "id": "1169233853510299649"}, {"text": "Bom parece que tem uma hist\u00f3ria com a irm\u00e3 que se matou na cidade e tal (mas como eu ia adivinhar?!)\n\nVou apagar o post https://t.co/pJInvxct72", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/pJInvxct72", "expanded_url": "https://twitter.com/laetinho/status/1168862612538429441", "display_url": "twitter.com/laetinho/statu\u2026"}]}, "author_id": "144332063", "created_at": "2019-09-04T13:00:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233739144151040"], "id": "1169233739144151040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "one_smith", "id": "1272447359495127040"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169061241232510977"}], "text": "RT @One_Smith: Con tu permiso me robo tu Tweet @RecuerdosPeru , AQU\u00cd datos exactos de la mortalidad infantil en el gobierno del suicida AG,\u2026", "author_id": "996772006371713026", "created_at": "2019-09-04T13:00:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233728515846144"], "id": "1169233728515846144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169136509980745728"}], "text": "RT @Musashi249: Roma, poliziotto si suicida davanti al reparto Volanti.\nTragico gesto, che segue altri episodi simili in continuo aumento.\u2026", "author_id": "632735778", "created_at": "2019-09-04T13:00:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233675734724608"], "id": "1169233675734724608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 158, "tag": "webeti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nadiacosso", "id": "1301236315"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "raffaeleg50", "id": "714062751711293441"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/608jfgGTVi", "expanded_url": "https://laprovinciadibiella.it/attualita/il-dramma-della-famiglia-suicida-di-sagliano-approda-su-il-fatto-quotidiano", "display_url": "laprovinciadibiella.it/attualita/il-d\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1301236315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169203990959206400"}], "text": "@nadiacosso @raffaeleg50 Persone decedute a causa di inchieste fasulle e questo \u00e8 tutto quello che sai dire? Non sei capace di focalizzare un problema #webeti  https://t.co/608jfgGTVi", "author_id": "3393519423", "created_at": "2019-09-04T12:59:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233445962338304"], "id": "1169233445962338304"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026", "author_id": "2154093480", "created_at": "2019-09-04T12:58:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233377578364928"], "id": "1169233377578364928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 346, "end": 354, "tag": "Cubanos"}, {"start": 431, "end": 436, "tag": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "julianpp53", "id": "1099502316485525505"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "rr3364", "id": "158494713"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "FACSmirnov", "id": "1082531879503495168"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Mirtha_Maria", "id": "266877458"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "nataliauci16", "id": "805890929940975616"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "citmacuba", "id": "2706969109"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "imtvi06", "id": "194149411"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "DrCsLuisVelazq", "id": "1075746146436481024"}, {"start": 96, "end": 105, "username": "juanps17", "id": "139497678"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "SANTANACITMA", "id": "970969805141417984"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "bello_evelio", "id": "1128087306001424384"}, {"start": 134, "end": 144, "username": "mpvaldes1", "id": "2548490887"}, {"start": 145, "end": 156, "username": "QueipoRuiz", "id": "1125763487630864384"}], "annotations": [{"start": 432, "end": 435, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 437, "end": 460, "url": "https://t.co/EWOTOay3tV", "expanded_url": "https://twitter.com/yolyhabanera/status/1169233329737977857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWOTOay3tV", "media_key": "3_1169233310410665985"}, {"start": 437, "end": 460, "url": "https://t.co/EWOTOay3tV", "expanded_url": "https://twitter.com/yolyhabanera/status/1169233329737977857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWOTOay3tV", "media_key": "3_1169233327062016000"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099502316485525505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168302660564463616"}], "text": "@julianpp53 @rr3364 @FACSmirnov @Mirtha_Maria @nataliauci16 @citmacuba @imtvi06 @DrCsLuisVelazq @juanps17 @SANTANACITMA @bello_evelio @mpvaldes1 @QueipoRuiz Simple \u00bf? pque se Suicida un Hombre\u00bf? Muchos dicen que es un momento de locura,otros Cobard\u00edas  otros por Culpa que no pudieron manejar CUAL SERIA el de este hombre\u00bf? Cual es de los tantos #Cubanos que acuden al Suicidio ABUSOS,FRUSTRACI\u00d3N,IMPOTENCIA es % importante hoy en #Cuba https://t.co/EWOTOay3tV", "author_id": "220547296", "created_at": "2019-09-04T12:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233329737977857"], "id": "1169233329737977857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Entelequio2", "id": "955006928471707648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169119645082820608"}], "text": "RT @Entelequio2: A qui\u00e9n dice que los suyos roban pero les vota porque son los suyos habr\u00eda que quitarle el derecho al voto como se le quit\u2026", "author_id": "252562229", "created_at": "2019-09-04T12:58:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233199840538626"], "id": "1169233199840538626"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "5Canilfjb", "id": "1068156654691254273"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168604335909101568"}], "text": "RT @5Canilfjb: O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades,\u2026", "author_id": "529845825", "created_at": "2019-09-04T12:57:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233101014388736"], "id": "1169233101014388736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Itapema"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/juIIq0979b", "expanded_url": "https://diarinho.com.br/noticias/geral/rapaz-de-itapema-se-suicida/", "display_url": "diarinho.com.br/noticias/geral\u2026"}, {"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/pZ1SbAMozK", "expanded_url": "https://twitter.com/DIARINHO/status/1169232770687746048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pZ1SbAMozK", "media_key": "3_1169232768649322497"}]}, "text": "Rapaz de Itapema se suicida - https://t.co/juIIq0979b https://t.co/pZ1SbAMozK", "author_id": "17598409", "created_at": "2019-09-04T12:56:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169232770687746048"], "id": "1169232770687746048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "900027963567202304", "created_at": "2019-09-04T12:56:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169232733471760384"], "id": "1169232733471760384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "yes_bridgertons", "id": "927226551124492289"}]}, "in_reply_to_user_id": "927226551124492289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169085250431049729"}], "text": "@yes_bridgertons ainda fico com a duvida cruel se elara fez ela se matar ou matou ela diretamente \ud83e\udd14", "author_id": "776105491529363456", "created_at": "2019-09-04T12:56:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169232686646476800"], "id": "1169232686646476800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "author_id": "2282541883", "created_at": "2019-09-04T12:55:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169232627431288833"], "id": "1169232627431288833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pocahontasjully", "id": "997533512285736960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168892853059239938"}], "text": "RT @pocahontasjully: M\u00eas amarelo combate ao suic\u00eddio \ud83d\udc9b\nMuitas pessoas n\u00e3o entendem que o suicida n\u00e3o quer eliminar a vida de fato\nMas sim a\u2026", "author_id": "275813195", "created_at": "2019-09-04T12:55:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169232467749945349"], "id": "1169232467749945349"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cartografio", "id": "36199364"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "laetinho", "id": "144332063"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 119, "probability": 0.883, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "in_reply_to_user_id": "36199364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168966793333022721"}], "text": "@cartografio @laetinho Entendi, lendo os outros coment\u00e1rios (seria legal voc\u00ea fazer o mesmo), que a irm\u00e3 dela foi pra NY ser atriz e l\u00e1 se matou, ou seja, a cidade tem um simbolismo pra fam\u00edlia.", "author_id": "737507443014438916", "created_at": "2019-09-04T12:53:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169231990190739457"], "id": "1169231990190739457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169221342404780034"}], "text": "RT @sherloxkholmes: meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "author_id": "1028682289843187713", "created_at": "2019-09-04T12:52:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169231837262163970"], "id": "1169231837262163970"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 59, "tag": "UnMilagroParaMauricio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hernanpalo", "id": "723478814"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.3245, "type": "Other", "normalized_text": "Narkocomunismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "723478814", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168978065361440768"}], "text": "@hernanpalo Estoy en eso. Alumbrando #UnMilagroParaMauricio \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb y que Dios salve a Argentina del Narkocomunismo, porque a veces creo q el argento es suicida y \u00f1a\u00f1ea votando alternarivas consagrando ganador al ESPANTO.", "author_id": "937192992", "created_at": "2019-09-04T12:52:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169231677773811712"], "id": "1169231677773811712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026", "author_id": "342469746", "created_at": "2019-09-04T12:51:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169231566033301504"], "id": "1169231566033301504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "author_id": "1118573667456360448", "created_at": "2019-09-04T12:51:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169231519690502146"], "id": "1169231519690502146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "james gunn"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}]}, "text": "eu quando anunciaram esquadr\u00e3o suicida 2: \n\neu quando anunciaram q o projeto vai ser do james gunn: n vou ver\n\neu descobrindo que peter capaldi vai participar do filme: N\u00c3O ACREDITO QUE VOU TER QUE VER ESSA PORRA", "author_id": "191969944", "created_at": "2019-09-04T12:51:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169231459565080576"], "id": "1169231459565080576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anuskisGQ", "id": "448161585"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.3771, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/S5idPpD2y7", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/chic/corazon/2014-02-09/hitler-o-el-amor-suicida-1276510294/#close", "display_url": "libertaddigital.com/chic/corazon/2\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "448161585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169229377713922051"}], "text": "@anuskisGQ \u00a1\u00a1 Qu\u00e9 edad y que falta de sentido com\u00fan tienen las pobres !! En la Alemania nazi, tambi\u00e9n las mujeres adoraban y se suicidaban por amor al F\u00fchrer. A estas les da por lloriquear por una banda musical.. menos mal.\nhttps://t.co/S5idPpD2y7", "author_id": "745708150020579328", "created_at": "2019-09-04T12:50:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169231341713526784"], "id": "1169231341713526784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "author_id": "309720563", "created_at": "2019-09-04T12:50:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169231206279450626"], "id": "1169231206279450626"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026", "author_id": "135321834", "created_at": "2019-09-04T12:50:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169231155893284866"], "id": "1169231155893284866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169079716847837184"}], "text": "RT @BrenQuesadam: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "author_id": "940655296183263232", "created_at": "2019-09-04T12:49:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169230933741985792"], "id": "1169230933741985792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "254123068", "created_at": "2019-09-04T12:49:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169230926666244097"], "id": "1169230926666244097"}, {"text": "Triste not\u00edcia dessa menina que se suicidou, n\u00e3o tinha amizade,mas j\u00e1 vi ela v\u00e1rias vezes", "author_id": "724991815087181824", "created_at": "2019-09-04T12:47:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169230518254223362"], "id": "1169230518254223362"}, {"text": "No come\u00e7o da aula a professora j\u00e1 deu um esclarecimento muito obvio \"a m\u00e3e dele se suicidou e morreu\"", "author_id": "782208581789777920", "created_at": "2019-09-04T12:46:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169230330965811200"], "id": "1169230330965811200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "author_id": "119528717", "created_at": "2019-09-04T12:46:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169230327342075904"], "id": "1169230327342075904"}, {"text": "somos pequenos suic\u00eddas \nem um mundo suic\u00edda", "author_id": "937425155080507392", "created_at": "2019-09-04T12:46:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169230249856516098"], "id": "1169230249856516098"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.7662, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Sandman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947095820210177"}], "text": "RT @Thesound80s: Peter Capaldi entrou na DC, achei que fosse pra fazer Sandman. Mas, \u00e9 pra estar no filme de um diretor radiativo. Ele esta\u2026", "author_id": "3512703795", "created_at": "2019-09-04T12:46:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169230248602406912"], "id": "1169230248602406912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.7108, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "s\u00f3 consigo pensar nos familiares dessa guria que se matou, s\u00e9rio, e ainda mais vendo onde eu passo, o qu\u00e3o estranho o lugar est\u00e1. Geral de luto. que Deus conforte o cora\u00e7\u00e3o de cada um", "author_id": "2918604984", "created_at": "2019-09-04T12:45:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169230107061489665"], "id": "1169230107061489665"}, {"text": "Pobrecito v: ese raton perez no llego a donde tenia que llegar https://t.co/X1bTI0NzJC", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/X1bTI0NzJC", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026"}]}, "author_id": "219322782", "created_at": "2019-09-04T12:45:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169230066880077827"], "id": "1169230066880077827"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2358319986", "created_at": "2019-09-04T12:45:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169229904044539904"], "id": "1169229904044539904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.3163, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7539, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225148429492227"}], "text": "RT @21_06_78: en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi l\u2026", "author_id": "560309409", "created_at": "2019-09-04T12:42:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169229314061230080"], "id": "1169229314061230080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 132, "username": "CNCOmusic", "id": "4440347241"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "Richard"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/yPFng0pxR9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnionDragonista/status/1169226902931935232", "display_url": "twitter.com/UnionDragonist\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169226902931935232"}], "text": "No lleg\u00f3 a abrazar a Richard y a los otros en lo que queda del a\u00f1o DEJO QUE ME PISE UN CAMI\u00d3N ah re suicida pero si ahre\n\n@CNCOmusic https://t.co/yPFng0pxR9", "author_id": "1097616259481513989", "created_at": "2019-09-04T12:42:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169229271379918848"], "id": "1169229271379918848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 6, "tag": "RJ"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 5, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9454, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "text": "No #RJ estamos discutindo se a bala que matou algu\u00e9m foi perdida ou disparada com inten\u00e7\u00e3o.\nLastim\u00e1vel a situa\u00e7\u00e3o do Rio.", "author_id": "355580112", "created_at": "2019-09-04T12:42:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169229188722778112"], "id": "1169229188722778112"}, {"in_reply_to_user_id": "56482120", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8921, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.9081, "type": "Person", "normalized_text": "Matt Smith"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Omens"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.8658, "type": "Person", "normalized_text": "David Tennant"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "Neil Gaiman"}, {"start": 142, "end": 163, "probability": 0.6798, "type": "Person", "normalized_text": "Karen Gillan\nEsquadr\u00e3o"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 177, "end": 189, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168951727971885058"}], "text": "Gente muita gente perguntando ent\u00e3o vou colocar aqui:\n\nStar Wars = Matt Smith\nGood Omens = David Tennant e Neil Gaiman\nGuardi\u00f5es da Gal\u00e1xia = Karen Gillan\nEsquadr\u00e3o Suicida 2 = Peter Capaldi", "author_id": "56482120", "created_at": "2019-09-04T12:41:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169229076676206593"], "id": "1169229076676206593"}, {"in_reply_to_user_id": "814297079774408705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169228518036779008"}], "text": "Cabe\u00e7a de um suicida nada \u00e9 desse jeito, n\u00e3o d\u00e1 pra entender\"\n\nDe certo modo ela t\u00e1 certa, mas eis o problema: eu infelizmente entendi", "author_id": "814297079774408705", "created_at": "2019-09-04T12:41:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169229045772541952"], "id": "1169229045772541952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "misanndrinha", "id": "54054409"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168930761027870722"}], "text": "RT @misanndrinha: ta, gente, rapidinho aqui:\n\noferecer o inbox como meio de ajudar pessoas com depress\u00e3o e/ou pensamento suicida N\u00c3O \u00c9 MUIT\u2026", "author_id": "875355427663425536", "created_at": "2019-09-04T12:41:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169228869578018817"], "id": "1169228869578018817"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "author_id": "466802062", "created_at": "2019-09-04T12:39:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169228544607772673"], "id": "1169228544607772673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OfBlueHeart", "id": "3130802409"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5465, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}]}, "in_reply_to_user_id": "4890108975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169228377129136129"}], "text": "@OfBlueHeart + insulto hacia su amado estar derrotado despu\u00e9s de que \u00e9l le acompa\u00f1ase en una misi\u00f3n suicida para salvar la vida. Miguel era tan valiente, tan noble que le hac\u00eda sentirse peque\u00f1o e in\u00fatil, le admiraba en silencio.\u2014 \u2026 \u2014No hizo ni el esfuerzo en +", "author_id": "4890108975", "created_at": "2019-09-04T12:39:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169228385521979392"], "id": "1169228385521979392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169221342404780034"}], "text": "RT @sherloxkholmes: meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "author_id": "1099063111057883137", "created_at": "2019-09-04T12:38:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169228244916277248"], "id": "1169228244916277248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102421404082178"}], "text": "RT @elchatoheston: Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtic\u2026", "author_id": "119408673", "created_at": "2019-09-04T12:37:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169228063051091971"], "id": "1169228063051091971"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "sherloxkholmes", "id": "805116848"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169221342404780034"}], "text": "RT @sherloxkholmes: meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "author_id": "1056982539544526848", "created_at": "2019-09-04T12:36:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169227856460832769"], "id": "1169227856460832769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "one_smith", "id": "1272447359495127040"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "NeilVeliz", "id": "2197001022"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "tramrsec", "id": "913971619747516416"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3621, "type": "Other", "normalized_text": "anemia"}]}, "in_reply_to_user_id": "51237914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169085747024076801"}], "text": "@One_Smith @NeilVeliz @tramrsec @rmapalacios Y encima el suicida hablaba de anemia", "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-04T12:36:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169227793017778177"], "id": "1169227793017778177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "outrarosa", "id": "1466663587628343300"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169227430273400832"}], "text": "RT @outrarosa: Victoria estava em transi\u00e7\u00e3o e se suicidou. E os pais iniciaram uma batalha para que, pelo menos em seu t\u00famulo, ela fosse re\u2026", "author_id": "8175102", "created_at": "2019-09-04T12:36:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169227764660129794"], "id": "1169227764660129794"}, {"text": "\"Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\" \nhttps://t.co/4jh1kqKPzz", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/4jh1kqKPzz", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3HOXL2bzIuMHAyD4QNl0QR?si=5G7-1kF5T3ufIK1-ouKVgg", "display_url": "open.spotify.com/track/3HOXL2bz\u2026"}]}, "author_id": "405912341", "created_at": "2019-09-04T12:36:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169227755751297032"], "id": "1169227755751297032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "waldocarrasco", "id": "73534414"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "Minrel_Chile", "id": "2456754781"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "Matonesco"}]}, "in_reply_to_user_id": "73534414", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169223983948079107"}], "text": "@waldocarrasco @Minrel_Chile No coincido. Matonesco no es, los datos que \u00e9l entrega son ciertos. Matonesco, e hip\u00f3crita, es autoerigirse l\u00edder moral con muertos bajo tu alfombra. Y suicida es negar a quien te da de comer, por cierto.", "author_id": "852882809157029888", "created_at": "2019-09-04T12:35:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169227534686441473"], "id": "1169227534686441473"}, {"in_reply_to_user_id": "368763773", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/k9i2cwo6IG", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/direitos-humanos-distrito-federal/em-nome-da-filha-mae-de-trans-tenta-mudar-genero-em-atestado-de-obito", "display_url": "metropoles.com/distrito-feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/direitos-humanos-distrito-federal/em-nome-da-filha-mae-de-trans-tenta-mudar-genero-em-atestado-de-obito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169226849509105666"}], "text": "Victoria estava em transi\u00e7\u00e3o e se suicidou. E os pais iniciaram uma batalha para que, pelo menos em seu t\u00famulo, ela fosse reconhecida como sempre desejou \n\nhttps://t.co/k9i2cwo6IG", "author_id": "368763773", "created_at": "2019-09-04T12:35:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169227430273400832"], "id": "1169227430273400832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4582, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/rJp7Nl3226", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCS9xV", "display_url": "dlvr.it/RCS9xV"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/lmDkVmcaSu", "expanded_url": "https://twitter.com/Langoliero/status/1169227258260643841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lmDkVmcaSu", "media_key": "3_1169227256658399232"}]}, "text": "Peter Capaldi se une al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida 2 de James Gunn https://t.co/rJp7Nl3226 https://t.co/lmDkVmcaSu", "author_id": "830555495828164608", "created_at": "2019-09-04T12:34:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169227258260643841"], "id": "1169227258260643841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7128, "type": "Place", "normalized_text": "Sta"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.3807, "type": "Place", "normalized_text": "Isabel"}]}, "text": "C\u00f3mo se puede respetar el metro y medio de espacio a un ciclista si va en medio de dos pistas? En Sta. Isabel... teniendo ciclov\u00eda... \ud83d\ude44 A veces el rupturismo corrompe la cordura y solo te vuelve suicida...", "author_id": "262246158", "created_at": "2019-09-04T12:34:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169227194171895809"], "id": "1169227194171895809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984888957198337"}], "text": "RT @arisze27: Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anci\u2026", "author_id": "2180335493", "created_at": "2019-09-04T12:33:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169227082091511808"], "id": "1169227082091511808"}, {"in_reply_to_user_id": "583037344", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "fb"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169226506016645121"}], "geo": {"place_id": "910495785831d06f"}, "text": "Esq de vd jajajajaja se puede ser m\u00e1s pat\u00e9tico??? Joder ojal\u00e1 usar fb y poder buscar a ese pavo pa descojonarme pq vaya la absurdez de la semana acabo de ver jajajaja la gente suicida a otras pero los t\u00edos no matan a las t\u00edas jajajajaajajajajajaja esq de chiste", "author_id": "583037344", "created_at": "2019-09-04T12:33:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226954249244672"], "id": "1169226954249244672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "author_id": "3194363356", "created_at": "2019-09-04T12:33:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226871336251392"], "id": "1169226871336251392"}, {"text": "talvez as pessoas se manifestem assim pq ningu\u00e9m duvida q a ditadura matou, torturou e teve ZERO amor ao pr\u00f3ximo\n\nagr quando se trata de economia... tem gente q realmente duvida do estrago q foi.. inclusive certos partidos.. tao cr\u00edticos ao regime.. https://t.co/Nh8ykxZb8o", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Nh8ykxZb8o", "expanded_url": "https://twitter.com/gabflx/status/1169133249962156032", "display_url": "twitter.com/gabflx/status/\u2026"}]}, "author_id": "2884106229", "created_at": "2019-09-04T12:32:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226811424817152"], "id": "1169226811424817152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Voc\u00ea sabia que a cada 45 minutos uma pessoa se suicida no Brasil?", "author_id": "129917485", "created_at": "2019-09-04T12:32:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226659159007232"], "id": "1169226659159007232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/5FxYzFJhaj", "expanded_url": "http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=", "display_url": "youtube.com/watch?feature=\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Q7UNrfjCLO", "expanded_url": "http://www.miralo.com/video-un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-de-ee-uu-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "miralo.com/video-un-raton\u2026"}]}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de\u00a0clientes https://t.co/5FxYzFJhaj https://t.co/Q7UNrfjCLO", "author_id": "490829614", "created_at": "2019-09-04T12:31:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226495295991808"], "id": "1169226495295991808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.3252, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/BlFD52D8S7", "expanded_url": "https://twitter.com/21_06_78/status/1169226445241163782/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BlFD52D8S7", "media_key": "3_1169226389515644928"}]}, "in_reply_to_user_id": "870656597864873988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169225176921174021"}], "text": "@vickyperiodista oido a la musica @esquinabaja en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG... tambi\u00e9n murieron muchos ni\u00f1os... https://t.co/BlFD52D8S7", "author_id": "608253492", "created_at": "2019-09-04T12:31:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226445241163782"], "id": "1169226445241163782"}, {"text": "\"muere una mujer de forma violenta y su ex-pareja se suicida. No podemos decir que sea un crimen machista\"\n\nCadena 24h ahora mismo.", "author_id": "901978491905871872", "created_at": "2019-09-04T12:31:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226415247515648"], "id": "1169226415247515648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "author_id": "1150600365634662400", "created_at": "2019-09-04T12:31:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226379097006080"], "id": "1169226379097006080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026", "author_id": "1511097650", "created_at": "2019-09-04T12:30:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226350105899008"], "id": "1169226350105899008"}, {"text": "Anoche mi hermano casi nos suicida a todos. Me despert\u00f3 el olor a gas a la 1:30 am... De vaina.", "author_id": "981635460", "created_at": "2019-09-04T12:30:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226260884676610"], "id": "1169226260884676610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sesarino", "id": "41857618"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168281810985541635"}], "text": "RT @Sesarino: O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao\u2026", "author_id": "748841916826062848", "created_at": "2019-09-04T12:29:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226007947161600"], "id": "1169226007947161600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/9hZwB8JtiJ", "expanded_url": "https://acgnews.com.br/adolescente-de-17-anos-se-suicida-no-rj/?feed_id=454&_unique_id=5d6fae2dd5604", "display_url": "acgnews.com.br/adolescente-de\u2026"}]}, "text": "Adolescente de 17 anos se suicida no RJ\n\n.\n\nUma jovem de 17 anos,identificada C...\nhttps://t.co/9hZwB8JtiJ", "author_id": "1119322063280455683", "created_at": "2019-09-04T12:29:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225990872215552"], "id": "1169225990872215552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "M5S_No_Grazie", "id": "1299394213"}]}, "in_reply_to_user_id": "29045944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169168364184514560"}], "text": "@claudiocerasa @M5S_No_Grazie I 5s ora torneranno a crescere. Grazie al pd. invece andavano assecondati nel loro spirito suicida destrorso con Salvini. Alla fine di questo governo temo che il pd sar\u00e0 finito e torner\u00e0 la destra. Staremo a vedere", "author_id": "454978265", "created_at": "2019-09-04T12:29:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225976628355072"], "id": "1169225976628355072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026", "author_id": "3394902621", "created_at": "2019-09-04T12:28:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225787414929408"], "id": "1169225787414929408"}, {"in_reply_to_user_id": "874130803", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "prox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169225525371580416"}], "text": "pero vamos, que ni pa tanto\n\ny bueno, que perd\u00f3n por petaros el twitter\n\ny que somos una generaci\u00f3n suicida pero nos lo merecemos\n\ny a la prox ya voy a llorar a la llorer\u00eda tranquis", "author_id": "874130803", "created_at": "2019-09-04T12:28:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225721685917696"], "id": "1169225721685917696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaLibertadCo", "id": "1076812664"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/jOLH0w85rZ", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/09/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169225022159773702"}], "text": "RT @LaLibertadCo: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida ante decenas de\u00a0clientes https://t.co/jOLH0w85rZ https://t.co/zb\u2026", "author_id": "225954227", "created_at": "2019-09-04T12:28:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225675221426176"], "id": "1169225675221426176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KeekSama", "id": "1011703955867521035"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 62, "probability": 0.6478, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "in_reply_to_user_id": "1011703955867521035", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167872109546131464"}], "text": "@KeekSama @omelete Qual vai ser o Elenco de Esquadr\u00e3o suicida 2 ?", "author_id": "948167036", "created_at": "2019-09-04T12:27:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225550046646273"], "id": "1169225550046646273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169209763189657600"}], "text": "Es suicida o hip\u00f3crita confiar la estrategia de cualquier organizaci\u00f3n que se diga transformadora a la supuesta imparcialidad de la Ley y de las instituciones del Estado https://t.co/uNTR28xmc4", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/uNTR28xmc4", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1169209763189657600", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "author_id": "245586145", "created_at": "2019-09-04T12:27:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225429644918792"], "id": "1169225429644918792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 101, "end": 109, "tag": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Sakura76057107", "id": "1122507214227484677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166787326128939008"}], "text": "RT @Sakura76057107: minha vida se resume em: ajudar os outros e n\u00e3o saber como me ajudar \n#depress\u00e3o #suicida", "author_id": "907758765499404288", "created_at": "2019-09-04T12:27:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225422934106114"], "id": "1169225422934106114"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MannApp_TV", "id": "891251918626050048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168492729741008898"}], "text": "RT @MannApp_TV: Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio\u2026", "author_id": "1341462944", "created_at": "2019-09-04T12:26:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225331825348609"], "id": "1169225331825348609"}, {"text": "Rat\u00f3n \u2019suicida\u2019 se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida https://t.co/h8kQh8xXK0", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/h8kQh8xXK0", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026"}]}, "author_id": "53366104", "created_at": "2019-09-04T12:26:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225298249994242"], "id": "1169225298249994242"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4065, "type": "Person", "normalized_text": "ovinho"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/5UnGuVlOc5", "expanded_url": "https://twitter.com/ggukluvsjim/status/1168987425055617024", "display_url": "twitter.com/ggukluvsjim/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168987425055617024"}], "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "text": "A coe o ovinho rosa se suicidou \nN\u00e9 poss\u00edvel https://t.co/5UnGuVlOc5", "author_id": "1306213484", "created_at": "2019-09-04T12:26:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225221284532230"], "id": "1169225221284532230"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 95, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/WTNeAA6h5q", "expanded_url": "https://twitter.com/21_06_78/status/1169225148429492227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTNeAA6h5q", "media_key": "3_1169225135427112960"}]}, "text": "en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi les tuvo bien ocupaditos gozando lo q robaba al pais... https://t.co/WTNeAA6h5q", "author_id": "608253492", "created_at": "2019-09-04T12:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225148429492227"], "id": "1169225148429492227"}, {"text": "Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida ante decenas de\u00a0clientes https://t.co/jOLH0w85rZ https://t.co/zboUEoTEex", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jOLH0w85rZ", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/09/\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/zboUEoTEex", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLibertadCo/status/1169225022159773702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zboUEoTEex", "media_key": "3_1169225020612206592"}]}, "author_id": "1076812664", "created_at": "2019-09-04T12:25:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225022159773702"], "id": "1169225022159773702"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169092574407213056"}], "text": "RT @manrevca: @MilagrosLeivaG Durante el gobierno del suicida Garc\u00eda murieron m\u00e1s y no hicieron nada tampoco. Esto es corrupci\u00f3n y es preci\u2026", "author_id": "2180335493", "created_at": "2019-09-04T12:25:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225001435713536"], "id": "1169225001435713536"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "164942177", "created_at": "2019-09-04T12:25:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169224995005960193"], "id": "1169224995005960193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169055335472082944"}], "text": "RT @Salomes32455: @MilagrosLeivaG Oye, porqu\u00e9 no se lo preguntaste al suicida?, te pusiste en vitrina cuando lo entrevistaste. Ahora sales\u2026", "author_id": "2180335493", "created_at": "2019-09-04T12:25:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169224958112759809"], "id": "1169224958112759809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "Juancarloscal", "id": "169790917"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8846, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169001417111199745"}], "text": "RT @barbara69062102: @bettyboo1050 @Juancarloscal Ser productor agropecuario y votar kirchnerismo, se parece m\u00e1s a un acto suicida que a un\u2026", "author_id": "1154867136776593410", "created_at": "2019-09-04T12:24:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169224746791313408"], "id": "1169224746791313408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NochesdeNeon", "id": "333498683"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.954, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169137034721734656"}], "text": "RT @NochesdeNeon: Han anunciado que Peter Capaldi va a salir en la siguiente peli de Escuadr\u00f3n Suicida.....\u00a1Es que puede hacer de una pu\u00f1et\u2026", "author_id": "1267396424", "created_at": "2019-09-04T12:24:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169224650234220550"], "id": "1169224650234220550"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "author_id": "125204369", "created_at": "2019-09-04T12:23:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169224484894793728"], "id": "1169224484894793728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026", "author_id": "171273754", "created_at": "2019-09-04T12:23:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169224483254755328"], "id": "1169224483254755328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "badwolf48f", "id": "194975882"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.5247, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.6214, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 230, "end": 246, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 251, "end": 258, "probability": 0.7919, "type": "Other", "normalized_text": "Atlantis"}]}, "in_reply_to_user_id": "194975882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169215750785183744"}], "text": "@badwolf48f Ultimamente muchisimos numeros de DC estan haciendo eso, o peor aun, te dejan una trama a medias porque la acaban en la saga de otro. Literal, tuve que buscar entre los numeros de Aquaman como terminaba una mision del Escuadron Suicida en Atlantis, porque no seguia en sus comics", "author_id": "399281064", "created_at": "2019-09-04T12:23:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169224429622255616"], "id": "1169224429622255616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3143472270", "created_at": "2019-09-04T12:22:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169224210528559104"], "id": "1169224210528559104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lcbcasbo", "id": "381465219"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3Slj5vXRMM", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1168990583827902467?s=19", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://twitter.com/account/suspended"}]}, "in_reply_to_user_id": "381465219", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168863058984407040"}], "text": "@lcbcasbo @MartinVizcarraC Con su sucio suicida est\u00e1bamos mejor no?\nhttps://t.co/3Slj5vXRMM", "author_id": "27184880", "created_at": "2019-09-04T12:22:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169224145063829509"], "id": "1169224145063829509"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "Anto_Tomassini", "id": "2862642449"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "GiorgioInfranca", "id": "500139717"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "Dario_Donato", "id": "473958561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169220890179117057"}], "text": "RT @RaffaelloLupi: @Anto_Tomassini @GiorgioInfranca @Dario_Donato Solo se si smette di parlare di lotta si possono determinare credibilment\u2026", "author_id": "51685391", "created_at": "2019-09-04T12:22:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169224133936373761"], "id": "1169224133936373761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026", "author_id": "118495593", "created_at": "2019-09-04T12:22:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169224092005928962"], "id": "1169224092005928962"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "in_reply_to_user_id": "176979194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169222685483851777"}], "text": "@cronica No se suicida, lo termina tirando la pelotuda que aparece a hacer no se que", "author_id": "2804530362", "created_at": "2019-09-04T12:21:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169224025236738048"], "id": "1169224025236738048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026", "author_id": "1149868869974220800", "created_at": "2019-09-04T12:21:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223955766480901"], "id": "1169223955766480901"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102421404082178"}], "text": "RT @elchatoheston: Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtic\u2026", "author_id": "310441501", "created_at": "2019-09-04T12:21:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223914876092419"], "id": "1169223914876092419"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jciragorri", "id": "39313353"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169072502540292098"}], "text": "RT @jciragorri: Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a presentar\u2026", "author_id": "168303922", "created_at": "2019-09-04T12:21:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223903862022146"], "id": "1169223903862022146"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RobertoGamito", "id": "956237292"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168990647979786243"}], "text": "RT @RobertoGamito: O suicida acreditava na vida ap\u00f3s a morte. Por conseguinte, pediu para ser enterrado com o seu rev\u00f3lver.", "author_id": "2960101137", "created_at": "2019-09-04T12:21:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223874938122240"], "id": "1169223874938122240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alfonslopeztena", "id": "309705905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222868133130240"}], "text": "RT @alfonslopeztena: Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 in\u2026", "author_id": "275147089", "created_at": "2019-09-04T12:21:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223865479913473"], "id": "1169223865479913473"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alfonslopeztena", "id": "309705905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222868133130240"}], "text": "RT @alfonslopeztena: Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 in\u2026", "author_id": "229141000", "created_at": "2019-09-04T12:20:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223767538749441"], "id": "1169223767538749441"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 35, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PacoApostol", "id": "1368111229"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169218116271923202"}], "text": "RT @PacoApostol: #OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n\u2026", "author_id": "253315622", "created_at": "2019-09-04T12:20:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223701679738886"], "id": "1169223701679738886"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 30, "tag": "poeta"}, {"start": 31, "end": 41, "tag": "Salamanca"}, {"start": 42, "end": 48, "tag": "poema"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "Editorial"}, {"start": 134, "end": 149, "tag": "poesiaRecitada"}, {"start": 150, "end": 157, "tag": "poetry"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 133, "username": "EditorAguaclara", "id": "831849725032878080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Felipe Comendador"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7281, "type": "Place", "normalized_text": "Salamanca"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "Para\u00edso del suicida"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Editorial"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.4473, "type": "Other", "normalized_text": "Aguaclara"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/pTBel136sR", "expanded_url": "http://youtu.be/RNbyPi0EMMQ", "display_url": "youtu.be/RNbyPi0EMMQ", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=RNbyPi0EMMQ&feature=youtu.be"}]}, "text": "Luis Felipe Comendador  #poeta #Salamanca\n#poema  Para\u00edso del suicida  https://t.co/pTBel136sR\n#Editorial Aguaclara  @EditorAguaclara #poesiaRecitada #poetry", "author_id": "2654263806", "created_at": "2019-09-04T12:20:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223636701466624"], "id": "1169223636701466624"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, preferi callar... a esta hora de la vida es lo mejor..", "author_id": "1011371094371110913", "created_at": "2019-09-04T12:19:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223555961229314"], "id": "1169223555961229314"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dadoeterno", "id": "346946541"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "alainsalrio", "id": "2742603425"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 221, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "346946541", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167310365262110726"}], "text": "@dadoeterno @alainsalrio @MartinVizcarraC Si ps, durante el gob del suicida, habia harto empleo, cero machismo, tolerancia cero a la delincuencia..., acostumbrados a mentir y difamar, soy una persona harta de este Congreso lacroso, troll a sueldo? Dile eso a los fujisuicidas", "author_id": "1052945426716995584", "created_at": "2019-09-04T12:19:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223398825844741"], "id": "1169223398825844741"}, {"text": "Mi mam\u00e1 cri\u00f3 una suicida autodestructiva sin autoestima que se hace la cabeza por todo, pero no una infiel de su gente", "author_id": "744370463917412353", "created_at": "2019-09-04T12:19:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223396678389760"], "id": "1169223396678389760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "2613755450", "created_at": "2019-09-04T12:18:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223275299377153"], "id": "1169223275299377153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pablopehrsson", "id": "160386260"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "Cipayo"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.7636, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaEnEmergencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169221500802670592"}], "text": "RT @pablopehrsson: @SilPeronista_77 Cipayo.\nDesclasado.\nSuicida pol\u00edtico. \nEn resumen, pelotudx\n\n#ArgentinaEnEmergencia", "author_id": "4700465902", "created_at": "2019-09-04T12:18:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223103949541377"], "id": "1169223103949541377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alfonslopeztena", "id": "309705905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222868133130240"}], "text": "RT @alfonslopeztena: Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 in\u2026", "author_id": "1053595758488944640", "created_at": "2019-09-04T12:17:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223058223173633"], "id": "1169223058223173633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "soriano_p", "id": "1478567414732247042"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ffpaciente", "id": "3964381883"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ryspZZRqt7", "expanded_url": "http://redaipis.org/", "display_url": "redaipis.org"}]}, "in_reply_to_user_id": "237839609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169183651835383808"}], "text": "@soriano_p @ffpaciente Escribe a info@redaipis.org\u200b es una organizaci\u00f3n de investigaci\u00f3n, sensibilizaci\u00f3n, prevenci\u00f3n, apoyo a supervivientes, formaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de materiales de autoayuda sobre conducta suicida. Son psic\u00f3logos expertos en suicidio y tb hay supervivientes. https://t.co/ryspZZRqt7", "author_id": "158072192", "created_at": "2019-09-04T12:17:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222978569166849"], "id": "1169222978569166849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "text": "En 1993 un hombre en La Coru\u00f1a asesin\u00f3 a su hija de cinco a\u00f1os para despu\u00e9s suicidarse. https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-04T12:17:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222972000886787"], "id": "1169222972000886787"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgeSharp", "id": "68917670"}]}, "in_reply_to_user_id": "68917670", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169119800355938304"}], "text": "@JorgeSharp Jajaja... ese borrachito suicida nunca construy\u00f3 ni edific\u00f3, solo destruy\u00f3 para siempre una naci\u00f3n y llev\u00f3 a un pa\u00eds a odiarse entre s\u00ed , hasta el d\u00eda de hoy su legado ha sido muerte, odio y resentimiento... borracho de mierda, qu\u00e9mate en el infierno!!!!", "author_id": "104552784", "created_at": "2019-09-04T12:17:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222940531011586"], "id": "1169222940531011586"}, {"text": "Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida: las bases emotivas son enviadas otra vez al matadero por unos l\u00edderes que acaban encarcelados\nhttps://t.co/miUMuW8XAg", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/miUMuW8XAg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html"}]}, "author_id": "309705905", "created_at": "2019-09-04T12:17:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222868133130240"], "id": "1169222868133130240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pablopehrsson", "id": "160386260"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.3548, "type": "Other", "normalized_text": "Cipayo"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.7636, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaEnEmergencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169221500802670592"}], "text": "RT @pablopehrsson: @SilPeronista_77 Cipayo.\nDesclasado.\nSuicida pol\u00edtico. \nEn resumen, pelotudx\n\n#ArgentinaEnEmergencia", "author_id": "187344626", "created_at": "2019-09-04T12:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222849372053504"], "id": "1169222849372053504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/orWrRCHp5B", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}]}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/orWrRCHp5B via @ActualidadRT", "author_id": "73082868", "created_at": "2019-09-04T12:17:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222845613989888"], "id": "1169222845613989888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "in_reply_to_user_id": "403544693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168586886031523840"}], "text": "@nzingaretti Non credo che farete la differenza nei pochi mesi di sopravvivenza del vostro governetto. E il bello \u00e9 che, se non farete miracoli, alle prossima elezioni sparirete tutti. Per sempre. A mio avviso \u00e9 un'impresa suicida.", "author_id": "1118849859660984321", "created_at": "2019-09-04T12:17:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222837502193664"], "id": "1169222837502193664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 112, "tag": "RataPapaFrita"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cronica", "id": "176979194"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 111, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169222685483851777"}], "text": "RT @cronica: Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceite\u2026", "author_id": "264611809", "created_at": "2019-09-04T12:16:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222801892532225"], "id": "1169222801892532225"}, {"text": "Por qu\u00e9 siempre est\u00e1 el t\u00edpico clich\u00e9 de ser inmortal que se enamora de un mortal???\nNo es est\u00fapido e imposible s\u2026 \u2014 Hombre, si lo continuas con el clich\u00e9 de se suicida despu\u00e9s de que la persona mortal muera.... https://t.co/T5IgeZgWYG", "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/T5IgeZgWYG", "expanded_url": "https://curiouscat.me/MendaLerenda99/post/944541737?t=1567599406", "display_url": "curiouscat.me/MendaLerenda99\u2026"}]}, "author_id": "1397393420", "created_at": "2019-09-04T12:16:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222772259786752"], "id": "1169222772259786752"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "RataPapaFrita"}, {"start": 100, "end": 135, "tag": "SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceiteHirviendo"}, {"start": 136, "end": 162, "tag": "MickeyMouseExtraCrujiente"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "MhhRiqu\u00edsimo"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "Ratatouille"}, {"start": 190, "end": 210, "tag": "ALaGrandeLePuseCuca"}, {"start": 211, "end": 228, "tag": "ComboConSorpresa"}, {"start": 229, "end": 245, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}, {"start": 246, "end": 256, "tag": "Pobrecita"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.6191, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}, {"start": 137, "end": 161, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "MickeyMouseExtraCrujiente"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "MhhRiqu\u00edsimo"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "Ratatouille"}, {"start": 191, "end": 209, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "ALaGrandeLePuseCuca"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "Pobrecita"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/idcRPg3WtH", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html"}]}, "text": "Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceiteHirviendo #MickeyMouseExtraCrujiente #MhhRiqu\u00edsimo #Ratatouille #ALaGrandeLePuseCuca #ComboConSorpresa #Im\u00e1genesFuertes #Pobrecita https://t.co/idcRPg3WtH", "author_id": "176979194", "created_at": "2019-09-04T12:16:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222685483851777"], "id": "1169222685483851777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.7354, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.6201, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "geo": {"place_id": "842e394b8c586f64"}, "text": "Acabei de ler que um cara matou a esposa(29 anos) e a filha(10) e depois se matou ontem a noite em Cruzeiro - SP. Segundo o jornal o motivo foi por n\u00e3o aceitar a separa\u00e7\u00e3o. Ele ascendeu uma churrasqueira  de pneu e carv\u00e3o no quarto com as duas(janelas fechadas)", "author_id": "43364363", "created_at": "2019-09-04T12:15:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222529828970498"], "id": "1169222529828970498"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "2984374829", "created_at": "2019-09-04T12:13:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222018962771981"], "id": "1169222018962771981"}, {"text": "T\u00e1 dif\u00edcil manter a f\u00e9 na humanidade, ontem um homem p\u00f4s fogo na casa, com a ex mulher e a filha dentro, depois se matou e isso tudo aqui, uns 500m da minha casa \ud83d\ude25\ud83d\ude25", "author_id": "111619128", "created_at": "2019-09-04T12:12:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169221718591909888"], "id": "1169221718591909888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 100, "tag": "ArgentinaEnEmergencia"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 99, "probability": 0.6141, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaEnEmergencia"}]}, "in_reply_to_user_id": "169734806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169186601144082433"}], "text": "@SilPeronista_77 Cipayo.\nDesclasado.\nSuicida pol\u00edtico. \nEn resumen, pelotudx\n\n#ArgentinaEnEmergencia", "author_id": "160386260", "created_at": "2019-09-04T12:11:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169221500802670592"], "id": "1169221500802670592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maxpix6251", "id": "706117842815623168"}]}, "in_reply_to_user_id": "706117842815623168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169217077116321793"}], "geo": {"place_id": "853cac1ebe034aac"}, "text": "@maxpix6251 Come se per fermare un popolo suicida bastasse spegnere la luce...nh", "author_id": "927975452177780736", "created_at": "2019-09-04T12:11:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169221441243570177"], "id": "1169221441243570177"}, {"text": "meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}, "author_id": "805116848", "created_at": "2019-09-04T12:11:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169221342404780034"], "id": "1169221342404780034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.8013, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.7518, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/J9JXjc1ir3", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1168965050670997505", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168965050670997505"}], "text": "Si ps por eso seguro el APRA casi desaparece en el 2016 luego de no alcanzar el 4% de votantes por tu amo cobarde suicida. El Per\u00fa jodi\u00f3 a AGP. \ud83d\ude02 https://t.co/J9JXjc1ir3", "author_id": "453985816", "created_at": "2019-09-04T12:10:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169221276084256768"], "id": "1169221276084256768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Anto_Tomassini", "id": "2862642449"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GiorgioInfranca", "id": "500139717"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "Dario_Donato", "id": "473958561"}]}, "in_reply_to_user_id": "2862642449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169138847248244738"}], "text": "@Anto_Tomassini @GiorgioInfranca @Dario_Donato Solo se si smette di parlare di lotta si possono determinare credibilmente le imposte per gli autonomi. Se dici \"lotta\" devi prendere atto che \"lottare\" contro milioni di piccoli commercianti e artigiani non solo non ha senso in termini logici, ma \u00e8 suicida in termini di consenso", "author_id": "2328881514", "created_at": "2019-09-04T12:09:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169220890179117057"], "id": "1169220890179117057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RaulOrvananos", "id": "142459534"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "ClubTiburones", "id": "1056505141"}]}, "in_reply_to_user_id": "142459534", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169037358047485953"}], "text": "@RaulOrvananos @ClubTiburones No faltar\u00e1 el suicida.", "author_id": "2811429171", "created_at": "2019-09-04T12:07:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169220406156431362"], "id": "1169220406156431362"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cronistacom", "id": "62806842"}]}, "in_reply_to_user_id": "62806842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169210849107619840"}], "text": "@Cronistacom Si el estudio realmente refleja el pensamiento de los argentinos, entonces estamos detonados. Mejora la imagen de un tipo que, irresponsablemente, cada dos o tres d\u00edas tira una frase para empujarnos un poco m\u00e1s al abismo. Pa\u00eds suicida.", "author_id": "193273526", "created_at": "2019-09-04T12:05:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169219991138447360"], "id": "1169219991138447360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Canillitadeba", "id": "212950714"}]}, "in_reply_to_user_id": "212950714", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169061355623800832"}], "text": "@Canillitadeba @estefaniacogni2 Es posible, hemos mejorado bastante ... teniendo en cuenta que en 1982 m\u00e1s del 99% apoyo a una dictadura a declarar una  guerra anacr\u00f3nica y suicida ...\n  Podemos decir que hemos mejorado ...", "author_id": "3222306748", "created_at": "2019-09-04T12:05:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169219974172426240"], "id": "1169219974172426240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 170, "end": 179, "tag": "DCComics"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 79, "end": 79, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "2"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4692, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 171, "end": 178, "probability": 0.5985, "type": "Organization", "normalized_text": "DCComics"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/GXnLEpIkhf", "expanded_url": "https://twitter.com/UberKryptonian/status/1168947747090771968", "display_url": "twitter.com/UberKryptonian\u2026"}]}, "text": "Por favor, como fichar a James Gunn y a toda esta pe\u00f1a para Escuadr\u00f3n Suicida \"2\" no le salga bien a Dc, yo ya no tiro m\u00e1s del carro, me rindo \u00bfqu\u00e9 hago super? \u00bfme mato? #DCComics https://t.co/GXnLEpIkhf", "author_id": "153094477", "created_at": "2019-09-04T12:05:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169219962633949184"], "id": "1169219962633949184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Xoan_Bascuas", "id": "787361971"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "Peleteiro"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "Bosnia"}]}, "in_reply_to_user_id": "787361971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169214587205574656"}], "text": "@Xoan_Bascuas Peleteiro convalida como misi\u00f3n humanitaria suicida en Bosnia", "author_id": "21196229", "created_at": "2019-09-04T12:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169219332905275392"], "id": "1169219332905275392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "1077042143343058944", "created_at": "2019-09-04T12:02:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169219302383374336"], "id": "1169219302383374336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "137901853", "created_at": "2019-09-04T12:02:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169219250730524674"], "id": "1169219250730524674"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "author_id": "1677013897", "created_at": "2019-09-04T12:02:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169219216827998211"], "id": "1169219216827998211"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSenado", "id": "37776045"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168873953273815041"}], "text": "RT @RadioSenado: Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial pro\u2026", "author_id": "1133738628188921856", "created_at": "2019-09-04T12:02:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169219191049785344"], "id": "1169219191049785344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4238908941", "created_at": "2019-09-04T12:02:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169219183835602945"], "id": "1169219183835602945"}, {"in_reply_to_user_id": "2402124902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169218627167563776"}], "text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 em Setembro que devem ouvir e ajudar, \u00c9 O ANO INTEIRO, ningu\u00e9m se suicida s\u00f3 em Setembro crl \ud83d\ude44", "author_id": "2402124902", "created_at": "2019-09-04T12:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169219092403884037"], "id": "1169219092403884037"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169118825805230086"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "author_id": "215386783", "created_at": "2019-09-04T12:01:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169219031339024385"], "id": "1169219031339024385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fineasestesso", "id": "2377948211"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "RamingodiArnor", "id": "3338458835"}]}, "in_reply_to_user_id": "2377948211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169213879894892545"}], "text": "@fineasestesso @RamingodiArnor questa obiezione presume il fatto che il suicida prenda una scelta razionale quando spesso non \u00e8 cos\u00ec. sempre razionale \u00e8 l'omicida il quale razionalmente deve decidere di staccare una spina e privare di aria o acqua un malato.", "author_id": "458399393", "created_at": "2019-09-04T12:00:28.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169218671228719104"], "id": "1169218671228719104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "emekavoces", "id": "275618466"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 186, "probability": 0.5527, "type": "Organization", "normalized_text": "PdE"}]}, "in_reply_to_user_id": "275618466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168894325704536066"}], "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "text": "@emekavoces Sin dudas el Gobierno deber\u00eda consecionar al empresariado si quieren mejor la afluencia de turistas, muchos pa\u00edses lo hacen hasta con lineas a\u00e9reas. Para montar negocio en PdE hay que ser suicida. Nada m\u00e1s triste que trabajar para perder", "author_id": "1024301377", "created_at": "2019-09-04T12:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169218647811940354"], "id": "1169218647811940354"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 228, "username": "gusgomez1701", "id": "253315622"}, {"start": 229, "end": 243, "username": "MabelLaraNews", "id": "135321834"}, {"start": 244, "end": 256, "username": "darcyquinnr", "id": "626592458"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6384, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nvkZrzEZOu", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoApostol/status/1169218116271923202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvkZrzEZOu", "media_key": "3_1169218089709375490"}]}, "text": "#OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n (calle 17, carrera Octava, Bogot\u00e1). Una vez se le cay\u00f3 un suicida encima y le salv\u00f3 la vida. @gusgomez1701 @MabelLaraNews @darcyquinnr https://t.co/nvkZrzEZOu", "author_id": "1368111229", "created_at": "2019-09-04T11:58:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169218116271923202"], "id": "1169218116271923202"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 116, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/VEN7sOSlFI", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-menos-quince-agentes-seguridad-muertos-atentado-suicida-norte-afganistan-20190902144702.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168507549743800320"}], "text": "RT @EPinternacional: Al menos quince agentes de seguridad muertos por un atentado suicida en el norte de #Afganist\u00e1n https://t.co/VEN7sOSlFI", "author_id": "2749618658", "created_at": "2019-09-04T11:58:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169218081958367233"], "id": "1169218081958367233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bia_tavs", "id": "1057338579049963520"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8021, "type": "Other", "normalized_text": "gametheory"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.7819, "type": "Other", "normalized_text": "Cancel culture"}]}, "in_reply_to_user_id": "1057338579049963520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169215562519646209"}], "text": "@bia_tavs Um streamer famoso se matou no come\u00e7o do ano.\nO caralha do canal gametheory ta fazendo uma apresenta\u00e7\u00e3o falando que foi por conta da \"Cancel culture\".\nSendo que a real \u00e9 pq o streamer sempre teve uma puta p\u00e9ssima saude mental. o maluco t\u00e3o se aproveitando da morte do cara dnv", "author_id": "988929658593914883", "created_at": "2019-09-04T11:57:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169218016367824896"], "id": "1169218016367824896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 122, "end": 133, "username": "QuePasaWeb", "id": "613577501"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Pacheco"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/xZ50F9Zyat", "expanded_url": "https://www.quepasaweb.com.ar/suicidio-ancianos-jubilados-pacheco-tigre/", "display_url": "quepasaweb.com.ar/suicidio-ancia\u2026"}]}, "text": "Encuentran a dos jubilados baleados en su casa de Pacheco: Investigan posible pacto suicida \n\nhttps://t.co/xZ50F9Zyat v\u00eda @QuePasaWeb", "author_id": "613577501", "created_at": "2019-09-04T11:57:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169217862394949633"], "id": "1169217862394949633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 58, "username": "AbrahamWeint", "id": "1120399498692497408"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 135, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "toda hora aparece a sugest\u00e3o pra eu seguir o @AbrahamWeint e toda hora eu olho a foto do perfil dele e penso que \u00e9 o poster do esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "200187462", "created_at": "2019-09-04T11:54:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169217150436990977"], "id": "1169217150436990977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnaEsterDePaul1", "id": "1163911635267936258"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "iaragb", "id": "139860744"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 267, "end": 269, "probability": 0.5395, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163911635267936258", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169063040987402245"}], "text": "@AnaEsterDePaul1 @iaragb @jairbolsonaro @MEC_Comunicacao Ele j\u00e1 matou algum homossexual? Se n\u00e3o, pode exp\u00f4-lo como hip\u00f3crita...\nVc pode confront\u00e1 lo com a pergunta mais importante, PORQU\u00ca?\nPosso afirmar que n\u00e3o foi a escola q incutiu em ti a raz\u00e3o de sua cr\u00edtica,  a Ana \u00e9 protagonista de sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria, deve ser consciente tb.", "author_id": "149254737", "created_at": "2019-09-04T11:53:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169216986800414720"], "id": "1169216986800414720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "VoyaserFranco", "id": "154647915"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.4971, "type": "Person", "normalized_text": "Fortunato  Canaan"}]}, "in_reply_to_user_id": "225232891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168888009976111104"}], "text": "@ExpresoPeru @VoyaserFranco El chibolero ha sido gbno y qu\u00e9  hizo, aparte de ser el chaleco del suicida y reunirse con Fortunato  Canaan en un hotel? Es un SINVERG\u00dcENZA,  que se burla de las mujeres y las humilla  como lo hizo con una jubilada que pidi\u00f3 abogue x la 19990", "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-04T11:51:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169216476529790976"], "id": "1169216476529790976"}, {"text": "\u00c9 com grande tristeza que viemos comunicar o falecimento de moscazilda, ela que n\u00e3o fez nada de ruim a ningu\u00e9m. A causa da morte foi devido a minha alian\u00e7a que refletiu em seus olhos e ela n\u00e3o aguentou tanto brilho e se suicidou. Descanse em paz moscazilda https://t.co/0onU6UmBFp", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/0onU6UmBFp", "expanded_url": "https://twitter.com/queendodeboche1/status/1169216321055277057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0onU6UmBFp", "media_key": "3_1169216283398873089"}]}, "author_id": "1110204485111029760", "created_at": "2019-09-04T11:51:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169216321055277057"], "id": "1169216321055277057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169065731184615424"}], "text": "e ainda tem um mestrado ai no meio pq eu sou uma suicida https://t.co/ub4H3UqYRF", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ub4H3UqYRF", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrinh_ors/status/1169065731184615424", "display_url": "twitter.com/pedrinh_ors/st\u2026"}]}, "author_id": "1149692086813372416", "created_at": "2019-09-04T11:50:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169216186854379521"], "id": "1169216186854379521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "author_id": "97929821", "created_at": "2019-09-04T11:50:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169216045263073280"], "id": "1169216045263073280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "one_smith", "id": "1272447359495127040"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "tramrsec", "id": "913971619747516416"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169085747024076801"}], "text": "RT @One_Smith: @tramrsec @rmapalacios Se dan cuenta que los \u00edndices se mantuvieron casi igual durante el gobierno del suicida Alan Garc\u00eda.\u2026", "author_id": "2574108005", "created_at": "2019-09-04T11:48:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169215708397486080"], "id": "1169215708397486080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "author_id": "821481774", "created_at": "2019-09-04T11:48:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169215695974010881"], "id": "1169215695974010881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/d7EL5EHI0Y", "expanded_url": "https://expressodiario.com/matou-alguem-nao-importa-se-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "expressodiario.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "text": "\"Matou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\", diz Mour\u00e3o https://t.co/d7EL5EHI0Y", "author_id": "345442407", "created_at": "2019-09-04T11:48:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169215689229524992"], "id": "1169215689229524992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jciragorri", "id": "39313353"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 55, "end": 68, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 72, "end": 86, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169072502540292098"}], "text": "RT @jciragorri: Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a presentar\u2026", "author_id": "212761273", "created_at": "2019-09-04T11:47:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169215288165961728"], "id": "1169215288165961728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "DiarioElPeruano", "id": "3957668722"}, {"start": 74, "end": 86, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "diarioojo", "id": "41132721"}, {"start": 98, "end": 113, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 114, "end": 126, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 127, "end": 143, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 144, "end": 157, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "in_reply_to_user_id": "45048171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169016512683958274"}], "text": "@LUCIANA_LEON_R @larepublica_pe @Gestionpe @diariocorreo @DiarioElPeruano @ExpresoPeru @diarioojo @peru21noticias @RPPNoticias @elcomercio_peru @APRA_Oficial Y tu pap\u00e1 rata y tu l\u00edder suicida ladron tambien?", "author_id": "2790001247", "created_at": "2019-09-04T11:46:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169215130594357248"], "id": "1169215130594357248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169181423988826113"}], "text": "RT @holi_matos: Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l\u2026", "author_id": "1115131579976888320", "created_at": "2019-09-04T11:46:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169215050336342016"], "id": "1169215050336342016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "author_id": "1098656680437534728", "created_at": "2019-09-04T11:45:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169214904462651394"], "id": "1169214904462651394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "author_id": "353362209", "created_at": "2019-09-04T11:45:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169214831343353856"], "id": "1169214831343353856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Amos8125", "id": "822480229193154562"}]}, "in_reply_to_user_id": "822480229193154562", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169213837394010113"}], "text": "@Amos8125 Pi\u00f9 suicida di Padoan e meno competente.", "author_id": "4818612196", "created_at": "2019-09-04T11:44:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169214534357278720"], "id": "1169214534357278720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "author_id": "784684647267565568", "created_at": "2019-09-04T11:43:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169214349799563265"], "id": "1169214349799563265"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "MondialiTipo"}]}, "text": "#MondialiTipo gallinari con un attacco suicida", "author_id": "17879542", "created_at": "2019-09-04T11:42:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169214066809810944"], "id": "1169214066809810944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "bam"}]}, "text": "se acha o bam bam bam    mas nunca matou uma formiga", "author_id": "768842882841182208", "created_at": "2019-09-04T11:38:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169213064748687360"], "id": "1169213064748687360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042936551620608"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "RT @ActualidadRT: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiB\u2026", "author_id": "871182035251015680", "created_at": "2019-09-04T11:38:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169213014656147458"], "id": "1169213014656147458"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ArosaEric", "id": "2288950316"}]}, "in_reply_to_user_id": "2288950316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169017663588327425"}], "text": "@ArosaEric Yo tendr\u00eda miedo de los socios, este se \u201csuicida\u201d en 3, 2, 1...", "author_id": "1137807005798797313", "created_at": "2019-09-04T11:37:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169212918489145345"], "id": "1169212918489145345"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "VoyaserFranco", "id": "154647915"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.5215, "type": "Other", "normalized_text": "Qie"}]}, "in_reply_to_user_id": "225232891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168888009976111104"}], "text": "@ExpresoPeru @VoyaserFranco Em serio les preocupa ??? Qie hicieron x los ni\u00f1os de la ouna que se murieron de frio en el gobierno del cobarde suicida . ?? NADAAAA HICIERON AHORA LES INYWRESA X INTERES POLITICO . ALGUN DIA DEJO DE COMER PARA DARLE ALOS QUE MAS NECESITAN ?.NADAAAAAA", "author_id": "3345037991", "created_at": "2019-09-04T11:37:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169212829343387648"], "id": "1169212829343387648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168984942962978817"}], "text": "@TheLucasLange O pai de uma amiga minha se suicidou porque perdeu todo dinheiro que estava na poupan\u00e7a que ele economizava a anos. At\u00e9 hoje ela \u00e9 traumatizada...", "author_id": "383943846", "created_at": "2019-09-04T11:34:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169212246268026881"], "id": "1169212246268026881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vinnybrandt", "id": "221402775"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}, {"start": 23, "end": 29, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.929, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "in_reply_to_user_id": "221402775", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169011968465932293"}], "text": "@vinnybrandt @TozzaFla @PMERJ @wilsonwitzel N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 vcs do Rio que vive esse inferno n\u00e3o velho! N\u00e3o pense que a\u00ed \u00e9 pior n\u00e3o! Gostaria muito de trocar, mandar o seu governador pra c\u00e1 e mandar o daqui pra\u00ed! Se realmente foi a pol\u00edcia, tenho certeza que n\u00e3o matou por:\n-\"Ah! Era trabalhador\"!", "author_id": "923209067572682752", "created_at": "2019-09-04T11:34:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169212101791031297"], "id": "1169212101791031297"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "LeamosJuntos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jmruizmachado", "id": "157700651"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.5957, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168660875349307400"}], "text": "RT @jmruizmachado: #LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. D\u2026", "author_id": "444236446", "created_at": "2019-09-04T11:33:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169211938133483520"], "id": "1169211938133483520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "abcdesevilla", "id": "42590652"}]}, "in_reply_to_user_id": "42590652", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169211104788209665"}], "text": "@abcdesevilla Suicida msran CNC", "author_id": "957439951", "created_at": "2019-09-04T11:32:43.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169211685586030594"], "id": "1169211685586030594"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "2849705850", "created_at": "2019-09-04T11:32:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169211646721560581"], "id": "1169211646721560581"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169181423988826113"}], "text": "RT @holi_matos: Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l\u2026", "author_id": "137392362", "created_at": "2019-09-04T11:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169211428487798785"], "id": "1169211428487798785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "Grau_Oficial", "id": "986336340110438400"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Bernal"}]}, "in_reply_to_user_id": "1075874947724124160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168992618149232647"}], "text": "@Liga1Movistar @Grau_Oficial Se tiene que mejorar muchos aspectos en el futbol especificamente y uno de ellos son las canchas de futbol es vergonsozo y casi suicida jugar en canchas asi como la de Bernal", "author_id": "454231714", "created_at": "2019-09-04T11:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169210873661014016"], "id": "1169210873661014016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "FORA"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.6225, "type": "Other", "normalized_text": "FORA"}, {"start": 6, "end": 11, "probability": 0.6496, "type": "Person", "normalized_text": "Mirian"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Globolixo"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/2ixpmG70Rs", "expanded_url": "https://twitter.com/itro_marciano/status/1169209676996759554", "display_url": "twitter.com/itro_marciano/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169209676996759554"}], "text": "#FORA Mirian leitoa amiga da Dilma Rousseff sapat\u00e3o as duas guerrilheira q matou muita gente, se essa guerrilheira sair da Globolixo a\u00ed ela vai passar fome https://t.co/2ixpmG70Rs", "author_id": "1105984433352597514", "created_at": "2019-09-04T11:28:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169210701178638337"], "id": "1169210701178638337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AcTransportado1", "id": "1044404282458599425"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.3341, "type": "Person", "normalized_text": "Vale"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.7031, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1044404282458599425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169122920490307584"}], "text": "@AcTransportado1 @fernandapsol Engra\u00e7ado, a Vale matou centenas de pessoas e em momento algum se cogitou chicotear eles. Voc\u00ea \u00e9 mais um gado sem consci\u00eancia social que n\u00e3o percebe que nossa justi\u00e7a \u00e9 s\u00f3 uma m\u00e1quina de matar de gente pobre. Que Deus possa te iluminar e te ajudar a evoluir.", "author_id": "1169075814534733827", "created_at": "2019-09-04T11:27:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169210250173538304"], "id": "1169210250173538304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.2984, "type": "Other", "normalized_text": "trsnqui"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "TEMAIKEN"}]}, "text": "Venia escuchando musica trsnqui y el aleatorio salto a perereca suicida, TEMAIKEN", "author_id": "296271990", "created_at": "2019-09-04T11:26:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169210018501156870"], "id": "1169210018501156870"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "149516506", "created_at": "2019-09-04T11:25:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169209934426333185"], "id": "1169209934426333185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "lali_congreso", "id": "3150379342"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 183, "probability": 0.8874, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416452817", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169037496971382785"}], "text": "@apranorte @RichardArcePeru @lali_congreso Pedazo de imbecil, cortinas de humo las del suicida, dijo q hab\u00eda golpe d estado, anemia,persecuci\u00f3n,se asilo ma\u00f1osamente en embaj de Uruguay.Rojo o negro nadie difama como  la malnacida, ingresar a 1 despacho privado es delito\nComo alanista di lo q quieras, pero saca la \ud83c\udf87", "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-04T11:25:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169209796572209152"], "id": "1169209796572209152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vikktus", "id": "1663495104"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "MarlyMace", "id": "929018975266263040"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169208902493360128"}], "text": "RT @vikktus: @MarlyMace Gente boa? Se voc\u00eas assistirem o v\u00eddeo, foi ele quem puxou a arma primeiro,  sabe-se l\u00e1 quantos ele matou nesses \"a\u2026", "author_id": "1663495104", "created_at": "2019-09-04T11:22:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169209152373219328"], "id": "1169209152373219328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarlyMace", "id": "929018975266263040"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/aDYXpYsEeR", "expanded_url": "https://twitter.com/MarlyMace/status/1169044246147608576?s=19", "display_url": "twitter.com/MarlyMace/stat\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "929018975266263040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169044246147608576"}], "text": "@MarlyMace Gente boa? Se voc\u00eas assistirem o v\u00eddeo, foi ele quem puxou a arma primeiro,  sabe-se l\u00e1 quantos ele matou nesses \"assaltos\" quantas fam\u00edlias destruiu?  Quantos pa\u00eds \u00e9 filhos podem ter chorado pelas m\u00e3os de um vagabundo desses! \nhttps://t.co/aDYXpYsEeR", "author_id": "1663495104", "created_at": "2019-09-04T11:21:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169208902493360128"], "id": "1169208902493360128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 253, "tag": "brasilprecisadeprisaoperpetua"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "cadeiraeletrica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "laubrasil2", "id": "1132313310425174016"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 252, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "brasilprecisadeprisaoperpetua"}]}, "in_reply_to_user_id": "15249841", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168972885517578241"}], "text": "@diogomainardi @laubrasil2 Coloca esse lixo na cadeia tamb\u00e9m. N\u00e3o presta manda pra l\u00e1! Todo ladr\u00e3o precisa ser condenado por assassinato. Com o dinheiro roubado deixa de atender muitos pacientes que morrem por conta disso!\n#brasilprecisadeprisaoperpetua ou #cadeiraeletrica\nSe matou tem que morrer", "author_id": "340876816", "created_at": "2019-09-04T11:20:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169208661824221187"], "id": "1169208661824221187"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "author_id": "1043355796845854722", "created_at": "2019-09-04T11:20:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169208585638879233"], "id": "1169208585638879233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "eastcl", "id": "118405537"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "MonitoDeTrapo", "id": "1062931564785479680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169208330583257088"}], "text": "RT @eastcl: @MonitoDeTrapo En semana en que se suicida un criancero, desesperado porque sus animalitos mueren de hambre y sed. Bien poco fe\u2026", "author_id": "1004923346012786689", "created_at": "2019-09-04T11:20:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169208519633117184"], "id": "1169208519633117184"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "saqueada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MonitoDeTrapo", "id": "1062931564785479680"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Walker"}]}, "in_reply_to_user_id": "1062931564785479680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168988300650123265"}], "text": "@MonitoDeTrapo En semana en que se suicida un criancero, desesperado porque sus animalitos mueren de hambre y sed. Bien poco feliz el anuncio del se\u00f1or Walker. Porque esas paltas se regaron con el agua #saqueada a las comunidades. Im-pre-sen-ta-ble", "author_id": "118405537", "created_at": "2019-09-04T11:19:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169208330583257088"], "id": "1169208330583257088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "author_id": "1056900602071056384", "created_at": "2019-09-04T11:18:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169207984288911360"], "id": "1169207984288911360"}, {"text": "Poliziotto si suicida davanti alla sede del reparto volanti di Roma https://t.co/6Eawvbxe3L", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6Eawvbxe3L", "expanded_url": "https://roma.corriere.it/notizie/cronaca/19_settembre_03/poliziotto-si-suicida-alla-sede-reparto-volanti-roma-a8f1d920-ce61-11e9-95aa-93e3e08ee08a.shtml", "display_url": "roma.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}, "author_id": "1150467950723444736", "created_at": "2019-09-04T11:17:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169207864373723138"], "id": "1169207864373723138"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlexAguirreFM", "id": "182492078"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "ClubTiburones", "id": "1056505141"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 43, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique L\u00f3pez Zarza"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169073730963873792"}], "text": "RT @AlexAguirreFM: Lo de Enrique L\u00f3pez Zarza con @ClubTiburones no sorprende, no cualquiera le entrar\u00eda a dirigir al equipo, es una misi\u00f3n\u2026", "author_id": "50335149", "created_at": "2019-09-04T11:14:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169207190659436544"], "id": "1169207190659436544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "atfslebron", "id": "701107884306911232"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Rangel_Lucia", "id": "399092326"}]}, "in_reply_to_user_id": "701107884306911232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169201917278531584"}], "text": "@atfslebron @Rangel_Lucia suicida", "author_id": "74763991", "created_at": "2019-09-04T11:12:57.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169206709929283584"], "id": "1169206709929283584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BeatrizTalegon", "id": "13346352"}]}, "in_reply_to_user_id": "13346352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169185214259695616"}], "text": "@BeatrizTalegon Destriz\u00f3 un peri\u00f3dico, ahora va por ls televisi\u00f3n, un pago suicida", "author_id": "929421323507589120", "created_at": "2019-09-04T11:12:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169206678887096320"], "id": "1169206678887096320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.7674, "type": "Place", "normalized_text": "Vallejo"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/mTkncEJlU8", "expanded_url": "https://twitter.com/ibuhitalinda/status/1169076577361190913", "display_url": "twitter.com/ibuhitalinda/s\u2026"}]}, "text": "Que miedo. Ya una vez me pas\u00f3 tener que esquivar a un suicida en Vallejo pero, el m\u00edo era indigente y parec\u00eda que padec\u00eda de sus facultades mentales. Este parece como que lo hace para extorsionar, porque matarse con una camioneta a baja velocidad, no creo lo logre. https://t.co/mTkncEJlU8", "author_id": "1920864926", "created_at": "2019-09-04T11:11:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169206383906045952"], "id": "1169206383906045952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "420020785", "created_at": "2019-09-04T11:10:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169206121397182464"], "id": "1169206121397182464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "620821339", "created_at": "2019-09-04T11:09:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169205927410618369"], "id": "1169205927410618369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "euphoria"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UcLOtHDq03", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1169100538119634945", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "text": "me lembrou de euphoria q o cara n aguentou o p\u00e9 na bunda e a ex dele ficou com o cara na piscina e ele foi atr\u00e1s desse cara e espancou ele e falou q o cara estupro ela s\u00f3 por causa do p\u00e9 na bunda e dps fez o cara se entregar pra pol\u00edcia falando q enforcou a mina sendo q foi ele https://t.co/UcLOtHDq03", "author_id": "854060660778561536", "created_at": "2019-09-04T11:07:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169205337083318272"], "id": "1169205337083318272"}, {"text": "Meu toca discos se matou", "author_id": "1163582037535657984", "created_at": "2019-09-04T11:07:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169205327226646529"], "id": "1169205327226646529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 115, "tag": "SuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ObsCinema", "id": "3008841633"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.5588, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/FbeJhrOkQx", "expanded_url": "https://bit.ly/2lVormR", "display_url": "bit.ly/2lVormR"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/2nJTfgrSUY", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1169042483520638978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nJTfgrSUY", "media_key": "3_1169042481935204352"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169042483520638978"}], "text": "RT @ObsCinema: Astro de Doctor Who entra em Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\u00a0https://t.co/FbeJhrOkQx\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/2nJTfgrSUY", "author_id": "965680948653240321", "created_at": "2019-09-04T11:05:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169204881862864896"], "id": "1169204881862864896"}, {"in_reply_to_user_id": "724092899781025793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169192694431793152"}], "text": "@RaykueiKuei7u7 asi cualquiera se suicida qnq", "author_id": "4158924993", "created_at": "2019-09-04T11:04:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169204634419957761"], "id": "1169204634419957761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mariamomos", "id": "1160603602731315205"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/W0qdCGenG2", "expanded_url": "https://twitter.com/baby_blue_____/status/1169037185858846720", "display_url": "twitter.com/baby_blue_____\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169067755687092224"}], "text": "RT @mariamomos: Ella: *publica una foto*\nMi heterosexualidad: *se suicida* https://t.co/W0qdCGenG2", "author_id": "370412884", "created_at": "2019-09-04T11:04:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169204577637404672"], "id": "1169204577637404672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 183, "tag": "salvini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriziaRametta", "id": "479810905"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 50, "end": 63, "username": "Rinaldi_euro", "id": "1333369999"}, {"start": 64, "end": 71, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 72, "end": 88, "username": "marco_gervasoni", "id": "496706357"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "Marcozanni86", "id": "112873259"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "lumorisi", "id": "433409100"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "GonnelliLuca", "id": "484005172"}, {"start": 127, "end": 141, "username": "Luca_Fantuzzi", "id": "532572724"}, {"start": 142, "end": 154, "username": "gustinicchi", "id": "761787475"}, {"start": 155, "end": 164, "username": "ausoloda", "id": "1527761478"}]}, "in_reply_to_user_id": "479810905", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169200351028924416"}], "text": "@PatriziaRametta @matteosalvinimi @borghi_claudio @Rinaldi_euro @valy_s @marco_gervasoni @Marcozanni86 @lumorisi @GonnelliLuca @Luca_Fantuzzi @gustinicchi @ausoloda Magari se #salvini lo spiegava chiaramente e non ad agosto dopo aver incassato sicurezza bis e tav forse era meglio. Dalla ragione piena si \u00e8 preso torto pieno.Comportamnto suicida", "author_id": "1083726745", "created_at": "2019-09-04T11:01:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169203917420408832"], "id": "1169203917420408832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dudodetodo", "id": "1153697203"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "EspinosaRadio", "id": "87713796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169100235328634881"}], "text": "RT @dudodetodo: @EspinosaRadio Pendejo, pero ahora s\u00ed es cierto, la sola dependencia en exportaciones de carb\u00f3n y petr\u00f3leo es una apuesta s\u2026", "author_id": "2449219934", "created_at": "2019-09-04T11:01:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169203747576274944"], "id": "1169203747576274944"}, {"text": "Ok bet, suicida puikas", "author_id": "1072154287537643525", "created_at": "2019-09-04T11:00:58.000Z", "lang": "lt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169203697622159360"], "id": "1169203697622159360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.9317, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.394, "type": "Other", "normalized_text": "Standew"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/p84IpOqvJv", "expanded_url": "https://standew.com/peter-capaldi-antigo-doctor-who-vai-juntar-se-ao-esquadrao-suicida-de-james-gunn/", "display_url": "standew.com/peter-capaldi-\u2026"}, {"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/5MlnUDnY1q", "expanded_url": "https://twitter.com/foxitroti/status/1169203544358096897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5MlnUDnY1q", "media_key": "3_1169203542336376833"}]}, "text": "New post (Peter Capaldi, a former Doctor Who, will join the a-team the Suicide of James Gunn's) has been published on Standew - https://t.co/p84IpOqvJv https://t.co/5MlnUDnY1q", "author_id": "55165526", "created_at": "2019-09-04T11:00:22.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169203544358096897"], "id": "1169203544358096897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "author_id": "853758542020567040", "created_at": "2019-09-04T10:59:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169203323125325824"], "id": "1169203323125325824"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nPrefer\u00ed callar\nA esta hora de la vida es lo mejor.", "author_id": "897977616984133638", "created_at": "2019-09-04T10:59:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169203306914336768"], "id": "1169203306914336768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 186, "end": 198, "username": "cyberanimax", "id": "257143306"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/X4btgbyJpT", "expanded_url": "https://multiplayer.it/notizie/suicidio-holowka-per-scott-benson-suo-carattere-era-distruttivo.html", "display_url": "multiplayer.it/notizie/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://multiplayer.it/notizie/suicidio-holowka-per-scott-benson-suo-carattere-era-distruttivo.html"}]}, "text": "https://t.co/X4btgbyJpT\n\nScott Benson, che ha collaborato con Alec Holowka alla realizzazione di Night in the Woods, ha raccontato del carattere distruttivo dello sviluppatore suicida.. @cyberanimax", "author_id": "257143306", "created_at": "2019-09-04T10:59:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169203215990177793"], "id": "1169203215990177793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}]}, "in_reply_to_user_id": "359553799", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169039893009489931"}], "text": "@GregorioLpez @elhigadodmarita Aprista y de los muertos del suicida ? Ah\u00ed se acab\u00f3 tu indignaci\u00f3n \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "974391801753866240", "created_at": "2019-09-04T10:57:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169202924033126407"], "id": "1169202924033126407"}, {"in_reply_to_user_id": "2571077388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169075317928939521"}], "text": "@wes_hoppus que isso, pessoal tudo suicida", "author_id": "1020226059965349888", "created_at": "2019-09-04T10:57:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169202836220985344"], "id": "1169202836220985344"}, {"text": "H\u00e1 muito que tenho dito, neste e em outros espa\u00e7os, a import\u00e2ncia de as casas esp\u00edritas criarem reuni\u00f5es e atendimentos espec\u00edficos e com gente de ouvidos treinados para atender aos casos de ideia suicida.\n\nSetembro \u00e9 um bom m\u00eas para este in\u00edcio.", "author_id": "341821565", "created_at": "2019-09-04T10:56:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169202610043330560"], "id": "1169202610043330560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "author_id": "346229408", "created_at": "2019-09-04T10:53:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169201689947189248"], "id": "1169201689947189248"}, {"text": "SAN SEVERO \u2013 AVEVA ACCOLETELLATO L\u2019EX RAGAZZA IN UN APPARTAMENTO DI VIA CHECCHIA RISPOLI, SI SUICIDA UN 37ENNE https://t.co/WkYrvlLKeS", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WkYrvlLKeS", "expanded_url": "http://www.lavocedisansevero.it/2019/09/04/san-severo-aveva-accoletellato-lex-ragazza-in-un-appartamento-di-via-checchia-rispoli-si-suicida-un-37enne/", "display_url": "lavocedisansevero.it/2019/09/04/san\u2026"}]}, "author_id": "778899878227353600", "created_at": "2019-09-04T10:52:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169201681734742016"], "id": "1169201681734742016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "agpoycb", "id": "538215584"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "allaneras", "id": "503855929"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "eledhmel", "id": "3050371833"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Intereconomia", "id": "1230461465611718656"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5485, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 61, "end": 62, "probability": 0.5679, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 286, "end": 287, "probability": 0.8352, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 303, "end": 305, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "VoX"}]}, "in_reply_to_user_id": "538215584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169123921041547264"}], "text": "@agpoycb @allaneras @eledhmel @Intereconomia UnidAs Podemos (UP) solo se enfrenta al hombre espa\u00f1ol, y a los inmigrantes no porque no saben k es una misi\u00f3n suicida\n\nCuando quieres proteger a alguien, no importa a qui\u00e9n te enfrentes,sino el motivo por el k lo haces y c\u00f3mo les proteges\n\nUP quiere votos, VoX quiere protegerlas", "author_id": "3316137275", "created_at": "2019-09-04T10:50:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169201135535755264"], "id": "1169201135535755264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "author_id": "1377648151", "created_at": "2019-09-04T10:49:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169200857587572738"], "id": "1169200857587572738"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andreasso1951", "id": "763784342"}]}, "in_reply_to_user_id": "763784342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169145117913034753"}], "text": "@andreasso1951 Non abbiamo alternative. Il voto subito direi che ormai \u00e8 sfumato. Mattarella ha chiesto una maggioranza stabile e duratura; ma se tra un anno ci ritroveremo nella stessa situazione di un mese fa,il PdR o si dimette o si suicida! O tutte e due. \ud83d\ude01", "author_id": "1439319032", "created_at": "2019-09-04T10:49:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169200761508716544"], "id": "1169200761508716544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "intuslegens", "id": "2377487094"}]}, "in_reply_to_user_id": "2377487094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169180522117062657"}], "text": "@intuslegens \ud83d\ude2dio ormai mi arrendo.  Ho visto in Salvini il bagliore della Lepen che si suicida nell'ultimo faccia a faccia con Macron. Come se dall'alto dessero degli ordini \"ok brava hai galoppato il dissenso e noi te lo abbiamo permesso adesso goditi il tuo 25% e lascia  a noi il comando", "author_id": "881806877146968065", "created_at": "2019-09-04T10:49:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169200750427328513"], "id": "1169200750427328513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102421404082178"}], "text": "RT @elchatoheston: Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtic\u2026", "author_id": "311207549", "created_at": "2019-09-04T10:47:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169200378740715520"], "id": "1169200378740715520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "author_id": "849985456783720449", "created_at": "2019-09-04T10:45:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169199874505617408"], "id": "1169199874505617408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elchatoheston", "id": "16129835"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169102421404082178"}], "text": "RT @elchatoheston: Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtic\u2026", "author_id": "98486665", "created_at": "2019-09-04T10:45:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169199869803880448"], "id": "1169199869803880448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oFellipson", "id": "1167449037085319168"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "blogintoxianime", "id": "1431284174"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.5352, "type": "Other", "normalized_text": "Askeladd"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.4759, "type": "Other", "normalized_text": "Askeladd"}, {"start": 255, "end": 262, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Askeladd"}]}, "in_reply_to_user_id": "1167449037085319168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169036885056000000"}], "text": "@oFellipson @blogintoxianime Ele virou ref\u00e9m do cara que matou seu pai. Ele n\u00e3o matou o Askeladd quando o mesmo estava dormindo, e quer mata-lo em um confronto justo. Al\u00e9m disso ele n\u00e3o pode abandonar o grupo do Askeladd, se n\u00e3o ele nunca mais pode ver o Askeladd na vida kkk", "author_id": "4116421701", "created_at": "2019-09-04T10:45:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169199701750616064"], "id": "1169199701750616064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 36, "tag": "njdest"}, {"start": 37, "end": 42, "tag": "njpw"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "azucarRoc", "id": "409838853"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.3999, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "njdest"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/OWtOv19tSQ", "expanded_url": "http://njpwworld.com", "display_url": "njpwworld.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=orig", "width": 618, "height": 72}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582537855737683968/g2Y40DdJ?format=png&name=150x150", "width": 72, "height": 72}], "status": 200, "title": "njpwworld.com \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9", "description": "New Japan Pro-Wrestling Live & On-Demand Service!! | \u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u516c\u5f0f\u52d5\u753b\u914d\u4fe1\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u300c\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u300d", "unwound_url": "https://njpwworld.com/"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/IDwRSlIhRd", "expanded_url": "https://twitter.com/_AshleyChristie/status/1169199214963941376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IDwRSlIhRd", "media_key": "16_1169199133518966785"}]}, "text": "Tope Suicida from @azucarRoc #njdest #njpw \n\nhttps://t.co/OWtOv19tSQ https://t.co/IDwRSlIhRd", "author_id": "606588761", "created_at": "2019-09-04T10:43:10.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169199214963941376"], "id": "1169199214963941376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Blanca_Lee", "id": "460211045"}]}, "in_reply_to_user_id": "460211045", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169125150631092225"}], "text": "@Blanca_Lee Si se suicida ser\u00e1 tu culpa. He dicho.", "author_id": "1061265917139738625", "created_at": "2019-09-04T10:42:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169199107740753920"], "id": "1169199107740753920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "in_reply_to_user_id": "63118359", "text": "@mariadorosario \nChampinha , o seu Bandido preferido , o que estuprou , matou lidera hoje uma rebeli\u00e3o no Pres\u00eddio .\nVai se manifestar ? \nSegundo a Pol\u00edcia :\nBandido de alta Periculosidade", "author_id": "1141320425655492608", "created_at": "2019-09-04T10:42:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169199100002295808"], "id": "1169199100002295808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "1057413916693856257", "created_at": "2019-09-04T10:42:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169199078699352064"], "id": "1169199078699352064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "author_id": "22609483", "created_at": "2019-09-04T10:41:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169198841943531521"], "id": "1169198841943531521"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ffpaciente", "id": "3964381883"}]}, "in_reply_to_user_id": "3964381883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169179434206814208"}], "text": "@ffpaciente Desde la perspectiva familiar,a\u00fan existe la sensaci\u00f3n de haber fracasado,cierto sentimiento de culpa por no haber sabido o podido evitar el suicidio.Desde lo p\u00fablico,se tiene la err\u00f3nea idea de que puede incitar a otros Quien se suicida toma la decisi\u00f3n tras reflexionarlo mucho", "author_id": "876487263831588866", "created_at": "2019-09-04T10:41:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169198792962387974"], "id": "1169198792962387974"}, {"in_reply_to_user_id": "1043407836993253376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169159532364410880"}], "text": "@BahOliveir_ Tenho uma pessoa pr\u00f3xima que a melhor amiga dela se matou em setembro. \u00c9 osso", "author_id": "573955041", "created_at": "2019-09-04T10:39:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169198253168123904"], "id": "1169198253168123904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169181423988826113"}], "text": "RT @holi_matos: Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l\u2026", "author_id": "304602240", "created_at": "2019-09-04T10:38:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169198046053187585"], "id": "1169198046053187585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "author_id": "1428789079", "created_at": "2019-09-04T10:37:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169197857221566465"], "id": "1169197857221566465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2711829141", "created_at": "2019-09-04T10:36:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169197642938761216"], "id": "1169197642938761216"}, {"text": "N sei como que a gnt n se matou ainda mas n\u00e9 tamo ai parceiro \nEssa noia ai tem menos um ano de vida hoje https://t.co/L5Gphta8QQ", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/L5Gphta8QQ", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquesLana/status/1169197554506096649/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5Gphta8QQ", "media_key": "7_1169197331713056773"}]}, "author_id": "1102053556092366848", "created_at": "2019-09-04T10:36:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169197554506096649"], "id": "1169197554506096649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "lbassets", "id": "18770969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169155166475563008"}], "text": "RT @lbassets: \u201cUn tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. A nadie beneficia: salvo a los restauradores del orden y a los saqueadores. C\u2026", "author_id": "753527752733650944", "created_at": "2019-09-04T10:36:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169197499376160769"], "id": "1169197499376160769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 214, "end": 222, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 236, "end": 240, "probability": 0.8652, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "in_reply_to_user_id": "116519514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168964251094048768"}], "text": "@joicehasselmann Vergonha,\u00e9 a pessoa n\u00e3o se colocar no lugar da outra s\u00f3 pq n\u00e3o se d\u00e3o.A natureza de uma m\u00e3e \u00e9 proteger seu filho e \u00e9 isso q ela est\u00e1 fazendo,principalmente em se tratando da ESQUERDA q quase matou Bolsonaro.N\u00e3o condeno Carla,pois no lugar dela faria o mesmo p proteger meu filho.", "author_id": "1141345826754768897", "created_at": "2019-09-04T10:34:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169197048048078848"], "id": "1169197048048078848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "author_id": "1972520815", "created_at": "2019-09-04T10:33:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169196893760557057"], "id": "1169196893760557057"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "giallorosso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Labbufala", "id": "1450283846"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169133093111963648"}], "text": "RT @Labbufala: Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "author_id": "2853526059", "created_at": "2019-09-04T10:33:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169196879801962496"], "id": "1169196879801962496"}, {"text": "\u25b7 Principales Causas del Suicidio y el Comportamiento Suicida https://t.co/nnGHKC6rKq", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nnGHKC6rKq", "expanded_url": "https://sentidodemujer.com/saludmental/causas-del-suicidio-y-comportamiento-suicida/", "display_url": "sentidodemujer.com/saludmental/ca\u2026"}]}, "author_id": "185057882", "created_at": "2019-09-04T10:33:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169196787950923776"], "id": "1169196787950923776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 103, "tag": "La100"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 102, "probability": 0.7169, "type": "Other", "normalized_text": "La100"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/valGayREOk", "expanded_url": "http://ow.ly/DN0V50vVY7d", "display_url": "ow.ly/DN0V50vVY7d"}]}, "text": "Encontraron baleada a una pareja de ancianos e investigan pacto suicida: https://t.co/valGayREOk #La100", "author_id": "984584695", "created_at": "2019-09-04T10:33:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169196677976252419"], "id": "1169196677976252419"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.7526, "type": "Organization", "normalized_text": "adc"}]}, "text": "Es muy f\u00e1cil echarle la culpa al adc cuando tu supp se suicida 5 veces", "author_id": "921483079386099713", "created_at": "2019-09-04T10:32:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169196601363050497"], "id": "1169196601363050497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ixk4FUNMPd", "expanded_url": "https://es.ign.com/the-suicide-squad/155020/news/peter-capaldi-seria-el-nuevo-fichaje-de-james-gunn-para-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/the-suicide-sq\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169168663649357824"}], "text": "RT @IGN_es: El nuevo Escuadr\u00f3n Suicida tiene ahora a su propio Doctor Who con el fichaje de Peter Capaldi.\n\nhttps://t.co/ixk4FUNMPd https:/\u2026", "author_id": "3057148845", "created_at": "2019-09-04T10:32:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169196541984292865"], "id": "1169196541984292865"}, {"text": "Encontraron baleada a una pareja de ancianos e investigan pacto suicida: https://t.co/uLyCPiiiYA", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/uLyCPiiiYA", "expanded_url": "http://ow.ly/DN0V50vVY7d", "display_url": "ow.ly/DN0V50vVY7d"}]}, "author_id": "149679027", "created_at": "2019-09-04T10:31:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169196187968315392"], "id": "1169196187968315392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.678, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.423, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ixk4FUNMPd", "expanded_url": "https://es.ign.com/the-suicide-squad/155020/news/peter-capaldi-seria-el-nuevo-fichaje-de-james-gunn-para-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/the-suicide-sq\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169168663649357824"}], "text": "RT @IGN_es: El nuevo Escuadr\u00f3n Suicida tiene ahora a su propio Doctor Who con el fichaje de Peter Capaldi.\n\nhttps://t.co/ixk4FUNMPd https:/\u2026", "author_id": "3127934202", "created_at": "2019-09-04T10:30:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169196109585113088"], "id": "1169196109585113088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jciragorri", "id": "39313353"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 62, "end": 75, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 79, "end": 93, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 120, "end": 132, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169070851540619265"}], "text": "RT @jciragorri: Video: Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a pre\u2026", "author_id": "560427668", "created_at": "2019-09-04T10:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169195900973043712"], "id": "1169195900973043712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "author_id": "285204230", "created_at": "2019-09-04T10:29:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169195860774797312"], "id": "1169195860774797312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lwtyungblud", "id": "1354457869559726080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1124892105158082560"}], "text": "RT @lwtyungblud: sabe\nme provocar\ndesce\nme domina\nme arranha\ne me ganha\nna manha\npra me acabar\n\nminha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce t\u2026", "author_id": "986773361094287360", "created_at": "2019-09-04T10:28:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169195478409523200"], "id": "1169195478409523200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7596, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/ef5krSztu0", "expanded_url": "https://poltronanerd.com.br/filmes/esquadrao-suicida-peter-capaldi-se-junta-ao-elenco-da-sequencia-89103", "display_url": "poltronanerd.com.br/filmes/esquadr\u2026"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Peter Capaldi se junta ao elenco da sequ\u00eancia\nhttps://t.co/ef5krSztu0", "author_id": "54717116", "created_at": "2019-09-04T10:27:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169195348952322048"], "id": "1169195348952322048"}, {"text": "Los de la l\u00ednea de ayuda suicida cuando me oyen llamar por sexta vez est\u00e1 semana https://t.co/tB8LMtbAJX", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/tB8LMtbAJX", "expanded_url": "https://twitter.com/asiahhsnaps/status/1167131467585130496", "display_url": "twitter.com/asiahhsnaps/st\u2026"}]}, "author_id": "1071446419553378310", "created_at": "2019-09-04T10:27:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169195184925618176"], "id": "1169195184925618176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AdrianAllen2017", "id": "891642026055356416"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/7NgwooW7tb", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1168934702461476872", "display_url": "twitter.com/DEADLINE/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168986707603181568"}], "text": "RT @AdrianAllen2017: Tu culo tambi\u00e9n sale en el Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn. https://t.co/7NgwooW7tb", "author_id": "337938928", "created_at": "2019-09-04T10:26:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169195085650628608"], "id": "1169195085650628608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CrespoSanti", "id": "514787725"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "mimendalirenda", "id": "854604921194283008"}]}, "in_reply_to_user_id": "514787725", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168877804408188928"}], "text": "@CrespoSanti @mimendalirenda \"Sentido com\u00fan\" -&gt; Mudar a castel\u00e1n sempre e falar galego onde non me oian. K, fen\u00f3meno, suicida.", "author_id": "219614766", "created_at": "2019-09-04T10:25:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169194647803047936"], "id": "1169194647803047936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169181423988826113"}], "text": "RT @holi_matos: Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l\u2026", "author_id": "91891951", "created_at": "2019-09-04T10:23:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169194384929280001"], "id": "1169194384929280001"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169181423988826113"}], "text": "RT @holi_matos: Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l\u2026", "author_id": "1163542589406154754", "created_at": "2019-09-04T10:18:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169193025823809541"], "id": "1169193025823809541"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnalicDetxctive", "id": "817459673402052608"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.8576, "type": "Other", "normalized_text": "Sherlock"}]}, "in_reply_to_user_id": "2495042893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169192709120319488"}], "text": "@AnalicDetxctive +coloc\u00e1ndoselas para ir tras Sherlock. Iba a vengarse un poco con forme pudiera, no le vendr\u00eda mal alguien que no se asuste de \u00e9l que le de una peque\u00f1a patadita, se dijo*\n\n-Eres un suicida.\n\n*A\u00f1adi\u00f3 al llegar a su lado, andando a paso ligero*", "author_id": "2495042893", "created_at": "2019-09-04T10:18:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169192905174421506"], "id": "1169192905174421506"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Entelequio2", "id": "955006928471707648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169119645082820608"}], "text": "RT @Entelequio2: A qui\u00e9n dice que los suyos roban pero les vota porque son los suyos habr\u00eda que quitarle el derecho al voto como se le quit\u2026", "author_id": "2275926847", "created_at": "2019-09-04T10:14:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169191976312459265"], "id": "1169191976312459265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2882817201", "created_at": "2019-09-04T10:11:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169191159777890306"], "id": "1169191159777890306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MARIOLINO122", "id": "2215381380"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "2215381380", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169135668964012033"}], "text": "@MARIOLINO122 @grossi81977 @matteosalvinimi Hanno votato Lega Nord per disperazione e speranza. Dopo quello che ha fatto Salvini ad agosto credo che molti di loro abbiano cambiato idea! Ci si pu\u00f2 fidare di uno che si \"suicida politicamente\" da solo? I meridionali sono intelligenti, per me hanno gi\u00e0 chiuso con Salvini.", "author_id": "1016109914", "created_at": "2019-09-04T10:10:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169190911814885379"], "id": "1169190911814885379"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "author_id": "1665775998", "created_at": "2019-09-04T10:07:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169190320707461120"], "id": "1169190320707461120"}, {"text": "Roma, poliziotto si suicida con la pistola d'ordinanza https://t.co/ngtFqggdpj", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ngtFqggdpj", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZLOr6m", "display_url": "bit.ly/2ZLOr6m"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-09-04T10:07:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169190264726048768"], "id": "1169190264726048768"}, {"text": "Agente suicida davanti Reparto Volanti https://t.co/7xF3E8SHqf", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/7xF3E8SHqf", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZFQclQ", "display_url": "bit.ly/2ZFQclQ"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-09-04T10:07:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169190254781374464"], "id": "1169190254781374464"}, {"text": "Follia suicida... https://t.co/2QnNlAXpRz", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/2QnNlAXpRz", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=10217516461494650&id=1570036297", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "author_id": "621597716", "created_at": "2019-09-04T10:03:40.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169189277839892480"], "id": "1169189277839892480"}, {"in_reply_to_user_id": "1065437063133257734", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169089391861620736"}], "text": "@plvt0nykeyla Eu acho 100%\nOntem fez dois anos que um amigo muito pr\u00f3ximo se matou e sl\u00e1, pra mim o setembro amarelo s\u00f3 me lembra disso e me lembra o tanto que isso tudo n\u00e3o serviu pra porra nenhuma pq n\u00e3o basta de uma hipocrisia imensa", "author_id": "1118643148899737600", "created_at": "2019-09-04T10:02:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169189075825364992"], "id": "1169189075825364992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "telesperaragon", "id": "413825618"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Villanueva"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/qV2EzKkkqz", "expanded_url": "https://www.diariodenavarra.es/noticias/navarra/2019/09/01/pedro-villanueva-pide-ayuda-si-sufres-porque-nadie-que-esta-bien-suicida-663023-300.html", "display_url": "diariodenavarra.es/noticias/navar\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169185454383673344"}], "text": "RT @telesperaragon: Pedro Villanueva: \u201cPide ayuda si sufres porque nadie que est\u00e1 bien se suicida\u201d | SeleccionDN+ https://t.co/qV2EzKkkqz", "author_id": "475735279", "created_at": "2019-09-04T09:58:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169187931078242304"], "id": "1169187931078242304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salsicha_otaku", "id": "2934956134"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8693, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "2934956134", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169182311629381632"}], "text": "@salsicha_otaku T\u00e1 melhor que o Joker de esquadr\u00e3o suicida.", "author_id": "1169053604965171210", "created_at": "2019-09-04T09:57:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169187803135168513"], "id": "1169187803135168513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121158201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169090936971751424"}], "text": "@VasquezBazan Este hdp resulto un cobarde al igual que el suicida.", "author_id": "889347416", "created_at": "2019-09-04T09:55:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169187183799848960"], "id": "1169187183799848960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "author_id": "1455427202", "created_at": "2019-09-04T09:54:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169187049238343680"], "id": "1169187049238343680"}, {"text": "https://t.co/O90U8rxZNu", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/O90U8rxZNu", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/cronache/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-al-reparto-volanti-623478.html?ref=ig", "display_url": "affaritaliani.it/cronache/roma-\u2026"}]}, "author_id": "994919019093348352", "created_at": "2019-09-04T09:54:36.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169186992707555328"], "id": "1169186992707555328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8122, "type": "Person", "normalized_text": "Billie"}]}, "text": "no s\u00e9 vosotros pero a m\u00ed antes me gustaba Billie antes d que fuera tan famosa y tan \u201c\u201d\u201dsuicida\u201d\u201d\u201d", "author_id": "4718967688", "created_at": "2019-09-04T09:53:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169186754693357570"], "id": "1169186754693357570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169071870290944000"}], "text": "RT @heytominie: 2. BLOQUEIO DE TELA QUE SE MOVIMENTA\n\nvoc\u00ea tem aqueles wallpapers que se movimentam?\n\nisso consome DEMAIS a bateria do celu\u2026", "author_id": "3349897097", "created_at": "2019-09-04T09:53:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169186627534630914"], "id": "1169186627534630914"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169087212060848129"}], "text": "@suicida_mne \u0430\u0439\u0439\u0439 \u0431\u0443\u0434\u0443 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0440\u0430\u0434\u0430 \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude2d", "author_id": "3387386169", "created_at": "2019-09-04T09:51:42.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169186264719007744"], "id": "1169186264719007744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pinguc0", "id": "1026775779022196736"}]}, "in_reply_to_user_id": "1026775779022196736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169032824827142144"}], "text": "@Pinguc0 Esse eh um suicida politico ... Talvez o primeiro e unico mandato ...", "author_id": "37503147", "created_at": "2019-09-04T09:51:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169186247262330885"], "id": "1169186247262330885"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169166382770130944"}], "text": "RT @pitiklinov: Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los m\u2026", "author_id": "967547347", "created_at": "2019-09-04T09:51:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169186161283227648"], "id": "1169186161283227648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "author_id": "3943295656", "created_at": "2019-09-04T09:50:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169185891107123200"], "id": "1169185891107123200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Villanueva"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qV2EzKkkqz", "expanded_url": "https://www.diariodenavarra.es/noticias/navarra/2019/09/01/pedro-villanueva-pide-ayuda-si-sufres-porque-nadie-que-esta-bien-suicida-663023-300.html", "display_url": "diariodenavarra.es/noticias/navar\u2026"}]}, "text": "Pedro Villanueva: \u201cPide ayuda si sufres porque nadie que est\u00e1 bien se suicida\u201d | SeleccionDN+ https://t.co/qV2EzKkkqz", "author_id": "413825618", "created_at": "2019-09-04T09:48:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169185454383673344"], "id": "1169185454383673344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "1048335968955260928", "created_at": "2019-09-04T09:48:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169185438852091905"], "id": "1169185438852091905"}, {"text": "hoje faz 1 ano que uma das minhas melhores amigas se suicidou e eu ainda deixo o meu celular fora do modo avi\u00e3o quando to dormindo, talvez esperando que ela me ligue de novo, n\u00e3o sei, meu cora\u00e7\u00e3o t\u00e1 destru\u00eddo", "author_id": "975127764721373184", "created_at": "2019-09-04T09:43:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169184123363237891"], "id": "1169184123363237891"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "author_id": "536509571", "created_at": "2019-09-04T09:41:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169183620512342016"], "id": "1169183620512342016"}, {"text": "\u00a1Mirad, un proyecto a la medida de esta persona mortalmente sobrecargada de trabajo!\n*Se lanza a por \u00e9l a lo suicida*", "author_id": "16148367", "created_at": "2019-09-04T09:41:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169183593953943552"], "id": "1169183593953943552"}, {"in_reply_to_user_id": "785956926223945728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069198917718016"}], "text": "@_marimanzini Sempre tive dificuldade em achar um livro q me prenda, nunca termino a maioria dos q come\u00e7o. Adoro livros de mist\u00e9rio (de qm matou ou roubou) e se tivesse uma maneira pr\u00e1tica de conhecer um livro, seja atrav\u00e9s de um v\u00eddeo ou sla, acho q eu leria bem mais", "author_id": "3050097314", "created_at": "2019-09-04T09:38:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169182988686495744"], "id": "1169182988686495744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169181423988826113"}], "text": "RT @holi_matos: Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l\u2026", "author_id": "151491277", "created_at": "2019-09-04T09:38:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169182933674090496"], "id": "1169182933674090496"}, {"text": "suicida com certeza https://t.co/mCKs0l0XOb", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/mCKs0l0XOb", "expanded_url": "https://t.co/mCKs0l0XOb", "display_url": "t.co/mCKs0l0XOb"}]}, "author_id": "2476629760", "created_at": "2019-09-04T09:38:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169182831320416256"], "id": "1169182831320416256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "michaelsteve43", "id": "591542475"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169181824020561921"}], "text": "RT @michaelsteve43: @JBCPERU barba mat\u00f3n de ventana, que bonito es opinar desde fuera, votar mierda con ventilador cuando alguna vez, tu es\u2026", "author_id": "591542475", "created_at": "2019-09-04T09:34:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169181937136803841"], "id": "1169181937136803841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "holi_matos", "id": "3230941657"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169181423988826113"}], "text": "RT @holi_matos: Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l\u2026", "author_id": "993618217443708928", "created_at": "2019-09-04T09:34:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169181833118003200"], "id": "1169181833118003200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "in_reply_to_user_id": "4452890315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169171634135191552"}], "text": "@JBCPERU barba mat\u00f3n de ventana, que bonito es opinar desde fuera, votar mierda con ventilador cuando alguna vez, tu estuviste en el gobierno justo era presidente, el IMBECIL SUICIDA, COBARDE Y LADR\u00d3N ALAN AH\u00cd ERAS MUDO, YO SI QUIERO QUE SE VAYAN TODOS PRESIDENTE Y CONGRESO POR INEPTOS.", "author_id": "591542475", "created_at": "2019-09-04T09:34:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169181824020561921"], "id": "1169181824020561921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jsPIo8gssO", "expanded_url": "https://twitter.com/holi_matos/status/1169181423988826113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jsPIo8gssO", "media_key": "7_1169181320733515776"}]}, "text": "Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l pago depende d\u00e9 su discreci\u00f3n a una actividad de recaudaci\u00f3n, hay qu\u00e9 ser suicida para negarse, eso me dijo un Ing. Qu\u00e9 se baj\u00f3 de la mula con 10 millones https://t.co/jsPIo8gssO", "author_id": "3230941657", "created_at": "2019-09-04T09:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169181423988826113"], "id": "1169181423988826113"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar a esta hora de la vida es lo mejor.", "author_id": "2765279428", "created_at": "2019-09-04T09:31:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169181256589946882"], "id": "1169181256589946882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "author_id": "2211285504", "created_at": "2019-09-04T09:31:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169181056509128704"], "id": "1169181056509128704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168920123249500161"}], "text": "Es cierto!!!\n\nTenemos que despejar el ambiente de tanta oscuridad\nBasta de relato suicida https://t.co/m2AK8ob0Zw", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/m2AK8ob0Zw", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoDarrigo/status/1168920123249500161", "display_url": "twitter.com/AlfredoDarrigo\u2026"}]}, "author_id": "2380574449", "created_at": "2019-09-04T09:30:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169180843270647809"], "id": "1169180843270647809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "611122908", "created_at": "2019-09-04T09:27:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169180248291893248"], "id": "1169180248291893248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OPSOMS_Honduras", "id": "208719753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885689791975429"}], "text": "RT @OPSOMS_Honduras: Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelici\u2026", "author_id": "376444474", "created_at": "2019-09-04T09:27:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169180142557528066"], "id": "1169180142557528066"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 4231, "following_count": 3540, "tweet_count": 128363, "listed_count": 3}, "username": "Aleeecrvg", "verified": false, "id": "1027350848", "name": "\u2720 Insta: @aalessandrocrvg \u2720", "location": "Jacutinga, Mesquita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19601, "following_count": 8834, "tweet_count": 372799, "listed_count": 16}, "username": "frankllycastroO", "verified": false, "id": "2235269922", "name": "Franklly Castro \u2720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 4954, "tweet_count": 50762, "listed_count": 13}, "username": "paulofsr", "verified": false, "id": "22054464", "name": "Paulinho Francisco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udfd4", "location": "Terra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265567, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "username": "AiltonBenedito", "verified": true, "id": "342403919", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10046, "following_count": 11037, "tweet_count": 222602, "listed_count": 5}, "username": "slabbebri", "verified": false, "id": "929869452069490688", "name": "S.Labbe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7898, "following_count": 4968, "tweet_count": 271216, "listed_count": 40}, "username": "yolyhabanera", "verified": false, "id": "220547296", "name": "YOLANDA Martiana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 781, "tweet_count": 44866, "listed_count": 0}, "username": "damereno", "verified": false, "id": "3066696100", "name": "Denise Amereno ", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 528, "tweet_count": 25259, "listed_count": 0}, "username": "RuydeBarrosPin1", "verified": false, "id": "1092940713657024512", "name": "Ruy de Barros Pinheiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 200, "tweet_count": 1934, "listed_count": 0}, "username": "gypsylv", "verified": false, "id": "61215493", "name": "Silvia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 2155, "tweet_count": 4119, "listed_count": 0}, "username": "oswaldleeharvy", "verified": false, "id": "789845557565009922", "name": "Oswaldlee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "verified": true, "id": "100731315", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 58, "tweet_count": 23762, "listed_count": 24}, "username": "abelramos22", "verified": false, "id": "610200823", "name": "Abel Ramos", "location": "Rosario- Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3103, "following_count": 2705, "tweet_count": 42278, "listed_count": 1}, "username": "RavelCunha", "verified": false, "id": "3018909177", "name": "Ravel Cunha \u2720", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 4991, "tweet_count": 18709, "listed_count": 0}, "username": "PUMITA1957", "verified": false, "id": "83992215", "name": "LUIS RODRIGUEZ", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418923, "following_count": 623, "tweet_count": 166780, "listed_count": 783}, "username": "ExpresoPeru", "verified": false, "id": "225232891", "name": "Diario Expreso", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14742, "following_count": 12654, "tweet_count": 277229, "listed_count": 25}, "username": "LuzCortizo", "verified": false, "id": "2875035997", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MLuz\ud83d\ude4f\ud83d\udc92\ud83c\udf3b", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 386, "tweet_count": 2585, "listed_count": 0}, "username": "Silvacrvg98", "verified": false, "id": "894752623311462406", "name": "- \u25e4\u2720\u25e2 - 1.8.9.8", "location": "Inha\u00fama, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 725, "tweet_count": 9214, "listed_count": 0}, "username": "KesiaCoimbra", "verified": false, "id": "470463944", "name": "Kesia Coimbra", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "username": "elikatakimoto", "verified": true, "id": "3316550554", "name": "Elika Takimoto", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 2378, "tweet_count": 3041, "listed_count": 2}, "username": "danielpinicaza", "verified": false, "id": "280278523", "name": "Daniel Efra\u00edn", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 4832, "tweet_count": 7449, "listed_count": 2}, "username": "denis_amaro", "verified": false, "id": "462204896", "name": "Denis Amaro de Sousa", "location": "Curitiba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 290, "tweet_count": 21763, "listed_count": 0}, "username": "OnofrezinM", "verified": false, "id": "2890302730", "name": "Onofre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 158, "tweet_count": 14453, "listed_count": 1}, "username": "MatheusMe8", "verified": false, "id": "3366921921", "name": "M e n e z e s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 403, "tweet_count": 40765, "listed_count": 0}, "username": "ZoilaRo53830458", "verified": false, "id": "863891703429832704", "name": "Zoila Cardona", "location": "Orlando, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 2481, "tweet_count": 110418, "listed_count": 1}, "username": "juanfel5585", "verified": false, "id": "1089307060695691264", "name": "NO A LAS CORRIDAS", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 3227, "tweet_count": 28179, "listed_count": 24}, "username": "PacoApostol", "verified": false, "id": "1368111229", "name": "Ricardo Rond\u00f3n Ch.", "location": "Bogot\u00e1, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 633, "tweet_count": 77517, "listed_count": 3}, "username": "iobittencourt", "verified": false, "id": "2777295019", "name": "io", "location": "Cachoeiro de Itapemirim, ES."}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 413, "tweet_count": 3280, "listed_count": 0}, "username": "ueromulo", "verified": false, "id": "1019765705036718080", "name": "romulo", "location": "027"}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 864, "tweet_count": 6079, "listed_count": 1}, "username": "nounaimii", "verified": false, "id": "1169063816736493569", "name": "In\u00eas", "location": "rio grande rs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1474, "tweet_count": 93951, "listed_count": 1}, "username": "Yogagt6", "verified": false, "id": "1055236710227996672", "name": "Yogagt"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 215, "tweet_count": 3190, "listed_count": 0}, "username": "mavalle63", "verified": false, "id": "1280291732", "name": "Maria del valle Villasmil", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1207, "tweet_count": 20977, "listed_count": 2}, "username": "chivolive77", "verified": false, "id": "1592469512", "name": "Alex chivo Garc\u00eda \ud83d\ude80", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1560, "tweet_count": 77487, "listed_count": 0}, "username": "Erika52621098", "verified": false, "id": "1123369683049177098", "name": "Erika.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 35. Bolsonaro/Abraham/Arthur 2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 295, "tweet_count": 3966, "listed_count": 13}, "username": "AndreaSoaafi", "verified": false, "id": "972834120199008257", "name": "Andrea Soaafi", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1613, "tweet_count": 60606, "listed_count": 27}, "username": "lamenwho", "verified": false, "id": "880579776", "name": "mads. DUO MENG NO BR", "location": "Delpha / Vere-Akielos "}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 185, "tweet_count": 6185, "listed_count": 1}, "username": "_guidoferreira_", "verified": false, "id": "1313888383", "name": "Scam Likely"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 171, "tweet_count": 1328, "listed_count": 0}, "username": "Bianca23560", "verified": false, "id": "794649525252222976", "name": "Bianca Teresa Iaccar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 2357, "tweet_count": 14607, "listed_count": 32}, "username": "MannApp_TV", "verified": false, "id": "891251918626050048", "name": "MannTV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 413, "tweet_count": 44922, "listed_count": 3}, "username": "TerceraDerivada", "verified": false, "id": "1115200470", "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1311752, "following_count": 32, "tweet_count": 19701, "listed_count": 2398}, "username": "evoespueblo", "verified": true, "id": "720786569792253952", "name": "Evo Morales Ayma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 86, "tweet_count": 2558, "listed_count": 0}, "username": "giovaneogiovane", "verified": false, "id": "4840554203", "name": "GIOVANE \u1d9c\u1d43\u1d50", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1399, "tweet_count": 91978, "listed_count": 1}, "username": "joacirbianco", "verified": false, "id": "2830875723", "name": "Joacir Bianco", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 324, "tweet_count": 66546, "listed_count": 0}, "username": "VanVascBurke", "verified": false, "id": "1054717940917063680", "name": "Vania Vasconcelos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 700, "tweet_count": 17874, "listed_count": 0}, "username": "CPFinexistente", "verified": false, "id": "906619418205179904", "name": "Bolsonator"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 1568, "tweet_count": 79912, "listed_count": 1}, "username": "te_douglas", "verified": false, "id": "4238374156", "name": "\u2720 DOUGLAS \u2720", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17700, "following_count": 14549, "tweet_count": 110766, "listed_count": 150}, "username": "lapela", "verified": false, "id": "42218540", "name": "La Pela", "location": "Edo Lara - Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193632, "following_count": 1964, "tweet_count": 880888, "listed_count": 1102}, "username": "NOTIFALCON", "verified": false, "id": "144558275", "name": "Diario NotiFalc\u00f3n", "location": "Punto Fijo, Estado Falc\u00f3n."}, {"public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 1463, "tweet_count": 111735, "listed_count": 1}, "username": "mrcarlaoadc", "verified": false, "id": "776085506702598144", "name": "Carlos Carvalho", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 2754, "tweet_count": 67901, "listed_count": 3}, "username": "jxylopes", "verified": false, "id": "8308372", "name": "jxylopes", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 897, "tweet_count": 5956, "listed_count": 0}, "username": "Marquinho_brumm", "verified": false, "id": "1016052831701426177", "name": "Brum_crvg22\u2720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 856, "tweet_count": 101940, "listed_count": 1}, "username": "CndidaCarvalho4", "verified": false, "id": "1127335561113501696", "name": "C\u00e2ndida BolsOlavo Carvalho 15/03 EU FUI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 95, "tweet_count": 838, "listed_count": 0}, "username": "fernando5502", "verified": false, "id": "299953749", "name": "Fernando Romero B.", "location": "Bogota, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 407, "tweet_count": 24414, "listed_count": 1}, "username": "LaruGallardoo", "verified": false, "id": "2442157551", "name": "moussrouch", "location": "tucuman-Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 628, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}, "username": "Maruuxxxx", "verified": false, "id": "961744826617286657", "name": "Maru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 312, "tweet_count": 330976, "listed_count": 0}, "username": "rauberjef", "verified": false, "id": "74701047", "name": "Jef Rauber", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 874, "tweet_count": 2325, "listed_count": 0}, "username": "Markinhos3531", "verified": false, "id": "1024405377750913024", "name": "Markinhos Barros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 301, "tweet_count": 8539, "listed_count": 6}, "username": "Tino_Stgo", "verified": false, "id": "3560338039", "name": "TinoStgo", "location": "San Salvador, El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 143, "tweet_count": 29449, "listed_count": 3}, "username": "blogdrocha", "verified": false, "id": "876807887049412609", "name": "BlogDeRocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 679, "tweet_count": 16044, "listed_count": 2}, "username": "RAMONEMBC", "verified": false, "id": "140464512", "name": "Bolsonaro \u201822"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 1262, "tweet_count": 160916, "listed_count": 26}, "username": "eltonvtavares", "verified": false, "id": "134860047", "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)", "location": "Macap\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 2827, "tweet_count": 93335, "listed_count": 1}, "username": "LucasBrunoPG", "verified": false, "id": "826999914869686273", "name": "Lucas B. P\u00e9rez Gangas", "location": "Panguipulli, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5486, "following_count": 6033, "tweet_count": 278708, "listed_count": 9}, "username": "CarlosbarbosaA3", "verified": false, "id": "2965756581", "name": "Carlos Cabaal FN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 1201, "tweet_count": 30596, "listed_count": 6}, "username": "JCVarguitas", "verified": false, "id": "2894314061", "name": "Jos\u00e9 C. Vargas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3825, "following_count": 1018, "tweet_count": 30946, "listed_count": 27}, "username": "elchatoheston", "verified": false, "id": "16129835", "name": "Chato Heston", "location": "Boca Raton, FL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53089, "following_count": 5645, "tweet_count": 303606, "listed_count": 53}, "username": "PastorLiomar", "verified": false, "id": "375969449", "name": "Liomar de Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1631, "tweet_count": 107018, "listed_count": 4}, "username": "CS_DSJ", "verified": false, "id": "53900405", "name": "\u05d1\u05e8\u05d6\u05d9\u05dc \u05de\u05e2\u05dc \u05dc\u05db\u05dc \u05d5\u05d0\u05dc\u05d5\u05d4\u05d9\u05dd \u05de\u05e2\u05dc \u05dc\u05db\u05dc", "location": "Itabira,MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1929, "tweet_count": 4228, "listed_count": 0}, "username": "Pedromercadolml", "verified": false, "id": "358355010", "name": "Pedro Mercado", "location": "paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 830, "tweet_count": 10029, "listed_count": 0}, "username": "dannielcj", "verified": false, "id": "119915934", "name": "Danniel", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Valpara\u00edso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 4477, "tweet_count": 20806, "listed_count": 10}, "username": "carlos_fvaldes", "verified": false, "id": "2847438652", "name": "Carlos Figueroa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3316, "following_count": 3181, "tweet_count": 118283, "listed_count": 0}, "username": "Carla44886931", "verified": false, "id": "1147109567777689600", "name": "Carla Justino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1114, "tweet_count": 56178, "listed_count": 18}, "username": "alphxr", "verified": false, "id": "2964387725", "name": "rick(y) \ud83d\udcd6", "location": "22 springs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15275, "listed_count": 9}, "username": "ImMummRa", "verified": false, "id": "889152311704113152", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "location": "Brasil/Gotham"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 343, "tweet_count": 18022, "listed_count": 1}, "username": "FlorRovelli", "verified": false, "id": "159937732", "name": "Flor Rovelli", "location": "Santiago - Tucuman "}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 3354, "tweet_count": 42474, "listed_count": 75}, "username": "cris_lashe", "verified": false, "id": "4833276747", "name": "Cris \ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}, "username": "Aullidos", "verified": false, "id": "43720896", "name": "Aullidos.COM", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9163, "following_count": 8945, "tweet_count": 26147, "listed_count": 3}, "username": "patrialivre_", "verified": false, "id": "1107476481813479424", "name": "Josi \ud83e\uddda\ud83c\udffb\ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1984, "tweet_count": 24553, "listed_count": 0}, "username": "jamaj", "verified": false, "id": "24987917", "name": "JoseAugustoAndradeJr", "location": "Florida, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1264, "tweet_count": 47185, "listed_count": 0}, "username": "carla_p_siva1", "verified": false, "id": "917362182601535489", "name": "Carlota \ud83d\udc38", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 4256, "tweet_count": 7729, "listed_count": 4}, "username": "Jaguar_Jhaus", "verified": false, "id": "434557290", "name": "JAGUAR AZTECA", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 529, "tweet_count": 170985, "listed_count": 0}, "username": "HarryHaller_HS", "verified": false, "id": "907420361012035584", "name": "Friedrich Klein"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 529, "tweet_count": 48631, "listed_count": 2}, "username": "MahattmagandiJr", "verified": false, "id": "993833994", "name": "Mahattma Gandhi Jr", "location": "MAR DEL PLATA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 5010, "tweet_count": 18165, "listed_count": 10}, "username": "sexymolotov", "verified": false, "id": "468603260", "name": "Amara Namani", "location": "Under the table and dreaming"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 829, "tweet_count": 15424, "listed_count": 16}, "username": "valentinacaff", "verified": false, "id": "214175352", "name": "ValentinaCaff", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 149, "tweet_count": 11667, "listed_count": 1}, "username": "JOELBALTAZARCAU", "verified": false, "id": "977080189", "name": "JOEL BALTAZAR CAUTI", "location": "LIMA - PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "username": "Vponce64", "verified": false, "id": "1120300927", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 478, "tweet_count": 12745, "listed_count": 0}, "username": "BavorovskyAlejo", "verified": false, "id": "866803199445008385", "name": "alejo \u2b50", "location": "Santa Fe, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 5002, "tweet_count": 7822, "listed_count": 2}, "username": "VincentKovacs", "verified": false, "id": "1211229794", "name": "Nishi", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 86, "tweet_count": 10826, "listed_count": 1}, "username": "personahumidel", "verified": false, "id": "2235083688", "name": "ola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 663, "tweet_count": 132507, "listed_count": 12}, "username": "ciklosporin", "verified": false, "id": "3247156440", "name": "Helds", "location": "midnights"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 222, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "username": "Abubaker_A7med", "verified": false, "id": "905114511044173824", "name": "^_^", "location": "\ud83d\udecf\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1003, "tweet_count": 16144, "listed_count": 5}, "username": "cokobless", "verified": false, "id": "67022647", "name": "Anibal", "location": "Rengo, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4377, "following_count": 3985, "tweet_count": 88779, "listed_count": 47}, "username": "whxtson", "verified": false, "id": "884723118006292480", "name": "sherlayne m\u00e3e do qisen", "location": "terra do nunca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13803, "following_count": 4229, "tweet_count": 182002, "listed_count": 98}, "username": "sherloxkholmes", "verified": false, "id": "805116848", "name": "n", "location": "sofia \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1207, "tweet_count": 29898, "listed_count": 1}, "username": "souMariatambem", "verified": false, "id": "912255500", "name": "Haelo vota 13 \u2b50\ufe0f Lularizada", "location": "Barra Mansa, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 278, "tweet_count": 20156, "listed_count": 2}, "username": "sharonjvna_", "verified": false, "id": "41704327", "name": "Sharon Jovana", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 3, "tweet_count": 7012, "listed_count": 0}, "username": "GIACOMOCOLELLA", "verified": false, "id": "400971593", "name": "GIACOMO  COLELLA", "location": "CASERTA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1384, "tweet_count": 1466, "listed_count": 2}, "username": "cintosafont", "verified": false, "id": "432613335", "name": "Cinto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 315, "tweet_count": 191232, "listed_count": 27}, "username": "TatoBautista", "verified": false, "id": "278866453", "name": "Tato Bautista \u00ae\u2122", "location": "Bogot\u00e1, colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 859, "tweet_count": 37917, "listed_count": 0}, "username": "ManuelLopez1970", "verified": false, "id": "1129296067", "name": "Manuel L\u00f3pez", "location": "Quito DM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 3976, "tweet_count": 248500, "listed_count": 138}, "username": "valrafael", "verified": false, "id": "284286244", "name": "Rafael Val", "location": "Entre M\u00e9xico y Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51385, "following_count": 1279, "tweet_count": 282357, "listed_count": 217}, "username": "AlberdianoArg", "verified": false, "id": "279334127", "name": "ABDON", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 1475, "tweet_count": 47136, "listed_count": 17}, "username": "rodolfolara_", "verified": false, "id": "303433406", "name": "Rodolfo Lara Mucha", "location": "Lima-Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1083, "tweet_count": 166074, "listed_count": 16}, "username": "migdaliarivero1", "verified": false, "id": "1838371256", "name": "migdalia rivero", "location": "VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 207, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "username": "jjo51", "verified": false, "id": "297239973", "name": "jhonny j lozada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3459, "following_count": 4993, "tweet_count": 62439, "listed_count": 12}, "username": "Praxedestielve", "verified": false, "id": "1028657366", "name": "Praxedes Tielve Cedi", "location": "Fuenlabrada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1419, "tweet_count": 95007, "listed_count": 2}, "username": "orangel57", "verified": false, "id": "115974533", "name": "Orangel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 899, "tweet_count": 4046, "listed_count": 0}, "username": "HuezaMadeleine", "verified": false, "id": "1029504540163416064", "name": "Alice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4218, "following_count": 4756, "tweet_count": 677636, "listed_count": 1699}, "username": "HumbertoZamoraR", "verified": false, "id": "105857751", "name": "Humberto Zamora Ruiz", "location": "La Paz, BCS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1420, "tweet_count": 28423, "listed_count": 4}, "username": "JolieRadical", "verified": false, "id": "331032088", "name": "Jolie Radical", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 403, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "username": "Eggues", "verified": false, "id": "1103315470789300229", "name": "\u00c9h-gu-ah \u264a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 778, "tweet_count": 59586, "listed_count": 0}, "username": "HECBUSTEV", "verified": false, "id": "602036191", "name": "Pa' ti_Pelao 38%"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 831, "tweet_count": 19183, "listed_count": 0}, "username": "pedroadames01", "verified": false, "id": "581138036", "name": "pedro", "location": "santo domingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 1502, "tweet_count": 6036, "listed_count": 1}, "username": "SilviaG01445106", "verified": false, "id": "726165339382276096", "name": "Silvia Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 131, "tweet_count": 6250, "listed_count": 0}, "username": "alexia_sn", "verified": false, "id": "90990346", "name": "Al\u00e9xia Nery", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 394, "tweet_count": 16720, "listed_count": 0}, "username": "JuanJConde", "verified": false, "id": "85913251", "name": "Juan J. Conde \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Monterrey, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 990, "tweet_count": 48374, "listed_count": 3}, "username": "hessarian_blade", "verified": false, "id": "3932259563", "name": "Comrade N7", "location": "Toha Heavy Industries"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 233, "tweet_count": 141517, "listed_count": 11}, "username": "trotamundos1982", "verified": false, "id": "3247210741", "name": "ClaudioM\u00e9ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 751, "tweet_count": 17238, "listed_count": 2}, "username": "Ale_Vilela", "verified": false, "id": "449806871", "name": "Sagitarianjo", "location": "Praia Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 189, "tweet_count": 5436, "listed_count": 18}, "username": "_Ultramontano", "verified": false, "id": "1033300803254136832", "name": "Marqu\u00e9s de Valdegamas", "location": "Las Espa\u00f1as"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 389, "tweet_count": 53197, "listed_count": 5}, "username": "GonzaloAnton99", "verified": false, "id": "905540611", "name": "tzaloooo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1845, "tweet_count": 91192, "listed_count": 5}, "username": "hernanzerpa1", "verified": false, "id": "2584841876", "name": "hernan zerpa", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 149, "tweet_count": 16395, "listed_count": 11}, "username": "Arbitro100x100", "verified": false, "id": "1648212650", "name": "Arbitro100x100"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1611, "tweet_count": 14054, "listed_count": 1}, "username": "Anthonyrm26", "verified": false, "id": "225187450", "name": "Anthony", "location": "SurAm\u00e9rica\ud83c\udf0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 185, "tweet_count": 38041, "listed_count": 3}, "username": "yawedech", "verified": false, "id": "112150245", "name": "Yawed El Chaer", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 145, "tweet_count": 773, "listed_count": 0}, "username": "n_in_4", "verified": false, "id": "1164667464367640577", "name": "\u2728P.R.\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 405, "tweet_count": 8894, "listed_count": 0}, "username": "AlvaroRodrguezM", "verified": false, "id": "313061372", "name": "@romaReal", "location": "m\u00e9xico df"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 311, "tweet_count": 5562, "listed_count": 0}, "username": "PeruanoSenior", "verified": false, "id": "945669065594454017", "name": "Peruano Senior \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6923, "following_count": 3928, "tweet_count": 267505, "listed_count": 30}, "username": "MolinariJulia", "verified": false, "id": "191485582", "name": "Julia Molinari", "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 2694, "tweet_count": 10467, "listed_count": 2}, "username": "JFarcia", "verified": false, "id": "85982615", "name": "JoseFco", "location": "Cumana, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 2, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}, "username": "Konrad41414528", "verified": false, "id": "1152410234436169728", "name": "Konrad", "location": "Rimac, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3569, "tweet_count": 9097, "listed_count": 9}, "username": "APRA_CNdeAccion", "verified": false, "id": "924332864786784256", "name": "APRA", "location": "PERU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 112, "tweet_count": 2547, "listed_count": 0}, "username": "Ari_Sai", "verified": false, "id": "177243374", "name": "Ari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 55, "tweet_count": 47330, "listed_count": 13}, "username": "rdnunes86", "verified": false, "id": "245423618", "name": "Rubinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1128, "tweet_count": 44265, "listed_count": 34}, "username": "MarcoMenesess", "verified": false, "id": "35281301", "name": "iMarco \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f", "location": "Hidalgo, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 360, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}, "username": "Alfajacks", "verified": false, "id": "127972628", "name": "Nahir Alfajacks"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1074, "tweet_count": 43949, "listed_count": 6}, "username": "jevisourangel", "verified": false, "id": "548079468", "name": "Camila", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "username": "Nemo_Gonzalez2", "verified": false, "id": "3000156695", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 621, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}, "username": "loli10574420", "verified": false, "id": "623205862", "name": "krmin", "location": "puebla.pue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1609489, "following_count": 381, "tweet_count": 505184, "listed_count": 3185}, "username": "SIN24Horas", "verified": true, "id": "55660696", "name": "Noticias SIN", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 614, "tweet_count": 7070, "listed_count": 0}, "username": "ninguno1972", "verified": false, "id": "59343835", "name": "pedro giovanny"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1048, "tweet_count": 54249, "listed_count": 14}, "username": "VdeVendimia97", "verified": false, "id": "322944418", "name": "\u2560Adolf\u2563", "location": "Palencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 250, "tweet_count": 1604, "listed_count": 1}, "username": "Manu_Kaaa", "verified": false, "id": "1278678043", "name": "Manu_Kaa\u00e1", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317144, "following_count": 326, "tweet_count": 41149, "listed_count": 536}, "username": "SimpsonitoMX", "verified": false, "id": "196865629", "name": "Simpsonito III", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1244, "tweet_count": 129975, "listed_count": 4}, "username": "ducovargas", "verified": false, "id": "885699097872789504", "name": "Gustavo Duco V.", "location": "Rancagua, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3666, "following_count": 3306, "tweet_count": 340219, "listed_count": 63}, "username": "sinelo1968", "verified": false, "id": "3523989915", "name": "Sinelo", "location": "Linares, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1035, "tweet_count": 14726, "listed_count": 1}, "username": "Roberto50942504", "verified": false, "id": "1064182352035880966", "name": "Robertito \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "username": "fargosi", "verified": true, "id": "254599256", "name": "Alejandro Fargosi", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 844, "tweet_count": 16090, "listed_count": 2}, "username": "JuliAnonimus", "verified": false, "id": "595020737", "name": "juli castro", "location": "monte grande"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16717, "listed_count": 1}, "username": "21_06_78", "verified": false, "id": "608253492", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "location": "Carhuamayo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 2463, "tweet_count": 73748, "listed_count": 13}, "username": "rodelque25", "verified": false, "id": "853348494", "name": "RODELQUE25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15773, "following_count": 2986, "tweet_count": 283675, "listed_count": 66}, "username": "LuisRosarioM", "verified": false, "id": "261330492", "name": "Luis Rosario Moreno:.", "location": "Boston, MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 434, "tweet_count": 17583, "listed_count": 0}, "username": "VictoriaRoMe23", "verified": false, "id": "840364458434269185", "name": "VictoriaRoMe", "location": "Trujillo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 463, "tweet_count": 14244, "listed_count": 0}, "username": "One_audita", "verified": false, "id": "51237914", "name": "Pablo", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 351, "tweet_count": 32143, "listed_count": 1}, "username": "alejand03367791", "verified": false, "id": "512671515", "name": "Alejandro Ch\u00e1vez", "location": "La Molina, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "username": "arisze27", "verified": false, "id": "3247966414", "name": "ARISTO'S", "location": "La Perla, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 812, "tweet_count": 32077, "listed_count": 2}, "username": "cabraapesaa", "verified": false, "id": "726584958", "name": "TamiTamita \ud83c\udf33\ud83e\udd84", "location": "Central Perk, WA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 875, "tweet_count": 9698, "listed_count": 0}, "username": "Too91896371", "verified": false, "id": "1043509201681756160", "name": "To\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233328, "following_count": 1495, "tweet_count": 28028, "listed_count": 186}, "username": "adolfobolivar4", "verified": true, "id": "1287316993", "name": "Adolfo Bolivar", "location": "Lima - Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 4008, "tweet_count": 529521, "listed_count": 4}, "username": "Jorgepatagonia1", "verified": false, "id": "871158715520626689", "name": "Jorgepatagonia\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Mor\u00f3n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 225, "tweet_count": 282981, "listed_count": 33}, "username": "UzumakiFulcrum", "verified": false, "id": "252029678", "name": "\u300c\ud835\udc72\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\u300d\ud83c\udf5c", "location": "Aldea Oculta de Valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 1735, "tweet_count": 59453, "listed_count": 3}, "username": "TaaniaaJohnson", "verified": false, "id": "876959648", "name": "Tania \u270c\ud83c\udffd", "location": "Peronia. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 484, "tweet_count": 4967, "listed_count": 0}, "username": "En1cumplepor", "verified": false, "id": "982916413621927936", "name": "Bri sa \ud83e\udd21", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 837405, "following_count": 165, "tweet_count": 587520, "listed_count": 3091}, "username": "cronica", "verified": true, "id": "176979194", "name": "Diario Cr\u00f3nica", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1772, "tweet_count": 15217, "listed_count": 1}, "username": "2gfouru", "verified": false, "id": "367403097", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 637, "tweet_count": 24863, "listed_count": 8}, "username": "aleituranna", "verified": false, "id": "185188462", "name": "Anna Lu\u00edza \u2014 Leituranna", "location": "Velaris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "username": "annacstt_", "verified": false, "id": "944941271587704832", "name": "An\u00edssima", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 467, "tweet_count": 23101, "listed_count": 4}, "username": "Vladeksh", "verified": false, "id": "220171262", "name": "Marcelingrado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 910, "tweet_count": 93760, "listed_count": 0}, "username": "PapaVictor06", "verified": false, "id": "1961459269", "name": "Gardfiel Luciano", "location": "Ica, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 146, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "username": "kallrocha333", "verified": false, "id": "2792927529", "name": "Kael Bottentuit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8980156, "following_count": 26, "tweet_count": 360241, "listed_count": 17935}, "username": "VEJA", "verified": true, "id": "17715048", "name": "VEJA", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 409, "tweet_count": 257109, "listed_count": 0}, "username": "EstebanReinesAr", "verified": false, "id": "556481585", "name": "Esteban Reines Araya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 4537, "tweet_count": 96295, "listed_count": 0}, "username": "eastcl", "verified": false, "id": "118405537", "name": "east", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 3480, "tweet_count": 82292, "listed_count": 0}, "username": "GracielaO11", "verified": false, "id": "946548515471331329", "name": "GracielaO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 4829, "tweet_count": 1277, "listed_count": 2}, "username": "dominguezcdm", "verified": false, "id": "480135562", "name": "Carlos", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 190, "tweet_count": 1183, "listed_count": 0}, "username": "kay063_", "verified": false, "id": "1169041026293649409", "name": "kay\ud83c\udf38", "location": "No seu \ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3379, "following_count": 2816, "tweet_count": 92088, "listed_count": 2}, "username": "irsvianna3", "verified": false, "id": "942888852204740609", "name": "maria \ud83e\udee6", "location": "lucas e pablo \ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 959, "tweet_count": 11295, "listed_count": 1}, "username": "rosiane_de", "verified": false, "id": "317554950", "name": "Rosiane Lima", "location": "Os\u00f3rio / RS - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 232, "tweet_count": 41979, "listed_count": 4}, "username": "inellaalvarez", "verified": false, "id": "770922570", "name": "Ine \u2728", "location": "La Pampa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8898, "following_count": 709, "tweet_count": 96037, "listed_count": 38}, "username": "infopico", "verified": false, "id": "165588037", "name": "InfoPico \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "La Pampa, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10828, "following_count": 818, "tweet_count": 147203, "listed_count": 117}, "username": "WildlandFirefig", "verified": false, "id": "2357888688", "name": "Ignacio Villaverde", "location": "Puerto de B\u00e9jar (Salamanca)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 892, "tweet_count": 24043, "listed_count": 26}, "username": "Tecnico_ambu", "verified": false, "id": "2918231165", "name": "Jose B.P \ud83d\ude91", "location": "En clave 2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31636, "following_count": 553, "tweet_count": 107943, "listed_count": 229}, "username": "ItsSpoilerTime", "verified": false, "id": "3362259433", "name": "Spoiler Time"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 5001, "tweet_count": 116333, "listed_count": 3}, "username": "LuzMarinaEsper1", "verified": false, "id": "2245845157", "name": "Luz Marina Esper Fayad lalibertadco", "location": "Barranquilla, Atl\u00e1ntico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 106, "tweet_count": 3157, "listed_count": 0}, "username": "Sukini52", "verified": false, "id": "987393388994531329", "name": "Sukini", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 219, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}, "username": "FelipeFaraoni", "verified": false, "id": "882330240579665925", "name": "Felipe Faraoni", "location": "San Luis / Puerto Iguaz\u00fa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 130, "tweet_count": 8272, "listed_count": 1}, "username": "Bunburyfan8", "verified": false, "id": "743430429911355392", "name": "Bunburyfan", "location": "San Jose, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237026, "following_count": 232, "tweet_count": 104855, "listed_count": 437}, "username": "raulbrindis", "verified": true, "id": "32620600", "name": "Ra\u00fal Brindis", "location": "Houston, TX, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 573, "tweet_count": 26629, "listed_count": 9}, "username": "Anacaonasinmas", "verified": false, "id": "3294144083", "name": "anacaona", "location": "por estos lares."}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 548, "tweet_count": 59347, "listed_count": 1}, "username": "Ramon2448", "verified": false, "id": "2304871790", "name": "Ramon Sanchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 63, "tweet_count": 4240, "listed_count": 3}, "username": "PatriciaTribeck", "verified": false, "id": "3348253449", "name": "Patricia Tribeck", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 45, "tweet_count": 29996, "listed_count": 0}, "username": "cmalcagmailcom1", "verified": false, "id": "2978796525", "name": "Escorpio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539307, "following_count": 927, "tweet_count": 98684, "listed_count": 930}, "username": "Politica_ECpe", "verified": false, "id": "1616146872", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 255, "tweet_count": 11184, "listed_count": 1}, "username": "dstvbrclsd", "verified": false, "id": "995019113977339905", "name": "\ud83e\udd39\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 663, "tweet_count": 31079, "listed_count": 2}, "username": "lucaspachec0_", "verified": false, "id": "816692215", "name": "\ud83d\udc7b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 361, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "username": "denieuuu", "verified": false, "id": "1154994105790935042", "name": "Denieu da Imaculada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16562, "following_count": 114, "tweet_count": 80168, "listed_count": 95}, "username": "9digitalOk", "verified": false, "id": "296379044", "name": "Canal 9 Litoral", "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 599, "tweet_count": 34863, "listed_count": 15}, "username": "Doomcine", "verified": false, "id": "830094260078837760", "name": "Doomcine \ud83d\udc32 \ud83c\udf9e #TheRingsOfPower #HouseOfTheDragon", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14500, "following_count": 14779, "tweet_count": 280264, "listed_count": 54}, "username": "ejopia", "verified": false, "id": "10307062", "name": "Faruk", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 111, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}, "username": "Fercho1Parra", "verified": false, "id": "529080350", "name": "Firulais"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 88, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "username": "Irenuskitaa", "verified": false, "id": "960287452249411584", "name": "Irene Delgado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 985, "tweet_count": 201530, "listed_count": 14}, "username": "CataMartinez_95", "verified": false, "id": "192639467", "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude08\ud835\ude1b\ud835\ude08\ud83e\udd9d\u2077 \u2079 \u2079 \u2074 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 4070, "tweet_count": 16494, "listed_count": 1}, "username": "carlosjvp111", "verified": false, "id": "404596693", "name": "Carlos J V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52279, "following_count": 9637, "tweet_count": 64286, "listed_count": 642}, "username": "pitiklinov", "verified": false, "id": "636025744", "name": "Pablo Malo", "location": "Getxo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 82, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "username": "GabiSantoss24", "verified": false, "id": "3397812305", "name": "Gabrielly dos Santos", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15245618, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "username": "felipeneto", "verified": true, "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 3021, "tweet_count": 35110, "listed_count": 1}, "username": "CarlaPoleaux", "verified": false, "id": "1060876809993183233", "name": "Carla Poleaux", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4853, "following_count": 5196, "tweet_count": 74047, "listed_count": 6}, "username": "Rogelio13559696", "verified": false, "id": "1108486253253677056", "name": "Rogeliowsky"}, {"public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 1612, "tweet_count": 8359, "listed_count": 3}, "username": "llpinya", "verified": false, "id": "1308371774", "name": "Llu\u00eds Pinya", "location": "Mallorca (Illes Balears)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224355, "following_count": 13354, "tweet_count": 197105, "listed_count": 1467}, "username": "alfonslopeztena", "verified": true, "id": "309705905", "name": "Alfons L\u00f3pez Tena \ud83e\udd87", "location": "Catalonia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 1123, "tweet_count": 130036, "listed_count": 2}, "username": "mercedesopina", "verified": false, "id": "883189569801289729", "name": "Mercedes Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3637, "following_count": 4967, "tweet_count": 174076, "listed_count": 20}, "username": "cneryda", "verified": false, "id": "28638266", "name": "nelida cneryda@gmail.com", "location": "Talca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10648, "following_count": 10295, "tweet_count": 353266, "listed_count": 79}, "username": "The_profundis", "verified": false, "id": "38481918", "name": "Carlos C\u00f3rdoba (PhD)", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2134, "tweet_count": 33715, "listed_count": 0}, "username": "htt7", "verified": false, "id": "85722469", "name": "Tony Clark", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 166, "tweet_count": 1685, "listed_count": 5}, "username": "RULOAMOR", "verified": false, "id": "3806407092", "name": "LORD RULO", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 333167, "following_count": 3876, "tweet_count": 21858, "listed_count": 729}, "username": "AmatistaStone", "verified": false, "id": "378857736", "name": "Amatista Stone\ud83d\udd25#LaPowerosa\ud83d\udd25", "location": "Vallenata en M\u00e9xico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 274, "tweet_count": 4651, "listed_count": 0}, "username": "NonatoAS", "verified": false, "id": "952545043700768771", "name": "n\u00e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 358, "tweet_count": 2877, "listed_count": 2}, "username": "AlanzokaKuster", "verified": false, "id": "1156989430177181697", "name": "Alanzoka K\u00fcster 16/10", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 713, "tweet_count": 329147, "listed_count": 58}, "username": "nierere", "verified": false, "id": "65246807", "name": "nierere", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 168, "tweet_count": 3126, "listed_count": 0}, "username": "valentinamelto", "verified": false, "id": "864890559848210432", "name": "vale", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 625, "tweet_count": 17656, "listed_count": 1}, "username": "henrikita_uwu", "verified": false, "id": "730423967937400833", "name": "Non-spooky Cath Henrikita \ud83c\udf83\ud83d\udeab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 327, "tweet_count": 13916, "listed_count": 0}, "username": "ebdqqq", "verified": false, "id": "744256959428366336", "name": "nahuel molinismo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 669, "tweet_count": 8908, "listed_count": 1}, "username": "PameeVelardez", "verified": false, "id": "1325259541", "name": "pamela", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 3483, "tweet_count": 31038, "listed_count": 21}, "username": "AntonTirolesco", "verified": false, "id": "27745477", "name": "Antonio Tironi Silva \ud83c\udf33", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 4824, "tweet_count": 55880, "listed_count": 2}, "username": "LuisGz1993", "verified": false, "id": "1103490713038323712", "name": "Luis Gonzalez", "location": "Valle del Cauca, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1395, "tweet_count": 5471, "listed_count": 3}, "username": "alex2210003", "verified": false, "id": "285468812", "name": "Juntos Somos M\u00e1s", "location": "colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14248, "following_count": 12806, "tweet_count": 91590, "listed_count": 35}, "username": "goveme", "verified": false, "id": "118008453", "name": "goveme \u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 1371, "tweet_count": 146996, "listed_count": 16}, "username": "leodeliyannis", "verified": false, "id": "62537987", "name": "colosso do planalto m\u00e9dio", "location": "Passo Fundo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7586, "following_count": 1616, "tweet_count": 91000, "listed_count": 21}, "username": "cucurrucucurosa", "verified": false, "id": "368763773", "name": "Mariana R.", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 54, "tweet_count": 5328, "listed_count": 0}, "username": "tharofeer", "verified": false, "id": "779362907083665408", "name": "thami", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59420, "following_count": 334, "tweet_count": 7114, "listed_count": 31}, "username": "pocahontasjully", "verified": false, "id": "997533512285736960", "name": "Jully Poca \ud83c\udf6d", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 424, "tweet_count": 38302, "listed_count": 4}, "username": "viajeicomrafa", "verified": false, "id": "190832777", "name": "VOTA NO \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 70, "tweet_count": 18485, "listed_count": 2}, "username": "AntiHeroe2000", "verified": false, "id": "3298560383", "name": "Carlos\ud83c\udfc6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udfc6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 238, "tweet_count": 1051, "listed_count": 0}, "username": "UxTh3", "verified": false, "id": "1087408234833563650", "name": "Prot\u00f3tipo de marombeiro", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25543, "following_count": 551, "tweet_count": 113438, "listed_count": 97}, "username": "markassus", "verified": false, "id": "4736737269", "name": "\u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u0430\u044f \u043c\u0430\u043c\u043c\u0438 \u043d\u0430 \u0441\u0442\u0440\u0435\u0441\u0441\u0435", "location": "https://vk.com/club76187899"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1936, "following_count": 361, "tweet_count": 48679, "listed_count": 7}, "username": "laetinho", "verified": false, "id": "144332063", "name": "** LIBERADO ** Samuel Boiola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 836, "tweet_count": 39294, "listed_count": 0}, "username": "AnaAlva64271143", "verified": false, "id": "996772006371713026", "name": "Ana Alvarez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 979, "tweet_count": 94978, "listed_count": 19}, "username": "Aiyo07", "verified": false, "id": "632735778", "name": "Aiyo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 142, "tweet_count": 8344, "listed_count": 0}, "username": "RSuneku", "verified": false, "id": "1029822615920238592", "name": "\ud835\udd70"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 2354, "tweet_count": 33856, "listed_count": 26}, "username": "ombre_e_luci", "verified": false, "id": "3393519423", "name": "ombre e luci", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 486, "tweet_count": 19960, "listed_count": 1}, "username": "nadiacosso", "verified": false, "id": "1301236315", "name": "nadia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1195, "tweet_count": 29696, "listed_count": 2}, "username": "ArmandoForigua", "verified": false, "id": "2154093480", "name": "Armando Forigua @", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6669, "following_count": 7320, "tweet_count": 31705, "listed_count": 6}, "username": "julianpp53", "verified": false, "id": "1099502316485525505", "name": "Julianpp53", "location": "Cuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 3412, "tweet_count": 94377, "listed_count": 5}, "username": "Kaltzagorri1_", "verified": false, "id": "252562229", "name": "KALTZAGORRI BASOJAUN", "location": "itinerante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2228, "following_count": 2340, "tweet_count": 26359, "listed_count": 0}, "username": "Entelequio2", "verified": false, "id": "955006928471707648", "name": "Entelequio", "location": "Navarra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 440, "tweet_count": 33860, "listed_count": 0}, "username": "laisalab", "verified": false, "id": "529845825", "name": "preta 2p", "location": "z.o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 48, "tweet_count": 614, "listed_count": 0}, "username": "5Canilfjb", "verified": false, "id": "1068156654691254273", "name": "5\u00ba CANIL", "location": "Rio de Janeiro - ZO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16448, "following_count": 179, "tweet_count": 111074, "listed_count": 142}, "username": "DIARINHO", "verified": false, "id": "17598409", "name": "DIARINHO", "location": "Litoral Norte - SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37196, "following_count": 15758, "tweet_count": 86670, "listed_count": 0}, "username": "escribano4t", "verified": false, "id": "900027963567202304", "name": "Escribano4T \u270d\ufe0f", "location": "CDMX"}, {"public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 1279, "tweet_count": 22106, "listed_count": 5}, "username": "deadriserr", "verified": false, "id": "776105491529363456", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd26\ud835\udd1e 13!", "location": "Will Parry and Juuzou lover "}, {"public_metrics": {"followers_count": 13103, "following_count": 14214, "tweet_count": 20801, "listed_count": 31}, "username": "yes_bridgertons", "verified": false, "id": "927226551124492289", "name": "vilex\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 493, "tweet_count": 36235, "listed_count": 0}, "username": "AbrilCasanova", "verified": false, "id": "2282541883", "name": "gttmmyk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1205, "tweet_count": 4660, "listed_count": 1}, "username": "thamiresdefaria", "verified": false, "id": "275813195", "name": "Cherry Bomb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 984, "tweet_count": 2225, "listed_count": 0}, "username": "soymatadora", "verified": false, "id": "737507443014438916", "name": "matadora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 954, "tweet_count": 50626, "listed_count": 3}, "username": "cartografio", "verified": false, "id": "36199364", "name": "\u0171rleniek"}, {"public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 806, "tweet_count": 12752, "listed_count": 6}, "username": "ahsokafalls", "verified": false, "id": "1028682289843187713", "name": "m \u2602", "location": "gotham"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 3361, "tweet_count": 149708, "listed_count": 8}, "username": "Uoususu", "verified": false, "id": "937192992", "name": "Susi \ud83d\ude3aNO+Impunidad\ud83d\ude3a\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "location": "Republiqueta de Morondanga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5561, "following_count": 4345, "tweet_count": 597244, "listed_count": 18}, "username": "hernanpalo", "verified": false, "id": "723478814", "name": "Her.antiperonia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 439, "tweet_count": 1166, "listed_count": 0}, "username": "GisellaFerrariv", "verified": false, "id": "342469746", "name": "GisseFerrari\u2665", "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 1906, "tweet_count": 20436, "listed_count": 0}, "username": "la_pesadita", "verified": false, "id": "1118573667456360448", "name": "La Pesadita", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5115, "following_count": 4717, "tweet_count": 36950, "listed_count": 12}, "username": "lgiomonteiro", "verified": false, "id": "191969944", "name": "gio.", "location": "\ud83d\udcda15/?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2044, "tweet_count": 72724, "listed_count": 16}, "username": "mafnieto", "verified": false, "id": "745708150020579328", "name": "Miguel \u00c1ngel Fraile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 3768, "tweet_count": 54244, "listed_count": 37}, "username": "anuskisGQ", "verified": false, "id": "448161585", "name": "Anuskis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 938, "tweet_count": 58905, "listed_count": 2}, "username": "yfretel", "verified": false, "id": "309720563", "name": "Yanick No a Keiko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 855029, "following_count": 4751, "tweet_count": 46184, "listed_count": 1341}, "username": "MabelLaraNews", "verified": false, "id": "135321834", "name": "M\u00e1bel Lara", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 185, "tweet_count": 2164, "listed_count": 0}, "username": "ollieMa95333978", "verified": false, "id": "940655296183263232", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f ollie Martinez \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 459, "tweet_count": 4438, "listed_count": 1}, "username": "brenmquesada", "verified": false, "id": "4328084772", "name": "ajolote p\u00farpura", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 60, "tweet_count": 2231, "listed_count": 0}, "username": "marescrei", "verified": false, "id": "254123068", "name": "Elisabet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}, "username": "juansotoivars", "verified": true, "id": "16718692", "name": "Juan Soto Ivars", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 185, "tweet_count": 2709, "listed_count": 0}, "username": "Genuinoleandra", "verified": false, "id": "724991815087181824", "name": "Leandra \u2764", "location": "Guadalupe, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 351, "tweet_count": 3961, "listed_count": 1}, "username": "oxejuliasts", "verified": false, "id": "782208581789777920", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 2461, "tweet_count": 7872, "listed_count": 0}, "username": "dwcht", "verified": false, "id": "119528717", "name": "Daniel William", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 236, "tweet_count": 567, "listed_count": 0}, "username": "_luzxx_", "verified": false, "id": "937425155080507392", "name": "luiza", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 2462, "tweet_count": 159487, "listed_count": 6}, "username": "Kalil_0liv", "verified": false, "id": "3512703795", "name": "\u00b9\u00b3K A L I L\u00b9\u00b3 \ud83c\udf42\ud83d\udd31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1784, "following_count": 1727, "tweet_count": 99850, "listed_count": 32}, "username": "viuvadevampiro", "verified": false, "id": "873320761968164866", "name": "Bia \ud83c\udf83\ud83d\udd2a", "location": " "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 2119, "tweet_count": 83819, "listed_count": 0}, "username": "fexxnanda", "verified": false, "id": "2918604984", "name": "nandinha", "location": "Anchieta, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1860, "tweet_count": 48065, "listed_count": 14}, "username": "bambinocpu", "verified": false, "id": "219322782", "name": "Daniel (nabldadez)", "location": "buenos aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 2359, "tweet_count": 105173, "listed_count": 9}, "username": "gesell2015", "verified": false, "id": "2358319986", "name": "Ernesto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4901, "following_count": 4323, "tweet_count": 139003, "listed_count": 8}, "username": "tema0902", "verified": false, "id": "560309409", "name": "@tema0902 \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": " Sverige "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 805, "tweet_count": 186400, "listed_count": 9}, "username": "richsonrise", "verified": false, "id": "1097616259481513989", "name": "yaz", "location": "La Plata,Arg boludx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9727, "following_count": 17, "tweet_count": 109475, "listed_count": 21}, "username": "UnionDragonista", "verified": false, "id": "3396441754", "name": "\u1d1c\u0274\u026a\u1d0f\u0274 \u1d05\u0280\u1d00\u0262\u1d0f\u0274\u026a\ua731\u1d1b\u1d00 \ud83d\udc09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 739, "tweet_count": 10410, "listed_count": 2}, "username": "edupitao", "verified": false, "id": "355580112", "name": "Eduardo Pit\u00e3o \ud83d\ude8c", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4238, "following_count": 1294, "tweet_count": 236116, "listed_count": 30}, "username": "poxataynaro", "verified": false, "id": "56482120", "name": "Taynaro", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1353, "tweet_count": 118915, "listed_count": 24}, "username": "gistelar", "verified": false, "id": "814297079774408705", "name": "sicali \ud83d\uddef\u17f9", "location": "..' verivery and bts thinker !"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 839, "tweet_count": 28648, "listed_count": 2}, "username": "sadguarana", "verified": false, "id": "875355427663425536", "name": "jula 13 \ud83e\udd91", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 442, "tweet_count": 71889, "listed_count": 6}, "username": "misanndrinha", "verified": false, "id": "54054409", "name": "\ud83e\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 5001, "tweet_count": 80335, "listed_count": 15}, "username": "DuendecilloRH", "verified": false, "id": "466802062", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd87 \ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\u00e1\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9f", "location": "M\u00e1s all\u00e1 de los recuerdos."}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 31, "tweet_count": 13203, "listed_count": 0}, "username": "DemonForGod", "verified": false, "id": "4890108975", "name": "Re\u0192inssioder", "location": "Al lado de un poli."}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1923, "tweet_count": 55962, "listed_count": 1}, "username": "saintm00nj0666", "verified": false, "id": "1099063111057883137", "name": "\u2728 Mundinho Jo Gangok BR vota 13 \u2728", "location": "Eden Goshiwon (Brazil)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 242, "tweet_count": 49566, "listed_count": 3}, "username": "csarzc", "verified": false, "id": "119408673", "name": "OiranTuVoz", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 1188, "tweet_count": 54623, "listed_count": 24}, "username": "cappushinso", "verified": false, "id": "1056982539544526848", "name": "moved to @nortielvr", "location": "multifandom | multishipper "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455", "verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 806, "tweet_count": 376967, "listed_count": 97}, "username": "mushisan", "verified": false, "id": "8175102", "name": "mushi-san - \ud83d\udc1e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u270d\ufe0f \ud83d\udcda \ud83d\udcac", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 234, "tweet_count": 14414, "listed_count": 0}, "username": "estroque_25", "verified": false, "id": "405912341", "name": "i m gs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 995, "tweet_count": 19745, "listed_count": 1}, "username": "NaCaB5O9", "verified": false, "id": "852882809157029888", "name": "El Inconformista", "location": "Bavay, FR/San Diego CA/Vi\u00f1a CL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11715, "following_count": 7099, "tweet_count": 175328, "listed_count": 66}, "username": "waldocarrasco", "verified": false, "id": "73534414", "name": "Waldo Carrasco", "location": "Santiago de Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 44, "tweet_count": 8623, "listed_count": 0}, "username": "Langoliero", "verified": false, "id": "830555495828164608", "name": "Langoliero", "location": "Maracaibo, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 464, "tweet_count": 6929, "listed_count": 2}, "username": "weird_faces", "verified": false, "id": "262246158", "name": "Aracely Maturana", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24452, "following_count": 22554, "tweet_count": 436200, "listed_count": 310}, "username": "CarlaPillco", "verified": false, "id": "2180335493", "name": "Carla Pillco Robles", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 527, "tweet_count": 64593, "listed_count": 5}, "username": "NatitiSwan", "verified": false, "id": "583037344", "name": "Nats \ud83c\udf3b", "location": "Mlg-Euskadi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 4841, "tweet_count": 68399, "listed_count": 5}, "username": "germanshepard8", "verified": false, "id": "3194363356", "name": "\ud83d\udc9cSTEFANY\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "username": "marinapiva67", "verified": false, "id": "3227318753", "name": "Marina #antifascista", "location": "Pontevico Brescia Lombardia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1219, "tweet_count": 35801, "listed_count": 2}, "username": "pdrohenri", "verified": false, "id": "2884106229", "name": "Pedro. \ud83c\udf10", "location": "onde Deus guarda "}, {"public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 136, "tweet_count": 46533, "listed_count": 6}, "username": "jessferreiracg", "verified": false, "id": "129917485", "name": "J\u00e9ssica Ferreira", "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7126, "following_count": 1412, "tweet_count": 335159, "listed_count": 69}, "username": "NotiOeste", "verified": false, "id": "490829614", "name": "Noticias del Oeste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7849, "following_count": 1312, "tweet_count": 20627, "listed_count": 20}, "username": "vickyperiodista", "verified": false, "id": "870656597864873988", "name": "\u1d20\u026a\u1d04\u1d1b\u1d0f\u0280\u026a\u1d00 \u1d29\u026a\u0274\u1d07\u1d05\u1d00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 179, "tweet_count": 58570, "listed_count": 1}, "username": "SleepingNate", "verified": false, "id": "901978491905871872", "name": "\u26a7\u2022Taser Duck \u15e2", "location": "The Pillars"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 64, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "username": "WerllesonR", "verified": false, "id": "1150600365634662400", "name": "Tet\u00ea\u270c\ufe0f\ud83d\udc7d", "location": "no topo do topo\u270c\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35587, "following_count": 1109, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "username": "RoIandWollf86", "verified": false, "id": "1041171977342464000", "name": "Roland Wolf", "location": "Phoenix, AZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 249, "tweet_count": 13393, "listed_count": 1}, "username": "franko_bscl", "verified": false, "id": "1511097650", "name": "El flaco Merl\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 297, "tweet_count": 5056, "listed_count": 1}, "username": "OrnellaPimienta", "verified": false, "id": "981635460", "name": "Ornella Pimienta", "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 136, "tweet_count": 7048, "listed_count": 0}, "username": "hybridbbb", "verified": false, "id": "748841916826062848", "name": "hiperb\u00f3lica \ud83c\udf35", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8499, "following_count": 3521, "tweet_count": 6619, "listed_count": 29}, "username": "Sesarino", "verified": false, "id": "41857618", "name": "Sesarino", "location": "Curitiba - Paran\u00e1 - Brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4005, "following_count": 90, "tweet_count": 13988, "listed_count": 3}, "username": "antigocg", "verified": false, "id": "1119322063280455683", "name": "Antigo Campo Grande", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 698, "tweet_count": 23004, "listed_count": 2}, "username": "luckymia3", "verified": false, "id": "454978265", "name": "Luckymia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 177061, "following_count": 999, "tweet_count": 61257, "listed_count": 1131}, "username": "claudiocerasa", "verified": false, "id": "29045944", "name": "Claudio Cerasa", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1041, "tweet_count": 35655, "listed_count": 7}, "username": "FanparanormalCS", "verified": false, "id": "3394902621", "name": "CristianGonzalez", "location": "Mordor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 625, "tweet_count": 15716, "listed_count": 1}, "username": "carmenjohn47", "verified": false, "id": "874130803", "name": "Jane Doe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 959, "tweet_count": 20379, "listed_count": 5}, "username": "EZEQUIELJULIO", "verified": false, "id": "225954227", "name": "EZEQUIEL JULIO", "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38310, "following_count": 1743, "tweet_count": 151615, "listed_count": 172}, "username": "LaLibertadCo", "verified": false, "id": "1076812664", "name": "Diario La Libertad", "location": "Barranquilla - Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 3038, "tweet_count": 8286, "listed_count": 0}, "username": "CapLucasMarvel", "verified": false, "id": "948167036", "name": "#BlackWidow #ViuvaNegra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1621, "tweet_count": 2495, "listed_count": 2}, "username": "enlasmaoc", "verified": false, "id": "245586145", "name": "Miguelu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8697596, "following_count": 830, "tweet_count": 708213, "listed_count": 58334}, "username": "el_pais", "verified": true, "id": "7996082", "name": "EL PA\u00cdS", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 0, "tweet_count": 14709, "listed_count": 0}, "username": "mariazinhaa157", "verified": false, "id": "907758765499404288", "name": "Kauanne\ud83d\udc8a", "location": "Miami Fl\u00f3rida "}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 82, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "username": "Sakura76057107", "verified": false, "id": "1122507214227484677", "name": "Sad Girl\ud83d\udc94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96353, "following_count": 95882, "tweet_count": 2118375, "listed_count": 6690}, "username": "paoloigna1", "verified": false, "id": "1341462944", "name": "paolo ignazio marong"}, {"public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 119, "tweet_count": 73640, "listed_count": 7}, "username": "JOSELUISGARCIAM", "verified": false, "id": "53366104", "name": "JoseLuisGM", "location": "Santo Domingo Oeste"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 806, "tweet_count": 75460, "listed_count": 3}, "username": "e_liaaaaa", "verified": false, "id": "1306213484", "name": "Ele mermo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9190, "following_count": 9550, "tweet_count": 28936, "listed_count": 7}, "username": "ggukluvsjim", "verified": false, "id": "998671232232017920", "name": "\u2014 \ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddee\u17f9 hiatus", "location": "\ua731\u1d00\u1d1b\u1d1c\u0280\u0274\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139453, "listed_count": 0}, "username": "manrevca", "verified": false, "id": "2302936780", "name": "Manuel Revilla Casil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 464, "tweet_count": 11641, "listed_count": 6}, "username": "Jonyaap", "verified": false, "id": "164942177", "name": "Jonathan Ariel", "location": "Isidro Casanova"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36586, "following_count": 2602, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "username": "martincarrizo_", "verified": false, "id": "1162511114804047873", "name": "Mart\u00edn Carrizo", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 138, "tweet_count": 7051, "listed_count": 0}, "username": "borgoema", "verified": false, "id": "1154867136776593410", "name": "Borgoema"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 3053, "tweet_count": 13027, "listed_count": 0}, "username": "barbara070198", "verified": false, "id": "1163878377482334208", "name": "b\u00e1rbara", "location": "Argentina del centro."}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 135, "tweet_count": 47031, "listed_count": 6}, "username": "You_Are_Here2", "verified": false, "id": "1267396424", "name": "CocaColo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 276, "tweet_count": 7465, "listed_count": 7}, "username": "NochesdeNeon", "verified": false, "id": "333498683", "name": "\u2500\u2500\u00b7\u00b7\u2022\ud83d\udf0f S\u0138\u03b1recrow \u03b9\u0274 \u0442\u043de \u0493l\u03c5\u0445 \u200b\ud83d\udf0f\u2022\u00b7\u00b7\u2500\u2500", "location": "\u1d30\u1d49\u02e2\u1da4\u1d4d\u1db0\u1d49\u1d48 \u1d52\u1db0 \u1d39\u1d43\u02b3\u02e2 \u1d47\u02b8 \u02e2\u1d4f\u1d43\u02b3\u1d49\u1d9c\u02b3\u1d52\u02b7\u1d61"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1745, "tweet_count": 219259, "listed_count": 1}, "username": "foraneostereo", "verified": false, "id": "125204369", "name": "Libertad Para los Presos Pol\u00edticos", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19750, "following_count": 3252, "tweet_count": 32132, "listed_count": 78}, "username": "PaulaJllo", "verified": false, "id": "171273754", "name": "Paula Jaramillo delC", "location": "Medellin, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1533, "tweet_count": 40763, "listed_count": 13}, "username": "dravenpool31", "verified": false, "id": "399281064", "name": "\u0110\u2c64\u20b3V\u0246\u20a6\u20b1\u00d8\u00d8\u2c60 \u20a9\u2c67\u00d8 \u2c60\u20b3\u0244\u20b2\u2c67\u20b4", "location": "Espa\u00f1a, Pais Vasco, Bilbao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1047, "tweet_count": 190032, "listed_count": 15}, "username": "badwolf48f", "verified": false, "id": "194975882", "name": "\ud83c\udf83 SpookyWolf \ufe3d\u2735\ufe3d \ud83e\udd87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1454, "tweet_count": 27728, "listed_count": 4}, "username": "ssickssick_", "verified": false, "id": "3143472270", "name": "LK"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 397, "tweet_count": 17430, "listed_count": 1}, "username": "ronaldo1610", "verified": false, "id": "27184880", "name": "Ronald Carrion", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9107, "following_count": 1507, "tweet_count": 94796, "listed_count": 10}, "username": "lcbcasbo", "verified": false, "id": "381465219", "name": "Lucel Castillo", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 688, "tweet_count": 1091, "listed_count": 6}, "username": "VittorioTison", "verified": false, "id": "51685391", "name": "vittorio tison", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8902, "following_count": 433, "tweet_count": 35429, "listed_count": 68}, "username": "RaffaelloLupi", "verified": false, "id": "2328881514", "name": "Raffaello Lupi", "location": "Rome, Lazio, Tor San Lorenzo, Bracciano (altro che \"Paris, London, New York etc.)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1516, "tweet_count": 29194, "listed_count": 6}, "username": "cesarhuenuqueo", "verified": false, "id": "118495593", "name": "Huenu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 445, "tweet_count": 17308, "listed_count": 4}, "username": "LautaroMuruaOk", "verified": false, "id": "2804530362", "name": "Lautaro Mur\u00faa \ud83e\udd18\ud83c\udffb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 644, "tweet_count": 6215, "listed_count": 0}, "username": "laplumadeplant", "verified": false, "id": "1149868869974220800", "name": "C Lei", "location": "Villa Sarmiento, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 122, "tweet_count": 6703, "listed_count": 0}, "username": "Torre__Eiffel", "verified": false, "id": "310441501", "name": "Eiffel La Torre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39391, "following_count": 1281, "tweet_count": 82929, "listed_count": 377}, "username": "ManoloBellon", "verified": false, "id": "168303922", "name": "manolobellon", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118353, "following_count": 1011, "tweet_count": 48449, "listed_count": 641}, "username": "jciragorri", "verified": true, "id": "39313353", "name": "Juan Carlos Iragorri", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 1951, "tweet_count": 42278, "listed_count": 8}, "username": "deslizze", "verified": false, "id": "2960101137", "name": "O Po\u025bta Ladrom\u275d", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 260, "tweet_count": 35866, "listed_count": 9}, "username": "RobertoGamito", "verified": false, "id": "956237292", "name": "roberto gamito", "location": "Algarve, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 5000, "tweet_count": 53378, "listed_count": 28}, "username": "AurelioREnebral", "verified": false, "id": "275147089", "name": "Aurelio Ruiz Enebral"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 629, "tweet_count": 88868, "listed_count": 82}, "username": "tonicantona", "verified": false, "id": "229141000", "name": "canton\u00e4\u27b0 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\uddfd", "location": "Osona, Catalunya groga, Europa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 535930, "following_count": 9074, "tweet_count": 144237, "listed_count": 1403}, "username": "gusgomez1701", "verified": false, "id": "253315622", "name": "GustavoG\u00f3mezC\u00f3rdoba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 8, "tweet_count": 1824, "listed_count": 2}, "username": "Thebooksmovie", "verified": false, "id": "2654263806", "name": "Fonoteca de Poes\u00eda", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 768, "tweet_count": 4309, "listed_count": 0}, "username": "FullEscorpiana", "verified": false, "id": "1011371094371110913", "name": "INTENSA \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 4, "tweet_count": 1994, "listed_count": 0}, "username": "SandraR67627569", "verified": false, "id": "1052945426716995584", "name": "Sandra Reyes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2343, "following_count": 805, "tweet_count": 34754, "listed_count": 0}, "username": "dadoeterno", "verified": false, "id": "346946541", "name": "Eduardo Olivos\ud83c\udfca", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 103, "tweet_count": 10208, "listed_count": 0}, "username": "enana_toxica", "verified": false, "id": "744370463917412353", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud83c\udf77", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 208, "tweet_count": 21836, "listed_count": 1}, "username": "SoloSaisho", "verified": false, "id": "2613755450", "name": "Solo Saisho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 3113, "tweet_count": 111515, "listed_count": 10}, "username": "VueltaMFierro", "verified": false, "id": "4700465902", "name": "Martin Fierro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 4996, "tweet_count": 7998, "listed_count": 3}, "username": "pablopehrsson", "verified": false, "id": "160386260", "name": "Pablo Pehrsson", "location": "Ca\u00f1ada Verde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 763, "tweet_count": 43061, "listed_count": 0}, "username": "TarikAouirika1", "verified": false, "id": "1053595758488944640", "name": "Tarik Aouirika", "location": "The KINGDOM of the NETHERLANDS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 3194, "tweet_count": 41649, "listed_count": 176}, "username": "VirginiaOlmedo", "verified": false, "id": "158072192", "name": "Virginia Olmedo", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2109, "tweet_count": 152964, "listed_count": 694}, "username": "EnfermeroEnred", "verified": true, "id": "237839609", "name": "Pedro Soriano | Enfermero en Red | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "location": "Galicia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 2503, "tweet_count": 11186, "listed_count": 1}, "username": "Chilepatriotico", "verified": false, "id": "104552784", "name": "Andrea Manriquez L.", "location": "- Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320376, "following_count": 4198, "tweet_count": 15307, "listed_count": 318}, "username": "JorgeSharp", "verified": false, "id": "68917670", "name": "Jorge Sharp", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 47326, "tweet_count": 1367415, "listed_count": 65}, "username": "EsterLinaLanzi", "verified": false, "id": "187344626", "name": "La paz es el camino", "location": "San Nicol\u00e1s, Pcia Bs.As."}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 778, "tweet_count": 7602, "listed_count": 7}, "username": "alinaquevedo", "verified": false, "id": "73082868", "name": "quevedoalina", "location": "Europe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 37, "tweet_count": 870, "listed_count": 0}, "username": "astro78706667", "verified": false, "id": "1118849859660984321", "name": "the Astronaut inside"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587208, "following_count": 1792, "tweet_count": 17914, "listed_count": 1558}, "username": "nzingaretti", "verified": true, "id": "403544693", "name": "Nicola Zingaretti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 211, "tweet_count": 34524, "listed_count": 13}, "username": "tommy_elrojo", "verified": false, "id": "264611809", "name": "Victor Colman", "location": "Isidro Casanova, Argentina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 318, "tweet_count": 122938, "listed_count": 10}, "username": "MendaLerenda99", "verified": false, "id": "1397393420", "name": "Spooky Mendard \ud83c\udf83", "location": "aqu\u00ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 682, "tweet_count": 192283, "listed_count": 156}, "username": "itsadeathwish", "verified": false, "id": "43364363", "name": "maria \ud83d\udcd6: em chamas \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 4831, "tweet_count": 45353, "listed_count": 5}, "username": "joseenriqueji19", "verified": false, "id": "2984374829", "name": "jose enrique \ud83d\udc8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 281, "tweet_count": 162049, "listed_count": 3}, "username": "andreiiacordero", "verified": false, "id": "111619128", "name": "Andr\u00e9ia Cordeiro", "location": "Cruzeiro SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 429, "tweet_count": 49089, "listed_count": 1}, "username": "bisciamella", "verified": false, "id": "927975452177780736", "name": "brontolo\ud83d\udd95\ud83c\udffb", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1104, "tweet_count": 65161, "listed_count": 14}, "username": "maxpix6251", "verified": false, "id": "706117842815623168", "name": "massimiliano Piccini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1048, "tweet_count": 14476, "listed_count": 0}, "username": "Edu__Channel", "verified": false, "id": "453985816", "name": "Eduardo Canal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "verified": false, "id": "1237286593", "name": "Erasmo Reyna", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 433, "tweet_count": 6282, "listed_count": 11}, "username": "Anto_Tomassini", "verified": false, "id": "2862642449", "name": "Antonio Tomassini", "location": "Tax partner at Dla Piper"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 552, "tweet_count": 10063, "listed_count": 0}, "username": "L0b0Past0r", "verified": false, "id": "2811429171", "name": "Daniel Garc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1039134, "following_count": 324, "tweet_count": 58949, "listed_count": 2791}, "username": "RaulOrvananos", "verified": true, "id": "142459534", "name": "Ra\u00fal Orva\u00f1anos", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 573, "tweet_count": 6588, "listed_count": 2}, "username": "pelado_vazquez", "verified": false, "id": "193273526", "name": "Slow Burning"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220372, "following_count": 3941, "tweet_count": 282550, "listed_count": 2542}, "username": "Cronistacom", "verified": true, "id": "62806842", "name": "El Cronista", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1228, "tweet_count": 74741, "listed_count": 15}, "username": "SideraVisus411", "verified": false, "id": "3222306748", "name": "Sidera Visus \ud83d\ude03\ud83d\udc31"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26673, "following_count": 22046, "tweet_count": 72781, "listed_count": 28}, "username": "Canillitadeba", "verified": false, "id": "212950714", "name": "El Diario d Yrigoyen", "location": "Pacheco I Buenos Aires I"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 368, "tweet_count": 9451, "listed_count": 16}, "username": "davidbetancor", "verified": false, "id": "153094477", "name": "David Betancor", "location": "Las Palmas de Gran Canaria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 682, "tweet_count": 13387, "listed_count": 4}, "username": "xosemanuelcalvo", "verified": false, "id": "21196229", "name": "Xos\u00e9 Manuel Calvo", "location": "Compostela, Galiza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5959, "following_count": 698, "tweet_count": 16287, "listed_count": 84}, "username": "Xoan_Bascuas", "verified": false, "id": "787361971", "name": "Xo\u00e1n Bascuas", "location": "Galicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1811, "tweet_count": 129662, "listed_count": 3}, "username": "JavierG14823764", "verified": false, "id": "1077042143343058944", "name": "XEIVIER. bot, simplemente bot.", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 521, "tweet_count": 4589, "listed_count": 1}, "username": "williamdacemig", "verified": false, "id": "137901853", "name": "william da cemig", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 516, "tweet_count": 4904, "listed_count": 0}, "username": "Camylu66", "verified": false, "id": "1677013897", "name": "Camila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 290, "tweet_count": 2559, "listed_count": 0}, "username": "Luana73389978", "verified": false, "id": "1133738628188921856", "name": "Luana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79022, "following_count": 1226, "tweet_count": 67534, "listed_count": 566}, "username": "RadioSenado", "verified": true, "id": "37776045", "name": "R\u00e1dio Senado", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 550, "tweet_count": 59060, "listed_count": 0}, "username": "IrmaValdivia3", "verified": false, "id": "4238908941", "name": "Irma Valdivia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 161, "tweet_count": 45428, "listed_count": 1}, "username": "pohcrl_ads", "verified": false, "id": "2402124902", "name": "\u0493\u0280\u1d07\u026a\u1d1b\u1d00s", "location": "Mafra, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 6863, "tweet_count": 815203, "listed_count": 158}, "username": "juang44", "verified": false, "id": "215386783", "name": "juan j gomez", "location": "venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1231, "tweet_count": 14214, "listed_count": 2}, "username": "AttilioSacco", "verified": false, "id": "458399393", "name": "Attilio Sacco", "location": "Sicilia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 240, "tweet_count": 4176, "listed_count": 0}, "username": "fineasestesso", "verified": false, "id": "2377948211", "name": "Filippo Filippi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 949, "tweet_count": 5091, "listed_count": 0}, "username": "black7643", "verified": false, "id": "1024301377", "name": "blacklabel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52117, "following_count": 17026, "tweet_count": 102156, "listed_count": 194}, "username": "emekavoces", "verified": false, "id": "275618466", "name": "Marcelo Umpierrez", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe PUNTA DEL ESTE - URUGUAY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 949, "tweet_count": 22400, "listed_count": 3}, "username": "Cosmicwolf06", "verified": false, "id": "2749618658", "name": "Cosmos", "location": "Spain."}, {"public_metrics": {"followers_count": 58242, "following_count": 618, "tweet_count": 193636, "listed_count": 1115}, "username": "EPinternacional", "verified": true, "id": "2382060517", "name": "EP Internacional"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 1109, "tweet_count": 7745, "listed_count": 1}, "username": "Chiko_Vida", "verified": false, "id": "988929658593914883", "name": "Rosa Silva VIDA/Satan\u00e1s \ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "location": "Cass do, caralho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 899, "tweet_count": 25186, "listed_count": 0}, "username": "bia_tavs", "verified": false, "id": "1057338579049963520", "name": "Rat software on bird hardware"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6985, "following_count": 4886, "tweet_count": 73560, "listed_count": 74}, "username": "QuePasaWeb", "verified": false, "id": "613577501", "name": "Que Pasa Web - Noticias Zona Norte y Oeste de GBA", "location": "Gran Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 767, "tweet_count": 11590, "listed_count": 2}, "username": "MrYagami_", "verified": false, "id": "200187462", "name": "Claudim", "location": "Sert\u00e3ozinho, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1877, "tweet_count": 14999, "listed_count": 0}, "username": "FlaviofsLopes", "verified": false, "id": "149254737", "name": "FlavioLopes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 21, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "username": "AnaEsterDePaul1", "verified": false, "id": "1163911635267936258", "name": "Ana Ester De Paula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 251, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "username": "queendodeboche1", "verified": false, "id": "1110204485111029760", "name": "Ticia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 222, "tweet_count": 5233, "listed_count": 1}, "username": "aaceella", "verified": false, "id": "1149692086813372416", "name": "marcella, a m\u00e3e da lu\u00edza \ud83e\ude90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 219, "tweet_count": 42059, "listed_count": 0}, "username": "pedrinh_ors", "verified": false, "id": "4107879436", "name": "Pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 290, "tweet_count": 2272, "listed_count": 0}, "username": "yanu_yanu", "verified": false, "id": "97929821", "name": "Yani \ud83c\udf49"}, {"public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1143, "tweet_count": 41546, "listed_count": 2}, "username": "bczeladam", "verified": false, "id": "2574108005", "name": "Bertha Caterina", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 100, "tweet_count": 155963, "listed_count": 1}, "username": "nacional2001", "verified": false, "id": "821481774", "name": "Elber Lopez", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2971, "tweet_count": 59647, "listed_count": 0}, "username": "eufisgueioferta", "verified": false, "id": "345442407", "name": "Eufisguei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 4532, "tweet_count": 24043, "listed_count": 38}, "username": "KeyCabana", "verified": false, "id": "212761273", "name": "Kelly Cabana", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 315, "tweet_count": 13536, "listed_count": 0}, "username": "Raulalonso2014", "verified": false, "id": "2790001247", "name": "Ra\u00fal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352172, "following_count": 42795, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "username": "LUCIANA_LEON_R", "verified": false, "id": "45048171", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 128, "tweet_count": 97095, "listed_count": 5}, "username": "JosTava28152298", "verified": false, "id": "1115131579976888320", "name": "Jos\u00e9 Tavares"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28292, "following_count": 3849, "tweet_count": 49441, "listed_count": 48}, "username": "holi_matos", "verified": false, "id": "3230941657", "name": "Francisco Holi Matos", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 339, "tweet_count": 14193, "listed_count": 0}, "username": "carbonero189128", "verified": false, "id": "1098656680437534728", "name": "Pe\u00f1arol mi vida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "username": "PenarolPapa", "verified": false, "id": "1081974090922184704", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 822, "tweet_count": 16599, "listed_count": 4}, "username": "F_Nando17", "verified": false, "id": "353362209", "name": "Loco Bueno", "location": "donde ruede la pelota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7622, "following_count": 3169, "tweet_count": 206141, "listed_count": 38}, "username": "FartFromAmerika", "verified": false, "id": "4818612196", "name": "EnjoyDARKLibturdWorld \ud83d\uddff \ud83e\uddca\ud83e\uddc0\ud83d\udcd0\u265f\ufe0f\u26a1\u26a1\ud83e\udd5b\ud83e\uddf1\ud83e\ude9b\ud83d\udddc\ufe0f", "location": "dove capita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 547, "tweet_count": 138039, "listed_count": 17}, "username": "Amos8125", "verified": false, "id": "822480229193154562", "name": "Amos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 5001, "tweet_count": 165383, "listed_count": 3}, "username": "_Benengeli", "verified": false, "id": "784684647267565568", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\u00ed\u2134", "location": "$hile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 2193, "tweet_count": 43898, "listed_count": 14}, "username": "LordKobe", "verified": false, "id": "17879542", "name": "LordKobe", "location": "Belluno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 114, "tweet_count": 119820, "listed_count": 1}, "username": "Travalingua", "verified": false, "id": "768842882841182208", "name": "travaglia", "location": "Pavuna, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 87, "tweet_count": 15917, "listed_count": 0}, "username": "KikeMoreno001", "verified": false, "id": "871182035251015680", "name": "Kike Moreno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11742, "following_count": 8516, "tweet_count": 72943, "listed_count": 6}, "username": "LicTricolor2", "verified": false, "id": "1137807005798797313", "name": "Lic. Tricolor 2", "location": "Wuhan City"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1257, "tweet_count": 17203, "listed_count": 2}, "username": "ArosaEric", "verified": false, "id": "2288950316", "name": "eric saroas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67579, "listed_count": 4}, "username": "Carloslamalope1", "verified": false, "id": "3345037991", "name": "CL", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 414, "tweet_count": 9768, "listed_count": 0}, "username": "josewjunior", "verified": false, "id": "383943846", "name": "Z\u00e9 Gotinha do Pai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14894, "following_count": 14554, "tweet_count": 21496, "listed_count": 15}, "username": "TheLucasLange", "verified": false, "id": "1114416574570606592", "name": "Lucas Lange \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "London, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 313, "tweet_count": 3053, "listed_count": 0}, "username": "Michaelfla2017", "verified": false, "id": "923209067572682752", "name": "Jonas Michael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26174, "following_count": 502, "tweet_count": 412825, "listed_count": 87}, "username": "vinnybrandt", "verified": true, "id": "221402775", "name": "Vin\u00edcius Sacramento \ud83c\udf99\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9084, "following_count": 3120, "tweet_count": 31409, "listed_count": 23}, "username": "HerlencyG", "verified": false, "id": "444236446", "name": "Herlency Guti\u00e9rrez", "location": "Bogot\u00e1, D.C. Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14865, "following_count": 820, "tweet_count": 28452, "listed_count": 132}, "username": "jmruizmachado", "verified": false, "id": "157700651", "name": "Juan Manuel Ruiz", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 208, "tweet_count": 8405, "listed_count": 0}, "username": "Elchicodelsurrr", "verified": false, "id": "957439951", "name": "Javi0607", "location": "Teruel, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233239, "following_count": 993, "tweet_count": 392788, "listed_count": 1764}, "username": "abcdesevilla", "verified": true, "id": "42590652", "name": "ABC de Sevilla", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 2876, "tweet_count": 8767, "listed_count": 2}, "username": "chido_dante", "verified": false, "id": "2849705850", "name": "Dante chido", "location": "Mexico DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 4146, "tweet_count": 43134, "listed_count": 4}, "username": "maria_brito2003", "verified": false, "id": "137392362", "name": "LA REP\u00daBLICA \ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "location": "Panam\u00e1 City."}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 135, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}, "username": "salacho76", "verified": false, "id": "454231714", "name": "Alexis Salazar", "location": "Lima-Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135021, "following_count": 153, "tweet_count": 17521, "listed_count": 232}, "username": "LigaFutProf", "verified": false, "id": "1075874947724124160", "name": "Liga De F\u00fatbol Profesional", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 714, "listed_count": 0}, "username": "itro_marciano", "verified": false, "id": "1105984433352597514", "name": "Itro marciano Dorneles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 18, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "username": "TavaresGeneral", "verified": false, "id": "1169075814534733827", "name": "Conserva Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 0, "tweet_count": 4421, "listed_count": 0}, "username": "AcTransportado1", "verified": false, "id": "1044404282458599425", "name": "Sulu das carreta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 379, "tweet_count": 15322, "listed_count": 0}, "username": "MagaliRomeroF", "verified": false, "id": "296271990", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc88\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8a \ud835\udc79\ud835\udc87"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 197, "tweet_count": 36535, "listed_count": 2}, "username": "betybuding", "verified": false, "id": "149516506", "name": "Bety Buding"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8142, "following_count": 1896, "tweet_count": 144492, "listed_count": 17}, "username": "apranorte", "verified": false, "id": "2416452817", "name": "Apra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 520, "tweet_count": 20595, "listed_count": 5}, "username": "vikktus", "verified": false, "id": "1663495104", "name": "Vit\u00f3rio Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1780, "tweet_count": 16963, "listed_count": 6}, "username": "_MuriloBrito", "verified": false, "id": "340876816", "name": "Murilo Brito", "location": "RJ-Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1108243, "following_count": 130, "tweet_count": 111455, "listed_count": 2598}, "username": "diogomainardi", "verified": true, "id": "15249841", "name": "diogomainardi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 194, "tweet_count": 27799, "listed_count": 0}, "username": "Ros36292999", "verified": false, "id": "1043355796845854722", "name": "@Ros36292999 #StopWar", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 2579, "tweet_count": 129090, "listed_count": 3}, "username": "Elena_19Abril", "verified": false, "id": "1004923346012786689", "name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd6f\ud835\udd8a \ud835\udd6c\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd91 #TrenesParaChile", "location": "Puerto Varas, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10015, "following_count": 9080, "tweet_count": 51540, "listed_count": 24}, "username": "MonitoDeTrapo", "verified": false, "id": "1062931564785479680", "name": "Monito de Trapo \u912d\u5e03\u7334\u6cd5\u609f\u7a7a", "location": "Chile (Global South)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 185, "tweet_count": 966, "listed_count": 0}, "username": "rodrirocha01", "verified": false, "id": "1056900602071056384", "name": "Rodrigo Rocha", "location": "San Jos\u00e9, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 4993, "tweet_count": 86583, "listed_count": 0}, "username": "PaoloVersa", "verified": false, "id": "1150467950723444736", "name": "paolo versa", "location": "Torino, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10868, "following_count": 10896, "tweet_count": 77924, "listed_count": 52}, "username": "dvdrmr", "verified": false, "id": "50335149", "name": "Tibur\u00f3n de C\u00f3rdoba", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2864, "following_count": 1945, "tweet_count": 39604, "listed_count": 13}, "username": "AlexAguirreFM", "verified": false, "id": "182492078", "name": "Alex Aguirre", "location": "Veracruz, Ver."}, {"public_metrics": {"followers_count": 328395, "following_count": 11403, "tweet_count": 285736, "listed_count": 1181}, "username": "cynaramenezes", "verified": true, "id": "74763991", "name": "cynara menezes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4294, "following_count": 4531, "tweet_count": 29540, "listed_count": 4}, "username": "atfslebron", "verified": false, "id": "701107884306911232", "name": "Vem Logo Lula!! \ud83d\udea9\ud83c\udfc0\u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddec", "location": "Abu Simbel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1541, "following_count": 1658, "tweet_count": 49645, "listed_count": 0}, "username": "Su55682423", "verified": false, "id": "929421323507589120", "name": "Su\u00f1\u00e9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264443, "following_count": 19360, "tweet_count": 127879, "listed_count": 1769}, "username": "BeatrizTalegon", "verified": true, "id": "13346352", "name": "Bea Taleg\u00f3n", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64845, "following_count": 1953, "tweet_count": 56913, "listed_count": 34}, "username": "LizzyTeyssier", "verified": false, "id": "1920864926", "name": "Mami Sound Machine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 940, "tweet_count": 71190, "listed_count": 14}, "username": "msamsau", "verified": false, "id": "420020785", "name": "#CuidemoslaDemocracia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 893, "tweet_count": 20144, "listed_count": 1}, "username": "PompitasDB", "verified": false, "id": "620821339", "name": "F:", "location": "Ciudadano del Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7331, "following_count": 1929, "tweet_count": 46970, "listed_count": 45}, "username": "cagethxdragons", "verified": false, "id": "854060660778561536", "name": "karl! at the disco \ud83c\udf93ESTAGIANDO", "location": "00/10 \ud83d\udcda NHL \ud83c\udfd2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 269, "tweet_count": 8622, "listed_count": 2}, "username": "picaoedu", "verified": false, "id": "1163582037535657984", "name": "Eduardo Pic\u00e3o", "location": "Viam\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "verified": false, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41125, "following_count": 137, "tweet_count": 85272, "listed_count": 128}, "username": "ObsCinema", "verified": false, "id": "3008841633", "name": "Observat\u00f3rio do Cinema", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4062, "following_count": 323, "tweet_count": 41176, "listed_count": 0}, "username": "Leisen_mellow", "verified": false, "id": "4158924993", "name": "\ud83d\udc9aLeisen OPEN COMMS (2/5) \ud83d\udc9a", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 1580, "tweet_count": 12933, "listed_count": 5}, "username": "Pincxrchin", "verified": false, "id": "724092899781025793", "name": "\ud83d\udc9bSharpened\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 809, "tweet_count": 6221, "listed_count": 8}, "username": "JulyManOficial", "verified": false, "id": "370412884", "name": "JulyMan", "location": "Medellin, Antioquia, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 0, "tweet_count": 1574, "listed_count": 0}, "username": "mariamomos", "verified": false, "id": "1160603602731315205", "name": "Momos con M de Marica", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 141, "tweet_count": 14384, "listed_count": 2}, "username": "ero856", "verified": false, "id": "1083726745", "name": "ga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 3747, "tweet_count": 102949, "listed_count": 4}, "username": "guidodevacas", "verified": false, "id": "2449219934", "name": "El cambio es imparable!!", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 3086, "tweet_count": 108572, "listed_count": 3}, "username": "dudodetodo", "verified": false, "id": "1153697203", "name": "Dudodetodo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 112, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}, "username": "snuspixie69", "verified": false, "id": "1072154287537643525", "name": "babene"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 4094, "tweet_count": 56301, "listed_count": 4}, "username": "foxitroti", "verified": false, "id": "55165526", "name": "Standew", "location": "127.0.0.1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1017, "tweet_count": 2922, "listed_count": 0}, "username": "Lucivan4295106u", "verified": false, "id": "853758542020567040", "name": "Lucivania Ferreira \ud83c\udf35 \u2728", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 10530, "tweet_count": 72554, "listed_count": 4}, "username": "MARIATOSCANO15", "verified": false, "id": "1912181942", "name": "MARIATOSCANO", "location": "vitoria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 148, "tweet_count": 1100, "listed_count": 2}, "username": "lu_ffede", "verified": false, "id": "897977616984133638", "name": "Lucas", "location": "Buenos aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 0, "tweet_count": 51034, "listed_count": 0}, "username": "cyberanimax", "verified": false, "id": "257143306", "name": "BotCyberAniMax"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 161, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}, "username": "DumbsLuis", "verified": false, "id": "974391801753866240", "name": "Luis Dumbs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 454, "tweet_count": 22193, "listed_count": 1}, "username": "gimmepeaches", "verified": false, "id": "1020226059965349888", "name": "marie\u2077 #35949", "location": "21 | she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 210, "tweet_count": 4900, "listed_count": 3}, "username": "balbo_w", "verified": false, "id": "341821565", "name": "Wellington Balbo", "location": "Salvador - BA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 868, "tweet_count": 48618, "listed_count": 1}, "username": "valee_811", "verified": false, "id": "346229408", "name": "Valucha (Taylor's version)", "location": "Capital - Salta, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 519, "tweet_count": 66195, "listed_count": 2}, "username": "princigallomich", "verified": false, "id": "778899878227353600", "name": "Michele Princigallo", "location": "San Severo, Puglia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 718, "tweet_count": 10321, "listed_count": 6}, "username": "Y3rY3k", "verified": false, "id": "3316137275", "name": "Y3rY3k", "location": "Gran Canaria, Canarias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 433, "tweet_count": 63235, "listed_count": 18}, "username": "agpoycb", "verified": false, "id": "538215584", "name": "\u00c1ngel", "location": "\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f\u2716\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 2973, "tweet_count": 12251, "listed_count": 8}, "username": "gino3gennaio", "verified": false, "id": "1377648151", "name": "gino"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49837, "following_count": 21, "tweet_count": 23944, "listed_count": 337}, "username": "Labbufala", "verified": false, "id": "1450283846", "name": "BufalaNews", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 352, "tweet_count": 43589, "listed_count": 0}, "username": "fabrydami", "verified": false, "id": "1439319032", "name": "fabrydami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38594, "following_count": 38192, "tweet_count": 177844, "listed_count": 0}, "username": "andreasso1951", "verified": false, "id": "763784342", "name": "Andrea \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Friuli V.G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 536, "tweet_count": 63543, "listed_count": 0}, "username": "italiafirst", "verified": false, "id": "881806877146968065", "name": "gatto europeo no UE\ud83d\udc2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89889, "following_count": 6501, "tweet_count": 7743, "listed_count": 239}, "username": "intuslegens", "verified": false, "id": "2377487094", "name": "Il Sofista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 419, "tweet_count": 36750, "listed_count": 4}, "username": "ghmves", "verified": false, "id": "311207549", "name": "Rosa Elena Heredia Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 410, "tweet_count": 1756, "listed_count": 0}, "username": "lapasionnuncap1", "verified": false, "id": "849985456783720449", "name": "Esto es PE\u00d1AROL", "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 401, "tweet_count": 18008, "listed_count": 0}, "username": "warel01", "verified": false, "id": "98486665", "name": "Bronco Henry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 564, "tweet_count": 8356, "listed_count": 0}, "username": "MattheeusJR", "verified": false, "id": "4116421701", "name": "m a t h e u s", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "oFellipson", "verified": false, "id": "1167449037085319168", "name": "Fellipson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 883, "tweet_count": 5507, "listed_count": 4}, "username": "_AshleyChristie", "verified": false, "id": "606588761", "name": "Ashley", "location": "Elgin,Scotland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 135, "tweet_count": 6886, "listed_count": 0}, "username": "frutamiscelanea", "verified": false, "id": "1061265917139738625", "name": "Ann", "location": "Pa\u00eds Basco, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 356, "tweet_count": 43366, "listed_count": 17}, "username": "Blanca_Lee", "verified": false, "id": "460211045", "name": "Blanca Lee"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 3339, "tweet_count": 3631, "listed_count": 0}, "username": "Rogrio24062900", "verified": false, "id": "1141320425655492608", "name": "Rog\u00e9rio Dias", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490339, "following_count": 1694, "tweet_count": 32813, "listed_count": 1379}, "username": "mariadorosario", "verified": true, "id": "63118359", "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 2776, "tweet_count": 158184, "listed_count": 3}, "username": "alterego183", "verified": false, "id": "1057413916693856257", "name": "Alter Ego"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 627, "tweet_count": 11797, "listed_count": 4}, "username": "violaprile", "verified": false, "id": "22609483", "name": "Violaprile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 408, "tweet_count": 7824, "listed_count": 21}, "username": "Sclerostar", "verified": false, "id": "876487263831588866", "name": "Sclerostar (psic\u00f3loga a ratos)\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf93", "location": "Elche, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17684, "following_count": 2721, "tweet_count": 38409, "listed_count": 359}, "username": "ffpaciente", "verified": false, "id": "3964381883", "name": "Asociaci\u00f3n FFPaciente", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1221, "tweet_count": 73082, "listed_count": 0}, "username": "Ssa_Lvg", "verified": false, "id": "573955041", "name": "Salvador 13\u2b50", "location": "Cleveland, OH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4976, "following_count": 4546, "tweet_count": 16733, "listed_count": 0}, "username": "inuutill", "verified": false, "id": "1043407836993253376", "name": "In\u00fatil", "location": "S\u00e3o Paulo, BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 1037, "tweet_count": 46390, "listed_count": 1}, "username": "CtePinitoFranco", "verified": false, "id": "304602240", "name": "Cte. Pinito Franco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 61, "tweet_count": 5107, "listed_count": 2}, "username": "mario_felicioni", "verified": false, "id": "1428789079", "name": "Mario Felicioni", "location": "Castiglione del Lago, Umbria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 4996, "tweet_count": 146256, "listed_count": 12}, "username": "ederc7878", "verified": false, "id": "2711829141", "name": "Cara de M\u00e1rmol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 829, "tweet_count": 25236, "listed_count": 1}, "username": "laninhamoro", "verified": false, "id": "1102053556092366848", "name": "\ud83c\udf19Laninha\ud83c\udf0c \ud83d\udcd6 | (re) acomaf", "location": "Night Court, Velaris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 210, "tweet_count": 38707, "listed_count": 0}, "username": "irmartinezg", "verified": false, "id": "753527752733650944", "name": "Ildemar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21465, "following_count": 1494, "tweet_count": 43951, "listed_count": 713}, "username": "lbassets", "verified": true, "id": "18770969", "name": "Llu\u00eds Bassets", "location": "Barcelona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 864, "tweet_count": 27020, "listed_count": 0}, "username": "BarbJanny", "verified": false, "id": "1141345826754768897", "name": "JB\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf22\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\u270c\ufe0f\ud83e\udee1\ud83d\udc9a\ud83d\udd30\ud83d\udc9b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370084, "following_count": 254, "tweet_count": 59915, "listed_count": 1509}, "username": "joicehasselmann", "verified": true, "id": "116519514", "name": "Joice Hasselmann", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 818, "tweet_count": 180463, "listed_count": 2}, "username": "fefebaraonda", "verified": false, "id": "1972520815", "name": "raffa zio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 775, "tweet_count": 14608, "listed_count": 2}, "username": "balasilvi", "verified": false, "id": "2853526059", "name": "ma che cazz..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 416, "tweet_count": 12297, "listed_count": 0}, "username": "yuko13011984", "verified": false, "id": "185057882", "name": "\ud83c\udf3bsoul13dbsk\ud83c\udf3b \ud83d\udc3b\ud83d\udc30\ud83c\udf53\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "location": "M\u00e8xico D,F."}, {"public_metrics": {"followers_count": 20862, "following_count": 331, "tweet_count": 594877, "listed_count": 81}, "username": "ComunidadCien", "verified": false, "id": "984584695", "name": "Comunidad Cien", "location": "Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 383, "tweet_count": 19563, "listed_count": 1}, "username": "zumitodepinha", "verified": false, "id": "921483079386099713", "name": "Andrea", "location": "A Coru\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 386, "tweet_count": 11827, "listed_count": 0}, "username": "_Airi_16", "verified": false, "id": "3057148845", "name": "Airi", "location": "Amestris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112393, "following_count": 548, "tweet_count": 69763, "listed_count": 1124}, "username": "IGN_es", "verified": true, "id": "15686768", "name": "IGN Espa\u00f1a", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 815923, "following_count": 257, "tweet_count": 563419, "listed_count": 1113}, "username": "la100fm", "verified": true, "id": "149679027", "name": "LA 100", "location": "Buenos Aires. Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 502, "tweet_count": 51009, "listed_count": 85}, "username": "SimstersTwins", "verified": false, "id": "3127934202", "name": "\u2591 M\u3010&\u3011L \u2591 #SimstersTwins", "location": "\ud83d\udc4c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 130, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}, "username": "milzamora", "verified": false, "id": "560427668", "name": "fabian zamora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1572, "tweet_count": 205470, "listed_count": 12}, "username": "Capi_Usopp", "verified": false, "id": "285204230", "name": "Jim Stark #xenoshenlong\ud83d\udc09", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 271, "tweet_count": 14495, "listed_count": 0}, "username": "elizabethylira", "verified": false, "id": "986773361094287360", "name": "Betinha", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 135, "tweet_count": 219696, "listed_count": 2}, "username": "atpwar", "verified": false, "id": "481656537", "name": "vee\u22c6", "location": "shahy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 516, "tweet_count": 579438, "listed_count": 42}, "username": "priscilatosate", "verified": false, "id": "54717116", "name": "Priscila", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 437, "tweet_count": 11042, "listed_count": 1}, "username": "estenoesandres1", "verified": false, "id": "1071446419553378310", "name": "Merry Cone \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1036, "tweet_count": 61375, "listed_count": 9}, "username": "JesusdeAndres93", "verified": false, "id": "337938928", "name": "Jesus de Andres", "location": "Logro\u00f1o, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 578, "tweet_count": 15193, "listed_count": 2}, "username": "AdrianAllen2017", "verified": false, "id": "891642026055356416", "name": "Adrian \u26a1", "location": "Buenos aires, Argentina."}, {"public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1412, "tweet_count": 89151, "listed_count": 56}, "username": "McOmghall", "verified": false, "id": "219614766", "name": "Helt Svartslegendarisk \ud83d\udd25\ud83c\udf30\ud83d\udef0\ufe0f\udb40\udc65\udb40\udc73\udb40\udc67\udb40\udc61\udb40\udc7f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "location": "Galiza, Europa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 671, "tweet_count": 82395, "listed_count": 17}, "username": "CrespoSanti", "verified": false, "id": "514787725", "name": "SantiCrespo", "location": "Lampay - Teo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 301, "tweet_count": 54880, "listed_count": 15}, "username": "CoccoBliss", "verified": false, "id": "91891951", "name": "AlejandroSierra", "location": "SFM ,RD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 2, "tweet_count": 1415, "listed_count": 0}, "username": "juanduarte0207", "verified": false, "id": "1163542589406154754", "name": "Juanduarte0207@hotmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 47, "tweet_count": 5732, "listed_count": 2}, "username": "XConnorClarissa", "verified": false, "id": "2495042893", "name": "\u0187\u053c\u019b\u01a6\u0196\u01a7\u01a7\u019b \u01a0'\u0187\u01a0\u019d\u019d\u01a0\u01a6", "location": "New York"}, {"public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 560, "tweet_count": 7532, "listed_count": 0}, "username": "DevesaBorja", "verified": false, "id": "2275926847", "name": "Borja Devesa Balague", "location": "Alcoy, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4557, "following_count": 4994, "tweet_count": 324275, "listed_count": 2}, "username": "PetucioS", "verified": false, "id": "2882817201", "name": "Jos\u00e9\u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Alagoas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1944, "tweet_count": 16518, "listed_count": 6}, "username": "fargi34", "verified": false, "id": "1016109914", "name": "francesca ballin", "location": "Venezia-Veneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 137, "tweet_count": 1068, "listed_count": 1}, "username": "MARIOLINO122", "verified": false, "id": "2215381380", "name": "MARIOLINO122", "location": "ITALIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 350, "tweet_count": 20603, "listed_count": 1}, "username": "TaamiPereiraa", "verified": false, "id": "1665775998", "name": "\u25ab\ufe0fTama\u25ab\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768904, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "verified": false, "id": "317671787", "name": "informazione interno", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 269, "tweet_count": 486, "listed_count": 0}, "username": "makmar61", "verified": false, "id": "621597716", "name": "marco margotti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 644, "tweet_count": 10191, "listed_count": 4}, "username": "samobojczy1004", "verified": false, "id": "1118643148899737600", "name": "Marc Shin // lobotomy bait", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1069, "tweet_count": 52610, "listed_count": 0}, "username": "tajabrava", "verified": false, "id": "1065437063133257734", "name": "s\u00e1dica das ilus\u00f5es", "location": "no meio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 286, "tweet_count": 824, "listed_count": 3}, "username": "TelEsperanzaALC", "verified": false, "id": "475735279", "name": "Tel\u00e9fono de la Esperanza de Alicante", "location": "Av. Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s 41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 189, "tweet_count": 2115, "listed_count": 0}, "username": "telesperaragon", "verified": false, "id": "413825618", "name": "Tel\u00e9fono de la Esperanza de Arag\u00f3n", "location": "Arag\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 0, "tweet_count": 2270, "listed_count": 0}, "username": "brock_ado", "verified": false, "id": "1169053604965171210", "name": "Brock 4do \ud83d\ude11\ud83d\ude81", "location": "Pewter City Gym"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "username": "ROMELCIN", "verified": false, "id": "889347416", "name": "roro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55666, "listed_count": 14}, "username": "VasquezBazan", "verified": false, "id": "1121158201", "name": "BATI-BAZAN", "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 437, "tweet_count": 5207, "listed_count": 0}, "username": "Camilu_dz", "verified": false, "id": "1455427202", "name": "camila\ud83d\udc9a", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 236, "tweet_count": 2529, "listed_count": 1}, "username": "CaterinaMazzit3", "verified": false, "id": "994919019093348352", "name": "Caterina Mazzitelli", "location": "Turim, Piemonte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 195, "tweet_count": 16043, "listed_count": 1}, "username": "KarenBetsabeht1", "verified": false, "id": "4718967688", "name": "babyygirl\ud83c\udf6f", "location": "Elche, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 429, "tweet_count": 47396, "listed_count": 0}, "username": "paracetaloco", "verified": false, "id": "3349897097", "name": "filipe ret da shopee", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136003, "following_count": 272, "tweet_count": 25418, "listed_count": 109}, "username": "prazertom", "verified": true, "id": "1091678023198359558", "name": "tom filho", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9493, "following_count": 122, "tweet_count": 22142, "listed_count": 0}, "username": "lil_cocoon", "verified": false, "id": "3387386169", "name": "\u044d\u0434\u0432\u0438\u043d?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 993, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}, "username": "mausousorocaba", "verified": false, "id": "37503147", "name": "Mauricio de Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "location": "Sorocaba-SP Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1282, "tweet_count": 39776, "listed_count": 20}, "username": "WaldenDurden", "verified": false, "id": "967547347", "name": "Aquiles Underdog\ud83e\uddec\ud83e\udde0\ud83d\udc12", "location": "Coliseo Romano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 191, "tweet_count": 11073, "listed_count": 1}, "username": "Diego_silva46", "verified": false, "id": "3943295656", "name": "Gallego", "location": "Berl\u00edn, Alemania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 138, "tweet_count": 108, "listed_count": 0}, "username": "NOISY_BOY_09", "verified": false, "id": "1048335968955260928", "name": "Kvothe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "username": "ujerte", "verified": false, "id": "2332327350", "name": "Igualitarista", "location": "Un pais hembrista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 597, "tweet_count": 13509, "listed_count": 1}, "username": "santanaxzz", "verified": false, "id": "975127764721373184", "name": "\ufe0eju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 635, "tweet_count": 201436, "listed_count": 1}, "username": "anverabrach", "verified": false, "id": "536509571", "name": "Andrea Vera Bracho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29103, "following_count": 5133, "tweet_count": 50891, "listed_count": 2}, "username": "juammario", "verified": false, "id": "888935874", "name": "Juan G\u00f3mez", "location": "Fernando de la mora "}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 400, "tweet_count": 22360, "listed_count": 1}, "username": "rospergs", "verified": false, "id": "16148367", "name": "Rospergs", "location": "Barcelona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 372, "tweet_count": 19126, "listed_count": 1}, "username": "cargabrielt", "verified": false, "id": "3050097314", "name": "Carlos ''N0rte'' Gabriel", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1010, "tweet_count": 14383, "listed_count": 0}, "username": "mmarimanzinii", "verified": false, "id": "785956926223945728", "name": "Marizinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2746, "tweet_count": 150411, "listed_count": 7}, "username": "TomasEliesel1", "verified": false, "id": "151491277", "name": "Tomas De La Rosa", "location": "Santiago de los Caballeros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 581, "tweet_count": 41884, "listed_count": 1}, "username": "thaIitaferreira", "verified": false, "id": "2476629760", "name": "boa menina \u2728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 84, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "username": "michaelsteve43", "verified": false, "id": "591542475", "name": "Michaels", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 50, "tweet_count": 5509, "listed_count": 0}, "username": "Fany24112", "verified": false, "id": "993618217443708928", "name": "Estefany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 150142, "following_count": 908, "tweet_count": 51854, "listed_count": 217}, "username": "JBCPERU", "verified": true, "id": "4452890315", "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 70, "tweet_count": 9575, "listed_count": 0}, "username": "ch1noc0l0mb0", "verified": false, "id": "2765279428", "name": "Fabi\u00e1n", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 452, "tweet_count": 16262, "listed_count": 0}, "username": "lucasolsina1", "verified": false, "id": "2211285504", "name": "lucasss"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 665, "tweet_count": 287887, "listed_count": 0}, "username": "blerka08", "verified": false, "id": "2380574449", "name": "Manicomio22 \ud83c\udf7b\ud83d\udcaa", "location": "Kongourbano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55339, "following_count": 49061, "tweet_count": 152389, "listed_count": 62}, "username": "AlfredoDarrigo", "verified": false, "id": "4234892896", "name": "Alfredo D'Arrigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 36, "tweet_count": 169, "listed_count": 0}, "username": "CtvCARLOS", "verified": false, "id": "611122908", "name": "CARLOS TORRES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 840, "tweet_count": 266639, "listed_count": 17}, "username": "crazylourdes", "verified": false, "id": "376444474", "name": "L. Griselda V.P.M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 21416, "following_count": 1011, "tweet_count": 28950, "listed_count": 154}, "username": "OPSOMS_Honduras", "verified": true, "id": "208719753", "name": "@OPSOMS_Honduras"}], "tweets": [{"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "T\u00e1 mal informado amig\u00e3o, luz j\u00e1 retornou. Se preocupa com teu time que matou os mlks e ainda n\u00e3o pagou indeniza\u00e7\u00e3o as fam\u00edlias https://t.co/iNsKLNoQQF", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/iNsKLNoQQF", "expanded_url": "https://twitter.com/joaodos_/status/1169241222931783680", "display_url": "twitter.com/joaodos_/statu\u2026"}]}, "author_id": "2235269922", "created_at": "2019-09-04T13:55:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247510101209088"], "id": "1169247510101209088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "in_reply_to_user_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "author_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "id": "1169247047020613632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 346, "end": 354, "tag": "Cubanos"}, {"start": 431, "end": 436, "tag": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "julianpp53", "id": "1099502316485525505"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "rr3364", "id": "158494713"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "FACSmirnov", "id": "1082531879503495168"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "Mirtha_Maria", "id": "266877458"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "nataliauci16", "id": "805890929940975616"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "citmacuba", "id": "2706969109"}, {"start": 71, "end": 79, "username": "imtvi06", "id": "194149411"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "DrCsLuisVelazq", "id": "1075746146436481024"}, {"start": 96, "end": 105, "username": "juanps17", "id": "139497678"}, {"start": 106, "end": 119, "username": "SANTANACITMA", "id": "970969805141417984"}, {"start": 120, "end": 133, "username": "bello_evelio", "id": "1128087306001424384"}, {"start": 134, "end": 144, "username": "mpvaldes1", "id": "2548490887"}, {"start": 145, "end": 156, "username": "QueipoRuiz", "id": "1125763487630864384"}], "annotations": [{"start": 432, "end": 435, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 437, "end": 460, "url": "https://t.co/EWOTOay3tV", "expanded_url": "https://twitter.com/yolyhabanera/status/1169233329737977857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWOTOay3tV", "media_key": "3_1169233310410665985"}, {"start": 437, "end": 460, "url": "https://t.co/EWOTOay3tV", "expanded_url": "https://twitter.com/yolyhabanera/status/1169233329737977857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EWOTOay3tV", "media_key": "3_1169233327062016000"}]}, "in_reply_to_user_id": "1099502316485525505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168302660564463616"}], "text": "@julianpp53 @rr3364 @FACSmirnov @Mirtha_Maria @nataliauci16 @citmacuba @imtvi06 @DrCsLuisVelazq @juanps17 @SANTANACITMA @bello_evelio @mpvaldes1 @QueipoRuiz Simple \u00bf? pque se Suicida un Hombre\u00bf? Muchos dicen que es un momento de locura,otros Cobard\u00edas  otros por Culpa que no pudieron manejar CUAL SERIA el de este hombre\u00bf? Cual es de los tantos #Cubanos que acuden al Suicidio ABUSOS,FRUSTRACI\u00d3N,IMPOTENCIA es % importante hoy en #Cuba https://t.co/EWOTOay3tV", "author_id": "220547296", "created_at": "2019-09-04T12:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233329737977857"], "id": "1169233329737977857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fMs3oYLoNX", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1169243242384244737/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fMs3oYLoNX", "media_key": "13_1169211215660408832"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYzYXa https://t.co/fMs3oYLoNX", "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-04T13:38:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 20, "like_count": 124, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243242384244737"], "id": "1169243242384244737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "VoyaserFranco", "id": "154647915"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/RvKHUI7nJO", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/del-castillo-les-gusta-hablar-de-temas-de-genero-pero-nada-dicen-por-muerte-de-bebes/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/del-c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/del-castillo-les-gusta-hablar-de-temas-de-genero-pero-nada-dicen-por-muerte-de-bebes/"}]}, "text": "Jorge Del Castillo: \"No hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo\".\n\nNota de @VoyaserFranco \u270d\ufe0f\nhttps://t.co/RvKHUI7nJO", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-09-03T14:06:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 57, "like_count": 254, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1168888009976111104"], "id": "1168888009976111104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "author_id": "3316550554", "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "id": "1168468262415425536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "PJL"}]}, "text": "Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa). Mas pede PJL pro amigo que foi preso roubando trabalhador, estornando cart\u00e3o clonado... Santa hipocrisia!!!!!", "author_id": "3366921921", "created_at": "2019-09-03T21:00:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1168992138576703488"], "id": "1168992138576703488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa", "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-04T05:23:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 12, "like_count": 42, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1169118825805230086"], "id": "1169118825805230086"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "OrgulloChontaduro"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 228, "username": "gusgomez1701", "id": "253315622"}, {"start": 229, "end": 243, "username": "MabelLaraNews", "id": "135321834"}, {"start": 244, "end": 256, "username": "darcyquinnr", "id": "626592458"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6384, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Gonz\u00e1lez"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9419, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nvkZrzEZOu", "expanded_url": "https://twitter.com/PacoApostol/status/1169218116271923202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvkZrzEZOu", "media_key": "3_1169218089709375490"}]}, "text": "#OrgulloChontaduro mi querido amigo Hugo Gonz\u00e1lez, relojero que lleva despachando m\u00e1s de 40 a\u00f1os en su tenderete de and\u00e9n (calle 17, carrera Octava, Bogot\u00e1). Una vez se le cay\u00f3 un suicida encima y le salv\u00f3 la vida. @gusgomez1701 @MabelLaraNews @darcyquinnr https://t.co/nvkZrzEZOu", "author_id": "1368111229", "created_at": "2019-09-04T11:58:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169218116271923202"], "id": "1169218116271923202"}, {"in_reply_to_user_id": "1169063816736493569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169248183144394752"}], "text": "Na hora de descer do \u00f4nibus e entregar o bilhete de passagem pro motorista, eu acabei entregando o bilhete da minha amiga\n\nO cara leu, me olhou e ficou \"????????????\"\nQuando eu me dei conta que bilhete ele tinha pegado eu disse NAO, MO\u00c7O, DESCULPA, N\u00c3O \u00c9 ESSE BILHETE, NAO, PERAI", "author_id": "1169063816736493569", "created_at": "2019-09-04T14:01:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169249020411355136"], "id": "1169249020411355136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "TVD"}, {"start": 54, "end": 69, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Katherine Pierce"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.8966, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus Mikaelson"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9128, "type": "Person", "normalized_text": "Kai Parker"}, {"start": 217, "end": 226, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Wood"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.7292, "type": "Person", "normalized_text": "Kai"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0zwbtJQD3U", "expanded_url": "https://twitter.com/lamenwho/status/1169248721370079233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0zwbtJQD3U", "media_key": "16_1169248684875374592"}]}, "text": "Se as temporadas de TVD tem os seguintes personagens: Katherine Pierce, Klaus Mikaelson e Kai Parker\nSaiba que s\u00e3o as melhores temporadas PORQUE ELES S\u00c3O SIMPLISMENTE MARAVILHOSO como vil\u00f5es\n\n*sou cadelinha demais do Chris Wood, pqp, mesmo o Kai sendo um Lun\u00e1tico, eu amo ele https://t.co/0zwbtJQD3U", "author_id": "880579776", "created_at": "2019-09-04T13:59:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169248721370079233"], "id": "1169248721370079233"}, {"text": "Il 2 settembre del 31 a. C. Ottaviano sconfisse la flotta di Marco Antonio e Cleopatra nella battaglia di Azio. Fu l'inizio della fine della regina d'Egitto, suicida l'anno successivo alla conquista di Alessandria da parte dello stesso Ottaviano. https://t.co/6frbrfRVwf", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/6frbrfRVwf", "expanded_url": "https://twitter.com/MannApp_TV/status/1168492729741008898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6frbrfRVwf", "media_key": "3_1168492720521977863"}]}, "author_id": "891251918626050048", "created_at": "2019-09-02T11:55:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168492729741008898"], "id": "1168492729741008898"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Chile"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 268, "end": 274, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/LtoAJWPNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/evoespueblo/status/1169219159324016640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LtoAJWPNCO", "media_key": "3_1169219149085728768"}]}, "text": "Como hoy, 1970, el hermano Salvador Allende fue elegido Presidente de #Chile. Gobern\u00f3 junto al pueblo y le devolvi\u00f3 lo usurpado por las oligarqu\u00edas; por eso la derecha impuls\u00f3 el golpe que el 11 de septiembre de 1973 acab\u00f3 con su vida. Honramos la memoria y legado de Allende. https://t.co/LtoAJWPNCO", "author_id": "720786569792253952", "created_at": "2019-09-04T12:02:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1543, "reply_count": 154, "like_count": 2932, "quote_count": 70}, "edit_history_tweet_ids": ["1169219159324016640"], "id": "1169219159324016640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TENDENCIAS"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gQn2isvx4k", "expanded_url": "https://notifalcon.com/2019/09/03/ee-uu-raton-se-suicida-ante-decenas-de-clientes-en-un-restaurante-de-comida-rapida/", "display_url": "notifalcon.com/2019/09/03/ee-\u2026"}]}, "text": "#TENDENCIAS EE.UU: Rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 ante decenas de clientes en un restaurante de comida r\u00e1pida https://t.co/gQn2isvx4k", "author_id": "144558275", "created_at": "2019-09-04T13:33:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169241955685081088"], "id": "1169241955685081088"}, {"text": "La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es porque est\u00e1n apuradxs sino porque no les vendr\u00eda mal que un bondi lxs pise", "author_id": "961744826617286657", "created_at": "2019-09-03T22:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1169019325958766593"], "id": "1169019325958766593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168644154152431618"}], "text": "Lo q me da asco de estos bastardos es q si no fuera xq creen q pueden usar las muertes de los beb\u00e9s como cr\u00e9dito pol\u00edtico, ni caso les har\u00edan. Me recuerdan a la basura suicida cobarde q se llenaba la boca con la anemia infantil. https://t.co/0utVBhT2wJ", "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/0utVBhT2wJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1168644154152431618", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "author_id": "16129835", "created_at": "2019-09-04T04:18:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169102421404082178"], "id": "1169102421404082178"}, {"in_reply_to_user_id": "358355010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169247562064433153"}], "text": "Contra un cuerpo de masa aproximada de 2000kg para que el cuerpo de 2 toneladas sea da\u00f1ado nio la moto tendr\u00eda que tener una energ\u00eda cin\u00e9tica equivalente a aproximadamente en un c\u00e1lculo burdo de 4 veces la velocidad del veh\u00edculo aclarando que el veh\u00edculo tiene estructuras que", "author_id": "358355010", "created_at": "2019-09-04T13:55:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247565096919040"], "id": "1169247565096919040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "GobiernodeChile", "id": "42102939"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.803, "type": "Place", "normalized_text": "Chincolco"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EpdfXbw05W", "expanded_url": "https://twitter.com/carlos_fvaldes/status/1169234003217584128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EpdfXbw05W", "media_key": "3_1169233992173981698"}]}, "geo": {"place_id": "00e11efc7d8af348"}, "text": "En Chincolco persona se suicida tras depresi\u00f3n por muerte de sus animales y falta de forraje. Estamos viviendo una profunda crisis social y el @GobiernodeChile no tiene plan para enfrentarlo, s\u00f3lo han realizado acuerdos comerciales con empresarios agr\u00edcolas para exportaciones https://t.co/EpdfXbw05W", "author_id": "2847438652", "created_at": "2019-09-04T13:01:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1169234003217584128"], "id": "1169234003217584128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "text": "\"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam.\n\n\u00c9 s\u00f3 esquecer e seguir com as coisas novas q est\u00e3o vindo", "author_id": "889152311704113152", "created_at": "2019-09-01T16:46:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1168203552831037440"], "id": "1168203552831037440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.8444, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}]}, "text": "Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn...\nhttps://t.co/KajqTu3UCE", "author_id": "43720896", "created_at": "2019-09-04T13:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169241200177700866"], "id": "1169241200177700866"}, {"in_reply_to_user_id": "342403919", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1144582764680876032"}], "text": "Passou-se 1 m\u00eas do b\u00e1rbaro assassinato do menino RHUAN, v\u00edtima de torturas, sev\u00edcias, castra\u00e7\u00e3o, homic\u00eddio, esquartejamento, praticados pela genitora e a parceira dela, l\u00e9sbicas. Sob sil\u00eancio c\u00famplice das institui\u00e7\u00f5es que deveriam proteg\u00ea-lo e do establishment pol\u00edtico-midi\u00e1tico.", "author_id": "342403919", "created_at": "2019-07-01T11:45:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 300, "reply_count": 23, "like_count": 1224, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1145659796084932608"], "id": "1145659796084932608"}, {"text": "La batalla de un suicida finaliza por su incapacidad,de reinventarse desde sus cimientos.", "author_id": "468603260", "created_at": "2019-09-04T03:03:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169083622428745728"], "id": "1169083622428745728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 265, "end": 280, "username": "elmontonero_pe", "id": "2398535522"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 235, "probability": 0.4022, "type": "Organization", "normalized_text": "EM"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/AgYJMKMcuC", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/videocolumnas/presidente-reflexione-por-favor", "display_url": "elmontonero.pe/videocolumnas/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elmontonero.pe/videocolumnas/presidente-reflexione-por-favor"}]}, "text": "Pdte @MartinVizcarraC deje de soliviantar a masas contra @congresoperu. Lanzar turbas contra las instituciones ha sido la pr\u00e1ctica de todos los aut\u00f3cratas en la historia. Es imposible que autoritarismo gane . Aqu\u00ed mi video columna en EM https://t.co/AgYJMKMcuC v\u00eda @elmontonero_pe", "author_id": "1120300927", "created_at": "2019-09-02T20:21:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 302, "like_count": 704, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1168620073168375809"], "id": "1168620073168375809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BeatleRino", "id": "1053051587835367425"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "RiqueSampaio", "id": "25033260"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Holowka"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe Quinn"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "Alec"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053051587835367425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169243963024433152"}], "text": "@BeatleRino @RiqueSampaio Alex Holowka, um desenvolvedor de jogos Indie. Recentemente uma outra desenvolvedora, Zoe Quinn, veio a p\u00fablico relatando abusos sexuais que sofreu por parte dele. Ent\u00e3o uma s\u00e9rie de ex namoradas de Alec confirmaram o ocorrido e o comportamento dele.", "author_id": "1211229794", "created_at": "2019-09-04T13:48:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169245839753187329"], "id": "1169245839753187329"}, {"text": "Sco pa tu manaa...... https://t.co/a7ywAqTRta", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/a7ywAqTRta", "expanded_url": "https://twitter.com/abubaker2200/status/1168535970205097986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a7ywAqTRta", "media_key": "3_1168535966090506240"}]}, "author_id": "905114511044173824", "created_at": "2019-09-02T14:47:40.000Z", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 36, "like_count": 99, "quote_count": 1431}, "edit_history_tweet_ids": ["1168535970205097986"], "id": "1168535970205097986"}, {"text": "meu filho eu n\u00e3o ligo se voc\u00ea matou algu\u00e9m pode contar comigo pra tudo https://t.co/QkNvqmynSF", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/QkNvqmynSF", "expanded_url": "https://twitter.com/sherloxkholmes/status/1169221342404780034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkNvqmynSF", "media_key": "3_1169221328248946688"}]}, "author_id": "805116848", "created_at": "2019-09-04T12:11:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169221342404780034"], "id": "1169221342404780034"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Fernandez"}, {"start": 181, "end": 192, "probability": 0.5875, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "text": "Se que me vana putear pero por las circunstancias en que esta la Argentina creo que Fernandez va a rumbear hacia una suerte de neomenemismo aliado al peronismo ortodoxo aislando al Kirchnerismo en una suerte de grupo de los 8 porque no tiene mucho margen de maniobra", "author_id": "279334127", "created_at": "2019-09-03T23:36:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 331, "like_count": 393, "quote_count": 259}, "edit_history_tweet_ids": ["1169031538442407937"], "id": "1169031538442407937"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Alain"}]}, "text": "Ya no hay \u00faltimas consecuencias Sr Procurador Jean Alain, la joven abogada y madre,  est\u00e1 muerta y el homicida tambi\u00e9n, qu\u00e9 hay que hacer ya? D\u00edgame usted", "author_id": "726165339382276096", "created_at": "2019-09-04T12:34:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169227161917689856"], "id": "1169227161917689856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JSanchezTorron", "id": "2150629170"}]}, "in_reply_to_user_id": "1033300803254136832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169243305554714626"}], "text": "@JSanchezTorron De hecho, muchos de los seguidores de estas doctrinas (los m\u00e1s coherentes, en verdad, aunque tambi\u00e9n los m\u00e1s nihilistas) justifican la secesi\u00f3n bajo mera modificaci\u00f3n procedimental, de nuevo fundamentada sobre la voluntad y el consenso. Todo es maleable si se respeta la norma.", "author_id": "1033300803254136832", "created_at": "2019-09-04T13:40:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169243869793443841"], "id": "1169243869793443841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416088899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169064473572909057"}], "text": "@DanielUrresti1 @RecuerdosPeru @AlanGarciaPeru @Mauriciomulder @JVelasquezQ @Minsa_Peru Infeliz comentario, mejor ni escriba que lo desnuda por completo.", "author_id": "191485582", "created_at": "2019-09-04T04:00:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169097917094858752"], "id": "1169097917094858752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rosatomate", "id": "1384440813770481666"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "CarmenRozas3", "id": "1431341604"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 149, "probability": 0.708, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Raul"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.7738, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}]}, "in_reply_to_user_id": "954562030576513024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168908524312846337"}], "text": "@RosaTomate @parodirevoredo @CarmenRozas3 @SuneduPeru it's your call? Shure. Como podra apreciar estamos empenhados en Rescatar la Obra de Victor Raul, los peruanos que desean un Peru democratico, y con instituciones solidas al servicio del pueblo son bienvenidos.", "author_id": "924332864786784256", "created_at": "2019-09-03T17:47:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168943588014788609"], "id": "1168943588014788609"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Homero"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/samEN2y3in", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdelnarcomx/status/1168723863762399234/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/samEN2y3in", "media_key": "7_1168723797806964736"}]}, "text": "\u00bfSe acuerdan de ese episodio donde Homero busca accidentarse a prop\u00f3sito?  https://t.co/samEN2y3in", "author_id": "196865629", "created_at": "2019-09-03T04:05:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 347, "reply_count": 29, "like_count": 1191, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1168736814124949504"], "id": "1168736814124949504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}]}, "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "author_id": "254599256", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "id": "1168537470088155137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "vickyperiodista", "id": "870656597864873988"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "in_reply_to_user_id": "608253492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169226445241163782"}], "text": "@21_06_78 @vickyperiodista @esquinabaja Ahora te importa los ni\u00f1os? Es de cobardes meterse con alguien q ya no est\u00e1 ac\u00e1 y solo para justificar a un gobierno corrupto e improvisado como el de Vizcarra, si te importa el asunto pide la renuncia de la ministra", "author_id": "853348494", "created_at": "2019-09-04T13:29:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169241149913141248"], "id": "1169241149913141248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 46, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.6115, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.2694, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.8923, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/x1fIHia0vw", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1168990583827902467", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "text": "Con tu permiso me robo tu Tweet @RecuerdosPeru , AQU\u00cd datos exactos de la mortalidad infantil en el gobierno del suicida AG, porque no escuchamos a los fujitrol reclamar a Mulder o Quesquen? https://t.co/x1fIHia0vw", "author_id": "51237914", "created_at": "2019-09-04T01:34:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169061241232510977"], "id": "1169061241232510977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 187, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "Larco Herrera"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Ayz4Y5ajGW", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1168984888957198337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ayz4Y5ajGW", "media_key": "3_1168984878391668736"}]}, "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anciano alanista \",sale a vociferar como paciente de \"Larco Herrera\". Andaaa no m\u00e1s bocatoma de aguas servidas. Respeta para que te respeten. https://t.co/Ayz4Y5ajGW", "author_id": "3247966414", "created_at": "2019-09-03T20:31:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168984888957198337"], "id": "1168984888957198337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168765565982261248"}], "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "text": "Osea por las puras compro mis protectores Hep\u00e1ticos???? https://t.co/gIQzP90rC9", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/gIQzP90rC9", "expanded_url": "https://twitter.com/Publimetrope/status/1168765565982261248", "display_url": "twitter.com/Publimetrope/s\u2026"}]}, "author_id": "1287316993", "created_at": "2019-09-03T17:17:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168936127979556869"], "id": "1168936127979556869"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 99, "tag": "RataPapaFrita"}, {"start": 100, "end": 135, "tag": "SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceiteHirviendo"}, {"start": 136, "end": 162, "tag": "MickeyMouseExtraCrujiente"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "MhhRiqu\u00edsimo"}, {"start": 177, "end": 189, "tag": "Ratatouille"}, {"start": 190, "end": 210, "tag": "ALaGrandeLePuseCuca"}, {"start": 211, "end": 228, "tag": "ComboConSorpresa"}, {"start": 229, "end": 245, "tag": "Im\u00e1genesFuertes"}, {"start": 246, "end": 256, "tag": "Pobrecita"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.6191, "type": "Other", "normalized_text": "RataPapaFrita"}, {"start": 137, "end": 161, "probability": 0.4867, "type": "Person", "normalized_text": "MickeyMouseExtraCrujiente"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.5967, "type": "Other", "normalized_text": "MhhRiqu\u00edsimo"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.3713, "type": "Other", "normalized_text": "Ratatouille"}, {"start": 191, "end": 209, "probability": 0.5691, "type": "Other", "normalized_text": "ALaGrandeLePuseCuca"}, {"start": 247, "end": 255, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "Pobrecita"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/idcRPg3WtH", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html", "display_url": "cronica.com.ar/cosa-de-locos/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/cosa-de-locos/Video-espantoso-raton-suicida-se-tiro-a-una-freidora-en-un-local-de-comida-rapida-20190904-0004.html"}]}, "text": "Video espantoso: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida #RataPapaFrita #SeEch\u00f3UnClavadoEnElAceiteHirviendo #MickeyMouseExtraCrujiente #MhhRiqu\u00edsimo #Ratatouille #ALaGrandeLePuseCuca #ComboConSorpresa #Im\u00e1genesFuertes #Pobrecita https://t.co/idcRPg3WtH", "author_id": "176979194", "created_at": "2019-09-04T12:16:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 63, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222685483851777"], "id": "1169222685483851777"}, {"in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "author_id": "944941271587704832", "created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "id": "1168541666262900741"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 95, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.3981, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 119, "end": 122, "probability": 0.8578, "type": "Person", "normalized_text": "papi"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/WTNeAA6h5q", "expanded_url": "https://twitter.com/21_06_78/status/1169225148429492227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTNeAA6h5q", "media_key": "3_1169225135427112960"}]}, "text": "en el gobierno de tu padre el delincuente suicida AG tambien murieron muchos ni\u00f1os @esquinabaja q no te diste cuenta o papi les tuvo bien ocupaditos gozando lo q robaba al pais... https://t.co/WTNeAA6h5q", "author_id": "608253492", "created_at": "2019-09-04T12:26:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 111, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225148429492227"], "id": "1169225148429492227"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 49, "end": 62, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "Tabata Amaral"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/r2aJWXJzPG", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/noblat/casal-20-vai-a-balada/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/noblat/ca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/coluna/noblat/casal-20-vai-a-balada/"}]}, "text": "Tabata Amaral vai a balada com novo namorado (no @BlogdoNoblat) https://t.co/r2aJWXJzPG", "author_id": "17715048", "created_at": "2019-09-04T12:59:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 508, "like_count": 162, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1169233529403846656"], "id": "1169233529403846656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 202, "end": 211, "tag": "saqueada"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MonitoDeTrapo", "id": "1062931564785479680"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.5799, "type": "Person", "normalized_text": "Walker"}]}, "in_reply_to_user_id": "1062931564785479680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168988300650123265"}], "text": "@MonitoDeTrapo En semana en que se suicida un criancero, desesperado porque sus animalitos mueren de hambre y sed. Bien poco feliz el anuncio del se\u00f1or Walker. Porque esas paltas se regaron con el agua #saqueada a las comunidades. Im-pre-sen-ta-ble", "author_id": "118405537", "created_at": "2019-09-04T11:19:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169208330583257088"], "id": "1169208330583257088"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "AnimalesSueltos"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 74, "probability": 0.6975, "type": "Person", "normalized_text": "K"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "Arg"}, {"start": 265, "end": 279, "probability": 0.6157, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}]}, "text": "Pol\u00edticamente hay que ser claros, no negociar con el comunismo socialista K. Es la forma de fortalecer a la Arg. con credibilidad ante los pa\u00edses desarrollados y en crecimiento.\nNegociar con delincuentes es suicida y el Pa\u00eds nunca tendr\u00e1 una democracia verdadera.\n#AnimalesSueltos", "author_id": "480135562", "created_at": "2019-09-04T02:37:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169076894828044289"], "id": "1169076894828044289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.6274, "type": "Other", "normalized_text": "fcbk"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7841, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7782, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "mano, acabei de ver no fcbk q uma menina se suicidou, gente pelo amor de Deus, ser\u00e1 que vcs n\u00e3o enxergam quando algu\u00e9m t\u00e1 precisando de ajuda ? ficam nessa de Setembro amarelo mas n\u00e3o reagem, muito triste isso, eu s\u00f3 pe\u00e7o a Deus q me d\u00ea muitas for\u00e7as pra um n acontecer o msm cmg.", "author_id": "942888852204740609", "created_at": "2019-09-04T04:58:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169112544209973249"], "id": "1169112544209973249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9935, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/NbbAOu7sgF", "expanded_url": "https://infopi.co/lo1", "display_url": "infopi.co/lo1"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/20SYcUAqgu", "expanded_url": "https://twitter.com/infopico/status/1169240424835354624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/20SYcUAqgu", "media_key": "3_1169240422461448192"}]}, "text": "VIDEO VIRAL: rat\u00f3n \"suicida\" se tir\u00f3 a una freidora en un local de comida r\u00e1pida en los Estados Unidos https://t.co/NbbAOu7sgF https://t.co/20SYcUAqgu", "author_id": "165588037", "created_at": "2019-09-04T13:26:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169240424835354624"], "id": "1169240424835354624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WildlandFirefig", "id": "2357888688"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "cruzcampo"}]}, "in_reply_to_user_id": "2357888688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169239994151702528"}], "text": "@WildlandFirefig Lo que nos interesa es que erradiquen cruzcampo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udcaa\ud83c\udffb", "author_id": "2918231165", "created_at": "2019-09-04T13:26:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169240217938780160"], "id": "1169240217938780160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 83, "end": 98, "username": "karlaramirezc_", "id": "1256397751786618881"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "fiscal"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7006, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4ORVUkHt9l", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/resguardos-policiales-fiscal-perez-brindaron-seguridad-alan-garcia-noticia-672090", "display_url": "elcomercio.pe/politica/resgu\u2026"}]}, "text": "Resguardos policiales de fiscal P\u00e9rez brindaron antes seguridad a Alan Garc\u00eda (por @karlaramirezc_ ) \u25bahttps://t.co/4ORVUkHt9l", "author_id": "1616146872", "created_at": "2019-09-04T05:19:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169117692051243016"], "id": "1169117692051243016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.655, "type": "Organization", "normalized_text": "cnh"}]}, "text": "Enfim 18touuuuuu porra s\u00f3 pela cnh", "author_id": "816692215", "created_at": "2019-09-04T03:46:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169094276048936962"], "id": "1169094276048936962"}, {"text": "vou falar de todos\n\n42 pessoas vai ser foda mas vamos https://t.co/svmjmqd8xi", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/svmjmqd8xi", "expanded_url": "https://t.co/svmjmqd8xi", "display_url": "t.co/svmjmqd8xi"}]}, "author_id": "1154994105790935042", "created_at": "2019-09-04T13:20:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169238930669154306"], "id": "1169238930669154306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168916662009171970"}], "text": "Semelparidad o reproducci\u00f3n suicida en marsupiales australianos: tienen un periodo reproductor de 2 semanas en el que los machos se aparean con el mayor n\u00famero posible de hembras en sesiones de sexo de hasta 14 horas y luego caen muertos. https://t.co/iWRkfNwvsQ", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/iWRkfNwvsQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TriversRobert/status/1168916662009171970", "display_url": "twitter.com/TriversRobert/\u2026"}]}, "author_id": "636025744", "created_at": "2019-09-04T08:32:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 6, "like_count": 43, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1169166382770130944"], "id": "1169166382770130944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 150, "end": 160, "tag": "Fracaso21"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "Cascajo21"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.4929, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Fracaso21"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/4PCelDvYQP", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio13559696/status/1169014352235638784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4PCelDvYQP", "media_key": "3_1169014343788355584"}]}, "in_reply_to_user_id": "846365582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994664768266241"}], "text": "@franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir viviendo de Nuestros Impuestos.. ! \n#Fracaso21 \n#Cascajo21\n\n\u00bf Que tal...? https://t.co/4PCelDvYQP", "author_id": "1108486253253677056", "created_at": "2019-09-03T22:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169014352235638784"], "id": "1169014352235638784"}, {"text": "Un tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata, salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida: las bases emotivas son enviadas otra vez al matadero por unos l\u00edderes que acaban encarcelados\nhttps://t.co/miUMuW8XAg", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/miUMuW8XAg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html"}]}, "author_id": "309705905", "created_at": "2019-09-04T12:17:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169222868133130240"], "id": "1169222868133130240"}, {"text": "El orgasmo tiene 7 fases:\n\nAsm\u00e1tica (ah, ah)\nGeogr\u00e1fica (aqui aqui)\nMatem\u00e1tica(m\u00e1s, m\u00e1s)\nReligiosa(ay Dios)\nSuicida(me muero)\nChef(que rico) \nHomicida(si te paras te mato).", "author_id": "378857736", "created_at": "2019-08-29T16:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 33, "like_count": 566, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1167109308313735169"], "id": "1167109308313735169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7007, "type": "Person", "normalized_text": "paco"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.462, "type": "Person", "normalized_text": "lucia"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/BKHp1WAk3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Javi_Amado_/status/1169016395583098882", "display_url": "twitter.com/Javi_Amado_/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169016395583098882"}], "text": "No se de que est\u00e1 hablando yo fui a ver a paco de lucia https://t.co/BKHp1WAk3K", "author_id": "744256959428366336", "created_at": "2019-09-04T11:10:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169206048923824129"], "id": "1169206048923824129"}, {"in_reply_to_user_id": "368763773", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4532, "type": "Person", "normalized_text": "Victoria"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/k9i2cwo6IG", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/direitos-humanos-distrito-federal/em-nome-da-filha-mae-de-trans-tenta-mudar-genero-em-atestado-de-obito", "display_url": "metropoles.com/distrito-feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/distrito-federal/direitos-humanos-distrito-federal/em-nome-da-filha-mae-de-trans-tenta-mudar-genero-em-atestado-de-obito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169226849509105666"}], "text": "Victoria estava em transi\u00e7\u00e3o e se suicidou. E os pais iniciaram uma batalha para que, pelo menos em seu t\u00famulo, ela fosse reconhecida como sempre desejou \n\nhttps://t.co/k9i2cwo6IG", "author_id": "368763773", "created_at": "2019-09-04T12:35:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169227430273400832"], "id": "1169227430273400832"}, {"text": "M\u00eas amarelo combate ao suic\u00eddio \ud83d\udc9b\nMuitas pessoas n\u00e3o entendem que o suicida n\u00e3o quer eliminar a vida de fato\nMas sim a dor  que j\u00e1 enraizou na alma", "author_id": "997533512285736960", "created_at": "2019-09-03T14:25:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168892853059239938"], "id": "1168892853059239938"}, {"text": "Roma, poliziotto si suicida davanti al reparto Volanti.\nTragico gesto, che segue altri episodi simili in continuo aumento.\nhttps://t.co/xzXWwMoDkM", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/xzXWwMoDkM", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/cronache/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-al-reparto-volanti-623478.html", "display_url": "affaritaliani.it/cronache/roma-\u2026"}]}, "author_id": "1029822615920238592", "created_at": "2019-09-04T06:34:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169136509980745728"], "id": "1169136509980745728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "raffaeleg50", "id": "714062751711293441"}]}, "in_reply_to_user_id": "144210805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169180077550125056"}], "text": "@Capezzone @raffaeleg50 A me non capita. Forse capiter\u00e0  a te .", "author_id": "1301236315", "created_at": "2019-09-04T11:02:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169203990959206400"], "id": "1169203990959206400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "rr3364", "id": "158494713"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "FACSmirnov", "id": "1082531879503495168"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "Mirtha_Maria", "id": "266877458"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "nataliauci16", "id": "805890929940975616"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "citmacuba", "id": "2706969109"}, {"start": 59, "end": 67, "username": "imtvi06", "id": "194149411"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "DrCsLuisVelazq", "id": "1075746146436481024"}, {"start": 84, "end": 93, "username": "juanps17", "id": "139497678"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "SANTANACITMA", "id": "970969805141417984"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "bello_evelio", "id": "1128087306001424384"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "mpvaldes1", "id": "2548490887"}, {"start": 133, "end": 144, "username": "QueipoRuiz", "id": "1125763487630864384"}]}, "in_reply_to_user_id": "158494713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168233384386207745"}], "text": "@rr3364 @FACSmirnov @Mirtha_Maria @nataliauci16 @citmacuba @imtvi06 @DrCsLuisVelazq @juanps17 @SANTANACITMA @bello_evelio @mpvaldes1 @QueipoRuiz Poco hombre, poca estatura cultural, insensible y ap\u00e1trida. Por suerte, el decoro de esos hombres, incluyendo a su extraordinario nieto, no la mancha la estupidez y la ignorancia de tu cobard\u00eda.\nPara ti, una luz segadora.\nVivan en la eternidad nuestros CASTROS, que son un pueblo", "author_id": "1099502316485525505", "created_at": "2019-09-01T23:20:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168302660564463616"], "id": "1168302660564463616"}, {"text": "A qui\u00e9n dice que los suyos roban pero les vota porque son los suyos habr\u00eda que quitarle el derecho al voto como se le quita un martillo a un ni\u00f1o o una pistola a un suicida. Para que no se haga da\u00f1o.", "author_id": "955006928471707648", "created_at": "2019-09-04T05:26:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169119645082820608"], "id": "1169119645082820608"}, {"text": "O suic\u00eddio \u00e9 um fen\u00f4meno complexo, multifacetado que pode afetar indiv\u00edduos de diferentes origens, classes sociais, idades, orienta\u00e7\u00f5es sexuais e identidades de g\u00eanero. Por isso, fique atento(a) se a pessoa demonstra comportamento suicida e procure ajud\u00e1-la. https://t.co/mfkGV55ABT", "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/mfkGV55ABT", "expanded_url": "https://twitter.com/5Canilfjb/status/1168604335909101568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mfkGV55ABT", "media_key": "3_1168604323036766208"}]}, "author_id": "1068156654691254273", "created_at": "2019-09-02T19:19:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168604335909101568"], "id": "1168604335909101568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 224, "end": 230, "probability": 0.5908, "type": "Person", "normalized_text": "Coriane"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/ge6JNWOX7R", "expanded_url": "https://twitter.com/yes_bridgertons/status/1169085250431049729/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ge6JNWOX7R", "media_key": "7_1169085240448622593"}]}, "text": "\u201cA \u00fanica pessoa na minha cabe\u00e7a sou eu.\u201d\n\nO di\u00e1rio ficou inacabado. N\u00e3o foi visto por muitos que mereciam l\u00ea-lo. \nApenas Elara viu suas p\u00e1ginas e a lenta revela\u00e7\u00e3o da mulher presente ali. \nEla destruiu o livro como destruiu Coriane. \nE n\u00e3o sonhou com nada. https://t.co/ge6JNWOX7R", "author_id": "927226551124492289", "created_at": "2019-09-04T03:10:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 6, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169085250431049729"], "id": "1169085250431049729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "laetinho", "id": "144332063"}]}, "in_reply_to_user_id": "144332063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168862612538429441"}], "text": "@laetinho dialogos que com certeza aconteceram", "author_id": "36199364", "created_at": "2019-09-03T19:19:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168966793333022721"], "id": "1168966793333022721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 118, "probability": 0.5332, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "text": "Contesten con la verdad!!!!! Por favor seamos serios!!!!! Convencieron o hablaron con alguien que cambia el voto por MM??? RT...", "author_id": "723478814", "created_at": "2019-09-03T20:04:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 156, "like_count": 125, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1168978065361440768"], "id": "1168978065361440768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mafnieto", "id": "745708150020579328"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "Take That"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/LrtKtI4rBm", "expanded_url": "https://youtu.be/GrfJJbvCm10", "display_url": "youtu.be/GrfJJbvCm10"}]}, "in_reply_to_user_id": "745708150020579328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169227412594462720"}], "text": "@mafnieto \u00a1C\u00f3mo han crecido las fans de Take That!\n\nhttps://t.co/LrtKtI4rBm", "author_id": "448161585", "created_at": "2019-09-04T12:43:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169229377713922051"], "id": "1169229377713922051"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "author_id": "4328084772", "created_at": "2019-09-04T02:48:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169079716847837184"], "id": "1169079716847837184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "text": "La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido, que son los que les aplauden. Al resto, a quienes votamos porque algo hay que votar, nos lanza el mensaje de que no lo hagamos. Si, total, luego malogran todo.", "author_id": "16718692", "created_at": "2019-09-03T13:13:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 37, "like_count": 394, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168874617546649602"], "id": "1168874617546649602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 24, "end": 25, "probability": 0.7606, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "Sandman"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.6949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}]}, "text": "Peter Capaldi entrou na DC, achei que fosse pra fazer Sandman. Mas, \u00e9 pra estar no filme de um diretor radiativo. Ele estar\u00e1 em Esquadr\u00e3o Suicida 2. Coitado do Capaldi vai crescer um terceiro olho nele.", "author_id": "873320761968164866", "created_at": "2019-09-03T18:01:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168947095820210177"], "id": "1168947095820210177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "Erick"}]}, "text": "No lleg\u00f3 abrazar a Erick en lo que queda del a\u00f1o y me tiro por las v\u00edas del tren.", "author_id": "3396441754", "created_at": "2019-09-04T12:33:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226902931935232"], "id": "1169226902931935232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4205, "type": "Person", "normalized_text": "geek"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8813, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "doctor who"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/1xrrYMAQ9x", "expanded_url": "https://twitter.com/poxataynaro/status/1168951727971885058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xrrYMAQ9x", "media_key": "3_1168951718249410560"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/1xrrYMAQ9x", "expanded_url": "https://twitter.com/poxataynaro/status/1168951727971885058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xrrYMAQ9x", "media_key": "3_1168951718341750789"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/1xrrYMAQ9x", "expanded_url": "https://twitter.com/poxataynaro/status/1168951727971885058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xrrYMAQ9x", "media_key": "3_1168951718308143104"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/1xrrYMAQ9x", "expanded_url": "https://twitter.com/poxataynaro/status/1168951727971885058/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xrrYMAQ9x", "media_key": "3_1168951718333300736"}]}, "text": "ok lista atualizada dos maiores projetos do universo geek que a CCXP n\u00e3o vai trazer pro Brasil pq tem ator de doctor who no elenco https://t.co/1xrrYMAQ9x", "author_id": "56482120", "created_at": "2019-09-03T18:19:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 8, "like_count": 105, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1168951727971885058"], "id": "1168951727971885058"}, {"text": "Assunto da aula de ingl\u00eas: Setembro amarelo\nPergunta: suic\u00eddio \u00e9 mesmo a melhor maneira de resolver seus problemas? Pq?\n\nFalei um pouco sobre e sobre o meu ponto de vista sobre isso, claro que respondi que n\u00e3o e dei meus motivos\nUma garota disse \"falando assim \u00e9 f\u00e1cil, mas na+", "author_id": "814297079774408705", "created_at": "2019-09-04T12:39:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169228518036779008"], "id": "1169228518036779008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "inbox"}]}, "text": "ta, gente, rapidinho aqui:\n\noferecer o inbox como meio de ajudar pessoas com depress\u00e3o e/ou pensamento suicida N\u00c3O \u00c9 MUITO SEGURO\n\ns\u00e9rio, que base c\u00ea tem pra aconselhar algu\u00e9m se voc\u00ea n\u00e3o tem forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea?\n\n\u00e0s vezes s\u00f3 piora tudo", "author_id": "54054409", "created_at": "2019-09-03T16:56:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168930761027870722"], "id": "1168930761027870722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "OfBlueHeart", "id": "3130802409"}]}, "in_reply_to_user_id": "4890108975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169228369977851909"}], "text": "@OfBlueHeart + crey\u00f3 \u201ccomplacido\u201d de que el otro no hab\u00eda dado con \u00e9l y volver\u00eda a la cama hasta que fue evidente a la segunda vuelta que se aproximaba.\n\nNo le mir\u00f3 a la cara ni cuando camin\u00f3 hasta \u00e9l ni cuando le pregunt\u00f3 lo que suced\u00eda, le parec\u00eda un +", "author_id": "4890108975", "created_at": "2019-09-04T12:39:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169228377129136129"], "id": "1169228377129136129"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tramrsec", "id": "913971619747516416"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 121, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.666, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}]}, "in_reply_to_user_id": "913971619747516416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169062827648344064"}], "text": "@tramrsec @rmapalacios Se dan cuenta que los \u00edndices se mantuvieron casi igual durante el gobierno del suicida Alan Garc\u00eda. Al parecer hizo nada o poco por disminuirla. Durante el gobierno de Ollanta disminuy\u00f3 de manera considerable.", "author_id": "51237914", "created_at": "2019-09-04T03:12:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169085747024076801"], "id": "1169085747024076801"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 61, "tag": "XuBu"}, {"start": 157, "end": 162, "tag": "DDHH"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 40, "username": "Minrel_Chile", "id": "2456754781"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5263, "type": "Person", "normalized_text": "XuBu"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "DDHH"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5DAi2piiFp", "expanded_url": "https://twitter.com/waldocarrasco/status/1169223983948079107/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5DAi2piiFp", "media_key": "3_1169223952524353536"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5DAi2piiFp", "expanded_url": "https://twitter.com/waldocarrasco/status/1169223983948079107/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5DAi2piiFp", "media_key": "3_1169223952507527168"}]}, "text": "De qu\u00e9 sirvi\u00f3 gestiones de @Minrel_Chile ante embajador #XuBu? Hoy insiste en su tono matonesco negando nuestro derecho a criticar la falta de respeto a los #DDHH en su pa\u00eds. Finalmente miente y dice que existe libertad y sus ciudadanos eligen su gobierno. Las patitas https://t.co/5DAi2piiFp", "author_id": "73534414", "created_at": "2019-09-04T12:21:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169223983948079107"], "id": "1169223983948079107"}, {"text": "O @TJDFT_Noticias negou a um casal o direito de enterrar sua filha trans com o nome social.\n\n(Essa not\u00edcia me doeu fundo)\n\nhttps://t.co/4fQyAR6xZC", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/4fQyAR6xZC", "expanded_url": "https://www.conjur.com.br/2019-set-04/justica-nega-pedido-casal-enterre-filha-nome-social", "display_url": "conjur.com.br/2019-set-04/ju\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conjur.com.br/2019-set-04/justica-nega-pedido-casal-enterre-filha-nome-social"}]}, "author_id": "368763773", "created_at": "2019-09-04T12:32:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226849509105666"], "id": "1169226849509105666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 155, "probability": 0.4219, "type": "Person", "normalized_text": "nanai"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/yxkYQ4t8jK", "expanded_url": "https://twitter.com/Crimaor/status/1169099758423760902", "display_url": "twitter.com/Crimaor/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169099758423760902"}], "geo": {"place_id": "910495785831d06f"}, "text": "Memeo con lo de los t\u00edos suicidados JAJAJAJAJJA hasta donde yo s\u00e9 no hay nada q sea m\u00e1s decisi\u00f3n propia q el suicidio, quieren mezclar aceite y agua y nanai. X cierto, muchos suicidios de esos son dsps de matar a su mujer, ex, madre o hija. Morirse los comentaristas tb pls. https://t.co/yxkYQ4t8jK", "author_id": "583037344", "created_at": "2019-09-04T12:31:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169226506016645121"], "id": "1169226506016645121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8VkTeC6RjF", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1168920717355864067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8VkTeC6RjF", "media_key": "3_1168920713115443202"}]}, "text": "#ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene testimone di giustizia: a raccogliere le sue dichiarazioni \u00e8 Paolo Borsellino; la morte del magistrato getta nello sconforto Rita, che si suicida (26/7/1992). https://t.co/8VkTeC6RjF", "author_id": "3227318753", "created_at": "2019-09-03T16:16:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920717355864067"], "id": "1168920717355864067"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8159, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/4yUleoz8rQ", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1168990583827902467", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "text": "7503 ni\u00f1os murieron en el \u00faltimo a\u00f1o de gobierno de Garc\u00eda y nadie se enter\u00f3. Si los ni\u00f1os les importan tanto como dicen hubiesen reclamado, pero la verdad es que les interesa un pepino, solo lo usan con fines pol\u00edticos. https://t.co/4yUleoz8rQ", "author_id": "870656597864873988", "created_at": "2019-09-04T12:26:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 153, "reply_count": 14, "like_count": 327, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225176921174021"], "id": "1169225176921174021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}], "urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "author_id": "1041171977342464000", "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2812, "reply_count": 255, "like_count": 10826, "quote_count": 550}, "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "id": "1163144124821835777"}, {"text": "O suicida \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer morrer, pois n\u00e3o sabe o que \u00e9 a morte, \u00e9 algu\u00e9m que n\u00e3o quer mais sofrer e decide por fim ao seu sofrimento.", "author_id": "41857618", "created_at": "2019-09-01T21:57:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168281810985541635"], "id": "1168281810985541635"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 267, "end": 275, "tag": "diciamo"}]}, "text": "D'Alema sosteneva che il Pd avrebbe dovuto fare l'accordo con il M5s all'anno zero nel 2013, nel 2018, subito. Lo diceva perch\u00e9 convinto che in quel modo il M5s si sarebbe svuotato. Ma il M5s si \u00e8 svuotato governando con la Lega. Tra i popcorn e Max meglio i popcorn #diciamo", "author_id": "29045944", "created_at": "2019-09-04T08:40:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 12, "like_count": 130, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169168364184514560"], "id": "1169168364184514560"}, {"in_reply_to_user_id": "874130803", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169225369054060544"}], "text": "y como no tengo a nadie a quien contarle estas cosas pues me ha dado por desahogarme as\u00ed x encima por aqu\u00ed", "author_id": "874130803", "created_at": "2019-09-04T12:27:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225525371580416"], "id": "1169225525371580416"}, {"text": "Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida ante decenas de\u00a0clientes https://t.co/jOLH0w85rZ https://t.co/zboUEoTEex", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/jOLH0w85rZ", "expanded_url": "https://diariolalibertad.com/sitio/2019/09/04/un-raton-se-suicida-en-un-restaurante-de-comida-rapida-ante-decenas-de-clientes/", "display_url": "diariolalibertad.com/sitio/2019/09/\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/zboUEoTEex", "expanded_url": "https://twitter.com/LaLibertadCo/status/1169225022159773702/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zboUEoTEex", "media_key": "3_1169225020612206592"}]}, "author_id": "1076812664", "created_at": "2019-09-04T12:25:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169225022159773702"], "id": "1169225022159773702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.9413, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "B\u00e1rcenas"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/eRoAAcfKP6", "expanded_url": "https://bit.ly/2lxQ6do", "display_url": "bit.ly/2lxQ6do", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/politica/2019/09/02/actualidad/1567422355_691989.html?ssm=TW_CM"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/w6EDZo1o9S", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1169209763189657600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6EDZo1o9S", "media_key": "16_1169209469542309888"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA | El juez absuelve al PP por la destrucci\u00f3n de los discos duros de B\u00e1rcenas https://t.co/eRoAAcfKP6 https://t.co/w6EDZo1o9S", "author_id": "7996082", "created_at": "2019-09-04T11:25:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 42, "like_count": 28, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1169209763189657600"], "id": "1169209763189657600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "depress\u00e3o"}, {"start": 81, "end": 89, "tag": "suicida"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "depress\u00e3o"}]}, "text": "minha vida se resume em: ajudar os outros e n\u00e3o saber como me ajudar \n#depress\u00e3o #suicida", "author_id": "1122507214227484677", "created_at": "2019-08-28T18:59:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166787326128939008"], "id": "1166787326128939008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5017, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/vlcupKgRpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ggukluvsjim/status/1168987425055617024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vlcupKgRpQ", "media_key": "7_1168987277932072966"}]}, "text": "GENTE- MEU DEUS EU TO MUITO TRISTE https://t.co/vlcupKgRpQ", "author_id": "998671232232017920", "created_at": "2019-09-03T20:41:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2060, "reply_count": 358, "like_count": 4645, "quote_count": 1055}, "edit_history_tweet_ids": ["1168987425055617024"], "id": "1168987425055617024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026985387077634"}], "text": "@MilagrosLeivaG Durante el gobierno del suicida Garc\u00eda murieron m\u00e1s y no hicieron nada tampoco. Esto es corrupci\u00f3n y es precisamente lo que se busca eliminar del congreso ahora.", "author_id": "2302936780", "created_at": "2019-09-04T03:39:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169092574407213056"], "id": "1169092574407213056"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "BombaM"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}]}, "text": "Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "1162511114804047873", "created_at": "2019-09-02T23:51:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 9, "like_count": 261, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1168672851307716610"], "id": "1168672851307716610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "in_reply_to_user_id": "224916991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026985387077634"}], "text": "@MilagrosLeivaG Oye, porqu\u00e9 no se lo preguntaste al suicida?, te pusiste en vitrina cuando lo entrevistaste. Ahora sales con que te preocupa?  no seas tan miserable, esos infantes murieron de eran prematuros, no t dio pena las esterilizadas que nunca m\u00e1s podr\u00e1n tener hijos y lo hizo tu l\u00edder AF", "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-09-04T01:11:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169055335472082944"], "id": "1169055335472082944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Juancarloscal", "id": "169790917"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.7381, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}]}, "in_reply_to_user_id": "3420438735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168975159652474881"}], "text": "@bettyboo1050 @Juancarloscal Ser productor agropecuario y votar kirchnerismo, se parece m\u00e1s a un acto suicida que a un acto democr\u00e1tico.", "author_id": "1163878377482334208", "created_at": "2019-09-03T21:37:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169001417111199745"], "id": "1169001417111199745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Han anunciado que Peter Capaldi va a salir en la siguiente peli de Escuadr\u00f3n Suicida.....\u00a1Es que puede hacer de una pu\u00f1etera caca con purpurina que va a ser perfecto! \ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95", "author_id": "333498683", "created_at": "2019-09-04T06:36:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169137034721734656"], "id": "1169137034721734656"}, {"in_reply_to_user_id": "194975882", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.734, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.6138, "type": "Other", "normalized_text": "Batgirl"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169215177729949697"}], "text": "No s\u00e9 si es cosa de DC o de esta serie de Batgirl en concreto pero en Marvel si t\u00fa lees una serie de x personaje y ocurre algo tocho con otro personaje en esa serie te muestran un poco lo sucedido desde el punto de vista del personaje que lees y al menos eso te da contexto", "author_id": "194975882", "created_at": "2019-09-04T11:48:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169215750785183744"], "id": "1169215750785183744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 279, "tag": "VizcarraMataNi\u00f1os"}], "mentions": [{"start": 153, "end": 169, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 262, "end": 278, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraMataNi\u00f1os"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Zw1ZAQ3T17", "expanded_url": "https://twitter.com/lcbcasbo/status/1168863058984407040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zw1ZAQ3T17", "media_key": "3_1168863052638445568"}]}, "text": "Primero pena, luego rabia hacia los culpables de esta maldita negligencia. A qui\u00e9n culpamos? Qui\u00e9n se hace responsable por este crimen? Maldito e inepto @MartinVizcarraC en lugar d gobernar te la pasaste pechando al congreso mientras los m\u00e1s indefensos mor\u00edan!\n#VizcarraMataNi\u00f1os https://t.co/Zw1ZAQ3T17", "author_id": "381465219", "created_at": "2019-09-03T12:27:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 44, "like_count": 173, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168863058984407040"], "id": "1168863058984407040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Anto_Tomassini", "id": "2862642449"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GiorgioInfranca", "id": "500139717"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "Dario_Donato", "id": "473958561"}]}, "in_reply_to_user_id": "2862642449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169138847248244738"}], "text": "@Anto_Tomassini @GiorgioInfranca @Dario_Donato Solo se si smette di parlare di lotta si possono determinare credibilmente le imposte per gli autonomi. Se dici \"lotta\" devi prendere atto che \"lottare\" contro milioni di piccoli commercianti e artigiani non solo non ha senso in termini logici, ma \u00e8 suicida in termini di consenso", "author_id": "2328881514", "created_at": "2019-09-04T12:09:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169220890179117057"], "id": "1169220890179117057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 36, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8932, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 97, "end": 109, "probability": 0.8381, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 133, "end": 153, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3mo conseguir chicas"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.962, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/79J7ntjqq7", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UMg5Rbn1KNg", "display_url": "youtube.com/watch?v=UMg5Rb\u2026"}]}, "text": "Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a presentar el \u00e1lbum \"C\u00f3mo conseguir chicas\". Y aqu\u00ed est\u00e1 \"Suicida\", gran canci\u00f3n. Imperdible. https://t.co/79J7ntjqq7", "author_id": "39313353", "created_at": "2019-09-04T02:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169072502540292098"], "id": "1169072502540292098"}, {"text": "O suicida acreditava na vida ap\u00f3s a morte. Por conseguinte, pediu para ser enterrado com o seu rev\u00f3lver.", "author_id": "956237292", "created_at": "2019-09-03T20:54:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168990647979786243"], "id": "1168990647979786243"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alainsalrio", "id": "2742603425"}, {"start": 273, "end": 289, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "2742603425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167182198396608526"}], "text": "@alainsalrio Presumes de sabiondo, y crees que los trolles a sueldo son un cuento? La gente est\u00e1 harta que le sigan asaltando, que millones de j\u00f3venes no tengsn empleo, de la educaci\u00f3n de mala calidad, de feminicidios. Todo ello, exclusiva y excluyente, responsabilidad de @MartinVizcarraC", "author_id": "346946541", "created_at": "2019-08-30T05:37:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167310365262110726"], "id": "1167310365262110726"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 100, "tag": "ArgentinaEnEmergencia"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 99, "probability": 0.6141, "type": "Place", "normalized_text": "ArgentinaEnEmergencia"}]}, "in_reply_to_user_id": "169734806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169186601144082433"}], "text": "@SilPeronista_77 Cipayo.\nDesclasado.\nSuicida pol\u00edtico. \nEn resumen, pelotudx\n\n#ArgentinaEnEmergencia", "author_id": "160386260", "created_at": "2019-09-04T12:11:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169221500802670592"], "id": "1169221500802670592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 75, "tag": "suicidio"}, {"start": 227, "end": 246, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 90, "username": "ffpaciente", "id": "3964381883"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.907, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "text": "Me encantar\u00eda encontrar una persona para hablar sobre el tema del #suicidio en @ffpaciente (hacer un directo en instagram, conversaci\u00f3n)... me parece algo que hay que dar mucha voz siempre desde el respeto y profesionalidad. \n\n#PrevencionSuicidio", "author_id": "237839609", "created_at": "2019-09-04T09:41:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 34, "like_count": 128, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1169183651835383808"], "id": "1169183651835383808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 198, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "text": "\u201cLa revoluci\u00f3n no implica destruir sino construir, no implica arrasar sino edificar; y el pueblo chileno est\u00e1 preparado para esa gran tarea en esa hora trascendente de nuestra vida\u201d. Salvador Allende, 4 de septiembre 1970.", "author_id": "68917670", "created_at": "2019-09-04T05:27:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 974, "reply_count": 692, "like_count": 3672, "quote_count": 142}, "edit_history_tweet_ids": ["1169119800355938304"], "id": "1169119800355938304"}, {"text": "Stiamo lavorando per un governo di svolta vera. Per riaccendere i motori dell\u2019economia che nell\u2019ultimo anno si \u00e8 fermata, per aumentare i salari, investire su green economy, scuola e sviluppo. Per modificare i decreti sicurezza https://t.co/xa2Vbsegej", "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/xa2Vbsegej", "expanded_url": "https://twitter.com/nzingaretti/status/1168586886031523840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xa2Vbsegej", "media_key": "7_1168586733430235138"}]}, "author_id": "403544693", "created_at": "2019-09-02T18:09:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 543, "like_count": 1432, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1168586886031523840"], "id": "1168586886031523840"}, {"text": "Sperando di rimanere positivamente sorpresi... Ma l'effetto boomerang \u00e8 l\u00ec, pronto, in attesa... https://t.co/HUg3mc0Jej", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/HUg3mc0Jej", "expanded_url": "http://www.ifatticapitali.it/?p=2158", "display_url": "ifatticapitali.it/?p=2158"}]}, "author_id": "706117842815623168", "created_at": "2019-09-04T11:54:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169217077116321793"], "id": "1169217077116321793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9742, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "Cada d\u00eda m\u00e1s cierto: El Per\u00fa se empez\u00f3 a joder cuando Alan Garc\u00eda, el 28 de julio de 2011, dej\u00f3 de ser Presidente!! \ud83d\udc47\nMenos inversi\u00f3n, menos trabajo, inestabilidad, enfrentamientos, m\u00e1s pobreza, menos empleo, m\u00e1s anemia y hasta muerte de beb\u00e9s prematuros! Una calamidad!", "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-09-03T19:12:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 45, "like_count": 439, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1168965050670997505"], "id": "1168965050670997505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiorgioInfranca", "id": "500139717"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Dario_Donato", "id": "473958561"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}, {"start": 311, "end": 325, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}]}, "in_reply_to_user_id": "500139717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169127877612322816"}], "text": "@GiorgioInfranca @Dario_Donato @RaffaelloLupi Giusto Giorgio,sulla lotta all\u2019evasione fiscale,che tutti i governi evocano e nessuno sa cosa \u00e8 (come quando spuntano i tesoretti, che non si sa come facciamo ad avere tesoretti con spese correnti finanziate in deficit...)e pi\u00f9 in generale sul fisco leggere sempre @RaffaelloLupi", "author_id": "2862642449", "created_at": "2019-09-04T06:43:17.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169138847248244738"], "id": "1169138847248244738"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 63, "end": 77, "username": "ClubTiburones", "id": "1056505141"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Arias"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/MEUwvRk0vb", "expanded_url": "https://twitter.com/RaulOrvananos/status/1169037358047485953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEUwvRk0vb", "media_key": "3_1169023582267215873"}]}, "text": "Ra\u00fal Arias fue presentado hoy como vicepresidente deportivo de @ClubTiburones \n\n\u00bfQui\u00e9n creen que ser\u00e1 el pr\u00f3ximo t\u00e9cnico de los jarochos? \ud83d\udde3\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/MEUwvRk0vb", "author_id": "142459534", "created_at": "2019-09-04T00:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169037358047485953"], "id": "1169037358047485953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PLgbkCLMoe", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZvAiuV", "display_url": "bit.ly/2ZvAiuV"}]}, "text": "Crece la imagen de Alberto Fern\u00e1ndez y nadie escapa al pesimismo econ\u00f3mico https://t.co/PLgbkCLMoe", "author_id": "62806842", "created_at": "2019-09-04T11:29:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169210849107619840"], "id": "1169210849107619840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "Herminio"}]}, "text": "Es posible que se queme todos los d\u00edas un caj\u00f3n de Herminio y la gente los vote en un 50%???", "author_id": "212950714", "created_at": "2019-09-04T01:35:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 447, "reply_count": 164, "like_count": 1327, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1169061355623800832"], "id": "1169061355623800832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "xosemanuelcalvo", "id": "21196229"}]}, "in_reply_to_user_id": "21196229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169211447555055616"}], "text": "@xosemanuelcalvo Nin en ning\u00fan outro.", "author_id": "787361971", "created_at": "2019-09-04T11:44:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169214587205574656"], "id": "1169214587205574656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 213, "end": 225, "tag": "DedodeProsa"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/06VyeYMCyf", "expanded_url": "http://senado.fm/4p", "display_url": "senado.fm/4p"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSenado/status/1168873953273815041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDHg0dQ4VZ", "media_key": "3_1168873944813907968"}]}, "text": "Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial promove a campanha \"Setembro Amarelo\" como forma de preven\u00e7\u00e3o e consicientiza\u00e7\u00e3o. Assunto pro #DedodeProsa. https://t.co/06VyeYMCyf https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "author_id": "37776045", "created_at": "2019-09-03T13:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168873953273815041"], "id": "1168873953273815041"}, {"text": "Crl, qual \u00e9 o vosso problema? Quando chega Setembro partilham tudo o que seja sobre Setembro amarelo e ajudar o pr\u00f3ximo e o crl mas no resto dos meses n\u00e3o mexem um dedo, v\u00e3o se fuder meu, gente falsa da merda, s\u00f3 querem parecer bem", "author_id": "2402124902", "created_at": "2019-09-04T12:00:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169218627167563776"], "id": "1169218627167563776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AttilioSacco", "id": "458399393"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "RamingodiArnor", "id": "3338458835"}]}, "in_reply_to_user_id": "458399393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169213234089533440"}], "text": "@AttilioSacco @RamingodiArnor No, non arrivo a capire come mai qualcuno avrebbe pi\u00f9 diritto di decidere della vita di un'altra persona rispetto alla persona stessa.", "author_id": "2377948211", "created_at": "2019-09-04T11:41:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169213879894892545"], "id": "1169213879894892545"}, {"text": "Para el turismo...el esfuerzo, para el privado...el ingenio, para el privado...El Estado cobra igual https://t.co/qvnuCopsKm", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qvnuCopsKm", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cD5wyjc5MzY4OTF8MUJkR1llYU1rbkJHWILVFOuMA7jAcLTQZeyl8f0rajqBHMyO8M40qcyAW5wY", "display_url": "pscp.tv/w/cD5wyjc5MzY4\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cD5wyjc5MzY4OTF8MUJkR1llYU1rbkJHWILVFOuMA7jAcLTQZeyl8f0rajqBHMyO8M40qcyAW5wY"}]}, "author_id": "275618466", "created_at": "2019-09-03T14:31:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 62, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168894325704536066"], "id": "1168894325704536066"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/VEN7sOSlFI", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-menos-quince-agentes-seguridad-muertos-atentado-suicida-norte-afganistan-20190902144702.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}]}, "text": "Al menos quince agentes de seguridad muertos por un atentado suicida en el norte de #Afganist\u00e1n https://t.co/VEN7sOSlFI", "author_id": "2382060517", "created_at": "2019-09-02T12:54:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168507549743800320"], "id": "1168507549743800320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Chiko_Vida", "id": "988929658593914883"}]}, "in_reply_to_user_id": "988929658593914883", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169206920298844161"}], "text": "@Chiko_Vida Qual a treta", "author_id": "1057338579049963520", "created_at": "2019-09-04T11:48:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169215562519646209"], "id": "1169215562519646209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "iaragb", "id": "139860744"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "139860744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169039676281372674"}], "text": "@iaragb @jairbolsonaro @MEC_Comunicacao \"Fam\u00edlia ensina em casa\", meu pai diz que homossexuais deveriam morrer palavras dele \"se eu ver eu mato\" \u00e9 isso q vc quer q ensine ? Parab\u00e9ns", "author_id": "1163911635267936258", "created_at": "2019-09-04T01:42:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169063040987402245"], "id": "1169063040987402245"}, {"text": "Estudar e trabalhar \u00e9 muito louco!!!! \nVoc\u00ea sair de madrugada, voltar de madrugada. Ter que optar por \u201cperder\u201d 10m jantando ou ganhar + 10m na cama. Voc\u00ea acordar pensando no trabalho, dormir pensando na faculdade. Voc\u00ea conseguir pensar na sua vida no que sobra. T\u00e1 doido", "author_id": "4107879436", "created_at": "2019-09-04T01:52:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1169065731184615424"], "id": "1169065731184615424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/xNAiBYzYXa", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju", "unwound_url": "https://es.rt.com/6zju"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes \ud83c\udfa5 \u2193\nhttps://t.co/xNAiBYzYXa", "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-04T00:22:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 59, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1169042936551620608"], "id": "1169042936551620608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 36, "tag": "CPA"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 22, "probability": 0.3816, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9lula Parlamentaria"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8548, "type": "Organization", "normalized_text": "CPA"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/bpb1sovkeb", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1169016512683958274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bpb1sovkeb", "media_key": "3_1169016504882475008"}]}, "text": "La C\u00e9lula Parlamentaria Aprista #CPA respalda el di\u00e1logo. Los intereses del pa\u00eds est\u00e1n primero. La democracia y gobernabilidad nos exigen responsabilidad y consenso. https://t.co/bpb1sovkeb", "author_id": "45048171", "created_at": "2019-09-03T22:37:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169016512683958274"], "id": "1169016512683958274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "PCiudadana", "id": "87702607"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/jsPIo8gssO", "expanded_url": "https://twitter.com/holi_matos/status/1169181423988826113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jsPIo8gssO", "media_key": "7_1169181320733515776"}]}, "text": "Atenci\u00f3n @PCiudadana : Si \u00e9l ministro de obras p\u00fablicas invita a contratistas, a los qu\u00e9 le debe cientos de millones qu\u00e9 \u00e9l pago depende d\u00e9 su discreci\u00f3n a una actividad de recaudaci\u00f3n, hay qu\u00e9 ser suicida para negarse, eso me dijo un Ing. Qu\u00e9 se baj\u00f3 de la mula con 10 millones https://t.co/jsPIo8gssO", "author_id": "3230941657", "created_at": "2019-09-04T09:32:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169181423988826113"], "id": "1169181423988826113"}, {"text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "author_id": "1081974090922184704", "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "id": "1168735330222190592"}, {"text": "Qualcuno mi sa dire qualcosa di pi\u00f9 di questo Gualtieri che sembra potere essere il nuovo Ministro dell'Economia? Differenze rispetto al tecnico medio? Considerando che sembra un prodiano di ferro il progetto quale potrebbe essere?", "author_id": "822480229193154562", "created_at": "2019-09-04T11:41:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 15, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169213837394010113"], "id": "1169213837394010113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.8218, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Mutio"}]}, "text": "El empresario Mart\u00edn Mutio del cannabis industrial (Actualmente preso por \"exportaci\u00f3n\" de coca\u00edna) dijo d\u00edas atr\u00e1s que tiene miedo \"que gane la derecha\"\n\u00a1\u00a1\u00a1CLARO!!! Se le termina el curro.", "author_id": "2288950316", "created_at": "2019-09-03T22:41:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 7, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169017663588327425"], "id": "1169017663588327425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}]}, "text": "Dias atr\u00e1s perguntei quem tinha mem\u00f3ria do governo FHC, e a integra\u00e7\u00e3o de voc\u00eas foi muito satisfat\u00f3ria \u2764\ufe0f\n\nMas agora, quero exigir um pouco mais de vossa mem\u00f3ria.\nQuem tem mem\u00f3ria do governo Collor, e queira relatar? \ud83d\ude2c", "author_id": "1114416574570606592", "created_at": "2019-09-03T20:31:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 535, "like_count": 637, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1168984942962978817"], "id": "1168984942962978817"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 250, "end": 254, "tag": "RJ2"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 57, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"start": 59, "end": 72, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 267, "probability": 0.7058, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qcUxz1I2J9", "expanded_url": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1169011968465932293/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qcUxz1I2J9", "media_key": "3_1169011486603304960"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/qcUxz1I2J9", "expanded_url": "https://twitter.com/vinnybrandt/status/1169011968465932293/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qcUxz1I2J9", "media_key": "3_1169011917060476929"}]}, "text": "T\u00e1 vendo esse pai de fam\u00edlia morto com tiro da sua @PMERJ, @wilsonwitzel? Um pedreiro assassinado enquanto trabalhava, com tiro disparado de helic\u00f3ptero. Vai colocar mais essa morte na conta dos defensores dos direitos humanos? Assassino salafr\u00e1rio! #RJ2 \n\n\u00a9\ufe0f TV Globo https://t.co/qcUxz1I2J9", "author_id": "221402775", "created_at": "2019-09-03T22:19:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1169011968465932293"], "id": "1169011968465932293"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "LeamosJuntos"}, {"start": 257, "end": 273, "tag": "Recomendad\u00edsimo"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "LeamosJuntos"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/bUShpJiVE8", "expanded_url": "https://twitter.com/jmruizmachado/status/1168660875349307400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUShpJiVE8", "media_key": "3_1168660864976769025"}]}, "text": "#LeamosJuntos Este libro, escrito por una madre cuya hija se suicida por acoso escolar, es estremecedor y apabullante. De principio a fin. La complicidad de un sistema educativo con los acosadores es atroz. Los padres de la v\u00edctima pasan a ser victimarios. #Recomendad\u00edsimo https://t.co/bUShpJiVE8", "author_id": "157700651", "created_at": "2019-09-02T23:04:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168660875349307400"], "id": "1168660875349307400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 103, "tag": "Desaparecida"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Ke8psxTRmK", "expanded_url": "http://ow.ly/BkAw30ptmMO", "display_url": "ow.ly/BkAw30ptmMO"}]}, "text": "Blanca Fern\u00e1ndez Ochoa dej\u00f3 su documentaci\u00f3n y dinero en el coche https://t.co/Ke8psxTRmK #Desaparecida", "author_id": "42590652", "created_at": "2019-09-04T11:30:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169211104788209665"], "id": "1169211104788209665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 65, "tag": "Liga2"}, {"start": 101, "end": 118, "tag": "CopaBicentenerio"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "Grau_Oficial", "id": "986336340110438400"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6092, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga2"}, {"start": 102, "end": 117, "probability": 0.8361, "type": "Other", "normalized_text": "CopaBicentenerio"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/QYfo1pAd6v", "expanded_url": "https://twitter.com/Liga1Movistar/status/1168992618149232647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QYfo1pAd6v", "media_key": "3_1168992606904365056"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/QYfo1pAd6v", "expanded_url": "https://twitter.com/Liga1Movistar/status/1168992618149232647/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QYfo1pAd6v", "media_key": "3_1168992606908538880"}]}, "text": "Felicitamos a @Grau_Oficial por ser el primer equipo de la #Liga2 en acceder a las semifinales de la #CopaBicentenerio. \ud83d\udc4f https://t.co/QYfo1pAd6v", "author_id": "1075874947724124160", "created_at": "2019-09-03T21:02:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 9, "like_count": 187, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168992618149232647"], "id": "1168992618149232647"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.8577, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 17, "end": 29, "probability": 0.8311, "type": "Person", "normalized_text": "Miriam Leit\u00e3o"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.5744, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 198, "end": 211, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.9376, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.3899, "type": "Other", "normalized_text": "Globolixo"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/pIEFPTufd9", "expanded_url": "https://globoplay.globo.com/v/7892780/", "display_url": "globoplay.globo.com/v/7892780/", "status": 200, "unwound_url": "https://globoplay.globo.com/v/7892780/"}]}, "text": "Bom Dia Brasil | Miriam Leit\u00e3o comenta cortes no or\u00e7amento de minist\u00e9rios e diz: &amp;#39;Dessa vez, apertou geral&amp;#39; Do Discover no Google https://t.co/pIEFPTufd9 essa  guerrilheira amiga da Dilma Rousseff s\u00f3 tem valor na Globo porque se ela sair da Globolixo ela vai passar fome", "author_id": "1105984433352597514", "created_at": "2019-09-04T11:24:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169209676996759554"], "id": "1169209676996759554"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TavaresGeneral", "id": "1169075814534733827"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "fernandapsol", "id": "57044549"}]}, "in_reply_to_user_id": "1169075814534733827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169076974163255297"}], "text": "@TavaresGeneral @fernandapsol Meu senhor se roubar n\u00e3o importa o que foi e crime, e ser\u00e1 punido em qualquer est\u00e2ncia, vai que esse concerta ele p o resto da vida \ud83d\udc4d", "author_id": "1044404282458599425", "created_at": "2019-09-04T05:40:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169122920490307584"], "id": "1169122920490307584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RichardArcePeru", "id": "63195697"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "lali_congreso", "id": "3150379342"}], "annotations": [{"start": 284, "end": 288, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Vladi"}]}, "in_reply_to_user_id": "63195697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169027230409863171"}], "text": "@RichardArcePeru @lali_congreso Jajajajaja este r\u00e1bano lo \u00fanico q le falta decir q la a perucita roja los fujimoristas le pusieron capa color naranja Jajajajaja no les digo q esta lacra d rabanos es una porqueria ahora lo han puesto a crear cortinas q sean d yute x q las d humo solo Vladi es experto", "author_id": "2416452817", "created_at": "2019-09-04T00:00:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169037496971382785"], "id": "1169037496971382785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MarlyMace", "id": "929018975266263040"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/aDYXpYsEeR", "expanded_url": "https://twitter.com/MarlyMace/status/1169044246147608576?s=19", "display_url": "twitter.com/MarlyMace/stat\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "929018975266263040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169044246147608576"}], "text": "@MarlyMace Gente boa? Se voc\u00eas assistirem o v\u00eddeo, foi ele quem puxou a arma primeiro,  sabe-se l\u00e1 quantos ele matou nesses \"assaltos\" quantas fam\u00edlias destruiu?  Quantos pa\u00eds \u00e9 filhos podem ter chorado pelas m\u00e3os de um vagabundo desses! \nhttps://t.co/aDYXpYsEeR", "author_id": "1663495104", "created_at": "2019-09-04T11:21:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169208902493360128"], "id": "1169208902493360128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4125, "type": "Place", "normalized_text": "Fies"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9312, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Doria"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/bkS9J6lMjp", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=244460", "display_url": "oantagonista.com/?p=244460"}]}, "text": "Preso por fraude no Fies doou meio milh\u00e3o a Jo\u00e3o Doria https://t.co/bkS9J6lMjp", "author_id": "15249841", "created_at": "2019-09-03T19:43:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 169, "like_count": 2462, "quote_count": 72}, "edit_history_tweet_ids": ["1168972885517578241"], "id": "1168972885517578241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168893497337929728"}], "text": "Junten miedo... y agua. https://t.co/yUByDoivcu", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/yUByDoivcu", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniowalkerp/status/1168893497337929728", "display_url": "twitter.com/antoniowalkerp\u2026"}]}, "author_id": "1062931564785479680", "created_at": "2019-09-03T20:45:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 9, "like_count": 65, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168988300650123265"], "id": "1168988300650123265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "ClubTiburones", "id": "1056505141"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 24, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique L\u00f3pez Zarza"}, {"start": 159, "end": 168, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Arias"}, {"start": 188, "end": 201, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Lara"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/5LzlL4i0wI", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexAguirreFM/status/1169073730963873792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LzlL4i0wI", "media_key": "3_1169073722541694976"}]}, "text": "Lo de Enrique L\u00f3pez Zarza con @ClubTiburones no sorprende, no cualquiera le entrar\u00eda a dirigir al equipo, es una misi\u00f3n casi suicida. Es gente de confianza de Ra\u00fal Arias y por supuesto de Guillermo Lara, aunque la realidad es que lleva alejado de la alta competencia mucho tiempo https://t.co/5LzlL4i0wI", "author_id": "182492078", "created_at": "2019-09-04T02:24:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169073730963873792"], "id": "1169073730963873792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8329, "type": "Person", "normalized_text": "Enric Hern\u00e1ndez"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9622, "type": "Other", "normalized_text": "El Peri\u00f3dico"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "RTVE"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/B0I77Eih3C", "expanded_url": "https://www.elplural.com/comunicacion/enric-hernandez-exdirector-de-el-periodico-nuevo-director-de-informacion-de-rtve_223286102", "display_url": "elplural.com/comunicacion/e\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elplural.com/comunicacion/enric-hernandez-exdirector-de-el-periodico-nuevo-director-de-informacion-de-rtve_223286102"}]}, "text": "Enric Hern\u00e1ndez, exdirector de 'El Peri\u00f3dico', nuevo director de Informaci\u00f3n de RTVE https://t.co/B0I77Eih3C", "author_id": "13346352", "created_at": "2019-09-04T09:47:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 401, "like_count": 105, "quote_count": 100}, "edit_history_tweet_ids": ["1169185214259695616"], "id": "1169185214259695616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 100, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9101, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/FbeJhrOkQx", "expanded_url": "https://bit.ly/2lVormR", "display_url": "bit.ly/2lVormR"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/2nJTfgrSUY", "expanded_url": "https://twitter.com/ObsCinema/status/1169042483520638978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2nJTfgrSUY", "media_key": "3_1169042481935204352"}]}, "text": "Astro de Doctor Who entra em Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn.\u00a0https://t.co/FbeJhrOkQx\u00a0\n#SuicideSquad https://t.co/2nJTfgrSUY", "author_id": "3008841633", "created_at": "2019-09-04T00:20:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169042483520638978"], "id": "1169042483520638978"}, {"text": "Terapeuta: No debes dejar que las palabras te da\u00f1en psicologicamente.\n\nLas palabras: https://t.co/Vrsx7DxWfU", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Vrsx7DxWfU", "expanded_url": "https://twitter.com/RaykueiKuei7u7/status/1169192694431793152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vrsx7DxWfU", "media_key": "3_1169192689620914178"}]}, "author_id": "724092899781025793", "created_at": "2019-09-04T10:17:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169192694431793152"], "id": "1169192694431793152"}, {"text": "Ella: *publica una foto*\nMi heterosexualidad: *se suicida* https://t.co/W0qdCGenG2", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/W0qdCGenG2", "expanded_url": "https://twitter.com/baby_blue_____/status/1169037185858846720", "display_url": "twitter.com/baby_blue_____\u2026"}]}, "author_id": "1160603602731315205", "created_at": "2019-09-04T02:00:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169067755687092224"], "id": "1169067755687092224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EspinosaRadio", "id": "87713796"}]}, "in_reply_to_user_id": "87713796", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168846649994686465"}], "text": "@EspinosaRadio Pendejo, pero ahora s\u00ed es cierto, la sola dependencia en exportaciones de carb\u00f3n y petr\u00f3leo es una apuesta suicida as\u00ed como silenciar al periodismo independiente. Pendejo pero ya es una realidad.", "author_id": "1153697203", "created_at": "2019-09-04T04:09:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169100235328634881"], "id": "1169100235328634881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}]}, "text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo", "author_id": "1912181942", "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "id": "1168399230244917249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "allaneras", "id": "503855929"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "eledhmel", "id": "3050371833"}, {"start": 21, "end": 28, "username": "Y3rY3k", "id": "3316137275"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Intereconomia", "id": "1230461465611718656"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 158, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "in_reply_to_user_id": "503855929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169079804945162248"}], "text": "@allaneras @eledhmel @Y3rY3k @Intereconomia Ya, pero entonces \u00bfporqu\u00e9 est\u00e1 bien segregar a las mujeres en los colegios pero protestar porque vienen al Congreso quienes segregan a las mujeres?", "author_id": "538215584", "created_at": "2019-09-04T05:43:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169123921041547264"], "id": "1169123921041547264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "giallorosso"}]}, "text": "Laziale si suicida per la nascita del governo #giallorosso.", "author_id": "1450283846", "created_at": "2019-09-04T06:20:25.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 85, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169133093111963648"], "id": "1169133093111963648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169141607502884865"}], "text": "Il 4 marzo le urne hanno dato la maggioranza ai 5S le procedure costituzionali danno al movimento la possibilit\u00e0 di governare e scegliere con chi farlo, tutto ci\u00f2 aldil\u00e0 dell\u2019esito della consultazione. Ora auguriamoci che il M5S riesca nel suo intento altrimenti al voto subito https://t.co/ImHFTAHmGe", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ImHFTAHmGe", "expanded_url": "https://twitter.com/LifeLikeBlog1/status/1169141607502884865", "display_url": "twitter.com/LifeLikeBlog1/\u2026"}]}, "author_id": "763784342", "created_at": "2019-09-04T07:08:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 17, "like_count": 29, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1169145117913034753"], "id": "1169145117913034753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 15, "tag": "M5S"}, {"start": 40, "end": 48, "tag": "Salvini"}, {"start": 245, "end": 251, "tag": "Renzi"}]}, "text": "Cari amici #M5S.\nNon nego che sia stato #Salvini a staccare la spina. \nMa vi chiedo: che bisogno c'era di reagire a ci\u00f2 diventando parte di un'alleanza col Giglio Magico, i banchieri massoni, l'\u00e9lite che affam\u00f2 i greci, i trafficanti di uomini, #Renzi?\nFar questo, non \u00e8 da merde?", "author_id": "2377487094", "created_at": "2019-09-04T09:28:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 501, "reply_count": 269, "like_count": 1806, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1169180522117062657"], "id": "1169180522117062657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogintoxianime", "id": "1431284174"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 69, "probability": 0.4421, "type": "Other", "normalized_text": "Askeladd"}]}, "in_reply_to_user_id": "1431284174", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169035851185176577"}], "text": "@blogintoxianime Ele t\u00e1 parecendo um gado, fazendo tudo que o Askeladd manda , q", "author_id": "1167449037085319168", "created_at": "2019-09-03T23:58:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169036885056000000"], "id": "1169036885056000000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 80, "tag": "fridasworldtour2019"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 79, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "fridasworldtour2019"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nLl0FHhvye", "expanded_url": "https://twitter.com/Blanca_Lee/status/1169125150631092225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nLl0FHhvye", "media_key": "3_1169125144461217792"}]}, "text": "As\u00ed lleva desde el lunes.\nNi me habla.\nElla.\nCon lo que es.\n#fridasworldtour2019 https://t.co/nLl0FHhvye", "author_id": "460211045", "created_at": "2019-09-04T05:48:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169125150631092225"], "id": "1169125150631092225"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 57, "tag": "suicidio"}, {"start": 63, "end": 74, "tag": "FFpaciente"}, {"start": 146, "end": 165, "tag": "PrevencionSuicidio"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.8059, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial"}, {"start": 64, "end": 73, "probability": 0.8305, "type": "Other", "normalized_text": "FFpaciente"}]}, "text": "Se acerca el D\u00eda Mundial para la prevenci\u00f3n del #suicidio y en #FFpaciente nos hacemos una pregunta...\n\n\u00bfPor qu\u00e9 se oculta hablar de este tema? \n\n#PrevencionSuicidio", "author_id": "3964381883", "created_at": "2019-09-04T09:24:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 14, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1169179434206814208"], "id": "1169179434206814208"}, {"text": "\u201cUn tsunami arrasa con todo, perjudica a todos. A nadie beneficia: salvo a los restauradores del orden y a los saqueadores. Como met\u00e1fora de un movimiento pol\u00edtico es insensata: salvo que est\u00e9 inspirada por una pulsi\u00f3n suicida\u201d.  https://t.co/m1pXSX7TKg", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/m1pXSX7TKg", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20190904/47179786774/la-metafora-del-tsunami.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20190\u2026"}]}, "author_id": "18770969", "created_at": "2019-09-04T07:48:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169155166475563008"], "id": "1169155166475563008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168940925307035648"}], "text": "Pai bendito, que vergonha \ud83d\ude1e https://t.co/Pdaj0zpKtG", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/Pdaj0zpKtG", "expanded_url": "https://twitter.com/Domingos_Neto/status/1168940925307035648", "display_url": "twitter.com/Domingos_Neto/\u2026"}]}, "author_id": "116519514", "created_at": "2019-09-03T19:09:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 466, "like_count": 536, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1168964251094048768"], "id": "1168964251094048768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4141, "type": "Person", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ixk4FUNMPd", "expanded_url": "https://es.ign.com/the-suicide-squad/155020/news/peter-capaldi-seria-el-nuevo-fichaje-de-james-gunn-para-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/the-suicide-sq\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/EK4VHNujHo", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1169168663649357824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EK4VHNujHo", "media_key": "3_1169168537212063744"}]}, "text": "El nuevo Escuadr\u00f3n Suicida tiene ahora a su propio Doctor Who con el fichaje de Peter Capaldi.\n\nhttps://t.co/ixk4FUNMPd https://t.co/EK4VHNujHo", "author_id": "15686768", "created_at": "2019-09-04T08:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169168663649357824"], "id": "1169168663649357824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 43, "username": "Ariasvilla", "id": "92978851"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "ManoloBellon", "id": "168303922"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "RevistaSemana", "id": "18079284"}, {"start": 242, "end": 250, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.88, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.8747, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 160, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3mo conseguir chicas"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.9585, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/x8BSVQcbS0", "expanded_url": "https://youtu.be/1mXbvkhGDxw", "display_url": "youtu.be/1mXbvkhGDxw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=1mXbvkhGDxw&feature=youtu.be"}]}, "text": "Video: Hace 30 a\u00f1os, recordaban @Ariasvilla y @ManoloBellon en @RevistaSemana, vino a Bogot\u00e1 el maestro Charly Garc\u00eda a presentar el \u00e1lbum \"C\u00f3mo conseguir chicas\". Y aqu\u00ed est\u00e1 \"Suicida\", gran canci\u00f3n.  Imperdible. https://t.co/x8BSVQcbS0 v\u00eda @YouTube", "author_id": "39313353", "created_at": "2019-09-04T02:13:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169070851540619265"], "id": "1169070851540619265"}, {"text": "sabe\nme provocar\ndesce\nme domina\nme arranha\ne me ganha\nna manha\npra me acabar\n\nminha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "author_id": "481656537", "created_at": "2019-05-05T04:22:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1124892105158082560"], "id": "1124892105158082560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/7NgwooW7tb", "expanded_url": "https://twitter.com/DEADLINE/status/1168934702461476872", "display_url": "twitter.com/DEADLINE/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168934702461476872"}], "text": "Tu culo tambi\u00e9n sale en el Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn. https://t.co/7NgwooW7tb", "author_id": "891642026055356416", "created_at": "2019-09-03T20:38:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168986707603181568"], "id": "1168986707603181568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mimendalirenda", "id": "854604921194283008"}]}, "in_reply_to_user_id": "854604921194283008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168873518966202370"}], "text": "@mimendalirenda Lo de usarlo como arma lo hacen 4 payasos interesados. Tanto por un lado como por el otro. Si hay educacion no tiene porque haber problema. Vamos..., yo no lo tengo. Soy gallegoparlante pero no me cuesta usar el sentido comun y cada idioma segun sea adecuado. +", "author_id": "514787725", "created_at": "2019-09-03T13:25:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168877804408188928"], "id": "1168877804408188928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnalicDetxctive", "id": "817459673402052608"}]}, "in_reply_to_user_id": "2495042893", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169192067748249601"}], "text": "@AnalicDetxctive +su cabeza y para poder seguirle sin que le mataran rebusc\u00f3 r\u00e1pidamente en  las taquillas buscando algo que le sirviera hasta dar con una tablilla con pinza para sujetar papeles. Eso servir\u00eda, o eso esperaba. Resopl\u00f3 y tom\u00f3 un bol\u00edgrafo tambi\u00e9n, sacando sus gafas y+", "author_id": "2495042893", "created_at": "2019-09-04T10:17:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169192709120319488"], "id": "1169192709120319488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "in_reply_to_user_id": "1129082566324248578", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168852514999078912"}], "text": "@grossi81977 @matteosalvinimi il problema e' che tanti terroni come me il voto glielo hanno dato. Porco il mondo che ho sotto i piedi.", "author_id": "2215381380", "created_at": "2019-09-04T06:30:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169135668964012033"], "id": "1169135668964012033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.9307, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Villanueva"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/qV2EzKkkqz", "expanded_url": "https://www.diariodenavarra.es/noticias/navarra/2019/09/01/pedro-villanueva-pide-ayuda-si-sufres-porque-nadie-que-esta-bien-suicida-663023-300.html", "display_url": "diariodenavarra.es/noticias/navar\u2026"}]}, "text": "Pedro Villanueva: \u201cPide ayuda si sufres porque nadie que est\u00e1 bien se suicida\u201d | SeleccionDN+ https://t.co/qV2EzKkkqz", "author_id": "413825618", "created_at": "2019-09-04T09:48:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169185454383673344"], "id": "1169185454383673344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 66, "end": 83, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Reyes Torres"}, {"start": 128, "end": 161, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge Alejandro Del Castillo Reyes"}, {"start": 164, "end": 194, "probability": 0.5244, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Del Castillo Reyes"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.6264, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Del Castillo Reyes"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/USnwLv6PoT", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1169026977602383874", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169026977602383874"}], "text": "Hasta su divorcio en 1985, Del Castillo estuvo casado con Flor de Mar\u00eda Reyes Torres. De este matrimonio los descendientes son: Jorge Alejandro Del Castillo Reyes, Miguel Angel Del Castillo Reyes, y Manuel Del Castillo Reyes. https://t.co/USnwLv6PoT", "author_id": "1121158201", "created_at": "2019-09-04T03:32:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 1, "like_count": 81, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1169090936971751424"], "id": "1169090936971751424"}, {"in_reply_to_user_id": "1091678023198359558", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169069623297347585"}], "text": "2. BLOQUEIO DE TELA QUE SE MOVIMENTA\n\nvoc\u00ea tem aqueles wallpapers que se movimentam?\n\nisso consome DEMAIS a bateria do celular, porque ela precisa muito trabalhar pra entregar esse movimento ao bloqueio de tela\n\npra trabalhar? precisa de bateria\n\nmatou a charadona ai https://t.co/fIiVWys6hN", "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/fIiVWys6hN", "expanded_url": "https://twitter.com/heytominie/status/1169071870290944000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fIiVWys6hN", "media_key": "16_1169071486252003328"}]}, "author_id": "1091678023198359558", "created_at": "2019-09-04T02:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 621, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1169071870290944000"], "id": "1169071870290944000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}]}, "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "author_id": "2332327350", "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "id": "1168153905919909888"}, {"text": "Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en nosotros mismos que nos falta empat\u00eda para preocuparnos por los dem\u00e1s. Que nos pasa ?\ud83d\ude23", "author_id": "888935874", "created_at": "2019-09-03T12:42:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168866935976730632"], "id": "1168866935976730632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.6234, "type": "Other", "normalized_text": "youtubers"}]}, "text": "Queria mto que os youtubers que falam sobre livro tivessem mais reconhecimento.... \u00c9 um puta assunto legal e que \u00e9 dif\u00edcil de realmente manjar, mas nos dias de hj ningu\u00e9m se importa mais com livros ;-; n\u00e3o \u00e9 a toa que tem livraria enorme falindo", "author_id": "785956926223945728", "created_at": "2019-09-04T02:06:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169069198917718016"], "id": "1169069198917718016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}]}, "in_reply_to_user_id": "4452890315", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169171634135191552"}], "text": "@JBCPERU barba mat\u00f3n de ventana, que bonito es opinar desde fuera, votar mierda con ventilador cuando alguna vez, tu estuviste en el gobierno justo era presidente, el IMBECIL SUICIDA, COBARDE Y LADR\u00d3N ALAN AH\u00cd ERAS MUDO, YO SI QUIERO QUE SE VAYAN TODOS PRESIDENTE Y CONGRESO POR INEPTOS.", "author_id": "591542475", "created_at": "2019-09-04T09:34:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1169181824020561921"], "id": "1169181824020561921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7803, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministra de Salud"}, {"start": 195, "end": 202, "probability": 0.6472, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/C1yWD9gTz4", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/zulema-tomas-son-1200-los-bebes-prematuros-fallecidos-hasta-la-fecha/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/zulem\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/zulema-tomas-son-1200-los-bebes-prematuros-fallecidos-hasta-la-fecha/"}]}, "text": "Ministra de Salud reconoce q no fueron 90 sino 1,200 la cantidad de beb\u00e9s fallecidos en lo que va del a\u00f1o.Tambi\u00e9n habl\u00f3 de falta de un plan general,maquinarias,insumos y personal.Mientras tanto, Vizcarra derrocha dinero p\u00fablico en asesor\u00edas y consultor\u00edas. https://t.co/C1yWD9gTz4", "author_id": "4452890315", "created_at": "2019-09-04T08:53:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 42, "like_count": 311, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1169171634135191552"], "id": "1169171634135191552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.4595, "type": "Organization", "normalized_text": "MM"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.5295, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 237, "end": 238, "probability": 0.2816, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "text": "MM cometi\u00f3 la osad\u00eda de enfrentar a todas las corporaciones mafiosas,algunas de muy buenos modales\nCFK negoci\u00f3 y pact\u00f3 con todas(les dijo en la Bolsa a empresarios en ago.2012:\"nunca ganaron tanto dinero como conmigo\")\nEs una proeza que MM haya llegado hasta\naqu\u00ed\n\u00a1Y que compita!", "author_id": "4234892896", "created_at": "2019-09-03T16:14:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 3, "like_count": 173, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1168920123249500161"], "id": "1168920123249500161"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 210, "tag": "Hablemos"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kDWkqnbYPM", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Honduras/status/1168885689791975429/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kDWkqnbYPM", "media_key": "3_1168885683668340736"}]}, "text": "Mito: Sola las personas con trastornos mentales son suicidas. \n\nVerdad:  El comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental.\n\nPrevenci\u00f3n del suicidio #Hablemos https://t.co/kDWkqnbYPM", "author_id": "208719753", "created_at": "2019-09-03T13:57:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168885689791975429"], "id": "1168885689791975429"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "5187201f64c8b889"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Los Vilos, Chile", "id": "00e11efc7d8af348"}, {"full_name": "Mijas, Espa\u00f1a", "id": "910495785831d06f"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Guaratinguet\u00e1, Brasil", "id": "842e394b8c586f64"}, {"full_name": "Fiumicino, Lazio", "id": "853cac1ebe034aac"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}]}, "errors": [{"value": "2465571194", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2465571194].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2465571194", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169227082808877056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169227082808877056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169227082808877056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "358898870", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [358898870].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "358898870", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169235214801002496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169235214801002496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169235214801002496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169227520618717184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169227520618717184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169227520618717184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1027445295620259841", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1027445295620259841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1027445295620259841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169230945737728002", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169230945737728002].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169230945737728002", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1132097214145323009", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1132097214145323009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132097214145323009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169178401497866240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169178401497866240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169178401497866240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169233736208191488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169233736208191488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169233736208191488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1011703955867521035", "value": "1011703955867521035", "detail": "User has been suspended: [1011703955867521035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167872109546131464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167872109546131464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167872109546131464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "169734806", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [169734806].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "169734806", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169186601144082433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169186601144082433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169186601144082433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "929018975266263040", "value": "929018975266263040", "detail": "User has been suspended: [929018975266263040].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169044246147608576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169044246147608576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169044246147608576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169201917278531584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169201917278531584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169201917278531584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "479810905", "value": "479810905", "detail": "User has been suspended: [479810905].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169200351028924416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169200351028924416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169200351028924416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "359553799", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [359553799].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "359553799", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169039893009489931", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169039893009489931].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169039893009489931", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2571077388", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2571077388].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2571077388", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169075317928939521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169075317928939521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169075317928939521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169159532364410880", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169159532364410880", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169159532364410880].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169089391861620736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169089391861620736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169089391861620736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2934956134", "value": "2934956134", "detail": "User has been suspended: [2934956134].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169182311629381632", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169182311629381632", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169182311629381632].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169087212060848129", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169087212060848129", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169087212060848129].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026775779022196736", "value": "1026775779022196736", "detail": "User has been suspended: [1026775779022196736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169032824827142144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169032824827142144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169032824827142144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1169250914663915520", "oldest_id": "1169180142557528066", "result_count": 467, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm32d93i3mkqiqdc5ou62hjtf9i0t"}}