{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/24HWQiABql", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170552330879528961"], "created_at": "2019-09-08T04:19:58.000Z", "id": "1170552330879528961", "author_id": "578529652", "text": "\u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/24HWQiABql", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170552139313233920"], "created_at": "2019-09-08T04:19:12.000Z", "id": "1170552139313233920", "author_id": "275754256", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170552137010597889"], "created_at": "2019-09-08T04:19:11.000Z", "id": "1170552137010597889", "author_id": "1454502163", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170552010640437248"], "created_at": "2019-09-08T04:18:41.000Z", "id": "1170552010640437248", "author_id": "986257340872699910", "text": "se eu morrer foi meu ventilador de teto mal instalado que caiu e me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/0QOCuLuelF", "expanded_url": "https://ift.tt/2PXmWTN", "display_url": "ift.tt/2PXmWTN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170551545580179456"], "created_at": "2019-09-08T04:16:50.000Z", "id": "1170551545580179456", "author_id": "1008904974028476416", "text": "\ud83d\udcf0 Fot\u00f3grafo se suicida - https://t.co/0QOCuLuelF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170547835508424705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170551440366080001"], "created_at": "2019-09-08T04:16:25.000Z", "id": "1170551440366080001", "author_id": "574891185", "text": "RT @Jaugustod1: Cada um tem o presidente que merece!\nO meu, est\u00e1 preso injustamente, pq foi quem se importou e matou a FOME da popula\u00e7\u00e3o.\nO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170551395881246720"], "created_at": "2019-09-08T04:16:15.000Z", "id": "1170551395881246720", "author_id": "391562318", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "60389051", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raphaellykcs", "id": "60389051"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170550854086250496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170551331465191424"], "created_at": "2019-09-08T04:15:59.000Z", "id": "1170551331465191424", "author_id": "4136253735", "text": "@raphaellykcs Pois se voc\u00ea encontrar, manda um abra\u00e7\u00e3o e diz que eu virei f\u00e3 dele kkkkkk\nV\u00ea o que a soberba faz n\u00e9, o comandante quase matou um monte de gente por absolutamente nada...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "817302460498923520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "yourlovingenemy", "id": "941733188870852613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170423967619911680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170551182902931461"], "created_at": "2019-09-08T04:15:24.000Z", "id": "1170551182902931461", "author_id": "3627717334", "text": "@YourLovingEnemy @suicida_mne \u0414\u0430 \u043d\u0435 \u0432\u044b\u0433\u043b\u044f\u0436\u0443 \u044f \u0442\u0430\u043a \u0445\u043e\u0440\u043e\u0448\u043e ,\u0445\u0432\u0430\u0442\u0438\u0442 !\ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170550922537099265"], "created_at": "2019-09-08T04:14:22.000Z", "id": "1170550922537099265", "author_id": "825013686142062592", "text": "Man est\u00e1n pasando sala suicida, algo que nunca cre\u00ed que pasar\u00eda, jsjs y mos pap\u00e1s vieron un poco y no les gusto \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170550832644972545"], "created_at": "2019-09-08T04:14:00.000Z", "id": "1170550832644972545", "author_id": "561505345", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/3fauIFycQq", "expanded_url": "https://curiouscat.me/__Valdivia__/post/979433466?t=1567916030", "display_url": "curiouscat.me/__Valdivia__/p\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170550788470521856"], "created_at": "2019-09-08T04:13:50.000Z", "id": "1170550788470521856", "author_id": "826595238366027777", "text": "ter\u00e7a vamos almo\u00e7ar no Bk? \u2014 se at\u00e9 ter\u00e7a n cair nenhum meteoro pike oq matou os dino... SIM https://t.co/3fauIFycQq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170550684623822850"], "created_at": "2019-09-08T04:13:25.000Z", "id": "1170550684623822850", "author_id": "568350820", "text": "Esquadr\u00e3o suicida onzada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thesevencartoon", "id": "778349544975269889"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170465103831019521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170550461486850048"], "created_at": "2019-09-08T04:12:32.000Z", "id": "1170550461486850048", "author_id": "1002280682335465472", "text": "RT @thesevencartoon: Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170547267767586816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170550326958731264"], "created_at": "2019-09-08T04:12:00.000Z", "id": "1170550326958731264", "author_id": "3161943616", "text": "RT @bbcbrasil: A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 180, "probability": 0.5385, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro Observatorio"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/nb02C2scHo", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/comunidad/muere-abuelito-al-caer-a-las-vias-del-metro-observatorio/1334990", "display_url": "excelsior.com.mx/comunidad/muer\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170550198780579840"], "created_at": "2019-09-08T04:11:29.000Z", "id": "1170550198780579840", "author_id": "1045375541153431552", "text": "Ahora resulta que todo mundo se suicida!!!!   No me digan!!!   Mejoren la seguridad, hay sobrecupo en los andenes.   Leyendo Muere abuelito al caer a las v\u00edas del Metro Observatorio en https://t.co/nb02C2scHo v\u00eda @Excelsior", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Fukoelunicornio", "id": "1003422088395460608"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "ArrobaTez"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/WH4aUAQoF0", "expanded_url": "https://twitter.com/Fukoelunicornio/status/1170096914278342666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WH4aUAQoF0", "media_key": "3_1170096911816241152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170096914278342666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170549288868417539"], "created_at": "2019-09-08T04:07:52.000Z", "id": "1170549288868417539", "author_id": "1105844233041268737", "text": "RT @Fukoelunicornio: El reto suicida\nArrobaTez https://t.co/WH4aUAQoF0", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "\u6749\u6d66\u8cb4"}, {"start": 4, "end": 7, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "\u4e38\u85e4\u6b63\u9053"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/V9FT9tfyLj", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12125", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12125"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170549284644671488"], "created_at": "2019-09-08T04:07:51.000Z", "id": "1170549284644671488", "author_id": "82647859", "text": "\u6749\u6d66\u8cb4\u3068\u4e38\u85e4\u6b63\u9053\u306eN-1\u30f4\u30a3\u30af\u30c8\u30ea\u30fc\u516c\u5f0f\u6226\u304c\u7121\u6599\u516c\u958b\u3055\u308c\u305f\u7406\u7531 https://t.co/V9FT9tfyLj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "Nayel"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7686, "type": "Person", "normalized_text": "Romeo"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6542, "type": "Person", "normalized_text": "Julieta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170549229539987456"], "created_at": "2019-09-08T04:07:38.000Z", "id": "1170549229539987456", "author_id": "238491608", "text": "Nayel, hagamos un pacto suicida como Romeo y Julieta, as\u00ed sellamos nues amor.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "955485560264712192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "torugo91", "id": "955485560264712192"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170433006546423813"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170548933174714368"], "created_at": "2019-09-08T04:06:28.000Z", "id": "1170548933174714368", "author_id": "756108506743332864", "text": "@torugo91 Guaran\u00e1 Jesus + xarope de cereja da inf\u00e2ncia + lim\u00e3o pq j\u00e1 disse que tem lim\u00e3o rs\nAchei suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MexicoSocial_", "id": "188772094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170547306380308480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170548732322091008"], "created_at": "2019-09-08T04:05:40.000Z", "id": "1170548732322091008", "author_id": "174335979", "text": "RT @MexicoSocial_: \"\u201cCuando se cierran todas las puertas y un gobierno ya no ve ninguna salida para su supervivencia, la alternativa es el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170547267767586816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170548651531390976"], "created_at": "2019-09-08T04:05:20.000Z", "id": "1170548651531390976", "author_id": "16519397", "text": "RT @bbcbrasil: A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquedr\u00e3o Su\u00edcida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170548537463103490"], "created_at": "2019-09-08T04:04:53.000Z", "id": "1170548537463103490", "author_id": "1345270754", "text": "Acabei de assistir Esquedr\u00e3o Su\u00edcida e, realmente, o trailer ficou melhor.  Duas coisas teriam tornado melhor: os vil\u00f5es e o coringa. Mas essa \u00e9 minha opini\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170547267767586816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170548193769267200"], "created_at": "2019-09-08T04:03:31.000Z", "id": "1170548193769267200", "author_id": "1029849708922064896", "text": "RT @bbcbrasil: A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gasseruto", "id": "61870087"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170535065253818368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170548173040967682"], "created_at": "2019-09-08T04:03:26.000Z", "id": "1170548173040967682", "author_id": "2173198614", "text": "RT @gasseruto: na Alemanha, tinha um instituto pioneiro em estudo sobre (homos)sexualidade, cheio de pesquisas com milhares de sujeitos, en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170548073770229761"], "created_at": "2019-09-08T04:03:03.000Z", "id": "1170548073770229761", "author_id": "877292485583577089", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rcalKimJongUn", "id": "863530724045070336"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "TRedivo", "id": "1389992815342628864"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "Tarkin__0", "id": "1089191411377946625"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170523898024214529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170547884510633985"], "created_at": "2019-09-08T04:02:18.000Z", "id": "1170547884510633985", "author_id": "1170368523111211010", "text": "RT @rcalKimJongUn: @tredivo @LeitadasL0en @Tarkin__0 \"A B\u00edblia diz pra amar o pr\u00f3ximo, ent\u00e3o n\u00e3o pode ter pris\u00e3o perp\u00e9tua nem atirar em ban\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 248, "end": 259, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 221, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "LulaPresoPol\u00edtico"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 222, "tag": "LulaPresoPol\u00edtico"}, {"start": 238, "end": 246, "tag": "VoltaPT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170547835508424705"], "created_at": "2019-09-08T04:02:06.000Z", "id": "1170547835508424705", "author_id": "1108743951501193216", "text": "Cada um tem o presidente que merece!\nO meu, est\u00e1 preso injustamente, pq foi quem se importou e matou a FOME da popula\u00e7\u00e3o.\nO dele$, t\u00e1 solto matando a popula\u00e7\u00e3o de fome, a servi\u00e7o dos que prenderam o meu.\n#LulaPresoPol\u00edtico\nSimples assim!\n#VoltaPT \n@zehdeabreu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 193, "probability": 0.4945, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Psiqui\u00e1trico"}, {"start": 196, "end": 206, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "Sa\u00fal Arroyo"}, {"start": 233, "end": 251, "probability": 0.5752, "type": "Other", "normalized_text": "Panoramadelsuicidio"}, {"start": 267, "end": 277, "probability": 0.5488, "type": "Organization", "normalized_text": "NCSNoticias"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/7u5P1a4SDA", "expanded_url": "https://twitter.com/NCSCampeche/status/1170547767397236736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7u5P1a4SDA", "media_key": "7_1170547239934156802"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 252, "tag": "Panoramadelsuicidio"}, {"start": 266, "end": 278, "tag": "NCSNoticias"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170547767397236736"], "created_at": "2019-09-08T04:01:50.000Z", "id": "1170547767397236736", "author_id": "246949536", "text": "Usar por m\u00e1s de dos horas al d\u00eda redes sociales o videojuego puede provocar ansiedad, depresi\u00f3n, mala calidad del sue\u00f1o, e incluso ideaci\u00f3n suicida, asever\u00f3 el director del Hospital Psiqui\u00e1trico, Sa\u00fal Arroyo, durante la conferencia #Panoramadelsuicidio.\n\n\ud83d\udcf2Hadit Hau\n#NCSNoticias https://t.co/7u5P1a4SDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170547718793695234"], "created_at": "2019-09-08T04:01:38.000Z", "id": "1170547718793695234", "author_id": "1097488601632460800", "text": "Gente, um dos nosso clientes do escrit\u00f3rio matou a esposa dele e se matou. Estou chocada, jamais imaginaria. Como pode, estamos sempre nos enganando com as pessoas!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2518993567", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lauraa_fonseca", "id": "1478632288447565826"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170546906721849344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170547582277492736"], "created_at": "2019-09-08T04:01:05.000Z", "id": "1170547582277492736", "author_id": "728715284576653312", "text": "@lauraa_fonseca Menina se tu matou algu\u00e9m n\u00e3o pode tweetar essas coisas suspeitas kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YkuH4PTekd", "expanded_url": "https://twitter.com/zlaya_galushka/status/1170547532658855936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkuH4PTekd", "media_key": "3_1170547525448867842"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/YkuH4PTekd", "expanded_url": "https://twitter.com/zlaya_galushka/status/1170547532658855936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkuH4PTekd", "media_key": "3_1170547525448798208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170547532658855936"], "created_at": "2019-09-08T04:00:54.000Z", "id": "1170547532658855936", "author_id": "813342094064549888", "text": "@suicida_mne \u0430 \u044d\u0442\u043e 2 \u043c\u043e\u0438\u0445 \u043b\u044e\u0431\u0438\u043c\u044b\u0445 \u0444\u043e\u0442\u043e \u043c\u0435\u043d\u044f \n\u0437\u0430\u0431\u0430\u0432\u043d\u043e, \u0447\u0442\u043e \u0438\u0445 \u0434\u0435\u043b\u0430\u043b \u043e\u0434\u0438\u043d \u0438 \u0442\u043e\u0442 \u0436\u0435 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a https://t.co/YkuH4PTekd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170547506415095808"], "created_at": "2019-09-08T04:00:47.000Z", "id": "1170547506415095808", "author_id": "3069159106", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170547267767586816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170547398923497472"], "created_at": "2019-09-08T04:00:22.000Z", "id": "1170547398923497472", "author_id": "1180084784", "text": "RT @bbcbrasil: A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 198, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/nxTYPGVfiz", "expanded_url": "https://bit.ly/2WpEXNA", "display_url": "bit.ly/2WpEXNA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170547306380308480"], "created_at": "2019-09-08T04:00:00.000Z", "id": "1170547306380308480", "author_id": "188772094", "text": "\"\u201cCuando se cierran todas las puertas y un gobierno ya no ve ninguna salida para su supervivencia, la alternativa es el suicidio, ya sea f\u00edsico o pol\u00edtico\u201d. \n\nLee al fil\u00f3sofo brasile\u00f1o @LeonardoBoff en: https://t.co/nxTYPGVfiz\n\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/Lg0Sq6pZOD", "expanded_url": "https://bbc.in/2zWfgGB", "display_url": "bbc.in/2zWfgGB"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 184, "tag": "ArquivoBBC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170547267767586816"], "created_at": "2019-09-08T03:59:51.000Z", "id": "1170547267767586816", "author_id": "790680", "text": "A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o pai de fato era criminoso https://t.co/Lg0Sq6pZOD #ArquivoBBC", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gasseruto", "id": "61870087"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170535065253818368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170546757761191936"], "created_at": "2019-09-08T03:57:49.000Z", "id": "1170546757761191936", "author_id": "28678458", "text": "RT @gasseruto: na Alemanha, tinha um instituto pioneiro em estudo sobre (homos)sexualidade, cheio de pesquisas com milhares de sujeitos, en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170546388633116673"], "created_at": "2019-09-08T03:56:21.000Z", "id": "1170546388633116673", "author_id": "813342094064549888", "text": "@suicida_mne \u0442\u044b \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430\u044f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"in_reply_to_user_id": "1867678994", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DarthRaverino", "id": "1867678994"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170546103407861760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170546384975609857"], "created_at": "2019-09-08T03:56:20.000Z", "id": "1170546384975609857", "author_id": "984180788588613632", "text": "@DarthRaverino sim more, vc fico 1/11, se matou solo nas horas de objetivo, wardava sem press\u00e3o e sozinho, sim voc\u00ea afundou. Como falei, vc jogo mal, e afundou. N\u00e3o compare isso com preconceito. Beijos de luz e Boa noite.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2977539507", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5218, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.3712, "type": "Person", "normalized_text": "Tontillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170477241416830978"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170545858275938304"], "created_at": "2019-09-08T03:54:14.000Z", "id": "1170545858275938304", "author_id": "709607721306333184", "text": "@PeruanoComunica @JorgeDCG yo que tu, sigo los pasos de tu l\u00edder, amo y Dios, el SUICIDA, COBARDE, LADR\u00d3N ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ!!\nVamos Jorgito del Tontillo, tu HONOR y el de tu familia, est\u00e1 en juego!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "142393421", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}], "annotations": [{"start": 160, "end": 168, "probability": 0.4754, "type": "Person", "normalized_text": "Garotinjo"}, {"start": 248, "end": 255, "probability": 0.3682, "type": "Other", "normalized_text": "Flodelis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170433610257784832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170545151380529152"], "created_at": "2019-09-08T03:51:26.000Z", "id": "1170545151380529152", "author_id": "1152748975646285824", "text": "@GloboNews ex.presid MALTA SUGERIU aten\u00e7\u00e3o dos catolico p/o bombardeio que ocorre em qualquer  pessoa ruim que surge na catolica,esta semana foi preso o pastor Garotinjo e a pastora garotinha a Record nem comentou.anteriomente a familia da pastora Flodelis matou 1 pastor pouco se comentou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2651951284", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "laisafernandz", "id": "2651951284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170544538265538562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170545150805848065"], "created_at": "2019-09-08T03:51:26.000Z", "id": "1170545150805848065", "author_id": "789926585298214912", "text": "@laisafernandz S\u00f3 falei a verdade, ela que quase me matou com esse fedor.. kkkkkkkkkkkkkk..mas se eu n\u00e3o postar mais nada \u00e9 pq matou\ud83d\ude4a\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170544907406204929"], "created_at": "2019-09-08T03:50:28.000Z", "id": "1170544907406204929", "author_id": "903108124143480832", "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170544878356520961"], "created_at": "2019-09-08T03:50:21.000Z", "id": "1170544878356520961", "author_id": "3383930915", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "713448540576616448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170544530225094656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "sasha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170544716577988609"], "created_at": "2019-09-08T03:49:42.000Z", "id": "1170544716577988609", "author_id": "3362834241", "text": "@____ogirdor Puta sasha es suicida \nNo le saco a nada por eso me gusta \nPero tambi\u00e9n tengo otras", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170409811340603394"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3659, "type": "Place", "normalized_text": "RIVER"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 64, "end": 70, "tag": "RIVER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170544438386601986"], "created_at": "2019-09-08T03:48:36.000Z", "id": "1170544438386601986", "author_id": "155902797", "text": "RT @RiverNumeros: #Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 14\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "150017268", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jpserna", "id": "150017268"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 281, "end": 287, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "Caretas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170070810322722818"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170543864031170560"], "created_at": "2019-09-08T03:46:19.000Z", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "id": "1170543864031170560", "author_id": "964822518", "text": "@jpserna Perd\u00f3n,pero Garcia se suicida para evitar que se le humille como se hizo con Keiko,no porque lo hallan encontrado culpable.Hasta ahora,todo lo revelado por Atala no ha sido comprobado, es m\u00e1s las pruebas dizque contra Garcia han sido desmentidas por informe realizado por Caretas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170074569215889408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170543774440837120"], "created_at": "2019-09-08T03:45:58.000Z", "id": "1170543774440837120", "author_id": "3302076410", "text": "RT @BoinaVerde87: Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la rule\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170543565086367745"], "created_at": "2019-09-08T03:45:08.000Z", "id": "1170543565086367745", "author_id": "1089715132559773697", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170543500846387200"], "created_at": "2019-09-08T03:44:52.000Z", "id": "1170543500846387200", "author_id": "1134900757159768064", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "brasil247", "id": "248890506"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6701, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 74, "end": 85, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170131523506491392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170543071525855233"], "created_at": "2019-09-08T03:43:10.000Z", "id": "1170543071525855233", "author_id": "40329047", "text": "RT @brasil247: Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170542924637057024"], "created_at": "2019-09-08T03:42:35.000Z", "id": "1170542924637057024", "author_id": "22735093", "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gasseruto", "id": "61870087"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170535065253818368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170542855561129985"], "created_at": "2019-09-08T03:42:19.000Z", "id": "1170542855561129985", "author_id": "1084320056983670784", "text": "RT @gasseruto: na Alemanha, tinha um instituto pioneiro em estudo sobre (homos)sexualidade, cheio de pesquisas com milhares de sujeitos, en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elmirduclerc", "id": "541043717"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.7953, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170391841835016193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170541935058182144"], "created_at": "2019-09-08T03:38:39.000Z", "id": "1170541935058182144", "author_id": "1058108009270919168", "text": "RT @elmirduclerc: MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170541388351582209"], "created_at": "2019-09-08T03:36:29.000Z", "id": "1170541388351582209", "author_id": "310819969", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2505905570", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ArroyitoRC", "id": "2505905570"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "alfremontes", "id": "135659395"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Enemigos"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "NoRivales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170494366978322432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170541320907251713"], "created_at": "2019-09-08T03:36:13.000Z", "id": "1170541320907251713", "author_id": "150746840", "text": "@ArroyitoRC @alfremontes se suicida si ve esto! Por favor! Ponga orden se\u00f1or! #Enemigos #NoRivales", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170541301974077442"], "created_at": "2019-09-08T03:36:08.000Z", "id": "1170541301974077442", "author_id": "1083970933155606528", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gasseruto", "id": "61870087"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7526, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170536911766790145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170541220231335936"], "created_at": "2019-09-08T03:35:49.000Z", "id": "1170541220231335936", "author_id": "991133696278368257", "text": "RT @gasseruto: uma outra hist\u00f3ria do nazismo: tinha um setor do ex\u00e9rcito especial l\u00e1 que era v\u00e1rios gays mis\u00f3ginos que achavam que a verdad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gasseruto", "id": "61870087"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170535065253818368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170541120100675589"], "created_at": "2019-09-08T03:35:25.000Z", "id": "1170541120100675589", "author_id": "3799543540", "text": "RT @gasseruto: na Alemanha, tinha um instituto pioneiro em estudo sobre (homos)sexualidade, cheio de pesquisas com milhares de sujeitos, en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170540972884844550"], "created_at": "2019-09-08T03:34:50.000Z", "id": "1170540972884844550", "author_id": "1151640097474994176", "text": "Como le voy a tener mieo a la muerte,si vivo en una vida de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gasseruto", "id": "61870087"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170535065253818368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170540902118563840"], "created_at": "2019-09-08T03:34:33.000Z", "id": "1170540902118563840", "author_id": "991133696278368257", "text": "RT @gasseruto: na Alemanha, tinha um instituto pioneiro em estudo sobre (homos)sexualidade, cheio de pesquisas com milhares de sujeitos, en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "840361494231445504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Sergio07134498", "id": "840361494231445504"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "arturogtz", "id": "15184465"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.666, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6052, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170540178680815616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170540754382589952"], "created_at": "2019-09-08T03:33:58.000Z", "id": "1170540754382589952", "author_id": "1106390592743972864", "text": "@Sergio07134498 @arturogtz Martha. Martha. Jaja no digo mas pero que jalada. Joker parece ser muy clasificacion b. Se agradece un personaje tan fuerte. El joker de escuadron suicida volvio loco a los haters de comics", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170540390178611200"], "created_at": "2019-09-08T03:32:31.000Z", "id": "1170540390178611200", "author_id": "1187507520", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170540358759014400"], "created_at": "2019-09-08T03:32:23.000Z", "id": "1170540358759014400", "author_id": "438111143", "text": "vendo uma s\u00e9rie com meus pais sobre estados unidos/presidente/politicagem e eu achando q ia ser de boa.\no \u00faltimo epis\u00f3dio agora o filho do cara do fbi apareceu morto num lago e uma mulher matou o marido e se matou depois \n\nsay whaaaaattttt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6757, "type": "Organization", "normalized_text": "Bnet"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 56, "tag": "Bnet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170540230757298176"], "created_at": "2019-09-08T03:31:53.000Z", "id": "1170540230757298176", "author_id": "956309965517533185", "text": "\u201dNo teme a la muerte el que vive como un suicida\u201d. #Bnet.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/TOKEAIixSu", "expanded_url": "https://twitter.com/leTqOwVRa4yYieK/status/1170539695207591937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TOKEAIixSu", "media_key": "3_1170539685644517376"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170539695207591937"], "created_at": "2019-09-08T03:29:45.000Z", "id": "1170539695207591937", "author_id": "1155745564958580736", "text": "@suicida_mne https://t.co/TOKEAIixSu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/wx5xe48JV2", "expanded_url": "https://twitter.com/Cafetera_ICC/status/1170539463207989248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wx5xe48JV2", "media_key": "3_1170539453967941632"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170539463207989248"], "created_at": "2019-09-08T03:28:50.000Z", "id": "1170539463207989248", "author_id": "758308069038133248", "text": "Hablarle del futuro a un suicida para procurar salvarlo es negar su experiencia interior de abatimiento, vac\u00edo, tedio, des\u00e1nimo...\nSi ha llegado al punto del suicidio es porque reconoce que puede estar sin porvenir, sin objeto, sin destino.\nY s\u00f3lo as\u00ed es como se puede vivir. https://t.co/wx5xe48JV2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1114194750578536448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "84Flxhrz6s11N5C", "id": "1114194750578536448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170382230818033664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170539436821700610"], "created_at": "2019-09-08T03:28:43.000Z", "id": "1170539436821700610", "author_id": "1155745564958580736", "text": "@84Flxhrz6s11N5C @suicida_mne \u041e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043c\u0438\u043b\u043e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170539308434022400"], "created_at": "2019-09-08T03:28:13.000Z", "id": "1170539308434022400", "author_id": "788774780719755264", "text": "\"tira a coleira de iuri ele \u00e9 baiano se ficar sem sair fica suicida\" cara eu gritei alto kkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gasseruto", "id": "61870087"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170535065253818368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170538517795151873"], "created_at": "2019-09-08T03:25:04.000Z", "id": "1170538517795151873", "author_id": "2174056652", "text": "RT @gasseruto: na Alemanha, tinha um instituto pioneiro em estudo sobre (homos)sexualidade, cheio de pesquisas com milhares de sujeitos, en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170538458496020483"], "created_at": "2019-09-08T03:24:50.000Z", "id": "1170538458496020483", "author_id": "380658688", "text": "Me voy a rajar un tiro en serio. Sale carta suicida ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170538081864355840"], "created_at": "2019-09-08T03:23:20.000Z", "id": "1170538081864355840", "author_id": "1160700698", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rcalKimJongUn", "id": "863530724045070336"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "TRedivo", "id": "1389992815342628864"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "Tarkin__0", "id": "1089191411377946625"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4964, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170523898024214529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170538029938860033"], "created_at": "2019-09-08T03:23:08.000Z", "id": "1170538029938860033", "author_id": "2983497039", "text": "RT @rcalKimJongUn: @tredivo @LeitadasL0en @Tarkin__0 \"A B\u00edblia diz pra amar o pr\u00f3ximo, ent\u00e3o n\u00e3o pode ter pris\u00e3o perp\u00e9tua nem atirar em ban\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170537931074920448"], "created_at": "2019-09-08T03:22:44.000Z", "id": "1170537931074920448", "author_id": "1146641088192634880", "text": "o irm\u00e3o da vov\u00f3 se matou na frente dela e da mia bisa ;(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170537896455168002"], "created_at": "2019-09-08T03:22:36.000Z", "id": "1170537896455168002", "author_id": "4020731832", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170537804738285569"], "created_at": "2019-09-08T03:22:14.000Z", "id": "1170537804738285569", "author_id": "334897436", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "52519967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuizaBelone", "id": "52519967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170500182036930560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170537677059440640"], "created_at": "2019-09-08T03:21:44.000Z", "id": "1170537677059440640", "author_id": "46577051", "text": "@LuizaBelone Mas gente, j\u00e1 n\u00e3o tem uns 2 anos que ele se matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2722890563", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Actualidadworld", "id": "2722890563"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ArielGu92089694", "id": "1048421394709659648"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "MiguelPichetto", "id": "1043198260092039169"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.2609, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170517361838960640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170537108894879744"], "created_at": "2019-09-08T03:19:28.000Z", "id": "1170537108894879744", "author_id": "188376648", "text": "@Actualidadworld @ArielGu92089694 @MiguelPichetto @mauriciomacri Ojo que solo era el Presidente del bloque del PJ. \u2796No es suicida. Sab\u00eda que los K no lo iban a acompa\u00f1ar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "61870087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170536109945868288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5783, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170536911766790145"], "created_at": "2019-09-08T03:18:41.000Z", "id": "1170536911766790145", "author_id": "61870087", "text": "uma outra hist\u00f3ria do nazismo: tinha um setor do ex\u00e9rcito especial l\u00e1 que era v\u00e1rios gays mis\u00f3ginos que achavam que a verdadeira masculinidade se constru\u00eda na rela\u00e7\u00e3o homem-homem. se n me engano, eles eram a SA. uma noite, a SS magicamente matou todo mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "116811680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "claraancay", "id": "116811680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170508006372630528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170536678773182464"], "created_at": "2019-09-08T03:17:46.000Z", "id": "1170536678773182464", "author_id": "770845860091535360", "text": "@claraancay Siiim, era de 32 polegadas por 30 dolares!!! O povo quase se matou la. S\u00e9rio kkkkk eu vi os v\u00eddeos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1113967400456790016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170489131824295937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170536617565724672"], "created_at": "2019-09-08T03:17:31.000Z", "id": "1170536617565724672", "author_id": "1131236429374402561", "text": "@joaomatheuslr apois eu ja to na msm vibe que eu tava pra esquadr\u00e3o suicida, espero n ter a mesma decep\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TejoMattioli", "id": "1649050298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170535607938048002"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170536403077349376"], "created_at": "2019-09-08T03:16:40.000Z", "id": "1170536403077349376", "author_id": "1129057328", "text": "RT @TejoMattioli: No, la gente no se suicida en las comisar\u00edas.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170536128417533952"], "created_at": "2019-09-08T03:15:35.000Z", "id": "1170536128417533952", "author_id": "967211898117685250", "text": "conheci uma mulher que o marido se matou na frente dela, s\u00f3 depois de 15 anos ela conseguiu se relacionar de novo, ai ela casou e depois de 6 anos ele tamb\u00e9m se matou ma frente dela, sei l\u00e1 a vida \u00e9 uma merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.3519, "type": "Other", "normalized_text": "md5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170536079851700224"], "created_at": "2019-09-08T03:15:23.000Z", "id": "1170536079851700224", "author_id": "202323404", "text": "Placar da md5 at\u00e9 agora:\n1 jungle b\u00eabado que se matou e quitou\n1 camille mid que n\u00e3o saibia jogar recuada e resolveu ficar afk e voltou pra ficar se matando\n1 vit\u00f3ria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "prix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170535884187426818"], "created_at": "2019-09-08T03:14:36.000Z", "id": "1170535884187426818", "author_id": "852309689153052675", "text": "Nono prix, no le vas a hablar de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170535862687416321"], "created_at": "2019-09-08T03:14:31.000Z", "id": "1170535862687416321", "author_id": "1231224626", "text": "VOCE VOCE VEM PRA \u00c1RVOREEEE ONDE ENFORCARAM UM HOMEM QUE DIZEM QUE MATOU TREXXX NAO MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR A MEIA NOITE NA ARVORE FORCA CARALHOOOOOO AMOOO JOGOS VORAZES TEM UMA MENSAGEM LINDA QUE EU ATE HJ N CONSIGO VER SEM CHORAR EM CADA FILME PUTZ TUDO PRA MIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170535658064158721"], "created_at": "2019-09-08T03:13:43.000Z", "id": "1170535658064158721", "author_id": "1125491877225095168", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170535607938048002"], "created_at": "2019-09-08T03:13:31.000Z", "id": "1170535607938048002", "author_id": "1649050298", "text": "No, la gente no se suicida en las comisar\u00edas.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170535469437861888"], "created_at": "2019-09-08T03:12:58.000Z", "id": "1170535469437861888", "author_id": "490999829", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170535341662425089"], "created_at": "2019-09-08T03:12:27.000Z", "id": "1170535341662425089", "author_id": "847225939113132032", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDotolNastra", "id": "88639125"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "Dotolcito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170482613355761665"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170535113303740421"], "created_at": "2019-09-08T03:11:33.000Z", "id": "1170535113303740421", "author_id": "102227705", "text": "RT @ElDotolNastra: Cuando voy a entender que es un acto suicida ir con el Dotolcito a buscar \u201calgo r\u00e1pido\u201d al supermercado??", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170535106429239298"], "created_at": "2019-09-08T03:11:31.000Z", "id": "1170535106429239298", "author_id": "101507907", "text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.4317, "type": "Organization", "normalized_text": "Gestapo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170535065253818368"], "created_at": "2019-09-08T03:11:21.000Z", "id": "1170535065253818368", "author_id": "61870087", "text": "na Alemanha, tinha um instituto pioneiro em estudo sobre (homos)sexualidade, cheio de pesquisas com milhares de sujeitos, entrevistas qualitativas e quantitativas. a Gestapo um dia chegou l\u00e1 e botou fogo. perderam TUDO. o fundador (gay inclusive) se suicidou meses depois", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170534894721740800"], "created_at": "2019-09-08T03:10:41.000Z", "id": "1170534894721740800", "author_id": "766837013672816640", "text": "\u00bfRecuerdan el pensamiento suicida disimulado?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170067316962447360"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/p6BQxcvAoE", "expanded_url": "https://twitter.com/face_acabou/status/1170067316962447360", "display_url": "twitter.com/face_acabou/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170534676571852801"], "created_at": "2019-09-08T03:09:49.000Z", "id": "1170534676571852801", "author_id": "1041109477557063680", "text": "Esquadr\u00e3o suicida se considere culpado https://t.co/p6BQxcvAoE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "216721738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170396900325036032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170534630136659968"], "created_at": "2019-09-08T03:09:37.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "id": "1170534630136659968", "author_id": "870449053787721730", "text": "@JVelasquezQ Y uds que hicieron en el gbno del suicida, apoy\u00e1ndolo en las investigaciones en su contra todo el tiempo, y cuando se asilo. Adie lo ayudo en su tema mental, no sean hip\u00f3critas y c\u00ednicos asuman lo q en su momento no hicieron . Sinverg\u00fcenzas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "604819604", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitucovigo", "id": "1365826205451231233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170534363274121217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170534567427661824"], "created_at": "2019-09-08T03:09:23.000Z", "id": "1170534567427661824", "author_id": "862013540080766980", "text": "@vitucovigo Dos es ser un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170534488717348864"], "created_at": "2019-09-08T03:09:04.000Z", "id": "1170534488717348864", "author_id": "2610742814", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19667016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170276950251888640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170534368202436614"], "created_at": "2019-09-08T03:08:35.000Z", "id": "1170534368202436614", "author_id": "3302366247", "text": "@veramagalhaes @felipeneto Essa sua opini\u00e3o vale p ums outros n\u00e3o,  mais oq vc n\u00e3o consegue descrever \u00e9:..o q esse lixo fez s\u00f3 atingiu o p\u00fablico dele q s\u00e3o aqueles msm q depois se suicida, q tem problema d depress\u00e3o,  ateus, lgbt..minorias q temos q respeitar mais n\u00e3o acatar oq eles acreditam.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/BmtAwOjEx6", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Ludy/post/977267860?t=1567912112", "display_url": "curiouscat.me/Ludy/post/9772\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170534356521291776"], "created_at": "2019-09-08T03:08:32.000Z", "id": "1170534356521291776", "author_id": "3071085801", "text": "desculpa perguntar, mas a sua m\u00e3e se suicidou? \u2014 se puder n fazer perguntas sobre ela, ficarei grata. https://t.co/BmtAwOjEx6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170534336694771712"], "created_at": "2019-09-08T03:08:28.000Z", "id": "1170534336694771712", "author_id": "567743296", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9727, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170433452736471041"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170534266075303937"], "created_at": "2019-09-08T03:08:11.000Z", "id": "1170534266075303937", "author_id": "1170427954981232646", "text": "RT @LaPaginaNegraMX: Tres ni\u00f1os quedaron hu\u00e9rfanos despu\u00e9s de que sus padres se suicidaron comiendo \"Chile con un polvo blanco\"  https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.6768, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170534050018353152"], "created_at": "2019-09-08T03:07:19.000Z", "geo": {"place_id": "41bf05f3b26396e4"}, "id": "1170534050018353152", "author_id": "338034762", "text": "Nem acredito que o pai do Davi se matou parceiro , m\u00f3 parada isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170533678142767104"], "created_at": "2019-09-08T03:05:50.000Z", "id": "1170533678142767104", "author_id": "1093601525467934721", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170533156019159041"], "created_at": "2019-09-08T03:03:46.000Z", "id": "1170533156019159041", "author_id": "984655081915154433", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170426337460457472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170532438579265537"], "created_at": "2019-09-08T03:00:55.000Z", "id": "1170532438579265537", "author_id": "931278429672083456", "text": "RT @GiuseppePalma78: Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Liiiiivya", "id": "38262510"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/G0LISAH3BW", "expanded_url": "https://twitter.com/freakall/status/1169325850233376769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0LISAH3BW", "media_key": "7_1169325769950158856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169636489115791361"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170532340919091200"], "created_at": "2019-09-08T03:00:32.000Z", "id": "1170532340919091200", "author_id": "87265307", "text": "RT @Liiiiivya: se eu morrer hoje, fiquem sabendo que foi esse v\u00eddeo q matou\n\nhttps://t.co/G0LISAH3BW", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170532312372715520"], "created_at": "2019-09-08T03:00:25.000Z", "id": "1170532312372715520", "author_id": "834838115135213568", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2453605010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170531489035034624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170531762805624832"], "created_at": "2019-09-08T02:58:14.000Z", "id": "1170531762805624832", "author_id": "2453605010", "text": "que supostamente um menino de 13 anos tinha matado a fam\u00edlia toda e depois se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.946, "type": "Other", "normalized_text": "It 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170531758548377600"], "created_at": "2019-09-08T02:58:13.000Z", "id": "1170531758548377600", "author_id": "1057627148784005120", "text": "Esse filme do It 2 me matou, eu nao sei o que eu mais fiz, se ri ou se assustei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "243851501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoyFedelobo", "id": "243851501"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "The Good Doctor"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.5535, "type": "Other", "normalized_text": "Unsolved"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5197, "type": "Person", "normalized_text": "Tupac"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "Biggie\nVis"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.6236, "type": "Other", "normalized_text": "Vis\nElite"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.6394, "type": "Other", "normalized_text": "Orange"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "Esvuadron"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.4381, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 268, "end": 272, "probability": 0.7452, "type": "Other", "normalized_text": "Nerve"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168988002296750083"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170531625068912641"], "created_at": "2019-09-08T02:57:41.000Z", "id": "1170531625068912641", "author_id": "975577747346124800", "text": "@SoyFedelobo Estas no son peliculas son series a muchos les gustaran pero ahi lo dejo:\nThe Good Doctor\nUnsolved Tupac &amp; Biggie\nVis a Vis\nElite primer tmeporada\nOrange is the new black\nEsvuadron Suicida (esta si es pelocula)\n12 horas para sobrevivir (esta es saga)\nNerve (esta tambien es peli)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170531135245475840"], "created_at": "2019-09-08T02:55:44.000Z", "id": "1170531135245475840", "author_id": "2984920386", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/jaGRSPhwIX", "expanded_url": "https://twitter.com/_danihella_/status/1170530644696469505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jaGRSPhwIX", "media_key": "3_1170530622269530118"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/jaGRSPhwIX", "expanded_url": "https://twitter.com/_danihella_/status/1170530644696469505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jaGRSPhwIX", "media_key": "3_1170530631643795457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170530644696469505"], "created_at": "2019-09-08T02:53:47.000Z", "id": "1170530644696469505", "author_id": "956088856440434688", "text": "@suicida_mne \u041d\u0430\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0435 \u044d\u0442\u0438. \u041d\u043e \u043d\u0430 \u0432\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u0432\u0437\u0433\u043b\u044f\u0434 \u0443\u0431\u043e\u0433\u0438\u0439, \u0433\u0441\u043f\u0434 https://t.co/jaGRSPhwIX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "uk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4004, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170529966209097728"], "created_at": "2019-09-08T02:51:05.000Z", "id": "1170529966209097728", "author_id": "200601492", "text": "No recordaba que escuadron suicida es tremendo hueso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/939eFvWYa6", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170529842892349441"], "created_at": "2019-09-08T02:50:36.000Z", "id": "1170529842892349441", "author_id": "300539649", "text": "Alguien que confirme esto por favor https://t.co/939eFvWYa6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170518365879750656"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170529831550894080"], "created_at": "2019-09-08T02:50:33.000Z", "id": "1170529831550894080", "author_id": "1195528242", "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "912014592628396033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170528554347585537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170529329622790144"], "created_at": "2019-09-08T02:48:34.000Z", "id": "1170529329622790144", "author_id": "1079098584832839680", "text": "@Gusmartelini Vei do ceu se vc quiser fuder algu\u00e9m tem q beijar primeiro, quase me matou do cora\u00e7\u00e3o e eu nem te conhe\u00e7o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1278902359", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucasEnzoruiz", "id": "1278902359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170528300046913536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170529150588862469"], "created_at": "2019-09-08T02:47:51.000Z", "id": "1170529150588862469", "author_id": "979739792", "text": "@LucasEnzoruiz Re suicida niki jajajajajajajajaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 127, "end": 140, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/jvXoOA1Qb6", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170528970313519104"], "created_at": "2019-09-08T02:47:08.000Z", "id": "1170528970313519104", "author_id": "454015776", "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/jvXoOA1Qb6 via @ActualidadRT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "64296841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fer_Gay", "id": "64296841"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8667, "type": "Other", "normalized_text": "monster trucks"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170372885371858948"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170528836943003649"], "created_at": "2019-09-08T02:46:36.000Z", "id": "1170528836943003649", "author_id": "794931923936309250", "text": "@Fer_Gay Con el show de monster trucks seguro se vuelve loco y se suicida este boludo che", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "felipevg_22", "id": "238300000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170405783273476096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170528507866296322"], "created_at": "2019-09-08T02:45:18.000Z", "id": "1170528507866296322", "author_id": "1048396349027356672", "text": "RT @felipevg_22: Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170528142160793602"], "created_at": "2019-09-08T02:43:51.000Z", "id": "1170528142160793602", "author_id": "2438529940", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "felipevg_22", "id": "238300000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170405783273476096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170528067716091904"], "created_at": "2019-09-08T02:43:33.000Z", "id": "1170528067716091904", "author_id": "779064803981529088", "text": "RT @felipevg_22: Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/vvtvo5jtxg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12115", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170525769862279169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170527874639466496"], "created_at": "2019-09-08T02:42:47.000Z", "id": "1170527874639466496", "author_id": "58985091", "text": "RT @tope_tokyo: \u30ea\u30f3\u30af\u3053\u3061\u3089\u306b\u79fb\u52d5\u3057\u307e\u3057\u305f\ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://t.co/vvtvo5jtxg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170527863222820865"], "created_at": "2019-09-08T02:42:44.000Z", "id": "1170527863222820865", "author_id": "850140115175387140", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170527647803334656"], "created_at": "2019-09-08T02:41:53.000Z", "id": "1170527647803334656", "author_id": "213071573", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170527550273150976"], "created_at": "2019-09-08T02:41:29.000Z", "id": "1170527550273150976", "author_id": "768269990", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "963406375568269313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Joalinbrazil", "id": "817958109889040385"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8684, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 36, "tag": "MPN"}, {"start": 37, "end": 47, "tag": "NowUnited"}, {"start": 48, "end": 56, "tag": "Uniters"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170391006673612801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170527543465787392"], "created_at": "2019-09-08T02:41:28.000Z", "id": "1170527543465787392", "author_id": "823709888136232960", "text": "@Joalinbrazil Esquadr\u00e3o suicida #MPN #NowUnited #Uniters", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.3032, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7661, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 94, "end": 116, "probability": 0.8497, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170433059382054912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170527474977050624"], "created_at": "2019-09-08T02:41:12.000Z", "id": "1170527474977050624", "author_id": "276330945", "text": "RT @CoronelTadeu: Mais um suicidio na PM Paulista. \nCb PM Luciano que trabalhava na cidade de Santo Ant\u00f4nio do Jardim e morava em S\u00e3o Jo\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.7492, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5425, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170527429737058304"], "created_at": "2019-09-08T02:41:01.000Z", "id": "1170527429737058304", "author_id": "784768292934324224", "text": "esse final de elite foi tilt,o fdp matou a Marina,enganou todo mundo e no final ainda se safou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170527176707493889"], "created_at": "2019-09-08T02:40:00.000Z", "id": "1170527176707493889", "author_id": "4160863223", "text": "Uno no teme a la muerte porque vive como un suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Cafetera_ICC", "id": "758308069038133248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170509057049804800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170527139181072385"], "created_at": "2019-09-08T02:39:51.000Z", "id": "1170527139181072385", "author_id": "292041496", "text": "RT @Cafetera_ICC: Hay quien s\u00f3lo se suicida hasta que ha encontrado un m\u00e9todo que le garantice no sentir dolor...\n...lo que nunca notan es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170527083673661440"], "created_at": "2019-09-08T02:39:38.000Z", "id": "1170527083673661440", "author_id": "2664781182", "text": "No le tengo miedo a la muerte porque vivo como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "989273743318020103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170498625220354049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170526983857541120"], "created_at": "2019-09-08T02:39:14.000Z", "id": "1170526983857541120", "author_id": "1075361816618942464", "text": "@hyunanbhd Se matou com o vento\u00bf\u00bf\u00bf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3984632307", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 247, "end": 260, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 238, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170516188587352064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170526928194940935"], "created_at": "2019-09-08T02:39:01.000Z", "id": "1170526928194940935", "author_id": "1047109227716784128", "text": "@allantercalivre Qual o problema? N\u00e3o vi nada que tire os m\u00e9ritos de um bom governo. Ele n\u00e3o pode desfilar dessa forma? Que rid\u00edculo esse seu coment\u00e1rio. T\u00e1 se revelando, e tb j\u00e1 est\u00e1 se achando d+. T\u00e1 se achando a bala que matou o Kennedy. Deixa @wilsonwitzel em paz, cara. Se liga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9044, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170526543065620481"], "created_at": "2019-09-08T02:37:29.000Z", "id": "1170526543065620481", "author_id": "1047239677567275010", "text": "\u00c9 a 5\u00b0 vez que t\u00f4 vendo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6412, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170526350236688386"], "created_at": "2019-09-08T02:36:43.000Z", "id": "1170526350236688386", "author_id": "1064640167816892422", "text": "eu li um texto da noiva da marielle, e elas iam se casar hoje, se n fosse por um filho da puta que matou ela s\u00f3 por defender os direitos humanos, e por ser uma pessoa que queria proteger e dar mais oportunidades para as minorias, e to chorando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170526043809210368"], "created_at": "2019-09-08T02:35:30.000Z", "id": "1170526043809210368", "author_id": "2500349617", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertochimal", "id": "14434613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "23250545891"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170526000452706304"], "created_at": "2019-09-08T02:35:20.000Z", "id": "1170526000452706304", "author_id": "184100922", "text": "RT @albertochimal: De vez en cuando un punto se suicida saltando desde el borde de un p\u00e1rrafo. Triste espect\u00e1culo.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170525934220451841"], "created_at": "2019-09-08T02:35:04.000Z", "id": "1170525934220451841", "author_id": "93971796", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170525903035740160"], "created_at": "2019-09-08T02:34:57.000Z", "id": "1170525903035740160", "author_id": "353916679", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alfonso_casi", "id": "751842996"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.3994, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170234152676974592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170525813554450432"], "created_at": "2019-09-08T02:34:35.000Z", "id": "1170525813554450432", "author_id": "611193318", "text": "RT @alfonso_casi: La terapia cognitivo-conductual (TCC) y la terapia dial\u00e9ctica-conductual muestran un beneficio modesto para reducir la id\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "878344857734987776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169749264999698435"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/vvtvo5jtxg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12115", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12115"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170525769862279169"], "created_at": "2019-09-08T02:34:25.000Z", "id": "1170525769862279169", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30ea\u30f3\u30af\u3053\u3061\u3089\u306b\u79fb\u52d5\u3057\u307e\u3057\u305f\ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://t.co/vvtvo5jtxg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170525678535659520"], "created_at": "2019-09-08T02:34:03.000Z", "id": "1170525678535659520", "author_id": "718863734211485696", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170525653248151553"], "created_at": "2019-09-08T02:33:57.000Z", "id": "1170525653248151553", "author_id": "4444542513", "text": "Paso la frontera del dolor suicida, alma fugitiva liberame", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5556, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170525163831603205"], "created_at": "2019-09-08T02:32:01.000Z", "id": "1170525163831603205", "author_id": "1001637494109212673", "text": "j\u00e1 acabei a hq do esquadr\u00e3o suicida e eu preciso da continua\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170392078565724161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.978, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5215, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170524908469805056"], "created_at": "2019-09-08T02:31:00.000Z", "id": "1170524908469805056", "author_id": "3014204159", "text": "RT @flor_unplugged: nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repug\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170524637899436032"], "created_at": "2019-09-08T02:29:55.000Z", "id": "1170524637899436032", "author_id": "1147534087516753921", "text": "No le tiene miedo a la muerte, el que vive como un suicida \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170524570874519553"], "created_at": "2019-09-08T02:29:39.000Z", "id": "1170524570874519553", "author_id": "2811408111", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "Samoa Joe"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6413, "type": "Person", "normalized_text": "Rezar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170524296701198336"], "created_at": "2019-09-08T02:28:34.000Z", "id": "1170524296701198336", "author_id": "830847114976571392", "text": "Samoa Joe defeated Rezar with a tope suicida at a house show", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1671447241", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "rofiguer0a", "id": "1016449658309181448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169824162463903744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170524225049899008"], "created_at": "2019-09-08T02:28:17.000Z", "id": "1170524225049899008", "author_id": "1106008121972019201", "text": "@Celeste210500 @rofiguer0a Ven\u00ed, Juguemos a la ruleta suicida, quer\u00e9s?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/7vyHjpncv0", "expanded_url": "https://curiouscat.me/emiilynventuraa/post/978891789?t=1567909668", "display_url": "curiouscat.me/emiilynventura\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170524106242101248"], "created_at": "2019-09-08T02:27:48.000Z", "id": "1170524106242101248", "author_id": "1060667520410103813", "text": "Matar o gato? \u00c9 uma vida tbm n esque\u00e7a disso \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb \u2014 Se fode, com os 7 gatos q ele matou pq matou os da minha gata e os da gata da v\u00f3, ja da 49 vidas q ele matou. Entao kisifoda https://t.co/7vyHjpncv0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170524046263554049"], "created_at": "2019-09-08T02:27:34.000Z", "id": "1170524046263554049", "author_id": "3309061673", "text": "eu aqui esperando o trem e brota um tio b\u00eabado \"A LINHA AMARELA, TA MALUCO, O TREM VAI VIM, SAI DA\u00cd\" \n\nme sinto um suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "drAeliza228", "id": "332647365"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "Jhon_david_4", "id": "204622413"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "doctormacias", "id": "316273207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170522416671592448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170523901094453249"], "created_at": "2019-09-08T02:26:59.000Z", "id": "1170523901094453249", "author_id": "2342847570", "text": "RT @drAeliza228: @Jhon_david_4 @doctormacias Por que un intento suicida es una urgencia psiqui\u00e1trica y debe de ser tratado de manera inmedi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "933401932726751232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TRedivo", "id": "1389992815342628864"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "Tarkin__0", "id": "1089191411377946625"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170523480808402944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170523898024214529"], "created_at": "2019-09-08T02:26:59.000Z", "id": "1170523898024214529", "author_id": "863530724045070336", "text": "@tredivo @LeitadasL0en @Tarkin__0 \"A B\u00edblia diz pra amar o pr\u00f3ximo, ent\u00e3o n\u00e3o pode ter pris\u00e3o perp\u00e9tua nem atirar em bandido.\"\n\"E da\u00ed que a B\u00edblia manda n\u00e3o dar a bunda? Quem se importa com esse lixo homof\u00f3bico e atrasado que matou milh\u00f5es de brasileiros na inquisi\u00e7\u00e3o?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170523576765693952"], "created_at": "2019-09-08T02:25:42.000Z", "id": "1170523576765693952", "author_id": "348070640", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "216721738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 130, "probability": 0.5469, "type": "Other", "normalized_text": "FujiMontesinismoNuncaMas"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/k5CARKm2iD", "expanded_url": "https://twitter.com/marco10diaz1/status/1170523554489741313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k5CARKm2iD", "media_key": "3_1170523545409064960"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 131, "tag": "FujiMontesinismoNuncaMas"}, {"start": 132, "end": 152, "tag": "FujiAprismoNuncaMas"}, {"start": 153, "end": 169, "tag": "QueSeVayanTodos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170396900325036032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170523554489741313"], "created_at": "2019-09-08T02:25:37.000Z", "id": "1170523554489741313", "author_id": "3085070345", "text": "@JVelasquezQ Durante el Gob del suicida se murieron m\u00e1s de 25,000 infantes en 5 a\u00f1os. HIP\u00d3CRITAS AL MANGO\n#FujiMontesinismoNuncaMas\n#FujiAprismoNuncaMas #QueSeVayanTodos https://t.co/k5CARKm2iD", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "100731315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170518365879750656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170523202621181953"], "created_at": "2019-09-08T02:24:13.000Z", "id": "1170523202621181953", "author_id": "1110348906276233217", "text": "@ActualidadRT \u00bfTAN MALA ES LA COMIDA DEL RESTAURANTE  QUE EL POBRE RAT\u00d3N  SE SUICIDA?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.7822, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170523193641242625"], "created_at": "2019-09-08T02:24:11.000Z", "id": "1170523193641242625", "author_id": "2177085624", "text": "Me enojo mucho con la gente que se suicida. A\u00fan no logro hacer las paces con Kurt Cobain. No puedo escuchar Nirvana.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170522941249003520"], "created_at": "2019-09-08T02:23:11.000Z", "id": "1170522941249003520", "author_id": "2572785705", "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida pela quarta vez deus pq me abandonaste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170522835565076481"], "created_at": "2019-09-08T02:22:45.000Z", "id": "1170522835565076481", "author_id": "464926730", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170518365879750656"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170522726181871617"], "created_at": "2019-09-08T02:22:19.000Z", "id": "1170522726181871617", "author_id": "126190772", "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170522639154196482"], "created_at": "2019-09-08T02:21:59.000Z", "id": "1170522639154196482", "author_id": "208218011", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170522632569184256"], "created_at": "2019-09-08T02:21:57.000Z", "id": "1170522632569184256", "author_id": "3006282889", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "204622413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jhon_david_4", "id": "204622413"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "doctormacias", "id": "316273207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170501912522706944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170522416671592448"], "created_at": "2019-09-08T02:21:06.000Z", "id": "1170522416671592448", "author_id": "332647365", "text": "@Jhon_david_4 @doctormacias Por que un intento suicida es una urgencia psiqui\u00e1trica y debe de ser tratado de manera inmediata .", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 106, "probability": 0.8931, "type": "Other", "normalized_text": "Intento de Amor Suicida"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.8735, "type": "Other", "normalized_text": "Magnetismo"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/ofv1UxFqhm", "expanded_url": "https://twitter.com/Ecosdeshanghai/status/1170522413584568320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ofv1UxFqhm", "media_key": "7_1170519107575406592"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170522413584568320"], "created_at": "2019-09-08T02:21:05.000Z", "id": "1170522413584568320", "author_id": "756309217003331585", "text": "\ud83d\udd3aEn una de esas tantas noches con amigos, sali\u00f3 esta particular versi\u00f3n ac\u00fastica de Intento de Amor Suicida. \nLa canci\u00f3n original pertenece a nuestro primer disco \u201cMagnetismo\u201d https://t.co/ofv1UxFqhm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "Abortera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170522325718110219"], "created_at": "2019-09-08T02:20:44.000Z", "id": "1170522325718110219", "author_id": "964560146897821697", "text": "Est\u00e1n creando una hija atea,Abortera,suicida y drogadicta YO LO AVISE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "216721738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170400642688528384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170522279085858816"], "created_at": "2019-09-08T02:20:33.000Z", "id": "1170522279085858816", "author_id": "1608694748", "text": "@JVelasquezQ Oye cabeza d sand\u00eda este no problema no es de ahora es desde que t\u00fa jefe el suicida comenz\u00f3 su gobierno y tu eras el primer corrupto (premier) porque no haces memoria HDP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/onytG7dLXq", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Maiamai/post/979221039?t=1567909226", "display_url": "curiouscat.me/Maiamai/post/9\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170522250296156167"], "created_at": "2019-09-08T02:20:26.000Z", "id": "1170522250296156167", "author_id": "4514898400", "text": "Qual seu filme fav \u2014 Dif\u00edcil escolher um mas gosto mt de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/onytG7dLXq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170522099116650497"], "created_at": "2019-09-08T02:19:50.000Z", "id": "1170522099116650497", "author_id": "119543248", "text": "desde que minha amiga se suicidou eu mudei muito, \u00e9 como se um vazio tivesse ficado em mim e me fez afastar de todos os amigos que eu tinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 237, "username": "Panda4994", "id": "1244437267"}], "annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.5181, "type": "Other", "normalized_text": "Wither"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170521956678021121"], "created_at": "2019-09-08T02:19:16.000Z", "id": "1170521956678021121", "author_id": "779421552433565696", "text": "Llevo toda desde las 3:00PM hasta ahora las 4:10 AM haciendo una granja de madera. Primero que si la hago un bloque m\u00e1s abajo de lo que es, despu\u00e9s que si el Wither rompe el bloque de agua y se suicida... De verdad que estr\u00e9s. @Panda4994 can u help me? Is your wood farm :/", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170518365879750656"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170521762699862016"], "created_at": "2019-09-08T02:18:30.000Z", "id": "1170521762699862016", "author_id": "808028822", "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170521717912944640"], "created_at": "2019-09-08T02:18:19.000Z", "id": "1170521717912944640", "author_id": "2743119166", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2603930946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuliTorresG", "id": "2603930946"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "Naughty_Dog", "id": "15222083"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5282, "type": "Other", "normalized_text": "Sisis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170516696932802561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170521619913236480"], "created_at": "2019-09-08T02:17:56.000Z", "id": "1170521619913236480", "author_id": "806883815146815488", "text": "@LuliTorresG @Aagus_1997 @Naughty_Dog Pq no me chupan la poroga \nSisis a ustedes 2 les hablo suicida y chica clou fren", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 59, "username": "FortalezaEC", "id": "36381921"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9 Ricardo"}, {"start": 118, "end": 119, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Juninho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170521451293806592"], "created_at": "2019-09-08T02:17:15.000Z", "id": "1170521451293806592", "author_id": "2713108257", "text": "Z\u00e9 Ricardo mexeu errado demais. Matou o jogo.\n\n@FortalezaEC precisava refor\u00e7ar o meio campo com um armador de of\u00edcio. Z\u00e9 fez o contr\u00e1rio, tirou Juninho e deixou o meio mais fraco de arma\u00e7\u00e3o e passe.\n\nN\u00e3o adianta colocar pontas velozes, se n\u00e3o h\u00e1 meio campo q acompanhe as jogadas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170520630141173760"], "created_at": "2019-09-08T02:14:00.000Z", "id": "1170520630141173760", "author_id": "734512100370849793", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170520616954421248"], "created_at": "2019-09-08T02:13:56.000Z", "id": "1170520616954421248", "author_id": "54686765", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7225, "type": "Person", "normalized_text": "samuel"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.456, "type": "Person", "normalized_text": "marina"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.5496, "type": "Person", "normalized_text": "carla"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/V9jEruK3y5", "expanded_url": "https://twitter.com/vicomiri/status/1170520578513670149/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9jEruK3y5", "media_key": "16_1170520567990161409"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170520578513670149"], "created_at": "2019-09-08T02:13:47.000Z", "id": "1170520578513670149", "author_id": "2848846048", "text": "samuel: voc\u00ea que matou a marina?\ncarla: sim\neles: *come\u00e7am a se beijar* https://t.co/V9jEruK3y5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7228, "type": "Person", "normalized_text": "Lu\u00edsa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170520568187277313"], "created_at": "2019-09-08T02:13:45.000Z", "id": "1170520568187277313", "author_id": "960608077279088641", "text": "A Lu\u00edsa colocou pra escutar um \u00e1udio meu e eu tava gemendo kkkkkkkkkkkk a m\u00e3e dela se matou rindo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170520515280289792"], "created_at": "2019-09-08T02:13:32.000Z", "id": "1170520515280289792", "author_id": "1310350639", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.3628, "type": "Other", "normalized_text": "Crivelha"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.885, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.6786, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Han Solo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170520371134701568"], "created_at": "2019-09-08T02:12:58.000Z", "id": "1170520371134701568", "author_id": "8384632", "text": "O Crivelha tem que mandar recolher \u00e9 os DVDs dos filmes da Liga da Justi\u00e7a, do Esquadr\u00e3o Suicida, do Han Solo...\nDISSO VOC\u00caS N\u00c3O FALAM, N\u00c9?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Cg4INlYz5A", "expanded_url": "https://twitter.com/Anonimodepressi/status/1170520255388704769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cg4INlYz5A", "media_key": "3_1170520250510696448"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 277, "tag": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170520255388704769"], "created_at": "2019-09-08T02:12:30.000Z", "id": "1170520255388704769", "author_id": "1164336736983560192", "text": "N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil. as pessoas pensam que \u00e9 drama, pensam que fa\u00e7o as coisas por fazer. Mas ningu\u00e9m, ningu\u00e9m mesmo sabe que vivo com uma m\u00e1scara com um sorriso no rosto, e que a qualquer momento, posso n\u00e3o conseguir mais manter tal mentira, e me jogar em um abismo profundo.\n#suicida https://t.co/Cg4INlYz5A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170518365879750656"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170520252003864576"], "created_at": "2019-09-08T02:12:29.000Z", "id": "1170520252003864576", "author_id": "604878011", "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170520136035557376"], "created_at": "2019-09-08T02:12:02.000Z", "id": "1170520136035557376", "author_id": "1094357764619546626", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170518365879750656"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170520107493273600"], "created_at": "2019-09-08T02:11:55.000Z", "id": "1170520107493273600", "author_id": "1570723766", "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170519918242074624"], "created_at": "2019-09-08T02:11:10.000Z", "id": "1170519918242074624", "author_id": "1132136112", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170518365879750656"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170519768778117120"], "created_at": "2019-09-08T02:10:34.000Z", "id": "1170519768778117120", "author_id": "702292825", "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "100731315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170518365879750656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170519582106411008"], "created_at": "2019-09-08T02:09:50.000Z", "id": "1170519582106411008", "author_id": "955569674737127425", "text": "@ActualidadRT Ning\u00fan suicida.\nPuro morbo y crueldad nada m\u00e1s.\n\nHay formas y \u00e9sa no es digna.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8696, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170519524447272960"], "created_at": "2019-09-08T02:09:36.000Z", "id": "1170519524447272960", "author_id": "1168036721738637312", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida vem baixada em pleno sabado chuvoso,tem coisa melhor??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Ja\u00edlson"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170519331580665858"], "created_at": "2019-09-08T02:08:50.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1170519331580665858", "author_id": "376837373", "text": "Parab\u00e9ns Ja\u00edlson, sua defesa salvou o nosso Palmeiras. V\u00e3o te criticar no primeiro gol, mas se olhar bem, fez um efeito a bola que matou mesmo. \nTmj! Esse goleiro \u00e9 bom! Merece mais oportunidades", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thesevencartoon", "id": "778349544975269889"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 94, "probability": 0.812, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170465103831019521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170519300815425536"], "created_at": "2019-09-08T02:08:43.000Z", "id": "1170519300815425536", "author_id": "1031234198571503617", "text": "RT @thesevencartoon: Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170519290677747712"], "created_at": "2019-09-08T02:08:40.000Z", "id": "1170519290677747712", "author_id": "703318854773161985", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170518365879750656"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170519163879776256"], "created_at": "2019-09-08T02:08:10.000Z", "id": "1170519163879776256", "author_id": "262944692", "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170518365879750656"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170519148335521792"], "created_at": "2019-09-08T02:08:06.000Z", "id": "1170519148335521792", "author_id": "872962795419074562", "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170518365879750656"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170518773226455040"], "created_at": "2019-09-08T02:06:37.000Z", "id": "1170518773226455040", "author_id": "1065813319334940673", "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170518365879750656"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170518766570168321"], "created_at": "2019-09-08T02:06:35.000Z", "id": "1170518766570168321", "author_id": "1126984318411247619", "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170518680389783553"], "created_at": "2019-09-08T02:06:15.000Z", "id": "1170518680389783553", "author_id": "148131543", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 29, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170518365879750656"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170518679710294016"], "created_at": "2019-09-08T02:06:15.000Z", "id": "1170518679710294016", "author_id": "82750524", "text": "RT @ActualidadRT: #LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "216721738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.4572, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170400642688528384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170518561296703489"], "created_at": "2019-09-08T02:05:46.000Z", "id": "1170518561296703489", "author_id": "382247551", "text": "@JVelasquezQ D\u00f3nde dice que el congreso es responsable? Lo que dice es que nunca les import\u00f3, y menos cuando el cobarde suicida de AG fue presidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "89441901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170518536705445888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170518538290958336"], "created_at": "2019-09-08T02:05:41.000Z", "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "id": "1170518538290958336", "author_id": "89441901", "text": "Gente ... Eu sou esp\u00edrita e sei o que acontece com quem se suicida, por\u00e9m .. na hora do desespero, da crise de choro, do desespero a gente n\u00e3o lembra disso, vem cada pensamento que do nada vem a vontade de se matar .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170518476810702848"], "created_at": "2019-09-08T02:05:26.000Z", "id": "1170518476810702848", "author_id": "862449146", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYinyA", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/zgmlOfu2cM", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1170518365879750656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgmlOfu2cM", "media_key": "3_1170513748106383367"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170518365879750656"], "created_at": "2019-09-08T02:05:00.000Z", "id": "1170518365879750656", "author_id": "100731315", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYinyA https://t.co/zgmlOfu2cM", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170518361693937665"], "created_at": "2019-09-08T02:04:59.000Z", "id": "1170518361693937665", "author_id": "395328440", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "221447477", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "juliocarlos1969", "id": "221447477"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 92, "tag": "QueSeVayanTodos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170514283194736640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170518272833404928"], "created_at": "2019-09-08T02:04:38.000Z", "id": "1170518272833404928", "author_id": "1962908490", "text": "@juliocarlos1969 @ElPulgondeSusan Ladr\u00f3n de m.. este sirviente del suicida\n\n#QueSeVayanTodos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "felipevg_22", "id": "238300000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170405783273476096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170518260023848962"], "created_at": "2019-09-08T02:04:35.000Z", "id": "1170518260023848962", "author_id": "995429009507794945", "text": "RT @felipevg_22: Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "216721738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170396900325036032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170518145833914369"], "created_at": "2019-09-08T02:04:07.000Z", "id": "1170518145833914369", "author_id": "823937708426989568", "text": "@JVelasquezQ X dios si q ud es bien fresco, uds los seudo congresistas FISCALIZAN Y DONDE ANDABA UD EN LA SEMANA DE TEPRESENTACION? este problema es d a\u00f1os cuantas incubadoras compro el SUICIDA?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "930928999", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GutierrezNanni", "id": "930928999"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170516464341803009"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170517675967205376"], "created_at": "2019-09-08T02:02:15.000Z", "id": "1170517675967205376", "author_id": "606724787", "text": "@GutierrezNanni No s\u00e9 diga m\u00e1s, juntada suicida con birra ahre", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "364017240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "manriquemar14", "id": "364017240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170376918253916160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170517401059958786"], "created_at": "2019-09-08T02:01:10.000Z", "id": "1170517401059958786", "author_id": "1159657200794689536", "text": "@manriquemar14 Totalmente de acuerdo. Como puse hace alg\u00fan tiempo en un tuit me siento como el suicida que debe elegir entre pegarse un tiro o tirarse de un puente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2758834961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "evaristo_maysa", "id": "2758834961"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170515811297046529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170517252409647104"], "created_at": "2019-09-08T02:00:34.000Z", "id": "1170517252409647104", "author_id": "739264747229597696", "text": "@evaristo_maysa \"sei que vc eh suicida\"  kkkkkkkkkkkkkkkmkjk perdi tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeirinha"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/3oINN66Y9k", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170517109358702592"], "created_at": "2019-09-08T02:00:00.000Z", "id": "1170517109358702592", "author_id": "205211908", "text": "Pol\u00edcia acredita que marido matou esposa e se suicidou em Cachoeirinha\nhttps://t.co/3oINN66Y9k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "46463401", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cristilobo", "id": "46463401"}], "annotations": [{"start": 234, "end": 250, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "LulaTaPresoBabaca"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 251, "tag": "LulaTaPresoBabaca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170169903531405315"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170516998549323777"], "created_at": "2019-09-08T01:59:34.000Z", "geo": {"place_id": "fa8d805ce2d1dffe"}, "id": "1170516998549323777", "author_id": "131541469", "text": "@cristilobo N\u00e3o querida Esquerdalha. Ele s\u00f3 garantiu a milh\u00f5es de estudantes  o  Direito \u00e0 sua Carteirinha sem custo! Simples assim. Se com a medida matou uma cobra no meio do caminho, n\u00f3s agradecemos, uma jararaca a menos. Mi mi mi #LulaTaPresoBabaca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9635, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170516879187820546"], "created_at": "2019-09-08T01:59:05.000Z", "geo": {"place_id": "8aed51289a235ff4"}, "id": "1170516879187820546", "author_id": "1097641508814184449", "text": "uber quase me matou no caminho... 4 estrelas. se eu tivesse morrido seria 5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8956, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170516871994630144"], "created_at": "2019-09-08T01:59:04.000Z", "id": "1170516871994630144", "author_id": "2940750047", "text": "Eu sou a pessoa mais atrasada da hist\u00f3ria. Acabei de assistir esquadr\u00e3o suicida pela 1 vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170516755644604416"], "created_at": "2019-09-08T01:58:36.000Z", "id": "1170516755644604416", "author_id": "103130033", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3119145826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170516625243672576"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170516730625572871"], "created_at": "2019-09-08T01:58:30.000Z", "id": "1170516730625572871", "author_id": "3119145826", "text": "foda se eu morrer e nunca encontrarem meu di\u00e1rio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TerreImpervie", "id": "4871507764"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170444913256910853"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170516608663674881"], "created_at": "2019-09-08T01:58:01.000Z", "id": "1170516608663674881", "author_id": "3685427541", "text": "RT @TerreImpervie: Nel laboratorio di Boston sono riusciti a fotografare l'unico neurone di un renziano mentre si lancia in una picchiata s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170516556687781888"], "created_at": "2019-09-08T01:57:48.000Z", "id": "1170516556687781888", "author_id": "1350235092", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.6255, "type": "Organization", "normalized_text": "heathens"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170515710918967297"], "created_at": "2019-09-08T01:54:27.000Z", "geo": {"place_id": "5c45bf3d0e371805"}, "id": "1170515710918967297", "author_id": "151460060", "text": "ah me poupe com esse final de esquadr\u00e3o suicida\ns\u00f3 vlw por heathens nos cr\u00e9ditos, rs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2871269456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170514780060360704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9124, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.8256, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.4033, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.5952, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4522, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 179, "end": 180, "probability": 0.5787, "type": "Organization", "normalized_text": "da"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170515590496362499"], "created_at": "2019-09-08T01:53:58.000Z", "id": "1170515590496362499", "author_id": "2871269456", "text": "Liga da Justi\u00e7a continua sendo o pior e mais decepcionante da DC\n\n1 - Homem de A\u00e7o\n2 - Aquaman\n3 - Mulher Maravilha\n4 - Batman v Superman\n5 - Shazam\n6- Esquadr\u00e3o Suicida\n7 - Liga da Justi\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170515357230141442"], "created_at": "2019-09-08T01:53:02.000Z", "id": "1170515357230141442", "author_id": "109656258", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "drgatejo", "id": "267589284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170415046511321089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170515131928891392"], "created_at": "2019-09-08T01:52:09.000Z", "id": "1170515131928891392", "author_id": "1112870728830017536", "text": "RT @drgatejo: \u00bfNunca han pensado que pedirle a un suicida que se quede es obligarlo a sufrir todos los d\u00edas?  Tal vez es m\u00e1s humano dejarlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170514780060360704"], "created_at": "2019-09-08T01:50:45.000Z", "id": "1170514780060360704", "author_id": "2871269456", "text": "Assisti Esquadr\u00e3o Suicida de novo e at\u00e9 que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim. Nota 5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170514713123287042"], "created_at": "2019-09-08T01:50:29.000Z", "id": "1170514713123287042", "author_id": "1080623055062233089", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 65, "probability": 0.4861, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170514640679428098"], "created_at": "2019-09-08T01:50:12.000Z", "id": "1170514640679428098", "author_id": "66854871", "text": "na vibe filmes de qualidade question\u00e1vel assisti A Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "71898268", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fabiacris", "id": "71898268"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "LubaTV", "id": "121517065"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "MCrivella", "id": "74860967"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.5915, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170005483501039617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170514466527698945"], "created_at": "2019-09-08T01:49:30.000Z", "id": "1170514466527698945", "author_id": "960327173726003200", "text": "@fabiacris @LubaTV @MCrivella Seguindo do pressuposto b\u00edblico, vc tamb\u00e9m acredita num deus que mandou matar e matou crian\u00e7as. E dois homens se beijando que \u00e9 errado?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "939636506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "captwinmarvel", "id": "1332382039832748036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170513452517003265"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170514056417087488"], "created_at": "2019-09-08T01:47:52.000Z", "id": "1170514056417087488", "author_id": "380497906", "text": "@captwinmarvel \u00e9 bom, a hist\u00f3ria \u00e9 linda e tr\u00e1gica, tem umas partes ??? mas o final \u00e9 incr\u00edvel e me matou. s\u00f3 a trilha sonora que \u00e9 P\u00c9SSIMA mas se vc conseguir superar isso da pra aproveitar demais o filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170513932513099776"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/IRHBprHkVg", "expanded_url": "https://twitter.com/diegosinisahg/status/1170513472528027648", "display_url": "twitter.com/diegosinisahg/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170514004386746368"], "created_at": "2019-09-08T01:47:40.000Z", "id": "1170514004386746368", "author_id": "1046073602251083778", "text": "RT @Cham76491741: yO nO sOy uN sUIciDa SoY un AnGEL QuE QuIErE VoLVer a Casa *sad uwu* https://t.co/IRHBprHkVg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170513472528027648"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/IRHBprHkVg", "expanded_url": "https://twitter.com/diegosinisahg/status/1170513472528027648", "display_url": "twitter.com/diegosinisahg/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170513932513099776"], "created_at": "2019-09-08T01:47:23.000Z", "id": "1170513932513099776", "author_id": "1091765201681203200", "text": "yO nO sOy uN sUIciDa SoY un AnGEL QuE QuIErE VoLVer a Casa *sad uwu* https://t.co/IRHBprHkVg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sIiBSzU9IK", "expanded_url": "https://elportal24.com/2019/09/moises-naim-maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/", "display_url": "elportal24.com/2019/09/moises\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/x8Njk2bgOK", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPortal24/status/1170513874501718018/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x8Njk2bgOK", "media_key": "3_1170513873457340417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170513874501718018"], "created_at": "2019-09-08T01:47:09.000Z", "id": "1170513874501718018", "author_id": "1030893566091046913", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: \u201cMaduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u201d - https://t.co/sIiBSzU9IK https://t.co/x8Njk2bgOK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170513396531380224"], "created_at": "2019-09-08T01:45:15.000Z", "id": "1170513396531380224", "author_id": "1017906362712559617", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170513373378859008"], "created_at": "2019-09-08T01:45:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 107, "tag": "pensieri"}]}, "id": "1170513373378859008", "author_id": "1015356746", "text": "Nessuno si suicida perch\u00e9 vuole morire.\u201d\n\u201cE allora perch\u00e9 lo fa?\u201d\n\u201cPerch\u00e9 vuole fermare il dolore\u201d#pensieri", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170513289194983424"], "created_at": "2019-09-08T01:44:49.000Z", "id": "1170513289194983424", "author_id": "707342781275115520", "text": "horr\u00edvel ouvir que ele se suicidou \ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170513116423176193"], "created_at": "2019-09-08T01:44:08.000Z", "id": "1170513116423176193", "author_id": "903212904681537537", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170512986819219456"], "created_at": "2019-09-08T01:43:37.000Z", "id": "1170512986819219456", "author_id": "321483669", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169257369357996032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170512767008329728"], "created_at": "2019-09-08T01:42:45.000Z", "id": "1170512767008329728", "author_id": "1228242043", "text": "RT @NetflixLAT: 6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170512495372582913"], "created_at": "2019-09-08T01:41:40.000Z", "id": "1170512495372582913", "author_id": "1154193402856124417", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "582106364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170432558481444864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170512458336866304"], "created_at": "2019-09-08T01:41:31.000Z", "id": "1170512458336866304", "author_id": "1869402535", "text": "@Uma_Pagliarini Quem q se matou dessa vez \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170512386651901952"], "created_at": "2019-09-08T01:41:14.000Z", "id": "1170512386651901952", "author_id": "363152164", "text": "De Escuadr\u00f3n Suicida me interesan m\u00e1s las rolitas que lo que est\u00e1 pasando jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/kWuJGHwmcB", "expanded_url": "http://teoloyuquenses.mx/2019/09/06/madre-ahoga-a-su-bebe-recien-nacido-y-luego-se-suicida/", "display_url": "teoloyuquenses.mx/2019/09/06/mad\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/8uTz5lQbPw", "expanded_url": "https://twitter.com/Teoloyuquenses1/status/1170511833880416256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8uTz5lQbPw", "media_key": "3_1170511825256898560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170511833880416256"], "created_at": "2019-09-08T01:39:02.000Z", "id": "1170511833880416256", "author_id": "747489963223064578", "text": "Madre ahoga a su beb\u00e9 reci\u00e9n nacido y luego se suicida\nhttps://t.co/kWuJGHwmcB https://t.co/8uTz5lQbPw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 30, "probability": 0.531, "type": "Other", "normalized_text": "X"}, {"start": 105, "end": 120, "probability": 0.7483, "type": "Other", "normalized_text": "FMSInternacional"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 121, "tag": "FMSInternacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170511657451315200"], "created_at": "2019-09-08T01:38:20.000Z", "id": "1170511657451315200", "author_id": "1160406427506229248", "text": "''A mi me la suda todo lo que X diga, por que no teme a la muerte el que vive como un suicida''... Bnet #FMSInternacional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170511489167515648"], "created_at": "2019-09-08T01:37:40.000Z", "id": "1170511489167515648", "author_id": "936297503145844738", "text": "Cara o mlk do meu col\u00e9gio de 17 anos se suicidou agora pouco, que que t\u00e1 acontecendo com o mundo meu deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "35415764", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alerosenfeld", "id": "35415764"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.7122, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170507094551912448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170511424038326272"], "created_at": "2019-09-08T01:37:25.000Z", "id": "1170511424038326272", "author_id": "132210397", "text": "@alerosenfeld Va a estar permanentemente el tironeo entre el chavismo y el ala mas racional. No lo veo AF entrando en esa. Se suicida y boludo no es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170511406623592448"], "created_at": "2019-09-08T01:37:21.000Z", "id": "1170511406623592448", "author_id": "703221638473580547", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170511210061750272"], "created_at": "2019-09-08T01:36:34.000Z", "id": "1170511210061750272", "author_id": "1087836536807325696", "text": "NORMAN HIJO DE PUTA DIOS DEJA DE SER TAN SUICIDA HIJO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1057709652635537408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170510237721333760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170511092763766784"], "created_at": "2019-09-08T01:36:06.000Z", "id": "1170511092763766784", "author_id": "1057709652635537408", "text": "Yo en ese momento estaba intentando olvidar lo que me pas\u00f3 un a\u00f1o atras, (intentos de suicidio y tal) y me daba mucha cosa que mis amigas lo supiesen porque no queria que me trataran de suicida ni nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170510981937737729"], "created_at": "2019-09-08T01:35:39.000Z", "id": "1170510981937737729", "author_id": "1085505375904899072", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TheBarbabundo", "id": "338638962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265519783579648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170510958420250625"], "created_at": "2019-09-08T01:35:34.000Z", "id": "1170510958420250625", "author_id": "953299940247265280", "text": "RT @TheBarbabundo: Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 52, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 134, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Camp David"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/jiSk3DoCxE", "expanded_url": "https://twitter.com/NBCNews/status/1170487046835716098", "display_url": "twitter.com/NBCNews/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 144, "tag": "EEUU"}, {"start": 255, "end": 261, "tag": "Kabul"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170487046835716098"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170510899607724032"], "created_at": "2019-09-08T01:35:20.000Z", "id": "1170510899607724032", "author_id": "586706616", "text": "D\u00edas antes del aniversario del 11-9 @realDonaldTrump dijo que planeaba mantener conversaciones secretas con los talibanes en Camp David en #EEUU este fin de semana, pero las suspendi\u00f3 luego de que un estadounidense fuera asesinado en un ataque suicida en #Kabul. https://t.co/jiSk3DoCxE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4847845468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170509626971959298"}], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/Ao46blquCj", "expanded_url": "https://twitter.com/selestrela/status/1170510770255343616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ao46blquCj", "media_key": "16_1170510600407080960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170510770255343616"], "created_at": "2019-09-08T01:34:49.000Z", "id": "1170510770255343616", "author_id": "4847845468", "text": "se matou tem que pagar os atos dele, a bicha vai casar e ser mantida em c\u00e1rcere enquanto o chiclete livre kkk e fora que a personagem NEM DISSE PRA FABIANA QUE A M\u00c3E DELA FOI MORTA o que me mant\u00e9m s\u00e3 ainda \u00e9 aquele ig maravilhoso https://t.co/Ao46blquCj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marcolinopoeta", "id": "947306742282584065"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170509795024986112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170510467003015168"], "created_at": "2019-09-08T01:33:37.000Z", "id": "1170510467003015168", "author_id": "842790213843931140", "text": "RT @marcolinopoeta: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Quimbarakimbara", "id": "14220844"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170509962688303105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170510370424987649"], "created_at": "2019-09-08T01:33:13.000Z", "id": "1170510370424987649", "author_id": "842772374885994497", "text": "RT @Quimbarakimbara: Un joven de 21 a\u00f1os se suicid\u00f3 a las 5:35 de la madrugada de hoy en los predios del parque del \u00e1rea recreativa del bar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170353988866150402"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170510370370478080"], "created_at": "2019-09-08T01:33:13.000Z", "id": "1170510370370478080", "author_id": "384468896", "text": "RT @Lozenteno: Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "850076361792401408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "GuroAsd", "id": "850076361792401408"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "SpookyandKawaii", "id": "492685204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170509979570323457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170510165025710080"], "created_at": "2019-09-08T01:32:25.000Z", "id": "1170510165025710080", "author_id": "56550321", "text": "@GuroAsd @LiliaGuerra_ @SpookyandKawaii Qu\u00e9 clase de pacto suicida no implica morirse?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170510042417815552"], "created_at": "2019-09-08T01:31:55.000Z", "id": "1170510042417815552", "author_id": "995388860803764224", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4452890315", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JBCPERU", "id": "4452890315"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "fujimori"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5106, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170485257407205376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170509995999449088"], "created_at": "2019-09-08T01:31:44.000Z", "id": "1170509995999449088", "author_id": "1018098964980228096", "text": "@JBCPERU Y con fujimori, Toledo y tu pata suicida qu\u00e9 fue", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170509968035827712"], "created_at": "2019-09-08T01:31:38.000Z", "id": "1170509968035827712", "author_id": "1148758591668719616", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Pitahaya"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8705, "type": "Place", "normalized_text": "Arroyo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/48uwHNQSip", "expanded_url": "https://www.elvocero.com/ley-y-orden/joven-se-suicida-en-arroyo/article_e25fe7a0-d18c-11e9-a31e-37078604762b.html", "display_url": "elvocero.com/ley-y-orden/jo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170509962688303105"], "created_at": "2019-09-08T01:31:36.000Z", "id": "1170509962688303105", "author_id": "14220844", "text": "Un joven de 21 a\u00f1os se suicid\u00f3 a las 5:35 de la madrugada de hoy en los predios del parque del \u00e1rea recreativa del barrio Pitahaya, en Arroyo.\n\nSeg\u00fan se inform\u00f3,... https://t.co/48uwHNQSip", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170509884829372417"], "created_at": "2019-09-08T01:31:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 130, "tag": "suicida"}]}, "id": "1170509884829372417", "author_id": "985735028", "text": "Ac\u00e1 recordando cuando mi primo era el mejor wing de la 17 y antes de los partidos le ayudaba a poner los tapones de acero #suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170353988866150402"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170509850486431749"], "created_at": "2019-09-08T01:31:10.000Z", "id": "1170509850486431749", "author_id": "102866920", "text": "RT @Lozenteno: Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170509795024986112"], "created_at": "2019-09-08T01:30:56.000Z", "id": "1170509795024986112", "author_id": "947306742282584065", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170509786942791680"], "created_at": "2019-09-08T01:30:54.000Z", "id": "1170509786942791680", "author_id": "2914622249", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hr escrevendo text\u00e3o!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8077, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.7137, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170509739068985344"], "created_at": "2019-09-08T01:30:43.000Z", "id": "1170509739068985344", "author_id": "2575568514", "text": "Con esto de Joker ganando el premio a mejor pelicula en Venecia me acorde de lo peor de \"Escuadron Suicida\", el cambio en la Relacion del Joker con Harley a la cual en los comic la re caga a palos y le chupa un huevo ella y solo la usa mientras que en la peli era el principe azul", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeirinha"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/fvQN6LwjTj", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170509558080520192"], "created_at": "2019-09-08T01:30:00.000Z", "id": "1170509558080520192", "author_id": "13531162", "text": "Pol\u00edcia acredita que marido matou esposa e se suicidou em Cachoeirinha\nhttps://t.co/fvQN6LwjTj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170509522340917253"], "created_at": "2019-09-08T01:29:51.000Z", "id": "1170509522340917253", "author_id": "80320228", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170509440782655488"], "created_at": "2019-09-08T01:29:32.000Z", "id": "1170509440782655488", "author_id": "2649274357", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14286147", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170263617327046656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170509361543876608"], "created_at": "2019-09-08T01:29:13.000Z", "id": "1170509361543876608", "author_id": "187564015", "text": "@randymeeks Para mostrar la emancipaci\u00f3n primero deben mostrar que es una v\u00edctima del Joker, porque en escuadr\u00f3n suicida no lo hicieron.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170353988866150402"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170509202760118272"], "created_at": "2019-09-08T01:28:35.000Z", "id": "1170509202760118272", "author_id": "61341812", "text": "RT @Lozenteno: Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "221378668", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ReporteYa", "id": "221378668"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "Rodolfo_Acosta", "id": "104340804"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4791, "type": "Organization", "normalized_text": "NiLoca"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 121, "tag": "NiLoca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170475876909289472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170509195478786048"], "created_at": "2019-09-08T01:28:33.000Z", "id": "1170509195478786048", "author_id": "46692650", "text": "@ReporteYa @Rodolfo_Acosta Valiente o suicida quien se monte en ella una vez instalada... no s\u00e9 yo aqu\u00ed pensando. #NiLoca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/nkf9KCadbo", "expanded_url": "https://twitter.com/Cafetera_ICC/status/1170509057049804800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nkf9KCadbo", "media_key": "3_1170509032144031744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170509057049804800"], "created_at": "2019-09-08T01:28:00.000Z", "id": "1170509057049804800", "author_id": "758308069038133248", "text": "Hay quien s\u00f3lo se suicida hasta que ha encontrado un m\u00e9todo que le garantice no sentir dolor...\n...lo que nunca notan es que el dolor de morir se llama vida. https://t.co/nkf9KCadbo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170508918570852352"], "created_at": "2019-09-08T01:27:27.000Z", "id": "1170508918570852352", "author_id": "2550537073", "text": "unica coisa que presta de esquadr\u00e3o suicida sao as musicas e a cara delevingne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170508872265687040"], "created_at": "2019-09-08T01:27:16.000Z", "id": "1170508872265687040", "author_id": "3290655219", "text": "Como eu ainda n\u00e3o tinha assistido esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167981595157860352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 105, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Narusasu"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170508825511845889"], "created_at": "2019-09-08T01:27:05.000Z", "id": "1170508825511845889", "author_id": "826243808052514824", "text": "RT @Babydofodase: Gente kkkkkk\nEu sei que \u00e9 errado rir disso mas kkkkk assim, eu tava lendo um dj Narusasu n\u00e9 dai o Sasuke teve que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170353988866150402"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170508686135091200"], "created_at": "2019-09-08T01:26:32.000Z", "id": "1170508686135091200", "author_id": "96629383", "text": "RT @Lozenteno: Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2772430277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rpazmar10", "id": "2772430277"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5703, "type": "Person", "normalized_text": "Rub\u00e9n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170508647950147584"], "created_at": "2019-09-08T01:26:23.000Z", "id": "1170508647950147584", "author_id": "379213483", "text": "@rpazmar10 querido Rub\u00e9n soy el suicida, amigo de cucho, quer\u00eda informarte que el fallecio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170436088168701952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170508294437445632"], "created_at": "2019-09-08T01:24:59.000Z", "id": "1170508294437445632", "author_id": "391008960", "text": "RT @bbcbrasil: A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170353988866150402"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5219, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170508201906900992"], "created_at": "2019-09-08T01:24:36.000Z", "id": "1170508201906900992", "author_id": "24428304", "text": "RT @Lozenteno: Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170508096340484096"], "created_at": "2019-09-08T01:24:11.000Z", "id": "1170508096340484096", "author_id": "1003643210579759104", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/H6A89C3rf8", "expanded_url": "https://twitter.com/biaaraujo57/status/1170308311826227201", "display_url": "twitter.com/biaaraujo57/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170508081412890625"], "created_at": "2019-09-08T01:24:08.000Z", "id": "1170508081412890625", "author_id": "105953041", "text": "a dor que eu sinto a cada postagem da monica obviamente n\u00e3o chega a ser 1/3 do que ela propria sente, mas \u00e9 t\u00e3o forte. essa corja simplesmente acabou com a vida de uma mulher, da sua familia, e ta seguindo pra acabar com o pa\u00eds. eu n\u00e3o consigo aceitar. https://t.co/H6A89C3rf8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Divulgameteo", "id": "87376791"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4457, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 132, "tag": "Dorian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169851486278320128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170508004053213186"], "created_at": "2019-09-08T01:23:49.000Z", "id": "1170508004053213186", "author_id": "326214213", "text": "RT @Divulgameteo: No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TelladoWaldemar", "id": "2315181777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170441405854035970"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170507999749857281"], "created_at": "2019-09-08T01:23:48.000Z", "id": "1170507999749857281", "author_id": "1089951408546344965", "text": "RT @TelladoWaldemar: O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cachorro__urubu", "id": "1103294828153131008"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "AndreOliveira60", "id": "338032326"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "Duarte_Cau", "id": "306135032"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "renataneder", "id": "860192126"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "juremawerneck", "id": "250300727"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "ClaudiaGrabois", "id": "67512769"}, {"start": 94, "end": 105, "username": "LFeministe", "id": "339142862"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170503731194019846"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170507935040118784"], "created_at": "2019-09-08T01:23:33.000Z", "id": "1170507935040118784", "author_id": "306135032", "text": "RT @cachorro__urubu: @AndreOliveira60 @Duarte_Cau @renataneder @juremawerneck @ClaudiaGrabois @LFeministe @lolaescreva @juliana_sic @Dani_F\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170507732048367617"], "created_at": "2019-09-08T01:22:44.000Z", "id": "1170507732048367617", "author_id": "82691746", "text": "Encontr\u00e9 un pen drive viejo y tenia la foto que usaba de avatar aca cuando no era suicida y drepresivo \u263a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "534913055", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LuchooMolinari", "id": "534913055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170456581303152640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170507716508491783"], "created_at": "2019-09-08T01:22:41.000Z", "id": "1170507716508491783", "author_id": "853314606", "text": "@LuchooMolinari Naziiii asesino suicida yo solo compre ferne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nerdreverso", "id": "163071406"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/LSkOFY85ht", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153", "display_url": "twitter.com/naliato/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170442647024078849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170507505044250624"], "created_at": "2019-09-08T01:21:50.000Z", "id": "1170507505044250624", "author_id": "27525174", "text": "RT @nerdreverso: \"Maior pr\u00eamio\"?  \nACHO QUE ALGU\u00c9M ESQUECEU O OSCAR DE MAQUIAGEM DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA... https://t.co/LSkOFY85ht", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170507466381172736"], "created_at": "2019-09-08T01:21:41.000Z", "id": "1170507466381172736", "author_id": "1604078918", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1159078629462224897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luck_kun", "id": "1356871652966084609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170506523216351233"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170507385808543744"], "created_at": "2019-09-08T01:21:22.000Z", "id": "1170507385808543744", "author_id": "1009809848123392000", "text": "@luck_kun Nao quero que voce se mate\nNaverdade eu nem acredito.\nNao acredito mais em voc\u00ea\nDepois de tanta mentira\nEu fiquei muito decepcionado e triste\nQuando voce disse que ia se matar, isso me magoou muito mesmo\n E depois voce volta dizendo que nao se matou\nPra mim..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170507348001116160"], "created_at": "2019-09-08T01:21:13.000Z", "id": "1170507348001116160", "author_id": "1134709474210603009", "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170507280778977281"], "created_at": "2019-09-08T01:20:57.000Z", "id": "1170507280778977281", "author_id": "2964651761", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170507277004083200"], "created_at": "2019-09-08T01:20:56.000Z", "id": "1170507277004083200", "author_id": "2220066307", "text": "Me puse un pantal\u00f3n blanco para salir ----&gt; misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170507215272316929"], "created_at": "2019-09-08T01:20:41.000Z", "id": "1170507215272316929", "author_id": "968009820", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ironboyxs", "id": "3461849895"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.5216, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.5842, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170501371956727808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170506918328246272"], "created_at": "2019-09-08T01:19:30.000Z", "id": "1170506918328246272", "author_id": "1066604667549954048", "text": "RT @ironboyxs: margot robbie de arlequina \u00e9 a \u00fanica coisa boa no filme do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 15, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 214, "end": 224, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.9548, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/jjBGKan6vV", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170506654867214336"], "created_at": "2019-09-08T01:18:28.000Z", "id": "1170506654867214336", "author_id": "414752655", "text": "\u2018@NicolasMaduro sabe q ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 el manda no es el mayordomo si bandido q contrato los protegiera no pagaron armas toma Venezuela herodes asesino ni\u00f1os Siria mientras Pte @IvanDuque https://t.co/jjBGKan6vV in", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3382205421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170505893143875587"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 95, "probability": 0.4742, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.5584, "type": "Person", "normalized_text": "brilli brilli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170506521182179329"], "created_at": "2019-09-08T01:17:56.000Z", "id": "1170506521182179329", "author_id": "3382205421", "text": "As\u00ed y todo, esto es una pifia, no una cagada.\n\nLa cagada fue la que liaron con Escuadr\u00f3n Suicida, mareando con el montaje y el gui\u00f3n porque no sab\u00edan si hacerla m\u00e1s oscura o con m\u00e1s brilli brilli", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1159078629462224897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luck_kun", "id": "1356871652966084609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170505277596213249"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170506413665398785"], "created_at": "2019-09-08T01:17:30.000Z", "id": "1170506413665398785", "author_id": "1009809848123392000", "text": "@luck_kun E depois vai boltar falando que nao se matou? Me poupe vai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vitoralvesrosa", "id": "211570877"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.7324, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeirinha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170490817762549760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170506224607084544"], "created_at": "2019-09-08T01:16:45.000Z", "id": "1170506224607084544", "author_id": "1628810726", "text": "RT @vitoralvesrosa: Mais um caso de feminic\u00eddio que temos que noticiar. Agora, em Cachoeirinha. A v\u00edtima uma professora do estado, ex-diret\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sexespecial", "id": "217368991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167432468653322240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170506021166637056"], "created_at": "2019-09-08T01:15:57.000Z", "id": "1170506021166637056", "author_id": "1312170816", "text": "RT @Sexespecial: Por cada vez q accedemos a tener q retroceder d\u00e9cadas, ense\u00f1ando aquello q no qiere ser aprendido: \u00bfC\u00f3mo se dice, discapac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioccosta_", "id": "16908924"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170265851041370113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170506017379160066"], "created_at": "2019-09-08T01:15:56.000Z", "id": "1170506017379160066", "author_id": "1157834782946058240", "text": "RT @antonioccosta_: \u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170505968284819456"], "created_at": "2019-09-08T01:15:44.000Z", "id": "1170505968284819456", "author_id": "2455515577", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170505958369480709"], "created_at": "2019-09-08T01:15:42.000Z", "id": "1170505958369480709", "author_id": "2355131478", "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170505866308653056"], "created_at": "2019-09-08T01:15:20.000Z", "id": "1170505866308653056", "author_id": "147102714", "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170505829981806592"], "created_at": "2019-09-08T01:15:11.000Z", "id": "1170505829981806592", "author_id": "760201015908065281", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170505806820909057"], "created_at": "2019-09-08T01:15:05.000Z", "id": "1170505806820909057", "author_id": "995355486793986048", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "Cinco de Mayo"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.4912, "type": "Organization", "normalized_text": "SLP"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YAoVtn6zxp", "expanded_url": "http://bit.ly/2A1QxAA", "display_url": "bit.ly/2A1QxAA"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1eYrpt2N0c", "expanded_url": "https://twitter.com/Planoinforma/status/1170505782720380928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1eYrpt2N0c", "media_key": "3_1170455836893896708"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 93, "tag": "Seguridad"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "SLP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170505782720380928"], "created_at": "2019-09-08T01:15:00.000Z", "id": "1170505782720380928", "author_id": "168693277", "text": "Hombre se suicida en la Cinco de Mayo. M\u00e1s detalles aqu\u00ed:  https://t.co/YAoVtn6zxp #Seguridad #SLP https://t.co/1eYrpt2N0c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "punkdecafeteria", "id": "1201608434"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 39, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 40, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170329152270082049"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170505729704452097"], "created_at": "2019-09-08T01:14:47.000Z", "id": "1170505729704452097", "author_id": "568802312", "text": "RT @punkdecafeteria: Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170505425021820928"], "created_at": "2019-09-08T01:13:34.000Z", "id": "1170505425021820928", "author_id": "2191172804", "text": "Vivo buscando la salida un camino recto, coraz\u00f3n suicida, d\u00e9jate de tanta palabrer\u00eda, nosotros somos buscavidas t\u00fa vas con la polic\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "238371459", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sirlopezloaiza", "id": "238371459"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Rovira"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Baldomero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170498700340334593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170505294050467840"], "created_at": "2019-09-08T01:13:03.000Z", "id": "1170505294050467840", "author_id": "119236338", "text": "@sirlopezloaiza Pero hicimos Rovira por Baldomero y lo hicimos mejor. Con una sola modificaci\u00f3n. Igual, no defiendo lo que hicieron, me parece desequilibrada y suicida. Eso ser\u00eda hasta aceptable si nuestro plantel fuera goleador.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "98897390", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sansquer", "id": "98897390"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.7777, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Quarteto Fant\u00e1stico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170502402124001280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170505224471138304"], "created_at": "2019-09-08T01:12:47.000Z", "id": "1170505224471138304", "author_id": "1311674029", "text": "@sansquer Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a porta de entrada para drogas mais pesadas, como O Quarteto Fant\u00e1stico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "534625770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170504381717995532"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170504869389770753"], "created_at": "2019-09-08T01:11:22.000Z", "id": "1170504869389770753", "author_id": "534625770", "text": "mas t\u00e3o lerdinho meu filho t\u00e1 na cara que o polo matou e ele se faz de sonso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500927696134144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170504722362634240"], "created_at": "2019-09-08T01:10:47.000Z", "id": "1170504722362634240", "author_id": "383528629", "text": "RT @GirealaDerecha: Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170504709989425152"], "created_at": "2019-09-08T01:10:44.000Z", "id": "1170504709989425152", "author_id": "951263446674309120", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170504357361659905"}], "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/i6a1C9lePk", "expanded_url": "https://twitter.com/TheSidelineBR/status/1170504357361659905", "display_url": "twitter.com/TheSidelineBR/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170504452157128704"], "created_at": "2019-09-08T01:09:42.000Z", "id": "1170504452157128704", "author_id": "2575345129", "text": "Duvido, se um Drag\u00e3o n\u00e3o matou https://t.co/i6a1C9lePk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170504430195740673"], "created_at": "2019-09-08T01:09:37.000Z", "id": "1170504430195740673", "author_id": "856190188929900545", "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "505497164", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "10MateusLopes", "id": "505497164"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "FTMenaa", "id": "341768566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170455093721882624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170504349036023808"], "created_at": "2019-09-08T01:09:18.000Z", "id": "1170504349036023808", "author_id": "1000107495753502721", "text": "@10MateusLopes @FTMenaa Tava mutcho louco,se matou sozinho uahsuaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.7009, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.6392, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170504341771423744"], "created_at": "2019-09-08T01:09:16.000Z", "id": "1170504341771423744", "author_id": "872904809371889664", "text": "Mano... posso assistir esquadr\u00e3o suicida 27 vezes seguidas e n\u00e3o vou achar chato\n\nS\u00f3 me encomoda a romantiza\u00e7\u00e3o do casal Alerquina e Coringa de resto ta suave", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170504212012294147"], "created_at": "2019-09-08T01:08:45.000Z", "id": "1170504212012294147", "author_id": "1079457526570254336", "text": "Estoy viendo intensamente xq se acab\u00f3 escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "felipevg_22", "id": "238300000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170405783273476096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170504197894262784"], "created_at": "2019-09-08T01:08:42.000Z", "id": "1170504197894262784", "author_id": "707255705997160448", "text": "RT @felipevg_22: Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170503968235110400"], "created_at": "2019-09-08T01:07:47.000Z", "id": "1170503968235110400", "author_id": "3461849895", "text": "A PERSONAGEM DA CARA DELEVIGNE SE REMEXENDO TODA NESSE FILME KKKKK ESQUADR\u00c3O SUICIDA \u00c9 MT PIEGAS MEU DEUS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170503902258708483"], "created_at": "2019-09-08T01:07:31.000Z", "id": "1170503902258708483", "author_id": "1027288927", "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tao ruim que eu pagaria pra apagar a exist\u00eancia desse filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/VR9SkW6UZR", "expanded_url": "https://twitter.com/RitchieAmador/status/1170503751125393408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VR9SkW6UZR", "media_key": "3_1170503745001676800"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170503751125393408"], "created_at": "2019-09-08T01:06:55.000Z", "id": "1170503751125393408", "author_id": "212133446", "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida https://t.co/VR9SkW6UZR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "338032326", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreOliveira60", "id": "338032326"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Duarte_Cau", "id": "306135032"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "renataneder", "id": "860192126"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "juremawerneck", "id": "250300727"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "ClaudiaGrabois", "id": "67512769"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "LFeministe", "id": "339142862"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "Dani_Femina", "id": "1057671866284937223"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "blkwomenradical", "id": "1036779185660993536"}, {"start": 141, "end": 157, "username": "Programa_PontoG", "id": "775079851351019524"}, {"start": 158, "end": 167, "username": "pavarini", "id": "6042412"}, {"start": 168, "end": 178, "username": "jamellobr", "id": "464150523"}, {"start": 179, "end": 193, "username": "FredSPinheiro", "id": "1109274231806795777"}, {"start": 194, "end": 202, "username": "1MLucas", "id": "2429501827"}], "annotations": [{"start": 276, "end": 283, "probability": 0.6622, "type": "Person", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}, {"start": 363, "end": 373, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Gelipe Neto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170502768156663810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170503731194019846"], "created_at": "2019-09-08T01:06:51.000Z", "id": "1170503731194019846", "author_id": "1103294828153131008", "text": "@AndreOliveira60 @Duarte_Cau @renataneder @juremawerneck @ClaudiaGrabois @LFeministe @lolaescreva @juliana_sic @Dani_Femina @blkwomenradical @Programa_PontoG @pavarini @jamellobr @FredSPinheiro @1MLucas Ent\u00e3o, tem gente que n\u00e3o est\u00e1 percebendo que se trata de civiliza\u00e7\u00e3o vs. barb\u00e1rie e que n\u00e3o podemos nos dar ao luxo. Posso passar horas aqui apontando o quanto Gelipe Neto pode ser nocivo, mas nesse epis\u00f3dio ele matou a pau.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.6317, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9079, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170503717889728512"], "created_at": "2019-09-08T01:06:47.000Z", "id": "1170503717889728512", "author_id": "118133159", "text": "imagina, jk pistoleiro que j\u00e1 matou v\u00e1rios se apaixona pelo Tae empres\u00e1rio e rico mas o Tae descobre o passado dele e se afasta, ai porra triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170503502780612608"], "created_at": "2019-09-08T01:05:56.000Z", "id": "1170503502780612608", "author_id": "1045629404574109698", "text": "s\u00f3 quem j\u00e1 teve idea\u00e7\u00e3o suicida entende de fato a import\u00e2ncia do cuidado e aten\u00e7\u00e3o com quem est\u00e1 numa situa\u00e7\u00e3o dessas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170503380474695680"], "created_at": "2019-09-08T01:05:27.000Z", "id": "1170503380474695680", "author_id": "96159289", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170503313202143232"], "created_at": "2019-09-08T01:05:11.000Z", "id": "1170503313202143232", "author_id": "881944348593504256", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TelladoWaldemar", "id": "2315181777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170441405854035970"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170503178930085888"], "created_at": "2019-09-08T01:04:39.000Z", "id": "1170503178930085888", "author_id": "1240331467", "text": "RT @TelladoWaldemar: O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170071672243646464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170503144930971648"], "created_at": "2019-09-08T01:04:31.000Z", "id": "1170503144930971648", "author_id": "1159551883926790155", "text": "RT @QuebrandoOTabu: De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Monique_Ruivo", "id": "1311075708"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170439064807493637"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170503066308792321"], "created_at": "2019-09-08T01:04:12.000Z", "id": "1170503066308792321", "author_id": "349852133", "text": "RT @Monique_Ruivo: Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170502686283902976"], "created_at": "2019-09-08T01:02:41.000Z", "id": "1170502686283902976", "author_id": "721365108899848192", "text": "Nave nova, dinheiro no bolso, soco suicida e irm\u00e3os, eu quero \u00e9 que o resto se foda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2627374572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170459815128313857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170502678557995008"], "created_at": "2019-09-08T01:02:40.000Z", "id": "1170502678557995008", "author_id": "944973225116819459", "text": "@_dontcallmebb Ele e a aquela que ia ser \u00eddol foram os \u00fanicos que se safaram \nS\u00f3 fiquei curiosa para saber quem matou o vil\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170403988476444672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170502636715597824"], "created_at": "2019-09-08T01:02:30.000Z", "id": "1170502636715597824", "author_id": "909893608056217600", "text": "RT @GoBlackNaro: @Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170502350538268674"], "created_at": "2019-09-08T01:01:21.000Z", "id": "1170502350538268674", "author_id": "3004076605", "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TelladoWaldemar", "id": "2315181777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170441405854035970"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170502333140258817"], "created_at": "2019-09-08T01:01:17.000Z", "id": "1170502333140258817", "author_id": "3344730742", "text": "RT @TelladoWaldemar: O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8321, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170502306296676353"], "created_at": "2019-09-08T01:01:11.000Z", "id": "1170502306296676353", "author_id": "2425456725", "text": "Estoy re sensible \u00faltimamente, alguien me explica por qu\u00e9 llor\u00e9 con la pel\u00edcula el Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170502076297863169"], "created_at": "2019-09-08T01:00:16.000Z", "id": "1170502076297863169", "author_id": "1083899913207975936", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alfonsoquinones", "id": "27907240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170500601429594112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170501894386716673"], "created_at": "2019-09-08T00:59:33.000Z", "id": "1170501894386716673", "author_id": "1119913110", "text": "RT @alfonsoquinones: La raza humana es la \u00fanica dise\u00f1ada para dolerse de otra se suicida por culpa del cambio clim\u00e1tico.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.948, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170501772814802944"], "created_at": "2019-09-08T00:59:04.000Z", "id": "1170501772814802944", "author_id": "2372800320", "text": "Nunca me voy a cansar de ver Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9004, "type": "Other", "normalized_text": "Rambo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170501678614945792"], "created_at": "2019-09-08T00:58:41.000Z", "id": "1170501678614945792", "author_id": "1056702518", "text": "Meu pai exagera em ser ecl\u00e9tico  tava assistindo os intoc\u00e1veis, ai foi assistir Rambo, dps um filme rom\u00e2ntico e agora ta vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GoBlackNaro", "id": "898885707040780290"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.4953, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170401574507749376"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170501642233483264"], "created_at": "2019-09-08T00:58:33.000Z", "id": "1170501642233483264", "author_id": "385571905", "text": "RT @GoBlackNaro: Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a una familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.5419, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170501371956727808"], "created_at": "2019-09-08T00:57:28.000Z", "id": "1170501371956727808", "author_id": "3461849895", "text": "margot robbie de arlequina \u00e9 a \u00fanica coisa boa no filme do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170501273835200512"], "created_at": "2019-09-08T00:57:05.000Z", "id": "1170501273835200512", "author_id": "743865893613101056", "text": "Necesito despejarme, alguna idea de qu\u00e9 hacer? Saldr\u00eda a caminar pero jajaj sociedad de mierda seria suicida hacer eso :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "softstoessell", "id": "828966213317488640"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.6836, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170423605819256832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170501263521406978"], "created_at": "2019-09-08T00:57:02.000Z", "id": "1170501263521406978", "author_id": "2878987737", "text": "RT @softstoessell: alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al fina\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.432, "type": "Other", "normalized_text": "ecsuafdron"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "heathems"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170500998214893569"], "created_at": "2019-09-08T00:55:59.000Z", "id": "1170500998214893569", "author_id": "1076146371663745024", "text": "encima estan dando el ecsuafdron suicida y esta terminando y viene la parye de los creditos donde sale heathems---&gt;&gt;&gt;llorar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170385700275068929"}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/3oGS5sOo0B", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1170385700275068929", "display_url": "twitter.com/aprachile/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170500927696134144"], "created_at": "2019-09-08T00:55:42.000Z", "id": "1170500927696134144", "author_id": "1075453394", "text": "Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.  . https://t.co/3oGS5sOo0B", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "psyxolotl", "id": "103962741"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7425, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170296163389575168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170500878614355971"], "created_at": "2019-09-08T00:55:30.000Z", "id": "1170500878614355971", "author_id": "219998570", "text": "RT @psyxolotl: TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "Eric"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170500847857557504"], "created_at": "2019-09-08T00:55:23.000Z", "id": "1170500847857557504", "author_id": "284757096", "text": "Eu na terapia falando sobre a idea\u00e7\u00e3o suicida \u00e9 algo mto engra\u00e7ado \nEric fez uma lista de coisas boas e ruins da minha vida, da\u00ed oq se seguiu foi o seguinte di\u00e1logo:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}, {"start": 66, "end": 78, "probability": 0.5108, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170500786708725760"], "created_at": "2019-09-08T00:55:09.000Z", "id": "1170500786708725760", "author_id": "738096158468374528", "text": "incr\u00edvel q esquadr\u00e3o suicida tem personagens \u00f3timos, will smith e margot robbie pesando o elenco, trilha sonora impec\u00e1vel, mas foi aquele chernobyl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210727, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018"}, {"verified": false, "name": "Tommy Brain\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "275754256", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 325, "tweet_count": 2042456, "listed_count": 117}, "username": "TommyBrain"}, {"verified": false, "name": "Avv. Giuseppe PALMA", "id": "2414070806", "public_metrics": {"followers_count": 27993, "following_count": 2282, "tweet_count": 74493, "listed_count": 111}, "location": "Milano (originario di Ostuni)", "username": "GiuseppePalma78"}, {"verified": false, "name": "Tommaso Iacobellis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1454502163", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 132, "tweet_count": 1951621, "listed_count": 20}, "location": "Bari, Puglia", "username": "IacobellisT"}, {"verified": false, "name": "luiza", "id": "986257340872699910", "public_metrics": {"followers_count": 6222, "following_count": 4870, "tweet_count": 60894, "listed_count": 35}, "location": "she/her ", "username": "falsegowd"}, {"verified": false, "name": "Vista Press", "id": "1008904974028476416", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 52, "tweet_count": 29758, "listed_count": 2}, "location": "Tamaulipas, M\u00e9xico", "username": "VistaPressMX"}, {"verified": false, "name": "natanael jorge \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9#Lula 13", "id": "574891185", "public_metrics": {"followers_count": 9366, "following_count": 9419, "tweet_count": 33416, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "jorge_pequeno"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1108743951501193216", "public_metrics": {"followers_count": 6504, "following_count": 6410, "tweet_count": 82555, "listed_count": 3}, "location": "Zona Sul, Rio de Janeiro", "username": "JaugustosRJ"}, {"verified": false, "name": "Andrea", "id": "391562318", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 625, "tweet_count": 34629, "listed_count": 18}, "location": "Italia", "username": "andi_ndr1"}, {"verified": false, "name": "Leo", "id": "4136253735", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 772, "tweet_count": 43118, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "1eonardo_"}, {"verified": false, "name": "raphinha das elei\u00e7\u00f5es (5-1)", "id": "60389051", "public_metrics": {"followers_count": 2389, "following_count": 852, "tweet_count": 196999, "listed_count": 76}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "raphaellykcs"}, {"verified": false, "name": "Blue Arrow", "id": "3627717334", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "username": "DaggerChell"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd4a SadRag | \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0443 \u0418\u043b\u044c\u0435 \u042f\u0448\u0438\u043d\u0443", "id": "817302460498923520", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 434, "tweet_count": 120016, "listed_count": 45}, "location": "Georgia, Tbilisi", "username": "anothersgrief"}, {"verified": false, "name": "\u043c\u03c3\u044fg\u03b1\u0438 extra\u00f1a a Saracho \ud83e\udd87", "id": "825013686142062592", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 567, "tweet_count": 88950, "listed_count": 5}, "location": "Universo 3", "username": "jmvxehs"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf8", "id": "561505345", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 372, "tweet_count": 36387, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_Rociobelen_"}, {"verified": false, "name": "Ale \ud83c\udf8b\ud83c\udf83", "id": "338638962", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 1144, "tweet_count": 13537, "listed_count": 7}, "location": "Torrent, Valencia", "username": "TheBarbabundo"}, {"verified": false, "name": "\u300c\u043c\u0430\u0456\u0430\u300d", "id": "826595238366027777", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 268, "tweet_count": 5466, "listed_count": 0}, "location": "cg/ms", "username": "Luix___"}, {"verified": false, "name": "Jhon \u2022", "id": "568350820", "public_metrics": {"followers_count": 1752, "following_count": 903, "tweet_count": 174477, "listed_count": 3}, "location": "Pesquisa O DDD Dos Capixaba", "username": "J_Gomes96"}, {"verified": false, "name": "Hi im Matt \ud83d\udc9c BLM!", "id": "1002280682335465472", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 245, "tweet_count": 510, "listed_count": 0}, "username": "artistFrustaded"}, {"verified": false, "name": "The Seven Cartoon", "id": "778349544975269889", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 25, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "thesevencartoon"}, {"verified": false, "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Ivan Madeira Carvalh", "id": "3161943616", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 289, "tweet_count": 20320, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ivanmadeira"}, {"verified": true, "name": "BBC News Brasil", "id": "790680", "public_metrics": {"followers_count": 3312779, "following_count": 785, "tweet_count": 269956, "listed_count": 9703}, "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "username": "bbcbrasil"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "1045375541153431552", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1058, "tweet_count": 7730, "listed_count": 0}, "username": "Alex09991297"}, {"verified": false, "name": "Seorito el entrenador pokemon", "id": "1105844233041268737", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1344, "tweet_count": 58299, "listed_count": 0}, "location": "jump up superstar", "username": "another_Baka9"}, {"verified": false, "name": "FukoCo", "id": "1003422088395460608", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 681, "tweet_count": 16492, "listed_count": 0}, "location": "Narnia", "username": "Fukoelunicornio"}, {"verified": false, "name": "G\u306e\u30e4\u30ca\u30ae", "id": "82647859", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 770, "tweet_count": 122006, "listed_count": 34}, "location": "JAPAN", "username": "g_yanagi"}, {"verified": false, "name": "Joyde.", "id": "238491608", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 208, "tweet_count": 67545, "listed_count": 5}, "location": "Anya's soulmate", "username": "maskosphere"}, {"verified": false, "name": "Aro Volturi do Cerrado", "id": "756108506743332864", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 78, "tweet_count": 2240, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Gabriela_okarai"}, {"verified": false, "name": "torugo \ud83c\udf08", "id": "955485560264712192", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 361, "tweet_count": 5049, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "torugo91"}, {"verified": false, "name": "IsaGA", "id": "174335979", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 887, "tweet_count": 87621, "listed_count": 23}, "username": "IsaGomezA"}, {"verified": false, "name": "M\u00e9xico Social", "id": "188772094", "public_metrics": {"followers_count": 50906, "following_count": 345, "tweet_count": 112053, "listed_count": 385}, "location": "CDMX", "username": "MexicoSocial_"}, {"verified": false, "name": "X da palavra love", "id": "16519397", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 466, "tweet_count": 66690, "listed_count": 38}, "location": "Brazil - Macei\u00f3/AL", "username": "DavidsonRafinha"}, {"verified": false, "name": "1 mol de devaneio", "id": "1345270754", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1745, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "professorrivero"}, {"verified": false, "name": "Celso Pereira de Oliveira e Silva", "id": "1029849708922064896", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 60, "tweet_count": 32257, "listed_count": 0}, "username": "CelsoPereirade8"}, {"verified": false, "name": "Nat\u00e3 13\u2b50", "id": "2173198614", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 568, "tweet_count": 33743, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "NataRaulino"}, {"verified": false, "name": "Laura 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "61870087", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 613, "tweet_count": 161759, "listed_count": 15}, "location": "\u30b0\u30e9\u30fc\u30c9\u8ca1\u56e3\u975e\u516c\u5f0f\u672c\u793e", "username": "gasseruto"}, {"verified": false, "name": "Julio \ud83d\udc80", "id": "877292485583577089", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 288, "tweet_count": 2779, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Ghostly_Crisp"}, {"verified": true, "name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "87097693", "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "location": "Mexico", "username": "Wereverwero"}, {"verified": false, "name": "Copo De Leite \ud83e\udd5b", "id": "1170368523111211010", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 109, "tweet_count": 626, "listed_count": 0}, "username": "CopoDeLeite11"}, {"verified": false, "name": "kim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \u20e0\u262d \u20e0", "id": "863530724045070336", "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 945, "tweet_count": 43271, "listed_count": 5}, "location": "\ud3c9\uc591\uc2dc", "username": "rcalKimJongUn"}, {"verified": false, "name": "#NCSnoticias", "id": "246949536", "public_metrics": {"followers_count": 6279, "following_count": 1260, "tweet_count": 29432, "listed_count": 46}, "location": "Campeche, M\u00e9xico", "username": "NCSCampeche"}, {"verified": false, "name": "Fran Fran\u00e7a", "id": "1097488601632460800", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 231, "tweet_count": 6688, "listed_count": 0}, "username": "Franfranca_"}, {"verified": false, "name": "Emanuel Baioto", "id": "728715284576653312", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 778, "tweet_count": 13889, "listed_count": 0}, "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "emanuel_baioto"}, {"verified": false, "name": "Lau", "id": "2518993567", "public_metrics": {"followers_count": 6520, "following_count": 6675, "tweet_count": 105285, "listed_count": 5}, "location": "PF", "username": "laoraaaaaaaaaaa"}, {"verified": false, "name": "PINKYSINT", "id": "813342094064549888", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 112, "tweet_count": 2627, "listed_count": 1}, "location": "\u0411\u0435\u043b\u0430\u0440\u0443\u0441\u044c", "username": "pinkysint"}, {"verified": false, "name": "Gringa", "id": "3069159106", "public_metrics": {"followers_count": 3655, "following_count": 1903, "tweet_count": 39897, "listed_count": 1}, "location": "Nova Friburgo, Rio de Janeiro", "username": "deboralealrosa_"}, {"verified": false, "name": "Ant\u00f4nio C. Costa", "id": "16908924", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 684, "tweet_count": 46216, "listed_count": 182}, "location": "Rio/Brazil", "username": "antonioccosta_"}, {"verified": false, "name": "#Agroecologia DT\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1180084784", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1943, "tweet_count": 51123, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "Agroecologia_DT"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd12\ud835\udd20\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd2f", "id": "28678458", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1770, "tweet_count": 31568, "listed_count": 7}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "jeny_jeny"}, {"verified": false, "name": "Dragona \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f", "id": "984180788588613632", "public_metrics": {"followers_count": 67305, "following_count": 615, "tweet_count": 13730, "listed_count": 24}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "brunablince"}, {"verified": false, "name": "Raven", "id": "1867678994", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 662, "tweet_count": 18416, "listed_count": 9}, "location": "Vila Franca de Xira, Portugal", "username": "DarthRaverino"}, {"verified": false, "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "Fuerzadeley"}, {"verified": false, "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "public_metrics": {"followers_count": 81354, "following_count": 1558, "tweet_count": 37637, "listed_count": 91}, "location": "Alameda Chabuca Granda ", "username": "EIPeruano"}, {"verified": false, "name": "MALTA ex-presidenci\u00e1vel vision\u00e1rio", "id": "1152748975646285824", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 0, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}, "username": "NivaldoMalta5"}, {"verified": true, "name": "GloboNews", "id": "142393421", "public_metrics": {"followers_count": 5318251, "following_count": 131, "tweet_count": 163160, "listed_count": 7948}, "location": "Brasil", "username": "GloboNews"}, {"verified": false, "name": "Marcilene", "id": "789926585298214912", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 122, "tweet_count": 1737, "listed_count": 0}, "location": "Barra Mansa, Brasil", "username": "Marcilene_limaa"}, {"verified": false, "name": "la\u00edsa", "id": "2651951284", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 431, "tweet_count": 5630, "listed_count": 1}, "username": "laisafernandz"}, {"verified": false, "name": "Ronisson P. Silva", "id": "903108124143480832", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 4970, "tweet_count": 20671, "listed_count": 0}, "location": "Roraima, Brasil", "username": "Ronissonps"}, {"verified": false, "name": "Elmir Duclerc", "id": "541043717", "public_metrics": {"followers_count": 1859, "following_count": 297, "tweet_count": 536, "listed_count": 8}, "location": "Princeton, NJ", "username": "elmirduclerc"}, {"verified": false, "name": "Woks\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "3383930915", "public_metrics": {"followers_count": 12304, "following_count": 9159, "tweet_count": 195359, "listed_count": 5}, "location": "Chile", "username": "WoksChile"}, {"verified": false, "name": "Gire a la Derecha", "id": "1075453394", "public_metrics": {"followers_count": 48139, "following_count": 35561, "tweet_count": 724545, "listed_count": 110}, "location": "Santiago de Chile", "username": "Girealaderecha"}, {"verified": false, "name": "Rocio", "id": "3362834241", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 71, "tweet_count": 112083, "listed_count": 0}, "location": "La Florida, Chile", "username": "madafackarenaa"}, {"verified": false, "name": "Luis", "id": "155902797", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 2000, "tweet_count": 56537, "listed_count": 0}, "location": "Brus Laguna", "username": "luisquintanisha"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude9e\ud835\ude95 \ud835\ude70\ud835\ude95\ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\udea2 \ud835\ude7f\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude8c\ud835\ude9e\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\uea00", "id": "833270270", "public_metrics": {"followers_count": 16403, "following_count": 598, "tweet_count": 44952, "listed_count": 105}, "username": "AldayPascuttini"}, {"verified": false, "name": "Andres A. Aspiros C.", "id": "964822518", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 231, "tweet_count": 99203, "listed_count": 0}, "location": "Hamburg", "username": "derveterano"}, {"verified": false, "name": "Jean-Pierre Serna", "id": "150017268", "public_metrics": {"followers_count": 16266, "following_count": 412, "tweet_count": 89346, "listed_count": 51}, "location": "Barranquilla/Colombia", "username": "jpserna"}, {"verified": false, "name": "Rober\ud835\udd99o Gerardo", "id": "3302076410", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 2889, "tweet_count": 353184, "listed_count": 43}, "username": "Thunaer68"}, {"verified": false, "name": "James Bucky Barnes", "id": "1121876450796167168", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2230, "tweet_count": 64380, "listed_count": 2}, "username": "Soldier_Wint3r"}, {"verified": false, "name": "\u0442\u03b9\u03b7\u03b9 \u0442\u03b9\u03b7\u03b9 \u0442\u03b9\u03b7\u03b9", "id": "1089715132559773697", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 204, "tweet_count": 3506, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "_Tinista_Chile_"}, {"verified": false, "name": "vicky", "id": "1019378852773138432", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 342, "tweet_count": 21980, "listed_count": 23}, "location": "stars hollow", "username": "softstoessel"}, {"verified": false, "name": "Yourproblem", "id": "1134900757159768064", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 307, "tweet_count": 9405, "listed_count": 0}, "username": "Sspa1cy"}, {"verified": false, "name": "silv", "id": "40329047", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 487, "tweet_count": 773455, "listed_count": 71}, "username": "silvrib"}, {"verified": true, "name": "Brasil 247", "id": "248890506", "public_metrics": {"followers_count": 597686, "following_count": 658, "tweet_count": 274861, "listed_count": 1938}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "brasil247"}, {"verified": false, "name": "Fernando Cesar", "id": "22735093", "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 4886, "tweet_count": 753016, "listed_count": 93}, "location": "Brasilty", "username": "FernandoCesar77"}, {"verified": false, "name": "pixitinski", "id": "1084320056983670784", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 137, "tweet_count": 687, "listed_count": 0}, "username": "pixitinski"}, {"verified": false, "name": "Mateus L\u00f4bo", "id": "1058108009270919168", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 591, "tweet_count": 1372, "listed_count": 0}, "username": "MateusLbo2"}, {"verified": false, "name": "Nashira.", "id": "310819969", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 403, "tweet_count": 90940, "listed_count": 11}, "username": "Sandunlimited"}, {"verified": false, "name": "HipnoSapolote", "id": "103962741", "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 638, "tweet_count": 65422, "listed_count": 30}, "location": "Val\u00e8ncia/Gasteiz", "username": "psyxolotl"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Cicao", "id": "150746840", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 804, "tweet_count": 3577, "listed_count": 4}, "location": "Rosario", "username": "CheloCicao"}, {"verified": false, "name": "Arroyito Carnaval \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2505905570", "public_metrics": {"followers_count": 25035, "following_count": 145, "tweet_count": 13483, "listed_count": 27}, "username": "ArroyitoRC"}, {"verified": false, "name": "valentina", "id": "1083970933155606528", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 526, "tweet_count": 25989, "listed_count": 23}, "username": "lvsmartina"}, {"verified": false, "name": "HAATO\u262d", "id": "991133696278368257", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1896, "tweet_count": 261760, "listed_count": 5}, "location": "She/Ela|He/Ele", "username": "L0l1c0mm13"}, {"verified": false, "name": "Dora", "id": "3799543540", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 512, "tweet_count": 23037, "listed_count": 1}, "location": "Araraquara, Brasil", "username": "nao_aventureira"}, {"verified": false, "name": "alejandro montenegro", "id": "1151640097474994176", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 46, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "username": "alejand00138168"}, {"verified": false, "name": "Cesar8282", "id": "1106390592743972864", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 714, "tweet_count": 16611, "listed_count": 0}, "username": "Cesar82821"}, {"verified": false, "name": "\u2734\ufe0fArghos\u2734\ufe0f", "id": "840361494231445504", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 60, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "username": "Sergio07134498"}, {"verified": false, "name": "H|C", "id": "1187507520", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 485, "tweet_count": 15507, "listed_count": 2}, "username": "hectorcantu97"}, {"verified": false, "name": "nico", "id": "438111143", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 583, "tweet_count": 63893, "listed_count": 1}, "location": "curitibocas", "username": "naonicole"}, {"verified": false, "name": "Brayan Rc", "id": "956309965517533185", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 785, "tweet_count": 11651, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "BrayanRc75"}, {"verified": false, "name": "golden \u2665\ud83d\udc76\ud83c\udffe", "id": "1155745564958580736", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 11, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "username": "leTqOwVRa4yYieK"}, {"verified": false, "name": "Rodolfo Zerme\u00f1o", "id": "758308069038133248", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 2, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "username": "Cafetera_ICC"}, {"verified": false, "name": "\u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0438\u043a\u0430", "id": "1114194750578536448", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 36, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "username": "84Flxhrz6s11N5C"}, {"verified": false, "name": "yas", "id": "788774780719755264", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 538, "tweet_count": 43861, "listed_count": 1}, "username": "yasminqsantos"}, {"verified": false, "name": "oDibreiro", "id": "2174056652", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 2200, "tweet_count": 27173, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "oDibreiro"}, {"verified": false, "name": "coca lai \u2601\ufe0f", "id": "380658688", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 363, "tweet_count": 42733, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "_untallarin"}, {"verified": false, "name": "Marti", "id": "1160700698", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 244, "tweet_count": 28629, "listed_count": 0}, "username": "MicaelaaLunaaa"}, {"verified": false, "name": "Danillo de Paula", "id": "2983497039", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 101, "tweet_count": 6637, "listed_count": 0}, "location": "Urua\u00e7u, Brasil", "username": "Danillo238"}, {"verified": false, "name": "Gabriel", "id": "1146641088192634880", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 454, "tweet_count": 8656, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "username": "deusbriell"}, {"verified": false, "name": "Sebastian Antonio", "id": "4020731832", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 693, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "username": "SEBASTIOPRO777"}, {"verified": false, "name": "Pikachu incorp\u00f3reo.", "id": "334897436", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 561, "tweet_count": 70000, "listed_count": 8}, "location": "Mundo Inexistente, Mordor.", "username": "NamineDraw"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd21", "id": "46577051", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 366, "tweet_count": 79741, "listed_count": 6}, "location": "Juiz de Fora / Rio de Janeiro", "username": "ohhaleks"}, {"verified": false, "name": "Homem Aranha.", "id": "52519967", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 2554, "tweet_count": 90884, "listed_count": 112}, "location": "Arkham ", "username": "LuizaBelone"}, {"verified": false, "name": "Jorge Rausch McKenna", "id": "188376648", "public_metrics": {"followers_count": 21944, "following_count": 2313, "tweet_count": 184155, "listed_count": 104}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "JorRausch"}, {"verified": false, "name": "yasmim", "id": "770845860091535360", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 293, "tweet_count": 9810, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Por\u00e3, Brasil", "username": "yasmimareco_"}, {"verified": false, "name": "conto de falhas", "id": "116811680", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 100, "tweet_count": 23042, "listed_count": 0}, "username": "claraancay"}, {"verified": false, "name": "\u00f4 xuliana desce uma caixa de cerveja que eu bebo", "id": "1131236429374402561", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 130, "tweet_count": 5699, "listed_count": 0}, "username": "julianaqrsambar"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o", "id": "1113967400456790016", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 165, "tweet_count": 1738, "listed_count": 0}, "username": "guambas"}, {"verified": false, "name": "a\ud83c\udf83", "id": "1129057328", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 620, "tweet_count": 107573, "listed_count": 11}, "location": "R\u00edo de los P\u00e1jaros Pintados", "username": "4lm3ndra"}, {"verified": false, "name": "Tejo Mattioli", "id": "1649050298", "public_metrics": {"followers_count": 9567, "following_count": 1832, "tweet_count": 63503, "listed_count": 36}, "location": "Montevideo", "username": "TejoMattioli"}, {"verified": false, "name": "Giih", "id": "967211898117685250", "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 606, "tweet_count": 5374, "listed_count": 2}, "username": "na_o_sei"}, {"verified": false, "name": "Eduzorde \ud83d\udc0a faz lives na roxinha", "id": "202323404", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 951, "tweet_count": 196580, "listed_count": 10}, "location": "Rune-Midgard", "username": "Eduzord"}, {"verified": false, "name": "M_ique", "id": "852309689153052675", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 364, "tweet_count": 5303, "listed_count": 0}, "location": "San Nicolas de los Arroyos", "username": "MFeck4"}, {"verified": false, "name": "b\u0113", "id": "1231224626", "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 749, "tweet_count": 45146, "listed_count": 1}, "location": "escola de belas artes ufrj", "username": "evaristobea"}, {"verified": false, "name": "Sosa", "id": "1125491877225095168", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 793, "tweet_count": 8425, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "TheEseSosa"}, {"verified": false, "name": "Edmundo Pinochet T. #YoVotoRechazo", "id": "490999829", "public_metrics": {"followers_count": 2715, "following_count": 3007, "tweet_count": 71205, "listed_count": 0}, "username": "edmundopinochet"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Ayala", "id": "847225939113132032", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 48, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}, "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "username": "Edu_ayala140702"}, {"verified": false, "name": "Ing. Jhonny Fern\u00e1ndez", "id": "102227705", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 969, "tweet_count": 75157, "listed_count": 12}, "location": "From Stgo. ", "username": "Joniit0h"}, {"verified": false, "name": "EL DOTOL", "id": "88639125", "public_metrics": {"followers_count": 321787, "following_count": 1284, "tweet_count": 145167, "listed_count": 132}, "location": "Sto. Dgo. RD.....   ", "username": "ElDotolNastra"}, {"verified": false, "name": "Al\u00e9x Bill (Ribeiro)", "id": "101507907", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 210, "tweet_count": 1144, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "alexsaopaulo"}, {"verified": false, "name": "WhoCaresMyFeelings", "id": "766837013672816640", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 8, "tweet_count": 1242, "listed_count": 0}, "username": "Whocarefeelings"}, {"verified": false, "name": "lena \u2671 1", "id": "1041109477557063680", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 181, "tweet_count": 16238, "listed_count": 1}, "location": "Vinland", "username": "hellwasfkboring"}, {"verified": false, "name": "por que o facebook acabou", "id": "1153779837997334528", "public_metrics": {"followers_count": 597423, "following_count": 9, "tweet_count": 920, "listed_count": 532}, "username": "face_acabou"}, {"verified": false, "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41880, "listed_count": 0}, "username": "Salomes32455"}, {"verified": false, "name": "Javier Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n", "id": "216721738", "public_metrics": {"followers_count": 104391, "following_count": 735, "tweet_count": 4478, "listed_count": 227}, "location": "Lambayeque", "username": "JVelasquezQ"}, {"verified": false, "name": "El Perro", "id": "862013540080766980", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 311, "tweet_count": 36071, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e1laga", "username": "ElKaikes"}, {"verified": false, "name": "rafael berrios", "id": "2610742814", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2848, "tweet_count": 23502, "listed_count": 5}, "username": "raffitaaa1"}, {"verified": false, "name": "hallmones", "id": "3302366247", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 221, "tweet_count": 3124, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mourahallmones"}, {"verified": true, "name": "Vera Magalh\u00e3es", "id": "19667016", "public_metrics": {"followers_count": 839528, "following_count": 3297, "tweet_count": 72541, "listed_count": 2522}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "veramagalhaes"}, {"verified": false, "name": "filha de anjo\u2720", "id": "3071085801", "public_metrics": {"followers_count": 3483, "following_count": 390, "tweet_count": 57192, "listed_count": 3}, "location": "Insta: @ludylinds", "username": "Ludylinds_"}, {"verified": false, "name": "Jorge S.M. \ud83c\udf3f", "id": "567743296", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 676, "tweet_count": 24677, "listed_count": 11}, "location": "The World That Never Was", "username": "TalesBringer"}, {"verified": false, "name": "Eugenia Ben\u00edtez Mungu\u00eda", "id": "1170427954981232646", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 612, "tweet_count": 6027, "listed_count": 1}, "username": "munguia_benitez"}, {"verified": false, "name": "P\u00e1gina Negra", "id": "446328030", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157811, "listed_count": 121}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"verified": false, "name": "Poze do Rodo pra presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51", "id": "338034762", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1789, "tweet_count": 46835, "listed_count": 1}, "location": "Cria do ITM \ud83d\udc51", "username": "Mr_Wk7"}, {"verified": false, "name": "Jayr Torres Franquiz", "id": "1093601525467934721", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 173, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "JayrTorres8"}, {"verified": false, "name": "Mu\u00f1oozzzz\u2764\u200d\ud83e\ude79", "id": "984655081915154433", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 210, "tweet_count": 60955, "listed_count": 0}, "location": "El Puerto de Santa Mar\u00eda", "username": "chococrispie16"}, {"verified": false, "name": "Marissamanuzzi", "id": "931278429672083456", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 315, "tweet_count": 41275, "listed_count": 0}, "username": "axell_leone"}, {"verified": false, "name": "Primeiro Wendsman, o highlander carioca no cerrado", "id": "87265307", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 691, "tweet_count": 19763, "listed_count": 14}, "location": "4 8 15 16 23 42", "username": "wendsman"}, {"verified": false, "name": "Legalivs", "id": "38262510", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 976, "tweet_count": 22641, "listed_count": 5}, "location": "Jap\u00e3o", "username": "Liiiiivya"}, {"verified": false, "name": "Dar\u00edo Coimbra", "id": "834838115135213568", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 3053, "tweet_count": 15846, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "username": "coimbradario"}, {"verified": false, "name": "brenda", "id": "2453605010", "public_metrics": {"followers_count": 16366, "following_count": 10074, "tweet_count": 130743, "listed_count": 0}, "username": "sunsetofdemi"}, {"verified": false, "name": "Du", "id": "1057627148784005120", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 99, "tweet_count": 2472, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "username": "Eee_Duardo"}, {"verified": false, "name": "Klown", "id": "975577747346124800", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 124, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "Zz7C4ndy"}, {"verified": true, "name": "El Fedelobo", "id": "243851501", "public_metrics": {"followers_count": 3148514, "following_count": 605, "tweet_count": 44513, "listed_count": 919}, "username": "SoyFedelobo"}, {"verified": false, "name": "V", "id": "2984920386", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 233, "tweet_count": 18769, "listed_count": 0}, "username": "vikkitah"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd63\ud83d\udd4a | \u221e\u0440\u0435\u0441\u0442", "id": "956088856440434688", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 258, "tweet_count": 20628, "listed_count": 20}, "location": "\u041f\u0430\u0440\u0430\u0434\u0438\u0437", "username": "im_a_souleater"}, {"verified": false, "name": "Catalina Munar", "id": "200601492", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 257, "tweet_count": 18124, "listed_count": 2}, "username": "CataMunar_25"}, {"verified": false, "name": "Hector Castro", "id": "300539649", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 73, "tweet_count": 611, "listed_count": 1}, "location": "San Salvador", "username": "hacastro22"}, {"verified": false, "name": "Yendo\u00ae", "id": "1195528242", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 683, "tweet_count": 2945, "listed_count": 0}, "location": "Managua", "username": "Yendoroficial"}, {"verified": true, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511333, "following_count": 67, "tweet_count": 796100, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}}, {"verified": false, "name": "weary", "id": "1079098584832839680", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 255, "tweet_count": 9292, "listed_count": 0}, "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "username": "gvnrocha"}, {"verified": false, "name": "\u00e9o Martelos", "id": "912014592628396033", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 305, "tweet_count": 18048, "listed_count": 0}, "username": "_MARTELIN1"}, {"verified": false, "name": "Nico Mart\u00ednez", "id": "979739792", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 388, "tweet_count": 2665, "listed_count": 0}, "location": "Las Bre\u00f1as - Chaco, Argentina", "username": "nicomartinezx"}, {"verified": false, "name": "Lucas\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1278902359", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 387, "tweet_count": 7765, "listed_count": 0}, "username": "LucasEnzoruiz"}, {"verified": false, "name": "carlos hernandez", "id": "454015776", "public_metrics": {"followers_count": 4398, "following_count": 4000, "tweet_count": 462864, "listed_count": 19}, "location": "Pto La Cruz-Venezuela-Anz", "username": "carloseduarhern"}, {"verified": false, "name": "Mannyvargas \uea00", "id": "794931923936309250", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 410, "tweet_count": 1111, "listed_count": 0}, "username": "mannyvargas89"}, {"verified": true, "name": "FER GAY", "id": "64296841", "public_metrics": {"followers_count": 90600, "following_count": 2556, "tweet_count": 34774, "listed_count": 318}, "location": "\u00dcT: 19.440876,-99.207616", "username": "Fer_Gay"}, {"verified": false, "name": "tere", "id": "1048396349027356672", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1882, "tweet_count": 56626, "listed_count": 0}, "username": "tere39398774"}, {"verified": false, "name": "Felipe Velazquez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u264b\ufe0f\ud83d\udc8d", "id": "238300000", "public_metrics": {"followers_count": 21204, "following_count": 11556, "tweet_count": 13125, "listed_count": 33}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "felipevg_22"}, {"verified": false, "name": "Romy Lillo", "id": "2438529940", "public_metrics": {"followers_count": 5766, "following_count": 4728, "tweet_count": 418510, "listed_count": 51}, "username": "LilloRomy"}, {"verified": false, "name": "Janvaljan.", "id": "779064803981529088", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1583, "tweet_count": 65737, "listed_count": 0}, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "username": "RubenEs05249710"}, {"verified": false, "name": "\u30d1\u30cf\u30ed\u30f3 @ \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9YouTube PJLL", "id": "58985091", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 2026, "tweet_count": 138610, "listed_count": 168}, "location": "YouTube&Twitter", "username": "TORIMIND"}, {"verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "name": "CerdoInformatico", "id": "850140115175387140", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 4695, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "location": "Galiza, Espanha", "username": "VertigoZiggurat"}, {"verified": false, "name": "~ S a \u00fa l ~ Haciendo cosas", "id": "213071573", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 431, "tweet_count": 52261, "listed_count": 16}, "location": "Meseta de Leng", "username": "Sorayo_soy"}, {"verified": false, "name": "Elsaa'", "id": "768269990", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 923, "tweet_count": 79380, "listed_count": 6}, "location": "Chupifrut", "username": "elsaaizaguirree"}, {"verified": false, "name": "Barrow \ud83d\udd06", "id": "823709888136232960", "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 4160, "tweet_count": 16088, "listed_count": 5}, "username": "kateblackthorn"}, {"verified": false, "name": "Updates Joalin \ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "id": "963406375568269313", "public_metrics": {"followers_count": 46339, "following_count": 250, "tweet_count": 27692, "listed_count": 27}, "username": "UpdatesJoalin"}, {"verified": false, "name": "Jehan Porto", "id": "276330945", "public_metrics": {"followers_count": 15685, "following_count": 353, "tweet_count": 62257, "listed_count": 23}, "username": "jehanporto"}, {"verified": true, "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22", "id": "907301328988332033", "public_metrics": {"followers_count": 66194, "following_count": 86, "tweet_count": 9409, "listed_count": 173}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CoronelTadeu"}, {"verified": false, "name": "Breno Pereira", "id": "784768292934324224", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 740, "tweet_count": 21229, "listed_count": 0}, "username": "ppereira_crf"}, {"verified": false, "name": "Agustin", "id": "4160863223", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 583, "tweet_count": 18571, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e1enz Pe\u00f1a ", "username": "toloza_agustin2"}, {"verified": false, "name": "Milton Ramos", "id": "292041496", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 803, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "mil10LP"}, {"verified": false, "name": "Koko LC", "id": "2664781182", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 663, "tweet_count": 22264, "listed_count": 0}, "location": "Oliveros, santa fe", "username": "kokinhojr"}, {"verified": false, "name": "dedeco.wav \u263b", "id": "1075361816618942464", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 390, "tweet_count": 62271, "listed_count": 7}, "location": "bh", "username": "zdedeco"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "989273743318020103", "public_metrics": {"followers_count": 3201, "following_count": 3297, "tweet_count": 9593, "listed_count": 2}, "location": "\u00b9\u2079\u2070\u00b2", "username": "filtersgguk"}, {"verified": false, "name": "EU N\u00c3O DESISTO!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1047109227716784128", "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 763, "tweet_count": 104262, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CxReajalute"}, {"verified": false, "name": "Foltz", "id": "1047239677567275010", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 589, "tweet_count": 6118, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Arroios, Brasil", "username": "Vane_Foltz"}, {"verified": false, "name": "iaiala \ud83e\udeac\ud83d\udea9", "id": "1064640167816892422", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 300, "tweet_count": 9029, "listed_count": 1}, "username": "aquasciencee"}, {"verified": false, "name": "valen \u2728", "id": "2500349617", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 192, "tweet_count": 29873, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "valendibastiano"}, {"verified": false, "name": "Trevor Wermindra \ud83d\ude80", "id": "184100922", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 2973, "tweet_count": 65986, "listed_count": 5}, "location": "The Dark Side of Canc\u00fan", "username": "Blind_dumb_deaf"}, {"verified": true, "name": "Alberto Chimal ~ en mutaci\u00f3n", "id": "14434613", "public_metrics": {"followers_count": 119744, "following_count": 873, "tweet_count": 94495, "listed_count": 1480}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "albertochimal"}, {"verified": false, "name": "Fernando \u32e1", "id": "93971796", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 1355, "tweet_count": 78298, "listed_count": 3}, "username": "Nick8840"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf1e", "id": "353916679", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 204, "tweet_count": 33109, "listed_count": 0}, "username": "SolciVega"}, {"verified": false, "name": "Proyecto Fresneda", "id": "611193318", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 341, "tweet_count": 5508, "listed_count": 21}, "location": "asturias espa\u00f1a", "username": "ProyectoFresned"}, {"verified": false, "name": "Salud juntos", "id": "751842996", "public_metrics": {"followers_count": 9019, "following_count": 2490, "tweet_count": 23488, "listed_count": 215}, "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "username": "alfonso_casi"}, {"verified": false, "name": "\u56de \ud83c\udf3aDindrane\ud83c\udf3a \u22c6\uff61\u02da \u2601\ufe0e \u02da\uff61\u22c6\uff61", "id": "718863734211485696", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1098, "tweet_count": 116044, "listed_count": 8}, "location": "Gallifrey", "username": "SeaBlueWerewolf"}, {"verified": false, "name": "l\u00b5ki", "id": "4444542513", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 279, "tweet_count": 10546, "listed_count": 0}, "username": "LukiEscalante"}, {"verified": false, "name": "padawan", "id": "1001637494109212673", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1578, "tweet_count": 59455, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "1000leninha"}, {"verified": false, "name": "miriam", "id": "3014204159", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 823, "tweet_count": 16443, "listed_count": 1}, "username": "miravelci"}, {"verified": false, "name": "florgi", "id": "960910880388108289", "public_metrics": {"followers_count": 8980, "following_count": 2921, "tweet_count": 46131, "listed_count": 3}, "location": "Uruguay", "username": "_florgi"}, {"verified": false, "name": "Alvaro \ud83e\udd87\ud83e\udd87", "id": "1147534087516753921", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 344, "tweet_count": 1725, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "Amarilla_5"}, {"verified": false, "name": "sol \ud83e\udd8b", "id": "2811408111", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 230, "tweet_count": 7767, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "username": "SolRonzoni"}, {"verified": false, "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "name": "\u03b9\u03b1\u044f\u03b1\ud83e\udd8b", "id": "1106008121972019201", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 97, "tweet_count": 10461, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Iara_Perezz"}, {"verified": false, "name": "Celeste \ud83c\udf40", "id": "1671447241", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 2429, "tweet_count": 55957, "listed_count": 1}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "Ceeleste21"}, {"verified": false, "name": "Mi Ventura", "id": "1060667520410103813", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 281, "tweet_count": 17508, "listed_count": 0}, "location": "Seja forte e Corajosa \ud83e\udd0d\u2728", "username": "ventura2m"}, {"verified": false, "name": "luis \ud83d\udd25", "id": "3309061673", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 277, "tweet_count": 20071, "listed_count": 0}, "username": "luistwts"}, {"verified": false, "name": "Luis Manuel C", "id": "2342847570", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 413, "tweet_count": 16175, "listed_count": 0}, "username": "luismc1295"}, {"verified": false, "name": "Dra.Eliza #ComandoPshyco", "id": "332647365", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1358, "tweet_count": 2074, "listed_count": 6}, "username": "drAeliza228"}, {"verified": false, "name": "Faisca", "id": "933401932726751232", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 463, "tweet_count": 16198, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "thgored"}, {"verified": false, "name": "MichellyAndrade", "id": "348070640", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 82, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "username": "MANDRADEFONO"}, {"verified": false, "name": "Que viva el tacacho \ud83d\ude0b", "id": "3085070345", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 758, "tweet_count": 19325, "listed_count": 0}, "username": "marco10diaz1"}, {"verified": false, "name": "@solosalito", "id": "1110348906276233217", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 83, "tweet_count": 16005, "listed_count": 1}, "username": "Solosalitogmai1"}, {"verified": false, "name": "The Notorious \uea00", "id": "2177085624", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 99, "tweet_count": 42506, "listed_count": 0}, "location": "Fuera de lugar", "username": "Magniloquum"}, {"verified": false, "name": "Maris", "id": "2572785705", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 150, "tweet_count": 35398, "listed_count": 0}, "location": " Campo Grande Ms fazer oq n\u00e9", "username": "MaarisHelp"}, {"verified": false, "name": "Marcela Ruz Republicana #RECHAZO", "id": "464926730", "public_metrics": {"followers_count": 32479, "following_count": 17983, "tweet_count": 68529, "listed_count": 29}, "location": "Antofagasta, Chile", "username": "supernova_2020"}, {"verified": false, "name": "Kaleno87 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83e\udd1d\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u24e9", "id": "126190772", "public_metrics": {"followers_count": 1953, "following_count": 1548, "tweet_count": 249426, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "Kaleno87"}, {"verified": false, "name": "Claudio D\u00edaz", "id": "208218011", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 747, "tweet_count": 222098, "listed_count": 0}, "username": "ElTalio"}, {"verified": false, "name": "BuKlesS 117", "id": "3006282889", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 152, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}, "location": "Zacatecas, Mexico", "username": "jose_sebass"}, {"verified": false, "name": "Dr. Jhon Bonach\u00f3n", "id": "204622413", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 637, "tweet_count": 2540, "listed_count": 0}, "location": "Orizaba, Veracruz de Ignacio d", "username": "Jhon_david_4"}, {"verified": false, "name": "Ecos de Shanghai", "id": "756309217003331585", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 356, "tweet_count": 359, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "Ecosdeshanghai"}, {"verified": false, "name": "N A T A S H A\ud83d\udd77\ufe0f", "id": "964560146897821697", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 478, "tweet_count": 3645, "listed_count": 0}, "location": "Canelones, Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "xn_atasha"}, {"verified": false, "name": "HAR", "id": "1608694748", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 220, "tweet_count": 10881, "listed_count": 0}, "username": "Hectoramis13"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd1e", "id": "4514898400", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1311, "tweet_count": 6941, "listed_count": 3}, "location": "Americana, Brasil", "username": "juliaa_mai"}, {"verified": false, "name": "lumartins", "id": "119543248", "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 1234, "tweet_count": 4428, "listed_count": 6}, "location": "031", "username": "eamalu_"}, {"verified": false, "name": "Carla \ud83d\udc7b\u2728", "id": "779421552433565696", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 451, "tweet_count": 9733, "listed_count": 4}, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "username": "KarlaPrz02"}, {"verified": false, "name": "miguel angel castro", "id": "808028822", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1028, "tweet_count": 110448, "listed_count": 0}, "location": "Palo Negro, Venezuela", "username": "miguela46205597"}, {"verified": false, "name": "SARAVASTI \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2743119166", "public_metrics": {"followers_count": 4271, "following_count": 2217, "tweet_count": 265624, "listed_count": 13}, "username": "IWACQSIL"}, {"verified": false, "name": "\u00b0\u2022\u300aM\u300b\u2022\u00b0", "id": "806883815146815488", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 886, "tweet_count": 13468, "listed_count": 0}, "username": "MiliRial10"}, {"verified": false, "name": "blackout", "id": "2603930946", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 280, "tweet_count": 2330, "listed_count": 0}, "username": "LuliTorresG"}, {"verified": false, "name": "Renan Torres", "id": "2713108257", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 340, "tweet_count": 1396, "listed_count": 1}, "username": "renantorr"}, {"verified": false, "name": "zigala \u0623\u0646\u0627 \u0632\u064a\u063a\u0627\u0644\u0627", "id": "734512100370849793", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 55, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "soy_zigala"}, {"verified": false, "name": "curtiu seu Tweet", "id": "54686765", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 832, "tweet_count": 226099, "listed_count": 15}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "gabrielpeev"}, {"verified": false, "name": "vico \ud83d\udc41\ufe0f", "id": "2848846048", "public_metrics": {"followers_count": 3747, "following_count": 1419, "tweet_count": 14351, "listed_count": 23}, "username": "vicomeds"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "960608077279088641", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 128, "tweet_count": 8441, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Ingriithais"}, {"verified": false, "name": "Becbedora \u25a1", "id": "1310350639", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 306, "tweet_count": 33048, "listed_count": 1}, "location": "Entre p\u00e1ginas", "username": "LluviaDeLibros"}, {"verified": false, "name": "Dr. Renato", "id": "8384632", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 155, "tweet_count": 133910, "listed_count": 33}, "username": "tatato"}, {"verified": false, "name": "An\u00f4nimo depressivo", "id": "1164336736983560192", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 70, "tweet_count": 53, "listed_count": 0}, "username": "Anonimodepressi"}, {"verified": false, "name": "liliana duarte", "id": "604878011", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 690, "tweet_count": 24871, "listed_count": 0}, "location": "colombia", "username": "hancoklili19d"}, {"verified": false, "name": "Peps", "id": "1094357764619546626", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 2394, "tweet_count": 14608, "listed_count": 1}, "username": "doctor_gusano"}, {"verified": false, "name": "Par\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "1570723766", "public_metrics": {"followers_count": 76612, "following_count": 81261, "tweet_count": 169138, "listed_count": 196}, "location": "Guayaquil - Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 ", "username": "parischiquitoo"}, {"verified": false, "name": "Marcelo SD", "id": "1132136112", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1357, "tweet_count": 220522, "listed_count": 5}, "location": "SP/Brasil", "username": "msdias70"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar F. De Jes\u00fas", "id": "702292825", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 230, "tweet_count": 4839, "listed_count": 0}, "username": "CesarfeliudF"}, {"verified": false, "name": "Juan \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\u270c\ud83c\udf40\ud83d\udc3e\ud83d\udc06\ud83c\udf0e\ud83c\udf0a\ud83d\udc15\ud83d\udc31", "id": "955569674737127425", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 4041, "tweet_count": 320592, "listed_count": 11}, "location": " #MasacresColombia", "username": "JuanfuckSystem"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcae\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udcb6 \ud835\udcc8\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udccb\ud835\udcb6", "id": "1168036721738637312", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 274, "tweet_count": 8628, "listed_count": 1}, "username": "Saradasilv"}, {"verified": false, "name": "Vit\u00e3o Jornalista", "id": "376837373", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 207, "tweet_count": 5817, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "vitaojornalista"}, {"verified": false, "name": "juio\u270b", "id": "1031234198571503617", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 132, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "username": "HeyJuio"}, {"verified": false, "name": "Elena Fitzner", "id": "703318854773161985", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1542, "tweet_count": 13490, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "furiademuffel"}, {"verified": false, "name": "@Otomiranda", "id": "262944692", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 829, "tweet_count": 69894, "listed_count": 26}, "location": "En el espacio interior", "username": "otomiranda"}, {"verified": false, "name": "Minerva  Elena  Glez", "id": "872962795419074562", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 5003, "tweet_count": 433258, "listed_count": 0}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "MinervaElenaGl2"}, {"verified": false, "name": "Le Jacobin Uruguayen", "id": "1065813319334940673", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 286, "tweet_count": 70177, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "HistorianPseudo"}, {"verified": false, "name": "Miguel Trujillo", "id": "1126984318411247619", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 547, "tweet_count": 268, "listed_count": 0}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "MiguelRubio9508"}, {"verified": false, "name": "Flaca\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "148131543", "public_metrics": {"followers_count": 5621, "following_count": 4983, "tweet_count": 123370, "listed_count": 6}, "location": "Santiago, Chile", "username": "kattmiel"}, {"verified": true, "name": "C\u00e9sar Moreno", "id": "82750524", "public_metrics": {"followers_count": 10014, "following_count": 7688, "tweet_count": 199727, "listed_count": 92}, "location": "BOGOTA", "username": "CesarMorenoH"}, {"verified": false, "name": "Michels A.", "id": "382247551", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 337, "tweet_count": 11503, "listed_count": 3}, "location": "Magdalena del Mar, Peru", "username": "MichelsAriza"}, {"verified": false, "name": "VELHA & CAPENGA", "id": "89441901", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 590, "tweet_count": 23753, "listed_count": 3}, "location": "Candeias, Jaboat\u00e3o dos Guarara", "username": "wtf_ze"}, {"verified": false, "name": "Pablo", "id": "862449146", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 993, "tweet_count": 24268, "listed_count": 1}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "Pablo_zko"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal// Danna Bunny", "id": "395328440", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 1812, "tweet_count": 34671, "listed_count": 9}, "location": "Infierno, Segundo Circulo", "username": "Raullara03"}, {"verified": false, "name": "malena alvarado", "id": "1962908490", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}, "username": "27511Mariamagda"}, {"verified": false, "name": "Olivia \u00c1vila", "id": "995429009507794945", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 612, "tweet_count": 94889, "listed_count": 0}, "username": "OLINEELAM"}, {"verified": false, "name": "Amalia Salda\u00f1a G", "id": "823937708426989568", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 600, "tweet_count": 76770, "listed_count": 0}, "username": "amalia_saldana"}, {"verified": false, "name": "Prison Anto", "id": "606724787", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 367, "tweet_count": 73018, "listed_count": 2}, "location": "Cipolletti, Argentina", "username": "antobelmar"}, {"verified": false, "name": "Nagini", "id": "930928999", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 163, "tweet_count": 91765, "listed_count": 3}, "username": "GutierrezNanni"}, {"verified": false, "name": "Changuito Ca\u00f1ero", "id": "1159657200794689536", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 300, "tweet_count": 341, "listed_count": 0}, "username": "CaneroChanguito"}, {"verified": false, "name": "@manriquemar14", "id": "364017240", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1704, "tweet_count": 45922, "listed_count": 1}, "location": "CABA, Argentina", "username": "manriquemar14"}, {"verified": false, "name": "gabrila", "id": "739264747229597696", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 551, "tweet_count": 11619, "listed_count": 0}, "location": "Onde Os Bico Passa Mal ", "username": "agabizik"}, {"verified": false, "name": "coronavaca", "id": "2758834961", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 251, "tweet_count": 9446, "listed_count": 0}, "location": "nas teta dela", "username": "evaristo_maysa"}, {"verified": false, "name": "clicRBS RS", "id": "205211908", "public_metrics": {"followers_count": 65933, "following_count": 415, "tweet_count": 98455, "listed_count": 152}, "location": "Porto Alegre", "username": "clicrbsRS"}, {"verified": false, "name": "Jornalista De Ocasi\u00e3o.Direito a Foro Privilegiado!", "id": "131541469", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 3246, "tweet_count": 96964, "listed_count": 3}, "location": "Picos/Piau\u00ed", "username": "vandecely"}, {"verified": true, "name": "Cristiana L\u00f4bo", "id": "46463401", "public_metrics": {"followers_count": 1597374, "following_count": 1153, "tweet_count": 16697, "listed_count": 2643}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "cristilobo"}, {"verified": false, "name": "Mayara Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1097641508814184449", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 242, "tweet_count": 8761, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "virusmayara"}, {"verified": false, "name": "AndreZa \u00e9 13!", "id": "2940750047", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 376, "tweet_count": 17925, "listed_count": 1}, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "andrzsouza"}, {"verified": false, "name": "Ivan Rebolloso", "id": "103130033", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 743, "tweet_count": 3636, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey N.L", "username": "Ivanrebo"}, {"verified": false, "name": "keticia", "id": "3119145826", "public_metrics": {"followers_count": 4498, "following_count": 3112, "tweet_count": 58559, "listed_count": 19}, "location": "\ud835\uddc4\ud835\uddc8\ud835\uddc8\ud835\uddc4\ud835\uddc6\ud835\uddc2\ud835\uddc7.", "username": "whyjungguk"}, {"verified": false, "name": "Lia Bertozzi", "id": "3685427541", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 709, "tweet_count": 15957, "listed_count": 0}, "username": "baita_lia"}, {"verified": false, "name": "Terre Impervie", "id": "4871507764", "public_metrics": {"followers_count": 9095, "following_count": 1754, "tweet_count": 67655, "listed_count": 12}, "username": "TerreImpervie"}, {"verified": false, "name": "CAROLINA FUENTES", "id": "1350235092", "public_metrics": {"followers_count": 9467, "following_count": 8365, "tweet_count": 464870, "listed_count": 29}, "location": "La Granja, Chile", "username": "karofuentesg"}, {"verified": false, "name": "mas enfim, acontece", "id": "151460060", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 559, "tweet_count": 31381, "listed_count": 4}, "location": "Uberaba, MG", "username": "UmLucidoLudico"}, {"verified": false, "name": "gustavo\u2122", "id": "2871269456", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 302, "tweet_count": 6631, "listed_count": 5}, "location": "Santo Andr\u00e9, SP", "username": "BABYWBT"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83Spooky L\u00e5\ud83c\udf83", "id": "109656258", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 281, "tweet_count": 127629, "listed_count": 41}, "username": "__laufdez"}, {"verified": false, "name": "Isaac NaV\u00e1", "id": "1112870728830017536", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 62, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "location": "Si tienes suerte, tu coraz\u00f3n.", "username": "isaacatecas"}, {"verified": false, "name": "Jorge Galv\u00e1n", "id": "267589284", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 2014, "tweet_count": 42179, "listed_count": 10}, "location": "http://drgatejo.blogspot.mx", "username": "drgatejo"}, {"verified": false, "name": "andy\u2606", "id": "1080623055062233089", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 294, "tweet_count": 25896, "listed_count": 7}, "location": "she/her", "username": "DlNODAN5O5"}, {"verified": false, "name": "Amanda Furtado", "id": "66854871", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 482, "tweet_count": 15358, "listed_count": 4}, "username": "amandasilvaf"}, {"verified": false, "name": "Tassy", "id": "960327173726003200", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1190, "tweet_count": 25566, "listed_count": 4}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "Tassiranha"}, {"verified": false, "name": "nonagesimitis patient zero", "id": "380497906", "public_metrics": {"followers_count": 2267, "following_count": 2385, "tweet_count": 111234, "listed_count": 8}, "location": "any prns 23", "username": "bIasfemme"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "939636506", "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1163, "tweet_count": 81727, "listed_count": 10}, "location": "a/ela/a", "username": "inwjghafa"}, {"verified": false, "name": "\u2614\ufe0e\ufe0e", "id": "1046073602251083778", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 346, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}, "location": "El", "username": "diegosinisahg"}, {"verified": false, "name": "Charm", "id": "1091765201681203200", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 64, "tweet_count": 3524, "listed_count": 0}, "username": "Charmgaze"}, {"verified": false, "name": "ElPortal24", "id": "1030893566091046913", "public_metrics": {"followers_count": 2134, "following_count": 4713, "tweet_count": 599259, "listed_count": 6}, "username": "ElPortal24"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93", "id": "1017906362712559617", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 263, "tweet_count": 2436, "listed_count": 1}, "username": "juann_gauna"}, {"verified": false, "name": "frau imma", "id": "1015356746", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 4724, "tweet_count": 15314, "listed_count": 6}, "username": "immaladotta"}, {"verified": false, "name": "ruzycki", "id": "707342781275115520", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 277, "tweet_count": 14400, "listed_count": 1}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "ana_contagious"}, {"verified": false, "name": "Vittorio", "id": "903212904681537537", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 404, "tweet_count": 7082, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "vittoarnaldii"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd87Lost In Sp\u00d6\u00d6kyUwU\ud83e\udd87\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf83", "id": "321483669", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 803, "tweet_count": 42253, "listed_count": 7}, "username": "astguitar98"}, {"verified": false, "name": "La de la mala suerte\ud83c\udf1a", "id": "1228242043", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 653, "tweet_count": 72379, "listed_count": 9}, "location": "CDMX", "username": "muu_zhu28"}, {"verified": true, "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "id": "231577324", "public_metrics": {"followers_count": 13046549, "following_count": 953, "tweet_count": 86710, "listed_count": 3948}, "location": "Am\u00e9rica Latina", "username": "NetflixLAT"}, {"verified": false, "name": "Enrique Sexto", "id": "1154193402856124417", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 607, "tweet_count": 53530, "listed_count": 0}, "username": "enrique_sexto"}, {"verified": false, "name": "Nathi", "id": "1869402535", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 924, "tweet_count": 26450, "listed_count": 1}, "location": "PF city", "username": "nathaliavsl"}, {"verified": false, "name": "\u2119\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5a \ud83c\udf39", "id": "582106364", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 473, "tweet_count": 5400, "listed_count": 0}, "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "paagli_emii"}, {"verified": false, "name": "sarah\u00ed", "id": "363152164", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 408, "tweet_count": 7073, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "saraghco"}, {"verified": false, "name": "Noticias MQS", "id": "747489963223064578", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 1014, "tweet_count": 29122, "listed_count": 20}, "location": "Teoloyuc\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "NoticiasMQS"}, {"verified": false, "name": "h\u0336a\u0336c\u0336h\u0336e\u0336", "id": "1160406427506229248", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 69, "tweet_count": 12191, "listed_count": 1}, "username": "bestialand"}, {"verified": false, "name": "Julia Urbano", "id": "936297503145844738", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 287, "tweet_count": 1237, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "username": "Jujuurbano"}, {"verified": false, "name": "esteban zanello", "id": "132210397", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1088, "tweet_count": 17255, "listed_count": 11}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "estebanzanello"}, {"verified": false, "name": "Alejandro Rosenfeld", "id": "35415764", "public_metrics": {"followers_count": 13885, "following_count": 1356, "tweet_count": 215293, "listed_count": 99}, "username": "alerosenfeld"}, {"verified": false, "name": "Bell.", "id": "703221638473580547", "public_metrics": {"followers_count": 9700, "following_count": 582, "tweet_count": 19917, "listed_count": 2}, "username": "belcambieri"}, {"verified": false, "name": "\u034f \u034f", "id": "1087836536807325696", "public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 1243, "tweet_count": 110473, "listed_count": 30}, "location": "19 ", "username": "defszone"}, {"verified": false, "name": "are you lost \u00bf?", "id": "1057709652635537408", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 130, "tweet_count": 503, "listed_count": 0}, "username": "desactivadanene"}, {"verified": false, "name": "APRA ARAUCAN\u00edA", "id": "1085505375904899072", "public_metrics": {"followers_count": 44210, "following_count": 9375, "tweet_count": 67815, "listed_count": 86}, "location": "Araucan\u00eda ", "username": "aprachile"}, {"verified": false, "name": "marti delgado", "id": "953299940247265280", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 376, "tweet_count": 12487, "listed_count": 0}, "location": "Concordia, Argentina", "username": "delgadooomarti"}, {"verified": false, "name": "El Informador Venezuela \ud83c\udf0e", "id": "586706616", "public_metrics": {"followers_count": 202153, "following_count": 7552, "tweet_count": 195465, "listed_count": 591}, "location": "#Venezuela", "username": "ElInformadorVE"}, {"verified": true, "name": "NBC News", "id": "14173315", "public_metrics": {"followers_count": 9318024, "following_count": 1864, "tweet_count": 352520, "listed_count": 51550}, "location": "New York, NY", "username": "NBCNews"}, {"verified": false, "name": "thai", "id": "4847845468", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 706, "tweet_count": 12535, "listed_count": 10}, "username": "selestrela"}, {"verified": false, "name": "Donato de Assis \u26ab\ud83d\udd34", "id": "842790213843931140", "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 2092, "tweet_count": 93893, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Nordeste", "username": "ecvdonato"}, {"verified": false, "name": "Marcolino Vinicius (Poeta de Metr\u00f4)", "id": "947306742282584065", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 192, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "marcolinopoeta"}, {"verified": false, "name": "cosmos \u264e", "id": "842772374885994497", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1360, "tweet_count": 26162, "listed_count": 3}, "location": "Puerto Rico, San Juan", "username": "lauraleelibross"}, {"verified": false, "name": "Bet\u00fanT\u00fan", "id": "14220844", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1201, "tweet_count": 28821, "listed_count": 7}, "username": "Quimbarakimbara"}, {"verified": false, "name": "Nico Gallardo \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c", "id": "384468896", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 1872, "tweet_count": 127953, "listed_count": 8}, "location": "Chuncho, Aunque Ganen.", "username": "k_zuela"}, {"verified": false, "name": "Martina", "id": "150071793", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 4497, "tweet_count": 38222, "listed_count": 7}, "location": "Edinburgh, City of Edinburgh", "username": "Noneleftbehind2"}, {"verified": false, "name": "Calaca Ehp\u00faki | BURNING STAR", "id": "56550321", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1329, "tweet_count": 11952, "listed_count": 0}, "location": "Piedras Negras, Coahuila", "username": "EdgyCalaca"}, {"verified": false, "name": "Guro", "id": "850076361792401408", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 367, "tweet_count": 1571, "listed_count": 3}, "location": "Wano", "username": "GuroAsd"}, {"verified": false, "name": "Daniel Canales", "id": "995388860803764224", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 211, "tweet_count": 5423, "listed_count": 0}, "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "username": "dbustoscanales"}, {"verified": false, "name": "Luis Lara", "id": "1018098964980228096", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "location": "California, USA", "username": "LuisLar01154334"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Barba Caballero", "id": "4452890315", "public_metrics": {"followers_count": 150142, "following_count": 908, "tweet_count": 51854, "listed_count": 217}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JBCPERU"}, {"verified": false, "name": "Angel", "id": "1148758591668719616", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 172, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "username": "Angel91622999"}, {"verified": false, "name": "jugutierrezg", "id": "985735028", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 197, "tweet_count": 46116, "listed_count": 1}, "location": "General Roca, Argentina", "username": "Juli_Gutierreez"}, {"verified": false, "name": "Lola Drones", "id": "102866920", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1128, "tweet_count": 206138, "listed_count": 16}, "location": "El fideo de sudam\u00e9rica.", "username": "SoaAndera"}, {"verified": false, "name": "Lari \u2728", "id": "2914622249", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 108, "tweet_count": 14870, "listed_count": 0}, "username": "larilim20"}, {"verified": false, "name": "Mussolichi", "id": "2575568514", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 91, "tweet_count": 21017, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires", "username": "lichidios"}, {"verified": true, "name": "GZH", "id": "13531162", "public_metrics": {"followers_count": 1167173, "following_count": 157, "tweet_count": 365861, "listed_count": 3371}, "location": "Porto Alegre, RS", "username": "gzhdigital"}, {"verified": false, "name": "Monique Calais", "id": "80320228", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 797, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "location": "Ipatinga - MG", "username": "MoniqueCalais"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9sar Pugliese", "id": "2649274357", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 252, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}, "username": "HaceFrioAfuera"}, {"verified": false, "name": "Jander Ca\u00f3tico \ud83d\udc22", "id": "187564015", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 683, "tweet_count": 84757, "listed_count": 10}, "location": "Anor Londo", "username": "Jander_pkm"}, {"verified": false, "name": "Randy Meeks", "id": "14286147", "public_metrics": {"followers_count": 11778, "following_count": 1028, "tweet_count": 279444, "listed_count": 0}, "location": "Gravity Falls, Oregon", "username": "randymeeks"}, {"verified": false, "name": "Nekitu", "id": "61341812", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1234, "tweet_count": 66486, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "username": "Nekitu"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3b\u262f\u24ce\ufe0e\u24ca\ufe0e\u24c1\ufe0e\u24ce\ufe0e\u262f\ud83c\udf3b (\ud83d\udcb8,\ud83d\udcb8)", "id": "46692650", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 3367, "tweet_count": 12772, "listed_count": 17}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "YULYSULB"}, {"verified": false, "name": "Reporte Ya", "id": "221378668", "public_metrics": {"followers_count": 1018366, "following_count": 88763, "tweet_count": 859136, "listed_count": 2772}, "location": "Venezuela", "username": "ReporteYa"}, {"verified": false, "name": "isabelle", "id": "2550537073", "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 89, "tweet_count": 108066, "listed_count": 11}, "location": "16.01.2021 mi.", "username": "buteratrly"}, {"verified": false, "name": "Ewerton Seixas", "id": "3290655219", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 450, "tweet_count": 2486, "listed_count": 0}, "username": "FilhSeixas"}, {"verified": false, "name": "yu\u00e7un\u2660 - Cupid and Girl -\ud83d\udcccall moments", "id": "826243808052514824", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 950, "tweet_count": 44625, "listed_count": 1}, "location": "livro ", "username": "YUssuna"}, {"verified": false, "name": "Victor", "id": "1149780875778895874", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 466, "tweet_count": 16322, "listed_count": 7}, "location": "ele/dele", "username": "kumiiboo"}, {"verified": false, "name": "BubbleTrouble \ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "96629383", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1902, "tweet_count": 55023, "listed_count": 31}, "location": "Chile", "username": "Naty_V_N"}, {"verified": false, "name": "Claudio Caler", "id": "379213483", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 206, "tweet_count": 452, "listed_count": 0}, "username": "clauscaler"}, {"verified": false, "name": "Ruben Paz", "id": "2772430277", "public_metrics": {"followers_count": 27888, "following_count": 62, "tweet_count": 1365, "listed_count": 54}, "username": "rpazmar10"}, {"verified": false, "name": "HermanoNepomuceno", "id": "391008960", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 337, "tweet_count": 59254, "listed_count": 3}, "location": "Campina Grande", "username": "HermanoNepomuce"}, {"verified": false, "name": "Sonia J. Castro \ud83c\udf33", "id": "24428304", "public_metrics": {"followers_count": 6642, "following_count": 2037, "tweet_count": 58504, "listed_count": 71}, "location": "Chile", "username": "scastrotobolka"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udf39", "id": "1003643210579759104", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 532, "tweet_count": 72213, "listed_count": 0}, "username": "cande_rojas22"}, {"verified": false, "name": "faye || anjo torto da democracia 13 \ud83c\udf1f", "id": "105953041", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2352, "tweet_count": 292132, "listed_count": 30}, "location": "swen ; choni ; hadestown ; \ud83c\udf51", "username": "SHIPPL0MEZ"}, {"verified": false, "name": "AugustuS Rmrz", "id": "326214213", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 390, "tweet_count": 71617, "listed_count": 4}, "username": "gus_ramirezs"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Miguel Vi\u00f1as", "id": "87376791", "public_metrics": {"followers_count": 40018, "following_count": 1360, "tweet_count": 73023, "listed_count": 873}, "location": "Madrid, Spain", "username": "Divulgameteo"}, {"verified": false, "name": "Linda51\u2b50\ufe0f", "id": "1089951408546344965", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 353, "tweet_count": 1273, "listed_count": 1}, "username": "Linda33689717"}, {"verified": false, "name": "Waldy Tellado", "id": "2315181777", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 231, "tweet_count": 9410, "listed_count": 3}, "username": "TelladoWaldemar"}, {"verified": false, "name": "Claudia Duarte (Cau)", "id": "306135032", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 694, "tweet_count": 53284, "listed_count": 34}, "location": "Brasil ", "username": "Duarte_Cau"}, {"verified": false, "name": "Vidas Fascistas N\u00e3o Importam", "id": "1103294828153131008", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 768, "tweet_count": 36336, "listed_count": 4}, "username": "cachorro__urubu"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9a", "id": "82691746", "public_metrics": {"followers_count": 8349, "following_count": 102, "tweet_count": 79751, "listed_count": 149}, "location": "Colmenares, Grecia", "username": "mononeuronico_"}, {"verified": false, "name": "Santiago.", "id": "853314606", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 599, "tweet_count": 31220, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "MartinezPichel"}, {"verified": false, "name": "Lushoo", "id": "534913055", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1007, "tweet_count": 35295, "listed_count": 2}, "location": "Esparta~", "username": "LuchooMolinari"}, {"verified": false, "name": "Spyrochoque \ud81a\udd10", "id": "27525174", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1567, "tweet_count": 69817, "listed_count": 0}, "location": "Espir\u00edto Santo", "username": "BagrielSerrat"}, {"verified": false, "name": "N\u1d07\u0280\u1d05 R\u1d07\u1d20\u1d07\u0280s\u1d0f", "id": "163071406", "public_metrics": {"followers_count": 7422, "following_count": 482, "tweet_count": 84141, "listed_count": 81}, "location": "Brasil", "username": "nerdreverso"}, {"verified": false, "name": "lali", "id": "1604078918", "public_metrics": {"followers_count": 4088, "following_count": 2517, "tweet_count": 359178, "listed_count": 70}, "username": "lali_amiga"}, {"verified": false, "name": "\u25ab\ud83d\udd32\u26ab\u26aaZ\u26aa\u26ab\ud83d\udd32\u25ab", "id": "1009809848123392000", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 1344, "tweet_count": 87168, "listed_count": 14}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ZetMelok"}, {"verified": false, "name": "Abel.Lombardo", "id": "1134709474210603009", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 362, "tweet_count": 11559, "listed_count": 0}, "username": "Alan07465597"}, {"verified": false, "name": "Angelo&Naro", "id": "898885707040780290", "public_metrics": {"followers_count": 7838, "following_count": 8423, "tweet_count": 92680, "listed_count": 1}, "location": "Mendoza, Argentina", "username": "GoBlackNaro"}, {"verified": false, "name": "Jorge C\u00e1rdenas \u2696 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udc1b\ud83e\udd19\ud83e\udd13 \ud83e\udd1f", "id": "2964651761", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 338, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "location": "Estado de M\u00e9xico, M\u00e9xico ", "username": "19c3ed04f88b436"}, {"verified": false, "name": "Martina", "id": "2220066307", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 320, "tweet_count": 34640, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba", "username": "martiggignoli"}, {"verified": false, "name": "-A", "id": "968009820", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 155, "tweet_count": 16967, "listed_count": 2}, "username": "Andrea_Urru"}, {"verified": false, "name": "EveryExplosions", "id": "1066604667549954048", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}, "username": "everyexplosions"}, {"verified": false, "name": "matt spellman", "id": "3461849895", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 3968, "tweet_count": 49790, "listed_count": 9}, "location": "krakoa", "username": "ironboyxs"}, {"verified": false, "name": "sebastian alvarez", "id": "414752655", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1616, "tweet_count": 46638, "listed_count": 2}, "location": "Santander, Colombia", "username": "sebastianalva50"}, {"verified": false, "name": "Pablo Saiz de Quevedo - LOOP Habemus", "id": "3382205421", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 191, "tweet_count": 102932, "listed_count": 21}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "username": "PabloSQG"}, {"verified": false, "name": "Carlos Zeferino", "id": "1628810726", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 2699, "tweet_count": 180665, "listed_count": 5}, "location": "RS - Brasil", "username": "CarlosJZeferino"}, {"verified": true, "name": "V\u00edtor Rosa", "id": "211570877", "public_metrics": {"followers_count": 11249, "following_count": 1143, "tweet_count": 16959, "listed_count": 56}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "vitoralvesrosa"}, {"verified": false, "name": "graciela p", "id": "1312170816", "public_metrics": {"followers_count": 6328, "following_count": 6950, "tweet_count": 538434, "listed_count": 30}, "username": "gracielap2018"}, {"verified": false, "name": "Silvina Peirano", "id": "217368991", "public_metrics": {"followers_count": 5518, "following_count": 3846, "tweet_count": 19265, "listed_count": 114}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Sexespecial"}, {"verified": false, "name": "preta linda e lerda\ud83e\udd2a", "id": "1157834782946058240", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 682, "tweet_count": 25030, "listed_count": 0}, "username": "joyjesus_"}, {"verified": false, "name": "Nicolle\ud83c\udded\ud83c\uddf3", "id": "2455515577", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 648, "tweet_count": 40421, "listed_count": 0}, "location": "Honduras", "username": "nicollemurcia99"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcb1\ud835\udcb6\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc3", "id": "2355131478", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 320, "tweet_count": 19922, "listed_count": 16}, "username": "vbabyboo_"}, {"verified": false, "name": "HuG\u00f3mez Escobar", "id": "147102714", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1302, "tweet_count": 21208, "listed_count": 4}, "location": "Mexico City", "username": "Hugomez11"}, {"verified": false, "name": "Jorge Ay\u00f3n", "id": "1201608434", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 143, "tweet_count": 13814, "listed_count": 0}, "username": "punkdecafeteria"}, {"verified": false, "name": "mar azul", "id": "760201015908065281", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 798, "tweet_count": 86378, "listed_count": 2}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "marmar710"}, {"verified": false, "name": "Edu Burrow (2-4)(3-3)", "id": "995355486793986048", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 2058, "tweet_count": 138025, "listed_count": 2}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "luuissv98"}, {"verified": false, "name": "Plano Informativo", "id": "168693277", "public_metrics": {"followers_count": 160670, "following_count": 793, "tweet_count": 327476, "listed_count": 525}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "Planoinforma"}, {"verified": false, "name": "Jackie Ibarra", "id": "568802312", "public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 311, "tweet_count": 19812, "listed_count": 6}, "username": "Jaacquiss"}, {"verified": false, "name": "A.K.A VARO", "id": "2191172804", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 328, "tweet_count": 32268, "listed_count": 3}, "location": "GALIZA #15002", "username": "AKAVARO15002"}, {"verified": false, "name": "Pedro Klinger Perea", "id": "119236338", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 171, "tweet_count": 58553, "listed_count": 5}, "username": "kliper5"}, {"verified": false, "name": "Julian lopez", "id": "238371459", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1243, "tweet_count": 19684, "listed_count": 3}, "location": "Mundomovil.D", "username": "sirlopezloaiza"}, {"verified": false, "name": "F E L I P E (#LulaPresidente13)", "id": "1311674029", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 238, "tweet_count": 11247, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "o_hellcaster"}, {"verified": false, "name": "Sansquer", "id": "98897390", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 864, "tweet_count": 135850, "listed_count": 16}, "location": "em uma gal\u00e1xia distante....", "username": "sansquer"}, {"verified": false, "name": "anny", "id": "534625770", "public_metrics": {"followers_count": 6283, "following_count": 771, "tweet_count": 289738, "listed_count": 0}, "location": "dylan o\u2019brien.", "username": "badmrtina"}, {"verified": false, "name": "Laura Rojas", "id": "383528629", "public_metrics": {"followers_count": 6959, "following_count": 3185, "tweet_count": 58390, "listed_count": 20}, "location": "Santiago de Chile", "username": "LauraMaraCecili"}, {"verified": false, "name": "\u2022 \ud835\udd05 \ud835\udd29 \ud835\udd32 \ud835\udd22 \u2022", "id": "951263446674309120", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 2479, "tweet_count": 78623, "listed_count": 2}, "location": "Nunca Jam\u00e1s, Ahtohallan", "username": "Tali_10_"}, {"verified": false, "name": "Vinudo do Piuccio", "id": "2575345129", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 684, "tweet_count": 158164, "listed_count": 4}, "location": "Tentando n\u00e3o se condenar", "username": "VinudoChatao"}, {"verified": false, "name": "The Sideline Brasil", "id": "908864049793912832", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 616, "tweet_count": 16569, "listed_count": 29}, "location": "Central de Comando", "username": "TheSidelineBR"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "856190188929900545", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 366, "tweet_count": 17454, "listed_count": 0}, "location": "16|02|2020.\ud83d\udda4\ud83e\udd40", "username": "doscachosmtq__"}, {"verified": false, "name": "Marian", "id": "1000107495753502721", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 838, "tweet_count": 16471, "listed_count": 0}, "location": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar, Brasi", "username": "Mariansg18"}, {"verified": false, "name": "M. LOPES", "id": "505497164", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 186, "tweet_count": 41486, "listed_count": 0}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "10MateusLopes"}, {"verified": false, "name": "Moana", "id": "872904809371889664", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 227, "tweet_count": 6607, "listed_count": 0}, "location": "Perdida", "username": "IceCreamBih"}, {"verified": false, "name": "meri \ud83c\udf37", "id": "1079457526570254336", "public_metrics": {"followers_count": 8513, "following_count": 851, "tweet_count": 58091, "listed_count": 34}, "location": "\ud835\uddd5\ud835\udde7\ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde3! \ud83d\udcbf", "username": "Y00NGIMYANGEL"}, {"verified": false, "name": "Twitanic", "id": "707255705997160448", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 143, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "username": "aagacide"}, {"verified": false, "name": "mago de luva", "id": "1027288927", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 108, "tweet_count": 80918, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "caraphernalio"}, {"verified": false, "name": "\uf8ff Ricardo", "id": "212133446", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 756, "tweet_count": 5790, "listed_count": 0}, "location": "Tampico, Tamaulipas", "username": "RitchieAmador"}, {"verified": false, "name": "caah", "id": "118133159", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 197, "tweet_count": 66497, "listed_count": 1}, "location": "\u263e\u2730", "username": "tokkirawr"}, {"verified": false, "name": "Morgana", "id": "1045629404574109698", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 548, "tweet_count": 11585, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "morgskkk"}, {"verified": false, "name": "Edgar \u0295\u00b7\u0361\u1d25\u00b7\u0294", "id": "96159289", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 809, "tweet_count": 34006, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "username": "Edgar_Rmz"}, {"verified": false, "name": "Christian_Frd12", "id": "881944348593504256", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 72, "tweet_count": 10050, "listed_count": 0}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "Christian_Frd12"}, {"verified": false, "name": "Amalia De Leon", "id": "1240331467", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 724, "tweet_count": 168873, "listed_count": 0}, "username": "soylarebelde"}, {"verified": false, "name": "gix", "id": "1159551883926790155", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 91, "tweet_count": 4203, "listed_count": 0}, "location": "Jundia\u00ed", "username": "gxgix"}, {"verified": true, "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010920, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}, "username": "QuebrandoOTabu"}, {"verified": false, "name": "Sara", "id": "349852133", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 476, "tweet_count": 83516, "listed_count": 12}, "username": "sara_ecn"}, {"verified": false, "name": "Melancia \ud83c\udf49", "id": "1311075708", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 371, "tweet_count": 23167, "listed_count": 3}, "location": "Ficalho, Beja , Portugal  ", "username": "Monique_Ruivo"}, {"verified": false, "name": "Fonseca \ud83d\udc0a", "id": "721365108899848192", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 393, "tweet_count": 7118, "listed_count": 0}, "username": "brooklyn__022"}, {"verified": false, "name": "AB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "944973225116819459", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 626, "tweet_count": 4060, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "abrazilian_"}, {"verified": false, "name": "UD92", "id": "2627374572", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 139, "tweet_count": 9628, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza - Ce", "username": "__d0ntc4llm3bb"}, {"verified": false, "name": "ce ilia 802", "id": "909893608056217600", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 324, "tweet_count": 8473, "listed_count": 0}, "location": "Cipolletti R\u00edoNegro Argentina", "username": "ce_802"}, {"verified": false, "name": "Joshua ", "id": "3004076605", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 158, "tweet_count": 5603, "listed_count": 0}, "username": "JJoshuauriazul"}, {"verified": false, "name": "Carlos Nogueras \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "3344730742", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1366, "tweet_count": 5164, "listed_count": 0}, "location": "Can\u00f3vanas, Puerto Rico", "username": "CarlosNogueras4"}, {"verified": false, "name": "\u24b8\u24d0\u24dd\u24d3\u24e8\ud83e\udd94", "id": "2425456725", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 279, "tweet_count": 12343, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "funes_cande"}, {"verified": false, "name": "sel\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "1083899913207975936", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 511, "tweet_count": 87196, "listed_count": 0}, "location": "||Sabrina||Heartstopper\u272f||Joe\u2728", "username": "rwrbhugo"}, {"verified": false, "name": "sara\u00ed\ud83d\udc78\ud83c\udffd.", "id": "1119913110", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 958, "tweet_count": 56548, "listed_count": 4}, "location": "Soy Su Babee \u2728\u221e", "username": "dalfisarai_"}, {"verified": false, "name": "Nota Clave Peri\u00f3dico", "id": "27907240", "public_metrics": {"followers_count": 52912, "following_count": 3945, "tweet_count": 42319, "listed_count": 134}, "location": "Santo Domingo", "username": "alfonsoquinones"}, {"verified": false, "name": "P A O \ud83e\udd8b", "id": "2372800320", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 599, "tweet_count": 30015, "listed_count": 2}, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "username": "PaoBalderrama99"}, {"verified": false, "name": "Sabrina", "id": "1056702518", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 380, "tweet_count": 18146, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "sanicoelho"}, {"verified": false, "name": "Mary", "id": "385571905", "public_metrics": {"followers_count": 2902, "following_count": 5003, "tweet_count": 110201, "listed_count": 1}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "username": "marygesu"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf2 \u3053\u308a\u5c65\ud83c\udf3c", "id": "743865893613101056", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 199, "tweet_count": 93107, "listed_count": 11}, "location": "Escribiendo o llorando ysi", "username": "ShiningSad"}, {"verified": false, "name": "TINI NICARAGUA", "id": "2878987737", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 107, "tweet_count": 38815, "listed_count": 3}, "location": "ARGENTINI \u2764\ufe0f", "username": "TStoesselNI"}, {"verified": false, "name": "disi !! moved!!!", "id": "1076146371663745024", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 317, "tweet_count": 77583, "listed_count": 0}, "location": "\u22ac ", "username": "Ievitathecity"}, {"verified": false, "name": "J.", "id": "219998570", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 809, "tweet_count": 27617, "listed_count": 0}, "location": "Bookland", "username": "NathanAlbes"}, {"verified": false, "name": "Benjamin Arroula", "id": "284757096", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 21, "tweet_count": 16232, "listed_count": 0}, "username": "cangurupernetah"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e", "id": "738096158468374528", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1810, "tweet_count": 34271, "listed_count": 4}, "location": "ela/dela", "username": "peculiarnpoor"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170408161519517696"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ckdSFTUT9H", "expanded_url": "https://twitter.com/TgLa7/status/1170408161519517696", "display_url": "twitter.com/TgLa7/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170426337460457472"], "created_at": "2019-09-07T19:59:18.000Z", "id": "1170426337460457472", "author_id": "2414070806", "text": "Il fatto che un caporedattore Rai scriva che Salvini tra sei mesi si suicida, non \u00e8 odio. Vero? https://t.co/ckdSFTUT9H", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 5, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 248, "end": 259, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 221, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "LulaPresoPol\u00edtico"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 222, "tag": "LulaPresoPol\u00edtico"}, {"start": 238, "end": 246, "tag": "VoltaPT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170547835508424705"], "created_at": "2019-09-08T04:02:06.000Z", "id": "1170547835508424705", "author_id": "1108743951501193216", "text": "Cada um tem o presidente que merece!\nO meu, est\u00e1 preso injustamente, pq foi quem se importou e matou a FOME da popula\u00e7\u00e3o.\nO dele$, t\u00e1 solto matando a popula\u00e7\u00e3o de fome, a servi\u00e7o dos que prenderam o meu.\n#LulaPresoPol\u00edtico\nSimples assim!\n#VoltaPT \n@zehdeabreu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4136253735", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "1eonardo_", "id": "4136253735"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170550130661056512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170550854086250496"], "created_at": "2019-09-08T04:14:06.000Z", "id": "1170550854086250496", "author_id": "60389051", "text": "@1eonardo_ MUITOOOO, coitado n pode fazer nada se n\u00e3o o comandante jogava ele pra fora do avi\u00e3o\nvou ver se procuro ele na minha cidade, ele mora la", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3627717334", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DaggerChell", "id": "3627717334"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170073237696524293"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170423967619911680"], "created_at": "2019-09-07T19:49:53.000Z", "id": "1170423967619911680", "author_id": "817302460498923520", "text": "@DaggerChell @suicida_mne \u042f \u0432 \u043b\u044e\u0431\u0432\u0438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "expanded_url": "https://t.co/ZlxVODjZKw", "display_url": "t.co/ZlxVODjZKw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170265519783579648"], "created_at": "2019-09-07T09:20:17.000Z", "id": "1170265519783579648", "author_id": "338638962", "text": "Esto es una realidad que deber\u00eda darse m\u00e1s a conocer...\n\nEl pensamiento suicida, aunque la persona de la apariencia de estar genial y s\u00faper alegre, permanece dentro de ellos y los consume poco a poco. Hasta que un d\u00eda, son capaces de quitarse su propia vida. https://t.co/ZlxVODjZKw", "public_metrics": {"retweet_count": 250, "reply_count": 2, "like_count": 414, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.7788, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/bfc63UhW0h", "expanded_url": "https://twitter.com/thesevencartoon/status/1170465103831019521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bfc63UhW0h", "media_key": "3_1170465096310697985"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170465103831019521"], "created_at": "2019-09-07T22:33:21.000Z", "id": "1170465103831019521", "author_id": "778349544975269889", "text": "Sete loucos e luz colorida... N\u00e3o, eles s\u00e3o melhores que Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/bfc63UhW0h", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/Lg0Sq6pZOD", "expanded_url": "https://bbc.in/2zWfgGB", "display_url": "bbc.in/2zWfgGB"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 184, "tag": "ArquivoBBC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170547267767586816"], "created_at": "2019-09-08T03:59:51.000Z", "id": "1170547267767586816", "author_id": "790680", "text": "A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o pai de fato era criminoso https://t.co/Lg0Sq6pZOD #ArquivoBBC", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "ArrobaTez"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/WH4aUAQoF0", "expanded_url": "https://twitter.com/Fukoelunicornio/status/1170096914278342666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WH4aUAQoF0", "media_key": "3_1170096911816241152"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170096914278342666"], "created_at": "2019-09-06T22:10:18.000Z", "id": "1170096914278342666", "author_id": "1003422088395460608", "text": "El reto suicida\nArrobaTez https://t.co/WH4aUAQoF0", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/wV7hMiTDpb", "expanded_url": "https://twitter.com/torugo91/status/1170433006546423813/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wV7hMiTDpb", "media_key": "3_1170432143622901760"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170433006546423813"], "created_at": "2019-09-07T20:25:49.000Z", "id": "1170433006546423813", "author_id": "955485560264712192", "text": "Segura meu drink, gatas. Quem advinha oq tem dentro desse drink??? https://t.co/wV7hMiTDpb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 185, "end": 198, "username": "LeonardoBoff", "id": "74626513"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/nxTYPGVfiz", "expanded_url": "https://bit.ly/2WpEXNA", "display_url": "bit.ly/2WpEXNA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170547306380308480"], "created_at": "2019-09-08T04:00:00.000Z", "id": "1170547306380308480", "author_id": "188772094", "text": "\"\u201cCuando se cierran todas las puertas y un gobierno ya no ve ninguna salida para su supervivencia, la alternativa es el suicidio, ya sea f\u00edsico o pol\u00edtico\u201d. \n\nLee al fil\u00f3sofo brasile\u00f1o @LeonardoBoff en: https://t.co/nxTYPGVfiz\n\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.4317, "type": "Organization", "normalized_text": "Gestapo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170535065253818368"], "created_at": "2019-09-08T03:11:21.000Z", "id": "1170535065253818368", "author_id": "61870087", "text": "na Alemanha, tinha um instituto pioneiro em estudo sobre (homos)sexualidade, cheio de pesquisas com milhares de sujeitos, entrevistas qualitativas e quantitativas. a Gestapo um dia chegou l\u00e1 e botou fogo. perderam TUDO. o fundador (gay inclusive) se suicidou meses depois", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "id": "1170349273365565442", "author_id": "87097693", "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "933401932726751232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "TRedivo", "id": "1389992815342628864"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "Tarkin__0", "id": "1089191411377946625"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5676, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170523480808402944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170523898024214529"], "created_at": "2019-09-08T02:26:59.000Z", "id": "1170523898024214529", "author_id": "863530724045070336", "text": "@tredivo @LeitadasL0en @Tarkin__0 \"A B\u00edblia diz pra amar o pr\u00f3ximo, ent\u00e3o n\u00e3o pode ter pris\u00e3o perp\u00e9tua nem atirar em bandido.\"\n\"E da\u00ed que a B\u00edblia manda n\u00e3o dar a bunda? Quem se importa com esse lixo homof\u00f3bico e atrasado que matou milh\u00f5es de brasileiros na inquisi\u00e7\u00e3o?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170546906721849344"], "created_at": "2019-09-08T03:58:24.000Z", "id": "1170546906721849344", "author_id": "2518993567", "text": "crimes perfeitos nao deixam suspeitos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170265851041370113"], "created_at": "2019-09-07T09:21:36.000Z", "id": "1170265851041370113", "author_id": "16908924", "text": "\u201cA ningu\u00e9m imponhas precipitadamente as m\u00e3os. N\u00e3o te tornes c\u00famplice de pecados de outrem\u201d. I Tm 5:22\n\nA igreja imp\u00f4s as m\u00e3os sobre o atual presidente da Rep\u00fablica, dando-lhe, em nome do Criador, a un\u00e7\u00e3o de rei. \n\nCumplicidade suicida para a sua pretens\u00e3o de ser luz do mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 20, "like_count": 402, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "984180788588613632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brunablince", "id": "984180788588613632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170545482168492033"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170546103407861760"], "created_at": "2019-09-08T03:55:13.000Z", "id": "1170546103407861760", "author_id": "1867678994", "text": "@brunablince Eu aceito que podia ter jogado melhor. Que afundei solo, tamb\u00e9m acho exagerado n\u00e3o? O seu rage afundou mais que a minha jogabilidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 23, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/aSJsGE5twE", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1170477241416830978/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aSJsGE5twE", "media_key": "7_1156302062344212480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170477241416830978"], "created_at": "2019-09-07T23:21:35.000Z", "id": "1170477241416830978", "author_id": "2977539507", "text": "Se\u00f1or Jorge del Castillo. Ac\u00e1 tambi\u00e9n son 4 gatos? Sea franco. https://t.co/aSJsGE5twE", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 16, "like_count": 332, "quote_count": 10}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.3845, "type": "Other", "normalized_text": "GNewsPainel"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 150, "end": 163, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Cl\u00e1udio Hummes"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.6882, "type": "Person", "normalized_text": "Kenneth da"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.3169, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00f3brega"}, {"start": 200, "end": 214, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Pfeifer"}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "USP"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/wXKVy9bnke", "expanded_url": "https://twitter.com/GloboNews/status/1170433610257784832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wXKVy9bnke", "media_key": "3_1170433603127394304"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "GNewsPainel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170433610257784832"], "created_at": "2019-09-07T20:28:12.000Z", "id": "1170433610257784832", "author_id": "142393421", "text": "O #GNewsPainel discute o embate que se desenha entre o governo e a Igreja Cat\u00f3lica por causa do S\u00ednodo da Amaz\u00f4nia, em outubro. Na mesa, o cardeal d. Cl\u00e1udio Hummes, o embaixador Kenneth da N\u00f3brega e Alberto Pfeifer, da USP. Veja \u00e0s 23h. https://t.co/wXKVy9bnke", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 62, "like_count": 94, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8133, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391841835016193"], "created_at": "2019-09-07T17:42:14.000Z", "id": "1170391841835016193", "author_id": "541043717", "text": "MPF em luto...eles dizem. \n\n\u00c9 a primeira vez na vida que vejo suicida enlutado.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 174, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170385700275068929"}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/3oGS5sOo0B", "expanded_url": "https://twitter.com/aprachile/status/1170385700275068929", "display_url": "twitter.com/aprachile/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170500927696134144"], "created_at": "2019-09-08T00:55:42.000Z", "id": "1170500927696134144", "author_id": "1075453394", "text": "Si el gobierno no toma medidas, entonces caer\u00e1 en inconstitucionalidad, al igual que el gobierno del borracho suicida.  . https://t.co/3oGS5sOo0B", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8065, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n BURGOS"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.6766, "type": "Organization", "normalized_text": "RIVER"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Mono"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/Go6ZG36bLm", "expanded_url": "https://twitter.com/RiverNumeros/status/1170409811340603394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Go6ZG36bLm", "media_key": "3_1170409788028661760"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Hoy25A\u00f1os"}, {"start": 46, "end": 52, "tag": "RIVER"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170409811340603394"], "created_at": "2019-09-07T18:53:38.000Z", "id": "1170409811340603394", "author_id": "833270270", "text": "#Hoy25A\u00f1os En 1994 debuta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Germ\u00e1n BURGOS en #RIVER\n- Per\u00edodo 1994/1999\n- 151 PJ (13.200' de tiempo neto en cancha)\n- 149 goles recibidos (0,98 pPJ)\n- 54 vallas invictas (35,76 %)\n- 3 penales atajados\n- 2 expulsiones\n- \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n- Mono, el arquero suicida https://t.co/Go6ZG36bLm", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 237, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 74, "end": 89, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fujimori"}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 173, "end": 193, "probability": 0.8048, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Pablo Kuczynski"}, {"start": 219, "end": 232, "probability": 0.5379, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}, {"start": 243, "end": 258, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Toledo"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/W9xOT2UBqU", "expanded_url": "https://twitter.com/jpserna/status/1170070810322722818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W9xOT2UBqU", "media_key": "3_1170070806149382144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170070810322722818"], "created_at": "2019-09-06T20:26:34.000Z", "id": "1170070810322722818", "author_id": "150017268", "text": "Cuando la justicia funciona sin privilegios.\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Ex presidentes del Per\u00fa:\n-Alberto Fujimori, pagando condena de 25 a\u00f1os.\n-Alan Garc\u00eda, se suicid\u00f3 cu\u00e1ndo iba a ser detenido.\n-Pedro Pablo Kuczynski, prisi\u00f3n domiciliaria.\n-Ollanta Humala, preso.\n-Alejandro Toledo, preso en EE.UU. https://t.co/W9xOT2UBqU", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 43, "like_count": 49, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 172, "probability": 0.6752, "type": "Other", "normalized_text": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 175, "end": 192, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "FuerzadeLaLibertad"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074560521109505"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074562639216640"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074565373874177"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/kqVHCCsPeT", "expanded_url": "https://twitter.com/BoinaVerde87/status/1170074569215889408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kqVHCCsPeT", "media_key": "3_1170074567391371264"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 173, "tag": "DinoaLaDictadura"}, {"start": 174, "end": 193, "tag": "FuerzadeLaLibertad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170074569215889408"], "created_at": "2019-09-06T20:41:30.000Z", "id": "1170074569215889408", "author_id": "1121876450796167168", "text": "Para los q dicen q el comunismo es Bueno otros contestamos  con una pregunta \u00bf q tiene d Bueno el juego suicida d la ruleta rusa inventada x el comunismo?? #DinoaLaDictadura #FuerzadeLaLibertad https://t.co/kqVHCCsPeT", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.6477, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/Y8TEirvRZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/softstoessell/status/1170423605819256832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y8TEirvRZQ", "media_key": "3_1170423596910612481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170423605819256832"], "created_at": "2019-09-07T19:48:27.000Z", "id": "1170423605819256832", "author_id": "1019378852773138432", "text": "alguien se acuerda del d\u00eda en el que una fan casi se suicida y tini le escribi\u00f3 para darle fuerzas y ayudarla, y al final la chica no se hizo nada\ud83e\udd7a https://t.co/Y8TEirvRZQ", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 2, "like_count": 126, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Elite suicida"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.8818, "type": "Person", "normalized_text": "Bepe Damasco"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VVFRbKwGaG", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter", "display_url": "brasil247.com/blog/elite-sui\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/blog/elite-suicida-e-mais-uma-jabuticaba-brasileira#.XXL5eIfQJ9U.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170131523506491392"], "created_at": "2019-09-07T00:27:49.000Z", "id": "1170131523506491392", "author_id": "248890506", "text": "Elite suicida \u00e9 mais uma jabuticaba brasileira - Coluna de Bepe Damasco https://t.co/VVFRbKwGaG", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "expanded_url": "https://t.co/88ALcXlOgW", "display_url": "t.co/88ALcXlOgW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170296163389575168"], "created_at": "2019-09-07T11:22:03.000Z", "id": "1170296163389575168", "author_id": "103962741", "text": "TW suicidio\n\nEsta recopilaci\u00f3n es horriblemente maravillosa y necesaria.\n\nNos faltan pasos enormes para desmitificar la ideolog\u00eda suicida y generar conciencia acerca de la importancia de establecer sistemas de cuidados que nos ayuden a detectar de las necesidades no evidentes https://t.co/88ALcXlOgW", "public_metrics": {"retweet_count": 541, "reply_count": 3, "like_count": 699, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/y8S8D7Dz1V", "expanded_url": "https://twitter.com/ArroyitoRC/status/1170494366978322432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8S8D7Dz1V", "media_key": "3_1170494347764207619"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170494366978322432"], "created_at": "2019-09-08T00:29:38.000Z", "id": "1170494366978322432", "author_id": "2505905570", "text": "\u00bfQu\u00e9 es esta pelotudez? https://t.co/y8S8D7Dz1V", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 48, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "61870087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170536109945868288"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5783, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170536911766790145"], "created_at": "2019-09-08T03:18:41.000Z", "id": "1170536911766790145", "author_id": "61870087", "text": "uma outra hist\u00f3ria do nazismo: tinha um setor do ex\u00e9rcito especial l\u00e1 que era v\u00e1rios gays mis\u00f3ginos que achavam que a verdadeira masculinidade se constru\u00eda na rela\u00e7\u00e3o homem-homem. se n me engano, eles eram a SA. uma noite, a SS magicamente matou todo mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170027377176567808"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/QQ7JnevZ00", "expanded_url": "https://twitter.com/84Flxhrz6s11N5C/status/1170382230818033664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QQ7JnevZ00", "media_key": "3_1170382169656700930"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170382230818033664"], "created_at": "2019-09-07T17:04:03.000Z", "id": "1170382230818033664", "author_id": "1114194750578536448", "text": "@suicida_mne \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f https://t.co/QQ7JnevZ00", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.3126, "type": "Place", "normalized_text": "Chester"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170500182036930560"], "created_at": "2019-09-08T00:52:44.000Z", "id": "1170500182036930560", "author_id": "52519967", "text": "A vi\u00fava do Chester anunciou que t\u00e1 noiva e os coment\u00e1rios s\u00e3o s\u00f3 \u201ca fila anda r\u00e1pido\u201d \u201camor s\u00f3 de m\u00e3e mesmo\u201d gente pelo amor, vamos ficar feliz pela mulher. Credo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "61870087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170535065253818368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 196, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "Hirschfeld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170536109945868288"], "created_at": "2019-09-08T03:15:30.000Z", "id": "1170536109945868288", "author_id": "61870087", "text": "essa perda atrasou por ANOS os estudos da \u00e1rea porque eles tinham MUITA COISA, tinham pesquisa com um volume de participantes que mesmo hoje \u00e9 extremamente dif\u00edcil de conseguir. ali\u00e1s, o Hirschfeld (fundador) foi o 1o a trazer a pauta dos direitos homossexuais (em 1897)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170535607938048002"], "created_at": "2019-09-08T03:13:31.000Z", "id": "1170535607938048002", "author_id": "1649050298", "text": "No, la gente no se suicida en las comisar\u00edas.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5289, "type": "Person", "normalized_text": "Dotolcito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170482613355761665"], "created_at": "2019-09-07T23:42:56.000Z", "id": "1170482613355761665", "author_id": "88639125", "text": "Cuando voy a entender que es un acto suicida ir con el Dotolcito a buscar \u201calgo r\u00e1pido\u201d al supermercado??", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/OMKGt6RWdd", "expanded_url": "https://twitter.com/face_acabou/status/1170067316962447360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OMKGt6RWdd", "media_key": "3_1170067310054428672"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170067316962447360"], "created_at": "2019-09-06T20:12:41.000Z", "id": "1170067316962447360", "author_id": "1153779837997334528", "text": "https://t.co/OMKGt6RWdd", "public_metrics": {"retweet_count": 2574, "reply_count": 220, "like_count": 11126, "quote_count": 598}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.704, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.7316, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170396900325036032"], "created_at": "2019-09-07T18:02:20.000Z", "id": "1170396900325036032", "author_id": "216721738", "text": "Ins\u00f3lito?Un sector de la prensa adicta al gob pretende, responsabilizar al Congreso de la falta de incubadoras y de la muerte de los 30 ni\u00f1os para eximir de responsabilidad al gob. Ya no saben que hacer para tapar la incompetencia de a quienes defienden. !Cierren el Congreso!.", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 251, "like_count": 519, "quote_count": 34}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 40, "end": 51, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/0ywsKRoQ7C", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1170106928598540288", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170276950251888640"], "created_at": "2019-09-07T10:05:42.000Z", "id": "1170276950251888640", "author_id": "19667016", "text": "A quem tenta desqualificar a atitude do @felipeneto postando v\u00eddeos antigos: algumas pessoas evoluem, reveem seus posicionamentos, mudam de opini\u00e3o. Outras n\u00e3o. Parab\u00e9ns a ele pela atitude. https://t.co/0ywsKRoQ7C", "public_metrics": {"retweet_count": 882, "reply_count": 569, "like_count": 9176, "quote_count": 49}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/yL90cQCoOf", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/20465-pareja-se-suicida-comiendo-chiles-envenenados-en-tlalancaleca-puebla-dejan-tres-ninos-huerfanos", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/20465-pareja-se-suicida-comiendo-chiles-envenenados-en-tlalancaleca-puebla-dejan-tres-ninos-huerfanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170433452736471041"], "created_at": "2019-09-07T20:27:35.000Z", "id": "1170433452736471041", "author_id": "446328030", "text": "Tres ni\u00f1os quedaron hu\u00e9rfanos despu\u00e9s de que sus padres se suicidaron comiendo \"Chile con un polvo blanco\"  https://t.co/yL90cQCoOf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/G0LISAH3BW", "expanded_url": "https://twitter.com/freakall/status/1169325850233376769/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0LISAH3BW", "media_key": "7_1169325769950158856"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169636489115791361"], "created_at": "2019-09-05T15:40:44.000Z", "id": "1169636489115791361", "author_id": "38262510", "text": "se eu morrer hoje, fiquem sabendo que foi esse v\u00eddeo q matou\n\nhttps://t.co/G0LISAH3BW", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "marcelinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170531489035034624"], "created_at": "2019-09-08T02:57:09.000Z", "id": "1170531489035034624", "author_id": "2453605010", "text": "gente vcs lembram do caso marcelinho???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8562, "type": "Other", "normalized_text": "Fedewolf"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "SAW"}, {"start": 121, "end": 132, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.9761, "type": "Other", "normalized_text": "Duro de Matar"}, {"start": 150, "end": 165, "probability": 0.9319, "type": "Other", "normalized_text": "Volver al Futuro"}, {"start": 168, "end": 177, "probability": 0.9155, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168988002296750083"], "created_at": "2019-09-03T20:43:53.000Z", "id": "1168988002296750083", "author_id": "243851501", "text": "\u00bfQu\u00e9 pel\u00edculas te gustar\u00eda ver en Fedewolf que NO son parte de una saga?\n\nEjemplo: En la lista no entran la saga de SAW, Harry Potter, Duro de Matar, Volver al Futuro, Terminator. \n\nEsas ya se est\u00e1n cocinando, se los jurito.", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 1650, "like_count": 4110, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/xNAiBYinyA", "expanded_url": "https://es.rt.com/6zju", "display_url": "es.rt.com/6zju"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/zgmlOfu2cM", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1170518365879750656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgmlOfu2cM", "media_key": "3_1170513748106383367"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sLe\u00eddo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170518365879750656"], "created_at": "2019-09-08T02:05:00.000Z", "id": "1170518365879750656", "author_id": "100731315", "text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddo \nVIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xNAiBYinyA https://t.co/zgmlOfu2cM", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "gustavo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170528554347585537"], "created_at": "2019-09-08T02:45:29.000Z", "id": "1170528554347585537", "author_id": "912014592628396033", "text": "Oi gente aqui \u00e9 a M\u00e3e do gustavo, queria pedir pra vcs rezarem muito pelo meu filho, ele esta a caminho do hospital e pediu pra mandar essa mensagem pra vcs, ele t\u00e1 desesperado, morrendo de dor nas costas, suspeitamos que seja o peso de ser o Rei Dos gados.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "979739792", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicomartinezx", "id": "979739792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170465188748955650"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170528300046913536"], "created_at": "2019-09-08T02:44:28.000Z", "id": "1170528300046913536", "author_id": "1278902359", "text": "@nicomartinezx Jajajjajajajajjajaja todo un doble de riesgo cuando sali\u00f3 del auto en movimiento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/3bweqfrUzp", "expanded_url": "https://twitter.com/Fer_Gay/status/1170372885371858948/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3bweqfrUzp", "media_key": "7_1170372835619028993"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 106, "tag": "Alucinante"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170372885371858948"], "created_at": "2019-09-07T16:26:55.000Z", "id": "1170372885371858948", "author_id": "64296841", "text": "Se va a morir cuando se entere que tambi\u00e9n se pueden hacer conciertos en los mismos estadios.  #Alucinante https://t.co/3bweqfrUzp", "public_metrics": {"retweet_count": 400, "reply_count": 212, "like_count": 3573, "quote_count": 106}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5383, "type": "Place", "normalized_text": "MORENA"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.7133, "type": "Person", "normalized_text": "MALO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170405783273476096"], "created_at": "2019-09-07T18:37:38.000Z", "id": "1170405783273476096", "author_id": "238300000", "text": "Con el paso de los meses ir\u00e1n aflorando en MORENA las luchas internas por el poder y terminar\u00e1n destroz\u00e1ndose\u2797ellos.\nHaber juntado en su movimiento a tribus de toda \u00edndole para conseguir el triunfo fue suicida, el poder de MALO va en descenso y con ello el control de sus huestes", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "878344857734987776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169749264999698435"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/vvtvo5jtxg", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12115", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12115"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170525769862279169"], "created_at": "2019-09-08T02:34:25.000Z", "id": "1170525769862279169", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30ea\u30f3\u30af\u3053\u3061\u3089\u306b\u79fb\u52d5\u3057\u307e\u3057\u305f\ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://t.co/vvtvo5jtxg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 188, "end": 194, "probability": 0.8375, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}, {"start": 197, "end": 212, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/n6u6iZU6wD", "expanded_url": "https://twitter.com/Joalinbrazil/status/1170391006673612801/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n6u6iZU6wD", "media_key": "7_1170390837311811584"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 175, "tag": "MPN"}, {"start": 176, "end": 186, "tag": "NowUnited"}, {"start": 187, "end": 195, "tag": "Uniters"}, {"start": 196, "end": 213, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170391006673612801"], "created_at": "2019-09-07T17:38:55.000Z", "id": "1170391006673612801", "author_id": "963406375568269313", "text": "BORA VOTAR MUITO !!! \n\nMores, comentem aqui: \n\n\u2022 5 artistas que voc\u00eas gostam\n\u2022 5 filmes, s\u00e9ries ou livros \n\u2022 5 frutas \n\u2022 5 pa\u00edses \n\u2022 5 objetos \n\nN\u00c3O SE ESQUE\u00c7AM DAS TAGS: #MPN #NowUnited #Uniters #MarinaRuyBarbosa https://t.co/n6u6iZU6wD", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 581, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.2155, "type": "Organization", "normalized_text": "Paulista"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Jo\u00e3o"}, {"start": 204, "end": 219, "probability": 0.8474, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Ant\u00f4nio do"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170433059382054912"], "created_at": "2019-09-07T20:26:01.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1170433059382054912", "author_id": "907301328988332033", "text": "Mais um suicidio na PM Paulista. \nCb PM Luciano que trabalhava na cidade de Santo Ant\u00f4nio do Jardim e morava em S\u00e3o Jo\u00e3o da boa vista se suicidou nesta manh\u00e3, dentro da Sede do Pelot\u00e3o onde trabalhava em Santo Ant\u00f4nio do Jardim!\nEsse \u00e9 o descaso do governador.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/nkf9KCadbo", "expanded_url": "https://twitter.com/Cafetera_ICC/status/1170509057049804800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nkf9KCadbo", "media_key": "3_1170509032144031744"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170509057049804800"], "created_at": "2019-09-08T01:28:00.000Z", "id": "1170509057049804800", "author_id": "758308069038133248", "text": "Hay quien s\u00f3lo se suicida hasta que ha encontrado un m\u00e9todo que le garantice no sentir dolor...\n...lo que nunca notan es que el dolor de morir se llama vida. https://t.co/nkf9KCadbo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["23250545891"], "created_at": "2010-09-07T16:13:26.000Z", "id": "23250545891", "author_id": "14434613", "text": "De vez en cuando un punto se suicida saltando desde el borde de un p\u00e1rrafo. Triste espect\u00e1culo.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.6192, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/juIVKi1a8o", "expanded_url": "http://www.saludjuntos.com/tratamientos-para-la-prevencion-y-el-manejo-del-suicidio/", "display_url": "saludjuntos.com/tratamientos-p\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.saludjuntos.com/tratamientos-para-la-prevencion-y-el-manejo-del-suicidio/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170234152676974592"], "created_at": "2019-09-07T07:15:38.000Z", "id": "1170234152676974592", "author_id": "751842996", "text": "La terapia cognitivo-conductual (TCC) y la terapia dial\u00e9ctica-conductual muestran un beneficio modesto para reducir la ideaci\u00f3n suicida, y la TCC tambi\u00e9n reduce los intentos de suicidio. La ketamina y litio reducen la tasa de suicidio respecto del placebo. https://t.co/juIVKi1a8o", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/25X7PqX1nO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12098", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12098"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 142, "tag": "\u5c0f\u5cf6\u8061"}, {"start": 143, "end": 152, "tag": "\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169749264999698435"], "created_at": "2019-09-05T23:08:52.000Z", "id": "1169749264999698435", "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u3060\u304b\u3089\u5206\u304b\u308b\u5c0f\u5cf6\u8061\u304c\u8a9e\u3063\u305f\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u7591\u554f\u7b26\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u307e\u3067\u4ee5\u4e0a\u306b\u671f\u5f85\u5024\u306e\u9ad8\u3044\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f\u3002\n\u4ee5\u524d\u3001\u5c0f\u5cf6\u9078\u624b\u304c\u3042\u308b\u82e5\u624b\u306b\u545f\u3044\u305f\u3042\u306e\u8a00\u8449\u306e\u610f\u5473\u304c\u3088\u3046\u3084\u304f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/25X7PqX1nO\n\n#\u5c0f\u5cf6\u8061 #\u30e4\u30f3\u30b0\u30e9\u30a4\u30aa\u30f3\u676f", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 88, "quote_count": 1}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6355, "type": "Place", "normalized_text": "BARRIO"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/WY4I83ttgB", "expanded_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/", "display_url": "reactiva.com.uy/murio-ahorcado\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.reactiva.com.uy/murio-ahorcado-en-una-comisaria/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170392078565724161"], "created_at": "2019-09-07T17:43:11.000Z", "id": "1170392078565724161", "author_id": "960910880388108289", "text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda, y no, no es en Argentina ni en Brasil, esto es en MI BARRIO. \nPolic\u00eda asesina, repugnante y asquerosa https://t.co/WY4I83ttgB", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 4, "like_count": 124, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/8Z2W7NCQT0", "expanded_url": "https://twitter.com/diegograziano/status/1130277611362500608", "display_url": "twitter.com/diegograziano/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169824162463903744"], "created_at": "2019-09-06T04:06:29.000Z", "id": "1169824162463903744", "author_id": "1671447241", "text": "Quiero morir https://t.co/8Z2W7NCQT0", "public_metrics": {"retweet_count": 5121, "reply_count": 2, "like_count": 10374, "quote_count": 63}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "204622413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jhon_david_4", "id": "204622413"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "doctormacias", "id": "316273207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170501912522706944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170522416671592448"], "created_at": "2019-09-08T02:21:06.000Z", "id": "1170522416671592448", "author_id": "332647365", "text": "@Jhon_david_4 @doctormacias Por que un intento suicida es una urgencia psiqui\u00e1trica y debe de ser tratado de manera inmediata .", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "863530724045070336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rcalKimJongUn", "id": "863530724045070336"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "LeitadasL0en", "id": "172574068"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Tarkin__0", "id": "1089191411377946625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170522493645402112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170523480808402944"], "created_at": "2019-09-08T02:25:19.000Z", "id": "1170523480808402944", "author_id": "933401932726751232", "text": "@rcalKimJongUn @LeitadasL0en @Tarkin__0 KKKKKKKKKKK Esse site ta CHEIO de lacrador assim. Usam a biblia quando convem", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "316273207", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "doctormacias", "id": "316273207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170486413244207104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170501912522706944"], "created_at": "2019-09-08T00:59:37.000Z", "id": "1170501912522706944", "author_id": "204622413", "text": "@doctormacias Si quer\u00eda suicidarse para que va a urgencias....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7012, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.7107, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Dt6sPFW5do", "expanded_url": "https://twitter.com/JVelasquezQ/status/1170400642688528384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dt6sPFW5do", "media_key": "3_1170400632127328257"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170400642688528384"], "created_at": "2019-09-07T18:17:12.000Z", "id": "1170400642688528384", "author_id": "216721738", "text": "Ins\u00f3lito?Un sector de la prensa adicta al gob pretende, responsabilizar al Congreso de la falta de incubadoras y de la muerte de los 30 ni\u00f1os para eximir de responsabilidad al gob. Ya no saben que hacer para tapar la incompetencia de a quienes defienden. !Cierren el Congreso!. https://t.co/Dt6sPFW5do", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 195, "like_count": 377, "quote_count": 29}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "851061260", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "Naughty_Dog", "id": "15222083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170514920590532616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170516696932802561"], "created_at": "2019-09-08T01:58:22.000Z", "id": "1170516696932802561", "author_id": "2603930946", "text": "@Aagus_1997 @Naughty_Dog Que pendeja de mierda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "89441901", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170518098035843073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170518536705445888"], "created_at": "2019-09-08T02:05:40.000Z", "geo": {"place_id": "bf35d6804909118a"}, "id": "1170518536705445888", "author_id": "89441901", "text": "Esse ano tive v\u00e1rias crises fortes e numa dessas crises fortes a vontade de cometer suic\u00eddio foi muito grande .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.973, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5568, "type": "Other", "normalized_text": "depresion"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170516464341803009"], "created_at": "2019-09-08T01:57:26.000Z", "id": "1170516464341803009", "author_id": "930928999", "text": "C\u00f3mo quieren que deje de estar as\u00ed si en spotify hay listas de 'depresion'", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Oslo"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.9509, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SiVosQueres"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170376918253916160"], "created_at": "2019-09-07T16:42:56.000Z", "id": "1170376918253916160", "author_id": "364017240", "text": "#SiVosQueres\nHARTO de los unos y los otros.\nLos que nos llevan a Venezuela (como si estuvi\u00e9ramos en Oslo) versus los Los In\u00fatiles (como si los otros fuesen ingenieros de la NASA)\nY en el medio los espectadores.\nSON TODOS IGUALES, no jodan. Los K jam\u00e1s votar\u00e1n a los M y viceversa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170169903531405315"], "created_at": "2019-09-07T03:00:20.000Z", "id": "1170169903531405315", "author_id": "46463401", "text": "O presidente Bolsonaro n\u00e3o escondeu seu prop\u00f3sito com a medida que dar\u00e1 ao governo a possibilidade de emitir a identidade estudantil: tirar poder das entidades estudantis, como a UNE. Ele leva o duelo direita versus esquerda a toda parte.", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 2919, "like_count": 1190, "quote_count": 174}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170516625243672576"], "created_at": "2019-09-08T01:58:05.000Z", "id": "1170516625243672576", "author_id": "3119145826", "text": "boa noite n\u00e3o morri infelizmente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/6HBAxzUBhG", "expanded_url": "https://twitter.com/TerreImpervie/status/1170444913256910853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6HBAxzUBhG", "media_key": "3_1170444906441166848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170444913256910853"], "created_at": "2019-09-07T21:13:07.000Z", "id": "1170444913256910853", "author_id": "4871507764", "text": "Nel laboratorio di Boston sono riusciti a fotografare l'unico neurone di un renziano mentre si lancia in una picchiata suicida contro le pareti del cranio. https://t.co/6HBAxzUBhG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170514780060360704"], "created_at": "2019-09-08T01:50:45.000Z", "id": "1170514780060360704", "author_id": "2871269456", "text": "Assisti Esquadr\u00e3o Suicida de novo e at\u00e9 que n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o ruim. Nota 5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170415046511321089"], "created_at": "2019-09-07T19:14:27.000Z", "id": "1170415046511321089", "author_id": "267589284", "text": "\u00bfNunca han pensado que pedirle a un suicida que se quede es obligarlo a sufrir todos los d\u00edas?  Tal vez es m\u00e1s humano dejarlo ir.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "380497906", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bIasfemme", "id": "380497906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170512899363811328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170513452517003265"], "created_at": "2019-09-08T01:45:28.000Z", "id": "1170513452517003265", "author_id": "939636506", "text": "@bIasfemme eh bom????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170513472528027648"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/IRHBprHkVg", "expanded_url": "https://twitter.com/diegosinisahg/status/1170513472528027648", "display_url": "twitter.com/diegosinisahg/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170513932513099776"], "created_at": "2019-09-08T01:47:23.000Z", "id": "1170513932513099776", "author_id": "1091765201681203200", "text": "yO nO sOy uN sUIciDa SoY un AnGEL QuE QuIErE VoLVer a Casa *sad uwu* https://t.co/IRHBprHkVg", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5477, "type": "Person", "normalized_text": "bida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170513472528027648"], "created_at": "2019-09-08T01:45:33.000Z", "id": "1170513472528027648", "author_id": "1046073602251083778", "text": "En qu\u00e9 momento puedo reiniciar este juego llamado bida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "231577324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169257365058871298"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 115, "probability": 0.502, "type": "Other", "normalized_text": "Sing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169257369357996032"], "created_at": "2019-09-04T14:34:15.000Z", "id": "1169257369357996032", "author_id": "231577324", "text": "6. El cristal encantado: La era de la resistencia\n7. Cig\u00fce\u00f1as: La historia que no te contaron\n8. El contador\n9. Sing: \u00a1Ven y canta!\n10. Escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 5, "like_count": 440, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170432558481444864"], "created_at": "2019-09-07T20:24:02.000Z", "id": "1170432558481444864", "author_id": "582106364", "text": "124 \u00e9 t\u00e3o unido que machuca ate o p\u00e9 junto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "35415764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170493893433077761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170507094551912448"], "created_at": "2019-09-08T01:20:12.000Z", "id": "1170507094551912448", "author_id": "35415764", "text": "si alguien tenia  dudas del objetivo de algunos K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1057709652635537408", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170509685264388096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170510237721333760"], "created_at": "2019-09-08T01:32:42.000Z", "id": "1170510237721333760", "author_id": "1057709652635537408", "text": "Hace tiempo yo tenia mi grupo de amigas, eramos 4, y teniamos baaanda de confianza entre todas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.9485, "type": "Organization", "normalized_text": "Taliban"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.8914, "type": "Place", "normalized_text": "Camp David"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.8824, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 247, "end": 251, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/qter0Hlprw", "expanded_url": "https://nbcnews.to/2LCpLnJ", "display_url": "nbcnews.to/2LCpLnJ", "unwound_url": "https://nbcnews.to/2LCpLnJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170487046835716098"], "created_at": "2019-09-08T00:00:33.000Z", "id": "1170487046835716098", "author_id": "14173315", "text": "BREAKING: Days ahead of 9/11 anniversary, Pres. Trump announces that he was set to hold secret talks with the Taliban at Camp David in the US this weekend but he has called off the talks after a US service member was killed in a suicide attack in Kabul. https://t.co/qter0Hlprw", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 417, "like_count": 587, "quote_count": 130}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "4847845468", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170508525312925696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.7875, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8032, "type": "Person", "normalized_text": "paolla"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/9iOvB9ufru", "expanded_url": "https://twitter.com/selestrela/status/1170509626971959298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9iOvB9ufru", "media_key": "16_1170509409254088704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170509626971959298"], "created_at": "2019-09-08T01:30:16.000Z", "id": "1170509626971959298", "author_id": "4847845468", "text": "s\u00f3 deus sabe o que eu estou aguentando por conta da paolla ser a atriz dessa personagem... primeiro foi o show de infantilidade com o chiclete e esse t\u00e9rmino, agora querer que a m\u00e3e seja infeliz pra manter um casamento falido e depois aceitar se casar pelos crimes do boy PQP https://t.co/9iOvB9ufru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170509795024986112"], "created_at": "2019-09-08T01:30:56.000Z", "id": "1170509795024986112", "author_id": "947306742282584065", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Pitahaya"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8705, "type": "Place", "normalized_text": "Arroyo"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/48uwHNQSip", "expanded_url": "https://www.elvocero.com/ley-y-orden/joven-se-suicida-en-arroyo/article_e25fe7a0-d18c-11e9-a31e-37078604762b.html", "display_url": "elvocero.com/ley-y-orden/jo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170509962688303105"], "created_at": "2019-09-08T01:31:36.000Z", "id": "1170509962688303105", "author_id": "14220844", "text": "Un joven de 21 a\u00f1os se suicid\u00f3 a las 5:35 de la madrugada de hoy en los predios del parque del \u00e1rea recreativa del barrio Pitahaya, en Arroyo.\n\nSeg\u00fan se inform\u00f3,... https://t.co/48uwHNQSip", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4149, "type": "Person", "normalized_text": "Tourette"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/ANDBzXGyl5", "expanded_url": "https://www.latribuna.cl/san-rosendo/2019/09/02/gabriel-sepulveda-no-queremos-que-otros-menores-sufran-los-mismo-que-mi-hijo.html?fbclid=IwAR0bFxsDcHimew-eEcEhEvYI0SzzqMSzYajSjQ6AwIJ3ThfPlMEuABmNSGY", "display_url": "latribuna.cl/san-rosendo/20\u2026"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/ovi0MjbF1N", "expanded_url": "https://twitter.com/Lozenteno/status/1170353988866150402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ovi0MjbF1N", "media_key": "3_1170353984088899584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170353988866150402"], "created_at": "2019-09-07T15:11:49.000Z", "id": "1170353988866150402", "author_id": "150071793", "text": "Joven de 15 a\u00f1os con s\u00edndrome de Tourette se suicida despu\u00e9s de ser objeto de bullying por sus compa\u00f1eros y la falta de ajustes necesarios para asegurar su derecho a educaci\u00f3n. https://t.co/ANDBzXGyl5 https://t.co/ovi0MjbF1N", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "474356416", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "SpookyandKawaii", "id": "492685204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170505867504099328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170509979570323457"], "created_at": "2019-09-08T01:31:40.000Z", "id": "1170509979570323457", "author_id": "850076361792401408", "text": "@LiliaGuerra_ @SpookyandKawaii @KaTheEdgy Bueno pero ella y yo no nos morimos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "MariellaBalbi"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.736, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/jqWKrHjutp", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/mariella-balbi/el-presidente-no-tiene-derecho/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/mariel\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/mariella-balbi/el-presidente-no-tiene-derecho/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "MariellaBalbi"}, {"start": 221, "end": 230, "tag": "Vizcarra"}, {"start": 246, "end": 255, "tag": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170485257407205376"], "created_at": "2019-09-07T23:53:26.000Z", "id": "1170485257407205376", "author_id": "4452890315", "text": "#MariellaBalbi:\u201dEste gobierno es una desgracia: se incrementa la brecha de infraestructura, anemia infantil llega a 42%, hospitales son una ruina, norte agoniza,el empleo decrece, el hampa campea y en lo \u00fanico que piensa #Vizcarra es disolver el #Congreso. https://t.co/jqWKrHjutp", "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 76, "like_count": 883, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1169973354876608512"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/AOec0DCDf4", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviBenedict/status/1169973354876608512", "display_url": "twitter.com/JaviBenedict/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170263617327046656"], "created_at": "2019-09-07T09:12:43.000Z", "id": "1170263617327046656", "author_id": "14286147", "text": "Gente por ah\u00ed enfadada con este t\u00edtulo porque es \"muy largo\". Seguro que es eso.\n\nS\u00ed.\n\nClaro.\n\nEso es. https://t.co/AOec0DCDf4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 47, "end": 62, "username": "Rodolfo_Acosta", "id": "104340804"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "7Sep"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/f1fl1V7XOu", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPitazoTV/status/1170369004202090496", "display_url": "twitter.com/ElPitazoTV/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "7Sep"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170369004202090496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170475876909289472"], "created_at": "2019-09-07T23:16:10.000Z", "id": "1170475876909289472", "author_id": "221378668", "text": "#7Sep Para esto si no hay \"bloqueo criminal\" - @Rodolfo_Acosta https://t.co/f1fl1V7XOu", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 17, "like_count": 17, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4689, "type": "Person", "normalized_text": "Narusasu"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.6727, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.8322, "type": "Person", "normalized_text": "SASUKE"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/9MT6D2ujvX", "expanded_url": "https://twitter.com/Babydofodase/status/1167981595157860352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9MT6D2ujvX", "media_key": "3_1167981569786535937"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1167981595157860352"], "created_at": "2019-09-01T02:04:46.000Z", "id": "1167981595157860352", "author_id": "1149780875778895874", "text": "Gente kkkkkk\nEu sei que \u00e9 errado rir disso mas kkkkk assim, eu tava lendo um dj Narusasu n\u00e9 dai o Sasuke teve que se suicidar pra salvar o Naruto por causa da corda l\u00e1 \nDai o Naruto se joga tbm SENDO QUE O SASUKE SE SUICIDOU PRA ELE NAO MORRER KKKKK\nOlha a cara do Sasuke: https://t.co/9MT6D2ujvX", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/pdCKN5JzuT", "expanded_url": "https://bbc.in/2zYY2Ze", "display_url": "bbc.in/2zYY2Ze", "status": 403, "unwound_url": "https://bbc.in/2zYY2Ze"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 184, "tag": "ArquivoBBC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170436088168701952"], "created_at": "2019-09-07T20:38:03.000Z", "id": "1170436088168701952", "author_id": "790680", "text": "A filha de um dos homens que se matou ap\u00f3s ser expostos por 'ca\u00e7adores de ped\u00f3filos' na internet diz que nunca saber\u00e1 se o pai de fato era criminoso https://t.co/pdCKN5JzuT #ArquivoBBC", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 133, "username": "NOAA_AOML", "id": "2711909377"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4362, "type": "Place", "normalized_text": "NOAA"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5157, "type": "Person", "normalized_text": "Dorian"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/JOZFjYHO54", "expanded_url": "https://twitter.com/Divulgameteo/status/1169851486278320128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JOZFjYHO54", "media_key": "3_1169851478317514752"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 114, "tag": "Dorian"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169851486278320128"], "created_at": "2019-09-06T05:55:03.000Z", "id": "1169851486278320128", "author_id": "87376791", "text": "No es un piloto suicida, es uno de los aviones cazahuracanes de la NOAA en una de sus misiones a trav\u00e9s de #Dorian. \u2708\ufe0f V\u00eda @NOAA_AOML https://t.co/JOZFjYHO54", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 10, "like_count": 408, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170327456974331909"}], "entities": {"annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.7279, "type": "Person", "normalized_text": "John"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ze9Z6Wp5aO", "expanded_url": "https://twitter.com/MUDDLAW/status/1170327456974331909", "display_url": "twitter.com/MUDDLAW/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170441405854035970"], "created_at": "2019-09-07T20:59:11.000Z", "id": "1170441405854035970", "author_id": "2315181777", "text": "O claro,ignoremos el bullying,la mofa,las vejaciones y las burlas de persona q aunque no son electos si tienen gran influencia en la poblacion q pierde su tiempo escuchandolos ,y si alguien se suicida por una mofa de estos se\u00f1ores? John,en esta difiero de usted amistosamente. https://t.co/ze9Z6Wp5aO", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 6, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "338032326", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AndreOliveira60", "id": "338032326"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Duarte_Cau", "id": "306135032"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "renataneder", "id": "860192126"}, {"start": 42, "end": 56, "username": "juremawerneck", "id": "250300727"}, {"start": 57, "end": 72, "username": "ClaudiaGrabois", "id": "67512769"}, {"start": 73, "end": 84, "username": "LFeministe", "id": "339142862"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 111, "end": 123, "username": "Dani_Femina", "id": "1057671866284937223"}, {"start": 124, "end": 140, "username": "blkwomenradical", "id": "1036779185660993536"}, {"start": 141, "end": 157, "username": "Programa_PontoG", "id": "775079851351019524"}, {"start": 158, "end": 167, "username": "pavarini", "id": "6042412"}, {"start": 168, "end": 178, "username": "jamellobr", "id": "464150523"}, {"start": 179, "end": 193, "username": "FredSPinheiro", "id": "1109274231806795777"}, {"start": 194, "end": 202, "username": "1MLucas", "id": "2429501827"}], "annotations": [{"start": 276, "end": 283, "probability": 0.6622, "type": "Person", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}, {"start": 363, "end": 373, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Gelipe Neto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170502768156663810"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170503731194019846"], "created_at": "2019-09-08T01:06:51.000Z", "id": "1170503731194019846", "author_id": "1103294828153131008", "text": "@AndreOliveira60 @Duarte_Cau @renataneder @juremawerneck @ClaudiaGrabois @LFeministe @lolaescreva @juliana_sic @Dani_Femina @blkwomenradical @Programa_PontoG @pavarini @jamellobr @FredSPinheiro @1MLucas Ent\u00e3o, tem gente que n\u00e3o est\u00e1 percebendo que se trata de civiliza\u00e7\u00e3o vs. barb\u00e1rie e que n\u00e3o podemos nos dar ao luxo. Posso passar horas aqui apontando o quanto Gelipe Neto pode ser nocivo, mas nesse epis\u00f3dio ele matou a pau.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "534913055", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170456520645074944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170456581303152640"], "created_at": "2019-09-07T21:59:29.000Z", "id": "1170456581303152640", "author_id": "534913055", "text": "As\u00ed estoy de romperme la pera hoy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170429159979569153"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/LSkOFY85ht", "expanded_url": "https://twitter.com/naliato/status/1170429159979569153", "display_url": "twitter.com/naliato/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170442647024078849"], "created_at": "2019-09-07T21:04:07.000Z", "id": "1170442647024078849", "author_id": "163071406", "text": "\"Maior pr\u00eamio\"?  \nACHO QUE ALGU\u00c9M ESQUECEU O OSCAR DE MAQUIAGEM DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA... https://t.co/LSkOFY85ht", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 6, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1050050771771936775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Raquel94580432", "id": "1050050771771936775"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.4574, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 231, "end": 233, "probability": 0.8901, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170181567450374145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170403988476444672"], "created_at": "2019-09-07T18:30:30.000Z", "id": "1170403988476444672", "author_id": "898885707040780290", "text": "@Raquel94580432 Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK CON TAL DE NO IR PRESA Y TENER UN PAR DE MILES DE PROPIEDADES MAS, FIRMA EL DECRETO.\n\nLA CAMPORA USA SU FUERZA DE CHOQUE Y SE QUEDA CON UN PAR.\n\nAF SE SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5178, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.5419, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170501371956727808"], "created_at": "2019-09-08T00:57:28.000Z", "id": "1170501371956727808", "author_id": "3461849895", "text": "margot robbie de arlequina \u00e9 a \u00fanica coisa boa no filme do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3382205421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170505507502723073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170505893143875587"], "created_at": "2019-09-08T01:15:26.000Z", "id": "1170505893143875587", "author_id": "3382205421", "text": "\u00bfA qu\u00e9 nos han tenido esperando meses algo que tendr\u00edan que habernos dado al final de la anterior temporada?\n\nJoder, \u00a1que hasta pierde fuerza si no te has visto hace poco los episodios previos!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.8421, "type": "Place", "normalized_text": "Cachoeirinha"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/ZumYzMnj2Y", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/seguranca/noticia/2019/09/policia-acredita-que-marido-matou-esposa-e-se-suicidou-em-cachoeirinha-ck0a7nri803nk01l5mfcnnsam.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170490817762549760"], "created_at": "2019-09-08T00:15:32.000Z", "id": "1170490817762549760", "author_id": "211570877", "text": "Mais um caso de feminic\u00eddio que temos que noticiar. Agora, em Cachoeirinha. A v\u00edtima uma professora do estado, ex-diretora. \n\nEu s\u00f3 queria que esses casos parassem, mas parece que no nosso Estado essa rotina de viol\u00eancia segue firme. Triste demais. \n\nhttps://t.co/ZumYzMnj2Y", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167432468653322240"], "created_at": "2019-08-30T13:42:45.000Z", "id": "1167432468653322240", "author_id": "217368991", "text": "Por cada vez q accedemos a tener q retroceder d\u00e9cadas, ense\u00f1ando aquello q no qiere ser aprendido: \u00bfC\u00f3mo se dice, discapacitado, minusv\u00e1lido, diverso funcional?... un angelito cojo y asexuado se suicida, esperando la dignidad en los derechos y no la invalidaci\u00f3n en los destratos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "LadyCocaCola"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Las Vegas"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PGdOiNw59h", "expanded_url": "https://twitter.com/punkdecafeteria/status/1170329152270082049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PGdOiNw59h", "media_key": "3_1170329143227162629"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "LadyCocaCola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170329152270082049"], "created_at": "2019-09-07T13:33:08.000Z", "id": "1170329152270082049", "author_id": "1201608434", "text": "Si la #LadyCocaCola viera este anuncio que est\u00e1 en Las Vegas se nos suicida. https://t.co/PGdOiNw59h", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "119236338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kliper5", "id": "119236338"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "N\u00f3mina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170498168598990849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1170498700340334593"], "created_at": "2019-09-08T00:46:51.000Z", "id": "1170498700340334593", "author_id": "238371459", "text": "@kliper5 N\u00f3mina \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 n\u00f3mina, la del primer tiempo era flojita", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170504381717995532"], "created_at": "2019-09-08T01:09:26.000Z", "id": "1170504381717995532", "author_id": "534625770", "text": "GUZMAN TUDO PRA MIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "tl"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7271, "type": "Person", "normalized_text": "Burrow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170504357361659905"], "created_at": "2019-09-08T01:09:20.000Z", "id": "1170504357361659905", "author_id": "908864049793912832", "text": "Meu amigo mataram menino Burrow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TGeitc26x3", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/03/morte-de-jovem-palestina-assassinada-pela-familia-apos-postar-video-com-namorado-causa-protestos-pelo-mundo.ghtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=post&utm_campaign=g1&fbclid=IwAR0LKIvTg16VkFnvMMOtW0cjfBWVZGs_rQYtAfkXlX5g9YS7UvDsCcyVT48"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170071672243646464"], "created_at": "2019-09-06T20:30:00.000Z", "id": "1170071672243646464", "author_id": "283230411", "text": "De acordo com ia m\u00eddia palestina, a v\u00edtima foi espancada e torturada na casa de sua fam\u00edlia. O motivo: postou um v\u00eddeo na internet do lado de um rapaz com quem planejava se casar. Sem fazer nada, s\u00f3 ao lado do rapaz\n\nO pai dela deu a ordem e o irm\u00e3o matou\n\nhttps://t.co/TGeitc26x3", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 19, "like_count": 1522, "quote_count": 50}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Beaute"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170439064807493637"], "created_at": "2019-09-07T20:49:53.000Z", "id": "1170439064807493637", "author_id": "1311075708", "text": "Eduardo Beaute suicidou se.\nAs pessoas continuam a n\u00e3o ligar nenhuma a problemas psicol\u00f3gicos, depress\u00e3o, ansiedade..\nDizem, isso n\u00e3o \u00e9 nada, com o tempo passa. \nN\u00e3o, n\u00e3o passa.\nO vazio n\u00e3o desaparece e nada faz mais sentido.\nE a \u00fanica forma que v\u00eaem em  acabar com a dor \u00e9 essa.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170500601429594112"], "created_at": "2019-09-08T00:54:24.000Z", "id": "1170500601429594112", "author_id": "27907240", "text": "La raza humana es la \u00fanica dise\u00f1ada para dolerse de otra se suicida por culpa del cambio clim\u00e1tico.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.3591, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.8787, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170401574507749376"], "created_at": "2019-09-07T18:20:55.000Z", "id": "1170401574507749376", "author_id": "898885707040780290", "text": "Si tenes dos casas o dos deptos, debes donar uno a una familia de la villa\n\nLO DIJO GRABOIS\n\nEL PAPA ESTA DE ACUERDO\n\nCFK CON TAL DE NO IR PRESA Y TENER UN PAR DE MILES DE PROPIEDADES MAS, FIRMA EL DECRETO.\n\nLA CAMPORA USA SU FUERZA DE CHOQUE Y SE QUEDA CON UN PAR.\n\nAF SE SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.432, "type": "Person", "normalized_text": "Huilcam\u00e1n"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/CuGbTgHTZW", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zj7j99", "display_url": "bit.ly/2Zj7j99"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1170385700275068929"], "created_at": "2019-09-07T17:17:50.000Z", "id": "1170385700275068929", "author_id": "1085505375904899072", "text": "\ud83d\udd34Auc\u00e1n Huilcam\u00e1n anuncia gobierno mapuche en el congreso:\n \"instalaremos un gobierno mapuche con todas las consecuencias que ello significa\".\n\u00bfQue opina usted ?\n https://t.co/CuGbTgHTZW", "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 234, "like_count": 79, "quote_count": 58}, "lang": "es"}], "places": [{"full_name": "Surquillo, Peru", "id": "0086126d0a893d08"}, {"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Itagua\u00ed, Brasil", "id": "41bf05f3b26396e4"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil", "id": "bf35d6804909118a"}, {"full_name": "Picos, Brasil", "id": "fa8d805ce2d1dffe"}, {"full_name": "Londrina, Brasil", "id": "8aed51289a235ff4"}, {"full_name": "Uberaba, Brasil", "id": "5c45bf3d0e371805"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170544538265538562", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170544538265538562", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170544538265538562].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "713448540576616448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [713448540576616448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "713448540576616448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170544530225094656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170544530225094656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170544530225094656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170540178680815616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170540178680815616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170540178680815616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2722890563", "value": "2722890563", "detail": "User has been suspended: [2722890563].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170517361838960640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170517361838960640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170517361838960640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170508006372630528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170508006372630528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170508006372630528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170489131824295937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170489131824295937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170489131824295937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "604819604", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [604819604].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "604819604", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170534363274121217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170534363274121217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170534363274121217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170027377176567808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170027377176567808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170027377176567808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1170498625220354049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170498625220354049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170498625220354049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170516188587352064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170516188587352064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170516188587352064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "221447477", "value": "221447477", "detail": "User has been suspended: [221447477].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170514283194736640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170514283194736640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170514283194736640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170515811297046529", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170515811297046529", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170515811297046529].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "71898268", "value": "71898268", "detail": "User has been suspended: [71898268].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170005483501039617", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170005483501039617", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170005483501039617].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159078629462224897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159078629462224897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159078629462224897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170506523216351233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170506523216351233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170506523216351233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159078629462224897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159078629462224897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159078629462224897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1170505277596213249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1170505277596213249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1170505277596213249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170502402124001280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170502402124001280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170502402124001280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170455093721882624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170455093721882624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170455093721882624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "338032326", "value": "338032326", "detail": "User has been suspended: [338032326].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170502768156663810", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170502768156663810", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170502768156663810].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170459815128313857", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170459815128313857", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170459815128313857].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1170552330879528961", "oldest_id": "1170500786708725760", "result_count": 346, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5ycz3q6ajla6i918hxmaezghbi5"}}